{
    "data": [
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2021-11-21T16:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462459892804030467"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1305455461584470019",
                        "start": 160,
                        "username": "BaiaViva"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "42593930",
                        "start": 173,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "131286287",
                        "start": 184,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "62601015",
                        "start": 193,
                        "username": "FernandoGuida"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "67326155",
                        "start": 208,
                        "username": "apolinarios"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "96388559",
                        "start": 221,
                        "username": "edmilson_silv"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "16367638",
                        "start": 236,
                        "username": "reporterdecrime"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "876236566313799680",
                        "start": 253,
                        "username": "ruben_berta"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "58811453",
                        "start": 266,
                        "username": "GreenpeaceRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462459892804030467",
            "in_reply_to_user_id": "35201891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com as decis\u00f5es, est\u00e1 mantida a liminar q pro\u00edbe qualquer empreendimento na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de #Marica - RJ , explica o ambientalista S\u00e9rgio Ricardo, do @BaiaViva // @andretrig @minc_rj @FernandoGuida @apolinarios @edmilson_silv @reporterdecrime @ruben_berta @GreenpeaceRJ"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-11-21T16:18:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462455510402220035"
            ],
            "id": "1462455510402220035",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Superior Tribunal de Justi\u00e7a publicou no dia 17 de novembro de 2021 duas decis\u00f5es que impedem a instala\u00e7\u00e3o de empreendimento imobili\u00e1rio\u200b \u200be resort na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1 \u2013 RJ\". T\u00e1 mantida a liminar que pro\u00edbe qualquer empreendimento na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-11-21T16:17:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462455220873670665"
            ],
            "id": "1462455220873670665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Obrar resort em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em \u00e1rea de restinga. Isso jamais pode ser chamado de sustent\u00e1vel. Parab\u00e9ns pro prefeito de Maric\u00e1 e pro governador do Rio batendo palminha pra empreendimento com liminar do STF que pro\u00edbe qualquer empreendimento ali. https://t.co/oEvoNgAJ3I"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-11-21T16:15:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462454693016317956"
            ],
            "id": "1462454693016317956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha Marab\u00e1 e Parque Municipal Chiquinho Ver\u00edssimo abrem inscri\u00e7\u00f5es para visitas\u00a0monitoradas https://t.co/rlgD8IxSSa"
        },
        {
            "author_id": "767508892767096832",
            "created_at": "2021-11-21T16:04:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462451820761128968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1058037270186475521",
                        "start": 0,
                        "username": "paoladcs"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 10,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1209969409265192962",
                        "start": 27,
                        "username": "LuizPersechini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462451820761128968",
            "in_reply_to_user_id": "1058037270186475521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paoladcs @gilsonmachadont @LuizPersechini Essa APA n\u00e3o serve pra porra nenhuma, \u00e9 outro grupo de mamata que usam a causa ecol\u00f3gica pra empoderamento p\u00fablico e ganhar dinheiro f\u00e1cil. Moro em Ilha Comprida SP que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e por aqui n\u00e3o fazem nada, n\u00e3o h\u00e1 plano de controle de nada, s\u00f3 multas."
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-11-21T15:21:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462440954078580746"
            ],
            "id": "1462440954078580746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodiversidade do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim \u00e9 monitorada; a\u00e7\u00e3o envolve comunidade\u00a0tradicional https://t.co/GRw1rPOOkP"
        },
        {
            "author_id": "1382374357901701123",
            "created_at": "2021-11-21T15:11:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462438564319354881"
            ],
            "id": "1462438564319354881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um local para se perder, se encontrar, admirar e onde voc\u00ea vai amar, esse \u00e9 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \nN\u00e3o deixe de ter esse roteiro em sua viagem, voc\u00ea vai se encantar! https://t.co/zvWBdvUzxU"
        },
        {
            "author_id": "1004511711251099653",
            "created_at": "2021-11-21T14:20:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462425788410744834"
            ],
            "id": "1462425788410744834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u270a Resumo da nossa atua\u00e7\u00e3o pol\u00edtica da semana:\n\n\u2705 Participei do plantio de 150 \u00e1rvores no Parque Municipal do Trevo;\n\n\u2705 Questionamos a Secretaria de Meio Ambiente a respeito do desabamento das torres de seguran\u00e7a nas \u00e1reas das barragens Forquilha I e II em Itabirito; \ud83e\uddf5\ud83d\udc47 https://t.co/dZyZiEbR2k"
        },
        {
            "author_id": "345082308",
            "created_at": "2021-11-21T14:15:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462424386502373376"
            ],
            "id": "1462424386502373376",
            "in_reply_to_user_id": "345082308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o consegue, da mesma forma, construir uma ferrovia estrat\u00e9gica para o interesse p\u00fablico, porque seu tra\u00e7ado passa em menos de 0,1% de uma \u201cfloresta nacional\u201d"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-11-21T14:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462420597590405125"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "3090382647",
                        "start": 236,
                        "username": "J_LIVRES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462420597590405125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Grito Ancestral, evento que tem a finalidade de valorizar a cultura tupinamb\u00e1, al\u00e9m de definir estrat\u00e9gias de gest\u00e3o do territ\u00f3rio re\u00fane ind\u00edgenas da regi\u00e3o do Baixo Tapaj\u00f3s, na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, oeste do Par\u00e1. Via @J_LIVRES\n\nhttps://t.co/HVpINwzQ2u"
        },
        {
            "author_id": "818808932554706944",
            "created_at": "2021-11-21T13:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462417549841285129"
            ],
            "id": "1462417549841285129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bom dia! Essa \u00e9 a Cachoeira das Andorinhas, uma das maravilhas divinas abrigadas no Sana, na regi\u00e3o serrana de Maca\u00e9. Considerado um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico do munic\u00edpio, foi transformada em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em 2002.\nBom domingo a todos \ud83d\ude0a\n(\ud83d\udcf7 Marcelo Freire) https://t.co/mRZvGg1XV2"
        },
        {
            "author_id": "4726375156",
            "created_at": "2021-11-21T13:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462415950645448710"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 9,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462415950645448710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro @gilsonmachadont , de onde o Sr. retirou a o \"administrativamente cancelada\"? O Sr. \u00e9 infrator ambiental em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, e ainda colaborou para a demiss\u00e3o do servidor? O Sr. n\u00e3o \u00e9 apenas despreparado para o cargo, mas para a vida em sociedade! https://t.co/MlE8c0zkYR"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2021-11-21T13:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462412985712865290"
            ],
            "id": "1462412985712865290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Preservar ajuda o meio ambiente e tamb\u00e9m gera economia. Veja como o BNDES est\u00e1 unindo respeito \u00e0 biodiversidade e desenvolvimento no apoio \u00e0 estrutura\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Estadual do Cant\u00e3o, no Tocantins. Somos o banco nacional do desenvolvimento, e ele \u00e9 sustent\u00e1vel. https://t.co/G2WihdBxVi"
        },
        {
            "author_id": "817261267",
            "created_at": "2021-11-21T13:22:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462411096015450112"
            ],
            "id": "1462411096015450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualizando. https://t.co/ss3vb35Mao"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-21T13:15:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462409341462466566"
            ],
            "id": "1462409341462466566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Periquito-rei\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/u7ZmyKpH5N"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-11-21T12:57:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462404910331441156"
            ],
            "id": "1462404910331441156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea ainda n\u00e3o conhece o novo Parque Municipal Augusta \"Prefeito Bruno Covas\", o que acha de aproveitar o domingo para isso? O local est\u00e1 localizado em um quarteir\u00e3o entre as ruas Augusta, Consola\u00e7\u00e3o, Caio Prado e Marqu\u00eas de Paranagu\u00e1. https://t.co/jWWPFSAAE1"
        },
        {
            "author_id": "95765382",
            "created_at": "2021-11-21T12:56:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462404555430313985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "701566355527622656",
                        "start": 0,
                        "username": "LP_Resende"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462404555430313985",
            "in_reply_to_user_id": "701566355527622656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LP_Resende Ah bomm, j\u00e1 tava pensando. Elogiar o parque municipal?\n\nMas eu sempre comento"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2021-11-21T12:50:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462403108445765636"
            ],
            "id": "1462403108445765636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igarap\u00e9 de Jamaraqua, Floresta Nacional do Tapajos #TapajosVivo https://t.co/bwRpS7Nysm"
        },
        {
            "author_id": "2321664858",
            "created_at": "2021-11-21T12:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462402454381813769"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90122,
                        -21.865508
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb9e61f3d55c60a2"
            },
            "id": "1462402454381813769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra verde fazendo jus ao nome \ud83d\udc9a\n#rj #bio #nature #parqueestadualdodesengano em Parque Estadual do Desengano https://t.co/ugQcihVnoy"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-11-21T12:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462390505908617221"
            ],
            "id": "1462390505908617221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Olha, que massa! \ud83e\udd29 Fizemos um mapa divertido de um dos lugares mais bonitos do Brasil, o Parque Nacional da Chapada das Mesas. \ud83d\uddfa\ud83d\ude0d \n\n\ud83d\udca6 Tem cachoeiras, balne\u00e1rios, trilhas, muitas belezas naturais. J\u00e1 salva a\u00ed para voc\u00ea usar na sua pr\u00f3xima viagem \ud83d\ude0e \n \n#TurismoMA #ChapadasMesas https://t.co/aZ3n04UhOy"
        },
        {
            "author_id": "316804648",
            "created_at": "2021-11-21T11:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462384894735228930"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04313869,
                        -26.48533051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1462384894735228930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764...\u00c9 o que tem pra hoje...\u2764 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/Mwei6lrdPq"
        },
        {
            "author_id": "66814653",
            "created_at": "2021-11-21T10:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462369679855468544"
            ],
            "id": "1462369679855468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u00c9 AMANH\u00c3!\n\nAudi\u00eancia P\u00fablica contra a privatiza\u00e7\u00e3o do PETAR\n\nO Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, o Petar, est\u00e1 correndo risco de ser privatizado.\n\nNa pr\u00f3xima segunda, Giannazi receber\u00e1 especialistas e moradores da regi\u00e3o, para debater formas de impedir esse processo. https://t.co/90ecFxxBqd"
        },
        {
            "author_id": "415503326",
            "created_at": "2021-11-21T09:22:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462350820498890752"
            ],
            "id": "1462350820498890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei 12.651/2012: \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente \u00e9 \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade, facilitar o fluxo g\u00eanico de fauna e flora, proteger o solo."
        },
        {
            "author_id": "20011301",
            "created_at": "2021-11-21T08:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462335993126825989"
            ],
            "id": "1462335993126825989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd4\ud83d\udc36\ud83d\udc17\ud83d\udc04\ud83d\udc34\ud83c\udfde\ufe0f @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eDq9u3URY3"
        },
        {
            "author_id": "1166779835999539200",
            "created_at": "2021-11-21T07:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462329405812977669"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462329405812977669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/1AxB1tn963 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2021-11-21T05:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462297485443878917"
            ],
            "id": "1462297485443878917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mestrado em Ecologia realiza pesquisas no Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, Santa Catarina https://t.co/TTn7LXMEyX https://t.co/YEtgqRtPsx"
        },
        {
            "author_id": "69160505",
            "created_at": "2021-11-21T02:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462249642515644422"
            ],
            "id": "1462249642515644422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra Azul https://t.co/pV3WpSNblx"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-11-21T02:15:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462243205592793094"
            ],
            "id": "1462243205592793094",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8)Haedong Ranger, permitindo que o elenco e a equipe se movam perfeitamente entre os sets.\n\nPara o passeio, Go Min Si visita os sets da antiga Haedong Ranger Station e Bidam Shelter pela primeira vez, j\u00e1 que sua personagem n\u00e3o se junta ao servi\u00e7o do parque nacional at\u00e9 2020."
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-11-21T02:15:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462243171811872768"
            ],
            "id": "1462243171811872768",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)Jun Ji Hyun e Joo Ji Hoon como guardas florestais no Parque Nacional Monte Jiri que descobrem a verdade por tr\u00e1s de acidentes misteriosos na montanha.\n\nGo Min Si interpreta Lee Da Won, um ranger de montanha novato que se juntou a ela em 2020 e v\u00ea Seo Yi Kang (Jun Ji Hyun) como+"
        },
        {
            "author_id": "1331459895414165506",
            "created_at": "2021-11-21T02:02:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462240081234874375"
            ],
            "id": "1462240081234874375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do Sana, da pedra do sino,visconde de ma\u00faa, parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os... https://t.co/bslZSkwh8P"
        },
        {
            "author_id": "1292664188821741570",
            "created_at": "2021-11-21T01:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462234356865458182"
            ],
            "id": "1462234356865458182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho, agora que parei pra lembrar, eu e ana combinamos no in\u00edcio do m\u00eas pra ir no parque estadual hoje \ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1437715516827787268",
            "created_at": "2021-11-21T01:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462224352653438983"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1462224352653438983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/5Qz8k1dPiP"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-11-21T00:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462216696224223239"
            ],
            "id": "1462216696224223239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Estudo registrou 61 pontos de desmatamento dentro da reserva!\n\nDesde 2005, quando a Serra do Cachimbo ganhou t\u00edtulo de Reserva Biol\u00f3gica do governo federal, mais de 35 mil hectares de floresta j\u00e1 foram transformados em pasto. \ud83d\udc47 https://t.co/SklgtuKEuu"
        },
        {
            "author_id": "1354945334401773570",
            "created_at": "2021-11-21T00:19:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462213982945689604"
            ],
            "id": "1462213982945689604",
            "in_reply_to_user_id": "1354945334401773570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL VALE DO ESPERAN\u00c7A COM ENTRADA GRATUITAAAA, MISERIC\u00d3RDIA T\u00d4 SURTANDOOOOOO"
        },
        {
            "author_id": "1429961835827056640",
            "created_at": "2021-11-21T00:19:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462213925026549760"
            ],
            "id": "1462213925026549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, quando vou ao Parque Municipal de Belo Horizonte. S\u00f3 faltou o livro no colo, gente. Sou eu, s\u00e9rio! \ud83d\ude02 https://t.co/42rR4X7vge"
        },
        {
            "author_id": "1453099066284548099",
            "created_at": "2021-11-21T00:16:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462213178222329862"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1338244949029117953",
                        "start": 67,
                        "username": "RotaMoc"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "1441989708951605256",
                        "start": 76,
                        "username": "PUTARIAemMoc"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1322582884444708865",
                        "start": 90,
                        "username": "Dogaomoc"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1431299858305011715",
                        "start": 100,
                        "username": "JotaSantiago7"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "1418720672742887425",
                        "start": 115,
                        "username": "Gustavosfdim"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "1459369244299345929",
                        "start": 129,
                        "username": "putariamocmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462213178222329862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal aberto agora! Algu\u00e9m a\u00ed afim de uma brotheragem? \n@RotaMoc @PUTARIAemMoc @Dogaomoc @JotaSantiago7 @Gustavosfdim @putariamocmg"
        },
        {
            "author_id": "48381235",
            "created_at": "2021-11-20T23:37:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462203412448169984"
            ],
            "id": "1462203412448169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro defronte a um parque municipal onde fa\u00e7o caminhadas matinais.\nE hoje cedo encontrei essa p\u00e1gina de jornal do dia seguinte ao 11 de setembro. Uma rel\u00edquia q trouxe pra casa. Interessante \u00e9 essa p\u00e1gina ter resistido por vinte anos e hoje veio parar no meu caminho.\nRel\u00edquia. https://t.co/C6lAQmJlwo"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-11-20T23:24:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462200260936318984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 223,
                        "username": "governoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462200260936318984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha fica em #PontaGrossa - #Paran\u00e1 (#PR) #Brasil #Sul #Brazil #Paranaense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@governoparana https://t.co/jhIMOqwaqB"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-20T23:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462199714422611974"
            ],
            "id": "1462199714422611974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1377835216534929409",
            "created_at": "2021-11-20T23:15:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462197920258789378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "5480072",
                        "start": 99,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462197920258789378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dFsRQe1M71 via @Portal \u00c9 di Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "351104064",
            "created_at": "2021-11-20T23:14:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462197617019047937"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1244280321857765379",
                        "start": 0,
                        "username": "SebastioGenrio1"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "114451982",
                        "start": 17,
                        "username": "procopiocardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462197617019047937",
            "in_reply_to_user_id": "1244280321857765379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SebastioGenrio1 @procopiocardozo Via ele direto vendendo pipoca no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "537262959",
            "created_at": "2021-11-20T23:04:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462195125044629512"
            ],
            "id": "1462195125044629512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*A popula\u00e7\u00e3o de Medeiros Neto ganha espa\u00e7o de lazer: o Parque Municipal Ilha Tropical | Rep\u00f3rter Coragem* \nhttps://t.co/drwFRC0yK7"
        },
        {
            "author_id": "770344001664876544",
            "created_at": "2021-11-20T22:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462188613807095814"
            ],
            "id": "1462188613807095814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal foi constru\u00eddo para crian\u00e7as ou para cavalos grandes? Povo mais sem no\u00e7\u00e3o. Quando quebrar tudo vem falando que Bom Repouso n\u00e3o tem nada para as crian\u00e7as, mas quando tem, acabam com tudo. Tenha d\u00f3 gente, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que voc\u00eas s\u00e3o t\u00e3o sem no\u00e7\u00e3o assim \ud83d\ude24"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-11-20T22:19:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462183766294736898"
            ],
            "id": "1462183766294736898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez na hist\u00f3ria do Parque Nacional da Sequoia, as autoridades est\u00e3o considerando o plantio de mudas para substituir as \u00e1rvores perdidas.\n\nLeia mais: https://t.co/kRG3XcLXsI https://t.co/MlyvXc1n7F"
        },
        {
            "author_id": "38803932",
            "created_at": "2021-11-20T22:17:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462183355135533066"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1462183355135533066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/3O1lO9bMAf"
        },
        {
            "author_id": "1708057080",
            "created_at": "2021-11-20T22:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462181651199496198"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1460741065699434502",
                        "start": 0,
                        "username": "PmPutao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462181651199496198",
            "in_reply_to_user_id": "1460741065699434502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PmPutao Vem fazer trilha aqui no parque estadual do Jaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-11-20T21:58:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462178598677323776"
            ],
            "id": "1462178598677323776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa sexta-feira, a Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio, recebeu o lan\u00e7amento da primeira Cordeoteca Digital do Brasil. O local passa a contar, a partir de agora, com um acervo de mais de 15 mil obras\nhttps://t.co/dPvQeo0uVg"
        },
        {
            "author_id": "475254995",
            "created_at": "2021-11-20T21:51:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462176866945622023"
            ],
            "id": "1462176866945622023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo de Conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia Central\nCurvas do Parque Nacional de Anavilhanas\nLocaliza\u00e7\u00e3o Amazonas - Pa\u00eds Brasil - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \nhttps://t.co/6h1zMrVaPV"
        },
        {
            "author_id": "1041139561496104960",
            "created_at": "2021-11-20T21:10:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462166604637032450"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1462166604637032450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd\n.\n[1/3] em Parque Estadual Cantareira https://t.co/apyZ1fJ2Rh"
        },
        {
            "author_id": "1261637922681491456",
            "created_at": "2021-11-20T21:04:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462164920208969736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1273935492304830465",
                        "start": 0,
                        "username": "anacvazzoler"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462164920208969736",
            "in_reply_to_user_id": "1273935492304830465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacvazzoler Sim ...kkk \u00e9 poe comando nisto ...sabia que o parque municipal de bonito h\u00e1 uma sucuri? Kk pesquisa a\u00ed..nadou do lado dela kkkk eu tbem , s\u00f3 soube depois"
        },
        {
            "author_id": "35754656",
            "created_at": "2021-11-20T20:47:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462160622410518528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "51904386",
                        "start": 0,
                        "username": "gabiabrunheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462160622410518528",
            "in_reply_to_user_id": "51904386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabiabrunheiro Vai para o Parque Nacional na Chapada (s\u00f3 2h30 de BSB)."
        },
        {
            "author_id": "929500350075363328",
            "created_at": "2021-11-20T20:24:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462154935420669952"
            ],
            "id": "1462154935420669952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra, RS https://t.co/6RFAIyrKep"
        },
        {
            "author_id": "929500350075363328",
            "created_at": "2021-11-20T20:12:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462151876812681223"
            ],
            "id": "1462151876812681223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho, Parque Nacional Aparados da Serra, RS https://t.co/W5OWj0sCDF"
        },
        {
            "author_id": "890228898268631040",
            "created_at": "2021-11-20T19:47:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462145691459936258"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "412613191",
                        "start": 0,
                        "username": "markdelaneysays"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462145691459936258",
            "in_reply_to_user_id": "412613191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@markdelaneysays Favorite nature spot: Parque Estadual Morro do Diabo - S\u00e3o Paulo - BRAZIL\nSherlock Holmes Chapter One\nthanks for the chance"
        },
        {
            "author_id": "3102193011",
            "created_at": "2021-11-20T19:43:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462144586562912267"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1462144586562912267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De uma lado da pista uma pequena obra \u00e9 embargada por ser \"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" e EXATAMENTE no outro lado da pista ja tem o enorme condom\u00ednio que foi constru\u00eddo recentemente... engra\u00e7ado isso."
        },
        {
            "author_id": "948178512187453441",
            "created_at": "2021-11-20T18:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462129301902565376"
            ],
            "id": "1462129301902565376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Maric\u00e1 promoveu, na sexta-feira (19/11), uma opera\u00e7\u00e3o conjunta para a demoli\u00e7\u00e3o de constru\u00e7\u00f5es irregulares localizadas na faixa marginal de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Rio Itaocaia, em Itaipua\u00e7u.  #demoli\u00e7\u00e3o #maric\u00e1 #Reintegra #SOSMARIC\u00c1\n\nhttps://t.co/fePeD0Kv6f https://t.co/FOkLZSP9Vk"
        },
        {
            "author_id": "1091877882627002368",
            "created_at": "2021-11-20T17:44:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462114686694948864"
            ],
            "id": "1462114686694948864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal Parque do Piqueri\nE Parque do Bel\u00e9m em Parque Estadual Do Bel\u00e9m Sp https://t.co/e6ofWTkLuK"
        },
        {
            "author_id": "85129702",
            "created_at": "2021-11-20T17:32:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462111678926135297"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1462111678926135297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/VuvOT6ocdT"
        },
        {
            "author_id": "1229356984891256833",
            "created_at": "2021-11-20T17:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462108129907331076"
            ],
            "id": "1462108129907331076",
            "in_reply_to_user_id": "1229356984891256833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta serra encontra-se a \u00e1rea protegida do Parque natural de Cumbre Vieja.\n\nAltitude: 1.949 m\nProv\u00edncia: Santa Cruz de Tenerife\n\u00daltima erup\u00e7\u00e3o: 19 de Setembro de 2021\nLocaliza\u00e7\u00e3o: La Palma, Ilhas Can\u00e1rias\nPa\u00eds: Espanha\nCoordenadas: 28\u00b0 34\u2032 N, 17\u00b0 50\u2032 O\nTipo: Estratovulc\u00e3o (02) https://t.co/uPngGwN4QJ"
        },
        {
            "author_id": "14959499",
            "created_at": "2021-11-20T16:54:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462102065400922119"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462102065400922119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASTOR RAIMUNDO DANDO UMA PALAVRA  NO  PARQUE ESTADUAL DO BELENZINHO / E... https://t.co/BHRVNcASMi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "258919381",
            "created_at": "2021-11-20T16:47:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462100362685566986"
            ],
            "id": "1462100362685566986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/EZTYwagvEC"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2021-11-20T16:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462097986993987590"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "33086807",
                        "start": 174,
                        "username": "SergioSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462097986993987590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do meu \u00fanico amigo que testemunhou a funda\u00e7\u00e3o do #GALO no Coreto do Parque Municipal por aqueles meninos que \"mataram aula\" para fazer Hist\u00f3ria. Parab\u00e9ns, @SergioSG, sa\u00fade, paz, mais alguns mil\u00eanios proc\u00ea de um #GALO cada vez mais FORTE e VINGADOR! \ud83d\ude05\ud83d\ude4c\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udc14"
        },
        {
            "author_id": "84961921",
            "created_at": "2021-11-20T16:27:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462095165246611472"
            ],
            "id": "1462095165246611472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maric\u00e1: Prefeitura realiza demoli\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Itaipua\u00e7u\n-\nSaiba Mais: https://t.co/cSFlMnkukg https://t.co/d1NKlBw8w6"
        },
        {
            "author_id": "1117034741637763073",
            "created_at": "2021-11-20T16:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462089809183268864"
            ],
            "id": "1462089809183268864",
            "in_reply_to_user_id": "1153701889625735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreaMelloBras Parque municipal de Macei\u00f3?!"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2021-11-20T15:57:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462087776036433920"
            ],
            "id": "1462087776036433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de Ordem P\u00fablica e Pol\u00edcia Militar embargam obra em Muriqui\nSegundo os respons\u00e1veis pele embargo, constru\u00e7\u00e3o era feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n#diariodovale #mangaratiba \nhttps://t.co/CwdyO6ztM2"
        },
        {
            "author_id": "4048492175",
            "created_at": "2021-11-20T15:32:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462081518692618247"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2492129191",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasealvimm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462081518692618247",
            "in_reply_to_user_id": "2492129191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasealvimm O Atl\u00e9tico era um time de estudante de classe m\u00e9dia que batia bola no parque municipal, isso quer dizer que tinha recorte racial e cultural nesse grupo\nO Cruzeiro tbm tinha, era um grupo de oper\u00e1rios italianos\nA luta \u00e9 coletiva, s\u00e3o n \u00e9 certo atribuir racismo a apenas um time."
        },
        {
            "author_id": "1145356605015433222",
            "created_at": "2021-11-20T15:25:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462079672523673607"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1417232953525116934",
                        "start": 0,
                        "username": "rayssaleal"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "125988399",
                        "start": 12,
                        "username": "UniversalORL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462079672523673607",
            "in_reply_to_user_id": "1417232953525116934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rayssaleal @UniversalORL Ja pensou, montar uma pista pra descer circulando este monumento natural?"
        },
        {
            "author_id": "74026038",
            "created_at": "2021-11-20T14:57:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462072683911385098"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462072683911385098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/450qaN18PA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "69659196",
            "created_at": "2021-11-20T14:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462069993638612995"
            ],
            "id": "1462069993638612995",
            "in_reply_to_user_id": "69659196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tambor fica sobreposta ao Parque Nacional do Ja\u00fa, que quando foi criado, em 1980, causou a remo\u00e7\u00e3o compuls\u00f3ria de v\u00e1rias fam\u00edlias ribeirinhas. Mas os negros do Tambor resistiram e muitos est\u00e3o l\u00e1 at\u00e9 hoje. +"
        },
        {
            "author_id": "1413641027232178184",
            "created_at": "2021-11-20T14:45:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462069638565707778"
            ],
            "id": "1462069638565707778",
            "in_reply_to_user_id": "1413641027232178184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "3. Ambos preferem fazer caminhadas e subir montanhas, ver o mar de n\u00e9voa e viajar para o parque nacional ETC.\n\n4. #JaFirst usam o mesmo tamanho de sapato (43). Ent\u00e3o, eles trocam de sapatos com frequ\u00eancia.\n\n#madanxJaFirst #First_Chalongrat #JaPhachara #JaFirst https://t.co/HCB07NANzz"
        },
        {
            "author_id": "34336666",
            "created_at": "2021-11-20T14:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462065481431539714"
            ],
            "id": "1462065481431539714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Venha para o segundo turno, povo de Petr\u00f3polis/Itaipava \u00e0s 13.30 no PALCO DA PALAVRA.\n\n\ud83d\udca5CIRCUITO LER PARA VA-LER     \ud83d\udc47\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fEstarei a palestrar em 2 aulas seguidas, dia 20 s\u00e1bado 9.30 e 13:30 horas para professores e adolescentes. \nLocal: Parque Municipal de Petr\u00f3polis/Itaipava https://t.co/JOwdQ520Cx"
        },
        {
            "author_id": "48721026",
            "created_at": "2021-11-20T14:20:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462063346832875522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1155664774522388480",
                        "start": 0,
                        "username": "vhyoshi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462063346832875522",
            "in_reply_to_user_id": "1155664774522388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vhyoshi Pra\u00e7a da liberdade \u00e9 bonita, tbm tem o parque municipal (acho que \u00e9 assim que chama) que fica no cora\u00e7\u00e3o da cidade.\nPampulha \u00e9 bem daora tbm, visitar todas as obras do Niemeyer (antigo cassino que virou museu, casa do JK, igreja S\u00e3o Francisco, casa do baile, iate t\u00eanis clube)"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-11-20T14:10:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462060676378202117"
            ],
            "id": "1462060676378202117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza, \u00e9 debelado pelas For\u00e7as de Seguran\u00e7a e brigadistas florestais https://t.co/SZoGVRjiVh"
        },
        {
            "author_id": "105254732",
            "created_at": "2021-11-20T14:09:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462060560229539841"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206222507",
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462060560229539841",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@zehdeabreu Z\u00e9, o \u00c1lvaro Dias construiu uma casa de praia em uma praia de Balne\u00e1rio Cambori\u00fa/SC, e invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Esse \u00e9 mais um \"arauto da moralidade\" q n\u00e3o resiste a uma pesquisa no Google.\n\nhttps://t.co/k3I9puJuGY"
        },
        {
            "author_id": "832706750373433349",
            "created_at": "2021-11-20T13:59:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462057992136929287"
            ],
            "id": "1462057992136929287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\ud83d\ude20 O Governo do Estado de SP est\u00e1 prestes a destruir o Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira! O plano do D\u00f3ria \u00e9 entregar o Parque e o futuro de centenas de fam\u00edlias de comunidades tradicionais \u00e0 iniciativa privada, para explora\u00e7\u00e3o comercial por 30 anos,"
        },
        {
            "author_id": "783296486054518784",
            "created_at": "2021-11-20T13:54:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462056801524981765"
            ],
            "id": "1462056801524981765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravillas de Espa\u00f1a y Portugal\nSantu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \n25-06-2018\n\n#maravillasdeespa\u00f1ayportugal #portugal #penedageres https://t.co/JVR5PtoBQF"
        },
        {
            "author_id": "783296486054518784",
            "created_at": "2021-11-20T13:53:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462056444275085312"
            ],
            "id": "1462056444275085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravillas de Espa\u00f1a y Portugal\nSantu\u00e1rio de Nossa Senhora da Peneda\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\n25-06-2018\n\n#maravillasdeespa\u00f1ayportugal #portugal #penedageres https://t.co/SZWVbQLo4B"
        },
        {
            "author_id": "1427634967874576386",
            "created_at": "2021-11-20T12:54:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462041786340323331"
            ],
            "id": "1462041786340323331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Cassil\u00e2ndia autua empresa de ca\u00e7amb a de entulho por lan\u00e7amento ilegal de lixo em \u00e1rea protegida de margem de\u00a0c\u00f3rrego https://t.co/MPhMCWYPut"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2021-11-20T12:31:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462035852880760835"
            ],
            "id": "1462035852880760835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 248,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Vanderlei foi um dos principais respons\u00e1veis pela conquista do Cruzeiro na Libertadores em 76. Jo\u00e3ozinho tinha liberdade para atacar porque ele segurava o tranco l\u00e1 atr\u00e1s. Antes da pandemia Vanderlei vendia pizza no Parque Municipal de BH. #DiadaConscienciaNegra https://t.co/sYBas1soeR"
        },
        {
            "author_id": "82085791",
            "created_at": "2021-11-20T12:08:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462029992402075651"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1462029992402075651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado cedo no parque com a turma do pilates ADUFPA. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Bu4Vnpr1ns"
        },
        {
            "author_id": "1350744395432210432",
            "created_at": "2021-11-20T12:06:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462029569427451905"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50458983",
                        "start": 0,
                        "username": "JanaDahoui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462029569427451905",
            "in_reply_to_user_id": "50458983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JanaDahoui Parque Municipal Celso Daniel."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-20T11:53:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462026283223814150"
            ],
            "id": "1462026283223814150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Borboleta-de-ass-de-vidro\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HHkNLuDv73"
        },
        {
            "author_id": "53359826",
            "created_at": "2021-11-20T11:25:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462019247488389120"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.08255845,
                        -6.80463172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143b3f1321dfc386"
            },
            "id": "1462019247488389120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica Guaribas https://t.co/B5aOj8e2oG"
        },
        {
            "author_id": "1148165316054306816",
            "created_at": "2021-11-20T11:02:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462013565477478404"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 15,
                        "username": "gerdau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1462013565477478404",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia @gerdau A boa not\u00edcia poderia ser \"Gerdau desiste de destruir o Monumento Natural da Serra da Moeda, moradores da regi\u00e3o vibram com a decis\u00e3o da empresa.\""
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2021-11-20T11:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1462012855650246660"
            ],
            "id": "1462012855650246660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias dos assentamentos Santa Rita, Fazenda Inhacapetum e Sep\u00e9 Tiaraju, em Cap\u00e3o do Cip\u00f3 (RS), receber\u00e3o t\u00edtulos definitivos de seus lotes neste s\u00e1bado (20). Os documentos ser\u00e3o entregues pelo Incra \u00e0s 17h, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es: https://t.co/3AkeLdmmJZ https://t.co/i5HKbTfsAj"
        },
        {
            "author_id": "1251186398293606400",
            "created_at": "2021-11-20T09:48:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461994865781354496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "298017348",
                        "start": 0,
                        "username": "Adradoslover"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "948419794759553024",
                        "start": 14,
                        "username": "ordurebizarree"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461994865781354496",
            "in_reply_to_user_id": "298017348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adradoslover @ordurebizarree Pedra do Tel\u00e9grafo. Fica no Parque Estadual da Pedra Branca, em Barra de Guaratiba - Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "144349003",
            "created_at": "2021-11-20T09:29:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461990050573565960"
            ],
            "id": "1461990050573565960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poss\u00edvel Constru\u00e7\u00e3o de Projeto Imobili\u00e1rio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \ud83e\ude9a - https://t.co/W0iaTjTlFp"
        },
        {
            "author_id": "77021569",
            "created_at": "2021-11-20T04:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461912267163852804"
            ],
            "id": "1461912267163852804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome vegeta\u00e7\u00e3o da APA da Bica do Ipu, na Serra da Ibiapaba. Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu na tarde desta sexta-feira (19), a vegeta\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), da Bica do Ipu, localizado na regi\u00e3o da Serra da Ibiapaba,\u2026 https://t.co/hd1EFZZJTN"
        },
        {
            "author_id": "1258424749",
            "created_at": "2021-11-20T02:21:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461882371339341824"
            ],
            "id": "1461882371339341824",
            "in_reply_to_user_id": "1258424749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bezos acredita que a Terra ser\u00e1 protegida como um parque nacional, visitada somente para turismo. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o do site Futurism. #Stake2"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2021-11-19T23:25:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461837975008985089"
            ],
            "id": "1461837975008985089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/WufvvgWFkn - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2021-11-19T23:25:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461837972932907015"
            ],
            "id": "1461837972932907015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/yKPn4FUa8t - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "1390273111136874497",
            "created_at": "2021-11-19T23:06:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461833374209912836"
            ],
            "id": "1461833374209912836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das serras mais bonitas de Portugal\nSerra D'Arga\nLINDA\n\nhttps://t.co/oaZuZPqDPQ"
        },
        {
            "author_id": "1056950512476655616",
            "created_at": "2021-11-19T23:04:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461832698859638788"
            ],
            "id": "1461832698859638788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados pedem rapidez nas investiga\u00e7\u00f5es do inc\u00eandio no Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/od0SQFxRqH https://t.co/dlXMPKMxDo"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-11-19T22:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461829388216029193"
            ],
            "id": "1461829388216029193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Grande Bacia abriga um lugar incr\u00edvel chamado #LehmanCaves, esta caverna \u00e9 uma das mais decoradas da regi\u00e3o e caminhar por este lugar maravilhoso \u00e9 como estar em outro mundo.\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada  \nPc: justagirlfromoz https://t.co/PDqgfap862"
        },
        {
            "author_id": "1370621996548173824",
            "created_at": "2021-11-19T22:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461829169814380566"
            ],
            "id": "1461829169814380566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Senado aprovou nesta quinta-feira (18) o projeto de lei que altera os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona), no Distrito Federal. A mat\u00e9ria segue para aprecia\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara dos Deputados.\n\nLink da mat\u00e9ria completa nos stories.\n\n#senado #flore\u2026 https://t.co/XXkQOlYhGP https://t.co/AVoGUiyrxN"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-11-19T22:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461821591818489857"
            ],
            "id": "1461821591818489857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza, \u00e9 debelado pelas For\u00e7as de Seguran\u00e7a e brigadistas florestais. https://t.co/SZoGVRjiVh"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-11-19T22:04:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461817597926780930"
            ],
            "id": "1461817597926780930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCAVEL\n\nMeio Ambiente realizar\u00e1 a\u00e7\u00f5es de limpeza no entorno da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental no Terra Nova\n\n#Not\u00edcia #CGN #Cascavel https://t.co/nM2xnTfb0K"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2021-11-19T22:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461816692263243792"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1461816692263243792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Ger\u00eas \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZJFLn8pVCM"
        },
        {
            "author_id": "1439012968734367749",
            "created_at": "2021-11-19T21:57:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461815864098009097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461815864098009097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/5rShiXUQod via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1351529101790752770",
            "created_at": "2021-11-19T21:48:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461813555179794434"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461813555179794434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/QpQ1K3FcWi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "144598281",
            "created_at": "2021-11-19T21:25:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461807920119701505"
            ],
            "id": "1461807920119701505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sobre el Parque Nacional Ansenuza \ud83d\udc47 https://t.co/mLse7s16gD"
        },
        {
            "author_id": "1041139561496104960",
            "created_at": "2021-11-19T21:04:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461802487866970118"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63494587,
                        -23.45347313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1461802487866970118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd\n.\n[1/3] em Parque Estadual Cantareira https://t.co/yYct10yGQp"
        },
        {
            "author_id": "2901171075",
            "created_at": "2021-11-19T20:57:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461800803757400073"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "350243510",
                        "start": 0,
                        "username": "digaormf"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "170915116",
                        "start": 10,
                        "username": "EdusouGalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461800803757400073",
            "in_reply_to_user_id": "350243510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@digaormf @EdusouGalo Muito top mesmo ele dan\u00e7a de mais no domingo de manh\u00e3 eles ficam no parque municipal na entrada da perto da feira heep"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-11-19T20:39:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461796397951373325"
            ],
            "id": "1461796397951373325",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e0 implementa\u00e7\u00e3o da pesquisa cient\u00edfica na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) e delibera\u00e7\u00e3o sobre o Plano Anual de Trabalho da Rede de Apoio \u00e0 implementa\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do\u00a0Monaf."
        },
        {
            "author_id": "90533055",
            "created_at": "2021-11-19T20:39:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461796284004769800"
            ],
            "id": "1461796284004769800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/0SJlII79Cu\n\n#blogdoamarildodf\n#amarildomotadf\n#blogdoamarildomota"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2021-11-19T20:28:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461793604846993408"
            ],
            "id": "1461793604846993408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Militar do Paran\u00e1 recebeu, ontem (19), 155 novas motos BMW de 850 cilindradas. A entrega foi feita em uma cerim\u00f4nia no Parque Estadual Vila Velha, em Ponta Grossa. https://t.co/5ql8EVf6I1"
        },
        {
            "author_id": "72960566",
            "created_at": "2021-11-19T20:25:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461792820503613441"
            ],
            "id": "1461792820503613441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova PL que altera os limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/V16RgOusyd"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2021-11-19T20:24:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461792569524903942"
            ],
            "id": "1461792569524903942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/fAriJsLUOi"
        },
        {
            "author_id": "41485074",
            "created_at": "2021-11-19T20:23:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461792232667820039"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1144075768588374017",
                        "start": 0,
                        "username": "canalexclave"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461792232667820039",
            "in_reply_to_user_id": "1144075768588374017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canalexclave O parque nacional ficaria com o Para?"
        },
        {
            "author_id": "1453236392646123536",
            "created_at": "2021-11-19T20:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461791904626921475"
            ],
            "id": "1461791904626921475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca cria novas regras de agendamento e visita\u00e7\u00f5es, confira https://t.co/sJ5ygasna9 #CulturaeEntretenimento #JuizdeForaeRegi\u00e3o #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2021-11-19T20:11:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461789299926609921"
            ],
            "id": "1461789299926609921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #MPMG acompanha a pretens\u00e3o de desafeta\u00e7\u00e3o de parte do Monumento Natural Estadual Serra da Moeda. Tramita, na 1\u00aa Promotoria de Justi\u00e7a da Comarca de Itabirito, Inqu\u00e9rito Civil com o objetivo de averiguar os riscos da medida. #MeioAmbiente https://t.co/Y2duGJ6Stv"
        },
        {
            "author_id": "1252976463189606401",
            "created_at": "2021-11-19T20:05:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461787707865247750"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1419278233946804224",
                        "start": 0,
                        "username": "SalsaparrilhaX"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1390282457551880195",
                        "start": 16,
                        "username": "CabugueiraMaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461787707865247750",
            "in_reply_to_user_id": "1419278233946804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SalsaparrilhaX @CabugueiraMaria Ja gastei esta hist\u00f3ria : ela era minha vizinha no magoito e s\u00f3 havia alcatr\u00e3o \u00e0 volta da casa dela que est\u00e1 constru\u00edda btw em area protegida. Ah e a casinha inicialmente era para o Jo\u00e3o Soares."
        },
        {
            "author_id": "62120318",
            "created_at": "2021-11-19T20:03:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461787196608942091"
            ],
            "id": "1461787196608942091",
            "in_reply_to_user_id": "62120318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono de uma das mais exuberantes e ex\u00f3ticas belezas naturais do mundo, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o MA carecia de infraestrutura para desenvolver o seu potencial. Para se ter uma ideia, Barreirinhas n\u00e3o se conectava por estradas de asfalto nem pra Santo Amaro..."
        },
        {
            "author_id": "388772540",
            "created_at": "2021-11-19T20:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461786971295166476"
            ],
            "id": "1461786971295166476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04Situado a mais de mil metros de altitude, Castro Laboreiro tem uma cultura e identidade \u00fanicas. \ud83d\udcf7 Conhe\u00e7a este lugar cheio de encanto e com umas vistas espetaculares do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\ud83d\udc47 https://t.co/5PyKwHN4hK"
        },
        {
            "author_id": "2187155155",
            "created_at": "2021-11-19T19:53:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461784765942669317"
            ],
            "id": "1461784765942669317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu estou completamente encharcado andando h\u00e1 mais de meia hora na chuva no meio de um parque nacional em uma ilha isolada no meio do oceano atlantico? S\u00f3 o tempo dir\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2729487176",
            "created_at": "2021-11-19T19:31:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461779236449099777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1154498456477753344",
                        "start": 0,
                        "username": "Shaka3109"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "60634155",
                        "start": 11,
                        "username": "Pixote_RJ"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "574055052",
                        "start": 22,
                        "username": "athaydem"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "924257657862737922",
                        "start": 32,
                        "username": "ronilso_pacheco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461779236449099777",
            "in_reply_to_user_id": "1154498456477753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Shaka3109 @Pixote_RJ @athaydem @ronilso_pacheco Ele saiu da cidade dele para ir para o protesto. Armado. Como assim ele n\u00e3o foi pro meio do protesto!? \u201cUma \u00e1rea protegida por ele\u201d!? Ele \u00e9 pol\u00edcia? N\u00e3o n\u00e9. Tenha do."
        },
        {
            "author_id": "1154498456477753344",
            "created_at": "2021-11-19T19:24:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461777338404941826"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2729487176",
                        "start": 0,
                        "username": "narakgomes"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "60634155",
                        "start": 12,
                        "username": "Pixote_RJ"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "574055052",
                        "start": 23,
                        "username": "athaydem"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "924257657862737922",
                        "start": 33,
                        "username": "ronilso_pacheco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461777338404941826",
            "in_reply_to_user_id": "2729487176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@narakgomes @Pixote_RJ @athaydem @ronilso_pacheco Recomendo voc\u00ea ver o contexto, ele s\u00f3 saiu correndo daquela forma ,porque os v\u00e2ndalos tentaram atacar um \u00e1rea protegida por ele (e nesse acontecimento houve o 1\u00b0 morto).\nEm nenhum momento ele foi de prop\u00f3sito para o meio do protesto, os v\u00e2ndalos foram pra cima da zona protegida"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-11-19T19:24:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461777327512342531"
            ],
            "id": "1461777327512342531",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) um drama de mist\u00e9rio estrelado por Jun Ji Hyun e Joo Ji Hoon como guardas florestais no Parque Nacional Monte Jiri que descobrem a verdade por tr\u00e1s de um misterioso acidente na montanha.\n\nSpoilers\nQuem \u00e9 o serial killer na montanha?\n\nA maior quest\u00e3o na segunda metade de+ https://t.co/5T6lOBIEu1"
        },
        {
            "author_id": "17261284",
            "created_at": "2021-11-19T19:15:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461775038126989320"
            ],
            "id": "1461775038126989320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova substitutivo de Leila Barros a projeto que modifica \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/L9juMfMifP"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-11-19T19:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461771328655142918"
            ],
            "id": "1461771328655142918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza, \u00e9 debelado pelas For\u00e7as de Seguran\u00e7a e brigadistas florestais: https://t.co/SZoGVRjiVh https://t.co/0xdlytFK9y"
        },
        {
            "author_id": "83668185",
            "created_at": "2021-11-19T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461771258002034693"
            ],
            "id": "1461771258002034693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GO: MPT destina equipamentos para ajudar na #preserva\u00e7\u00e3o do #Parque Nacional das Emas, no sudoeste goiano\n\ud83d\udcf1\ud83d\udda5\ufe0fhttps://t.co/0H5YTH1Hwk \n\ud83d\udcf7 Ascom MPT-GO https://t.co/FL9RGHjL77"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-19T18:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461766542086094849"
            ],
            "id": "1461766542086094849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1110288442146078721",
            "created_at": "2021-11-19T18:30:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461763790073126912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461763790073126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/YTBxMH1PND via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-11-19T18:21:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461761589300895746"
            ],
            "id": "1461761589300895746",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Neste s\u00e1bado (20), vamos ao Parque Estadual S\u00e3o Francisco da Esperan\u00e7a e depois vamos nos encontrar com a Associa\u00e7\u00e3o de Turismo Rural Caminho de S\u00e3o Francisco da Esperan\u00e7a. \u00c9 isso, bom fim de semana! \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf31"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-11-19T18:21:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461761586746605568"
            ],
            "id": "1461761586746605568",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Depois, representando a Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da ALEP, seguimos a Prudent\u00f3polis para visitar o Monumento Natural Estadual Salto S\u00e3o Jo\u00e3o, que est\u00e1 em processo de concess\u00e3o.\n- Finalizando o dia, partimos a Guarapuava para um encontro com correligion\u00e1rios do PDT."
        },
        {
            "author_id": "778268374287679488",
            "created_at": "2021-11-19T18:21:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461761488654409733"
            ],
            "id": "1461761488654409733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia georreferenciamento da \u00e1rea do Parque Municipal Rocha\u00a0Negra https://t.co/cfSLPSPTaH"
        },
        {
            "author_id": "63308885",
            "created_at": "2021-11-19T18:09:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461758475529187330"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1461758475529187330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lugar... A foto... #parqueestadualdostrespicos  #nikon #photography #fotografia #foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/l2u44k9cCV"
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2021-11-19T18:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461756237041782784"
            ],
            "id": "1461756237041782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\udca1 Prefeitura de Teres\u00f3polis investe em energia solar para o Parque Municipal. Conta de energia deve zerar em at\u00e9 2 anos.\n\n\u00c9 essa a expectativa da Secretaria de Meio Ambiente com a instala\u00e7\u00e3o de pain\u00e9is solares na sede de Santa Rita do Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis. https://t.co/b89lkTMsn9"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-11-19T17:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461753533355724806"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "42593930",
                        "start": 21,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461753533355724806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Excelente an\u00e1lise de @andretrig sobre o projeto ABSURDO que altera a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Serra da Moeda! D\u00e1 pra entender bem como os deputados da Assembleia de MG est\u00e3o ENTREGANDO nossa Serra para a Gerdau, de forma sorrateira e dissimulada. \n\n#Equipe https://t.co/oPgT59ISiq"
        },
        {
            "author_id": "82144764",
            "created_at": "2021-11-19T17:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461751879206117377"
            ],
            "id": "1461751879206117377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 expandida para compensar a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria de \u00e1reas ocupadas nos \u00faltimos anos e nas quais j\u00e1 se estabeleceu uma popula\u00e7\u00e3o de mais de 40 mil pessoas. Confira no v\u00eddeo! #Flona #Regularizac\u00e3oFundi\u00e1ria #DF https://t.co/pfddsLogO6"
        },
        {
            "author_id": "61029776",
            "created_at": "2021-11-19T17:08:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461743209730789376"
            ],
            "id": "1461743209730789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pararam pra pensar que GAL\u00c3O da Massa ofuscou completamente  o tal do \u201cnovembro azul\u201d!\n\nPs: mas se voc\u00ea j\u00e1 passeou de carvalhinho no parque e tirou foto no lambe lambe no parque municipal, como eu, n\u00e3o de chances para o azar visite o seu urologista. https://t.co/cqu0B0xhBF"
        },
        {
            "author_id": "61029776",
            "created_at": "2021-11-19T17:08:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461743109931421699"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "178845286",
                        "start": 0,
                        "username": "AtleticoMGHonra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461743109931421699",
            "in_reply_to_user_id": "178845286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AtleticoMGHonra J\u00e1 pararam pra pensar que GAL\u00c3O da Massa ofuscou completamente  o tal do \u201cnovembro azul\u201d!\n\nPs: mas se voc\u00ea j\u00e1 passeou de carvalhinho no parque e tirou foto no lambe lambe no parque municipal, como eu, n\u00e3o de chances para o azar visite o seu urologista."
        },
        {
            "author_id": "952906663",
            "created_at": "2021-11-19T17:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461741321543163907"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 0,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461741321543163907",
            "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SF_Moro Olha o sul de Minas como est\u00e1 pelado no parque Nacional da Agulhas Negras, esquece um pouco a Amaz\u00f4nia e foca como exemplo outras regi\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2021-11-19T16:50:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461738582738092038"
            ],
            "id": "1461738582738092038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerim\u00f4nia foi realizada no Parque estadual Vila Velha, em Ponta Grossa. https://t.co/b44DFuEdNU"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2021-11-19T16:09:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461728354298695681"
            ],
            "id": "1461728354298695681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/EiBQdv43nI"
        },
        {
            "author_id": "1196138926374825985",
            "created_at": "2021-11-19T15:51:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461723755399553031"
            ],
            "id": "1461723755399553031",
            "in_reply_to_user_id": "1196138926374825985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PRESENCIAL: Jorge Ventura vai estar presente na @lersalaocarioca, da edi\u00e7\u00e3o \"LER Pra Va-Ler' em Itaipava, Petr\u00f3polis, em EVENTO PRESENCIAL neste s\u00e1bado, no Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Estrada Uni\u00e3o e Industria, 10.000 Itaipava - RJ)."
        },
        {
            "author_id": "1158737830472015872",
            "created_at": "2021-11-19T15:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461718658577747970"
            ],
            "id": "1461718658577747970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ORG\u00c2NCOS | No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (20), ocorrer\u00e1 mais uma edi\u00e7\u00e3o da #FeiradaBiodiversidade, no Centro de Acolhimento do Parque Estadual do Utinga \"Camillo Vianna\", no hor\u00e1rio das 7h \u00e0s 13h. \n\n#organicos #alimentacao #utinga\n\nhttps://t.co/UGKaFmyBuv"
        },
        {
            "author_id": "17353783",
            "created_at": "2021-11-19T15:29:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461718182775848962"
            ],
            "id": "1461718182775848962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipuf participa da cria\u00e7\u00e3o da maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Florian\u00f3polis | SC Hoje News https://t.co/NW5kNAhMJb #noticiascartograficas *Siga a p\u00e1gina Not\u00edcias Cartogr\u00e1ficas no Instagram em https://t.co/xzVVHyMozR"
        },
        {
            "author_id": "1176318119150792709",
            "created_at": "2021-11-19T15:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461717532788899840"
            ],
            "id": "1461717532788899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF1 Boa tarde! Senadores est\u00e3o reduzindo o nosso parque nacional sem se preocuparem com a sustentabilidade e ainda querem que a gente qcgem que eles est\u00e3o fazendo isso preocupqdos com o meio ambiente! Caras de pau!"
        },
        {
            "author_id": "217963901",
            "created_at": "2021-11-19T15:25:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461717244413722625"
            ],
            "id": "1461717244413722625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado diminui a \u00e1rea da floresta nacional de Bras\u00edlia para legalizar invas\u00f5es de ricos, esse \u00e9 o tweet"
        },
        {
            "author_id": "1395139103348383747",
            "created_at": "2021-11-19T15:20:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461715943017660426"
            ],
            "id": "1461715943017660426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou 4 dias vivendo numa vila de pescadores. No parque Nacional de Jericoacoara. Uma surreal realidade. Passar por guarita toda vez que vou para casa. Porque trabalho na vila ao lado, Pr\u00e9a. Fa\u00e7o a trajet\u00f3ria do trampo, ida e vinda pela praia de UTV. \u00c9 fascinante a paisagem."
        },
        {
            "author_id": "3006673624",
            "created_at": "2021-11-19T15:12:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461714057162072064"
            ],
            "id": "1461714057162072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de SP est\u00e1 prestes a destruir o Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira! D\u00f3ria pretende entregar o Parque e o futuro de centenas de fam\u00edlias de comunidades tradicionais \u00e0 iniciativa privada, para explora\u00e7\u00e3o comercial por 30 anos! PRESSIONE AGORA: https://t.co/T6D0GnIpIm"
        },
        {
            "author_id": "1398004619083763719",
            "created_at": "2021-11-19T15:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461710916383395843"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1251233002161569794",
                        "start": 0,
                        "username": "pombal_o"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461710916383395843",
            "in_reply_to_user_id": "1251233002161569794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pombal_o Foi num parque nacional https://t.co/qNHZ13xJNr"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-11-19T14:57:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461710348654948370"
            ],
            "id": "1461710348654948370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabos de alta tens\u00e3o obrigam a altera\u00e7\u00e3o do projeto do novo Parque Municipal de Skate de Coimbra | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/ngZLoAUuns  #NoticiasdeCoimbra A C\u00e2mara Municipal (CM) de Coimbra vai analisar e votar, na sua reuni\u00e3o da pr\u00f3xima segunda-feira, uma proposta p... https://t.co/IkusCKXJ1R"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-11-19T14:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461703423309529088"
            ],
            "id": "1461703423309529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura instala sistema de energia solar na sede de Santa Rita do Parque Municipal Montanhas de\u00a0Teres\u00f3polis https://t.co/sJsOoEJs4l"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2021-11-19T14:30:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461703366044798976"
            ],
            "id": "1461703366044798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caso de um misterioso pedido de licenciamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, da Catacumba, na Zona Sul, revelou, mais uma vez, o clima de segredo com que s\u00e3o tratados os pedidos de licenciamento urban\u00edstico e/ou ambiental na Prefeitura do Rio.\n\nLeiam https://t.co/tCKglC8E4x"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2021-11-19T14:21:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461701287884566529"
            ],
            "id": "1461701287884566529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \nhttps://t.co/vuHFiiaK5M\n#blogdacris #temporeal #politica #mundo #brasil #asquentes #cultura #noticia #ultimasnoticias #segurancapublica #saude #mulheres #policia #justica"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2021-11-19T14:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461698274180669449"
            ],
            "id": "1461698274180669449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n\nhttps://t.co/IDdGt1WryT"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-11-19T14:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461697551237738496"
            ],
            "id": "1461697551237738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema lan\u00e7a livros sobre a biodiversidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Ronuro https://t.co/akXz6llBHN https://t.co/bO4QjLANic"
        },
        {
            "author_id": "1425447331332247555",
            "created_at": "2021-11-19T14:02:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461696378304974850"
            ],
            "id": "1461696378304974850",
            "in_reply_to_user_id": "1425447331332247555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2022 the lakes:\n- fala sobre o lakes district,que \u00e9 uma regi\u00e3o e um parque nacional em C\u00fambria, no noroeste da Inglaterra,a loirinha faz refer\u00eancia a um grupo de poetas do s\u00e9culo XIX: os \u201cLake Poets\u201d.\n- a m\u00fasica remete a um jardim,como se vc tivesse se perdido dentro de um jardim https://t.co/Wyz2WZJngd"
        },
        {
            "author_id": "989854043370606592",
            "created_at": "2021-11-19T14:02:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461696299275886600"
            ],
            "id": "1461696299275886600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns aos senadores! Ao votarem sim ao projeto que altera a Floresta Nacional, fizeram justi\u00e7a \u00e0s comunidades de 26 de Setembro e Maranata, que ocupam esses locais h\u00e1 d\u00e9cadas. Vamos combinar moradia digna com preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente!"
        },
        {
            "author_id": "1371443349207588866",
            "created_at": "2021-11-19T13:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461695398691708935"
            ],
            "id": "1461695398691708935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n\nhttps://t.co/HXjjw53HIB"
        },
        {
            "author_id": "1159961937138126849",
            "created_at": "2021-11-19T13:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461694564541022216"
            ],
            "id": "1461694564541022216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza, \u00e9 debelado pelas For\u00e7as de Seguran\u00e7a e brigadistas florestais https://t.co/SZoGVRjiVh"
        },
        {
            "author_id": "148440310",
            "created_at": "2021-11-19T13:43:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461691545824989185"
            ],
            "id": "1461691545824989185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amig@s vamos ajudar no suporte ao resgate dos animais v\u00edtimas do inc\u00eandio no Parque Estadual do Coc\u00f3. \nFa\u00e7a sua doa\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do Pix movimentoprosilvestre@gmail.com\n\n#parquedococo #fortaleza \n#incendio #ajuda #oab #doacao #defesadosanimais https://t.co/iDxnrq1mRO"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2021-11-19T13:39:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461690558129352706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461690558129352706",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo O projeto de lei de Izalci Lucas exclui 4 mil hectares da Floresta Nacional para fins de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria urbana e estabelecimento de nova modalidade de unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \"Legaliza\u00e7\u00e3o de um crime, vergonhoso!\""
        },
        {
            "author_id": "969666222135668736",
            "created_at": "2021-11-19T13:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461686227879567362"
            ],
            "id": "1461686227879567362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n#zug https://t.co/gnkzlicwew"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-11-19T13:19:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461685460162416641"
            ],
            "id": "1461685460162416641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema lan\u00e7a livros sobre a biodiversidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Ronuro https://t.co/2MiFBFN89e"
        },
        {
            "author_id": "34619086",
            "created_at": "2021-11-19T13:11:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461683465728970760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "42593930",
                        "start": 34,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 134,
                        "username": "gerdau"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "48751718",
                        "start": 267,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461683465728970760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal de Mariana/MG, soube pelo @andretrig que o deputado q prop\u00f4s a explora\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio em \u00e1rea protegida da Serra da Moeda pela @gerdau \u00e9 da\u00ed. E \u00e9 filho de ex prefeito afastado por corrup\u00e7\u00e3o. Pelamordideus, estejam atentos nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es! \n#serradamoeda @assembleiamg"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-11-19T13:05:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461682012046176265"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1461682012046176265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra mostrar a tatuagem nova \ud83d\ude0e em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/eUnzoUzS6R"
        },
        {
            "author_id": "720845083",
            "created_at": "2021-11-19T13:02:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461681193246728200"
            ],
            "id": "1461681193246728200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprovou ontem projeto que atualiza regras para a Floresta Nacional de Bras\u00edlia:\nJBr\nhttps://t.co/I5XYGS0y5F"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-11-19T12:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461680055483092998"
            ],
            "id": "1461680055483092998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/H4Iccz0Hd7"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-11-19T12:53:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461678954788659208"
            ],
            "id": "1461678954788659208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto altera o decreto que criou a Flona para regularizar condom\u00ednios residenciais e propriedades rurais surgidas por meio de invas\u00f5es https://t.co/GFvG0AVn8v"
        },
        {
            "author_id": "16053361",
            "created_at": "2021-11-19T12:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461675697882243075"
            ],
            "id": "1461675697882243075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a ong Abrace a serra da moeda que existe desde 2008 que reivindica a defesa de 30 Nascentes Na Serra Da Moeda Que Comp\u00f5em O Monumento Natural Municipal Da M\u00e3e D'\u00e1gua. \nhttps://t.co/j5qIfmexna"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2021-11-19T12:34:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461674339099676681"
            ],
            "id": "1461674339099676681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto segue para C\u00e2mara.\n\n- Mais not\u00edcias no #RedeTVNews, \u00e0s 21h30.\n\nhttps://t.co/uYj0QQnJad"
        },
        {
            "author_id": "14298129",
            "created_at": "2021-11-19T12:27:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461672497850503172"
            ],
            "id": "1461672497850503172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o D\u00f3ria est\u00e1 prestes a destruir o Parque Estadual Alto Ribeira (PETAR), que abriga a maior por\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica no Brasil.\nAcabei de colaborar com PETAR Sem Concess\u00e3o! Participe voc\u00ea tamb\u00e9m:  https://t.co/22GbMfmJBy"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-11-19T12:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461671617709281280"
            ],
            "id": "1461671617709281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 (20) a partir das 7h \u00e1s 13h, ser\u00e1 realizado no parque do Utinga mais uma edi\u00e7\u00e3o da feira da Biodiversidade, no Centro de Acolhimento do Parque Estadual do Utinga, Camillo Vianna.\n\nA a\u00e7\u00e3o \u00e9 do Instituto de Desenvolvimento Florestal e da\n\nhttps://t.co/o9mPVBOJE0 https://t.co/mHb71zdpgA"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2021-11-19T12:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461670367685079044"
            ],
            "id": "1461670367685079044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/gur8slab1L #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "1187897220366028802",
            "created_at": "2021-11-19T12:14:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461669304475127808"
            ],
            "id": "1461669304475127808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto segue para C\u00e2mara\n\n\ud83c\udf4a#LaranjeirasNews\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcf0 https://t.co/ZTAu7pfk0W"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2021-11-19T12:11:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461668346815033348"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "900348469",
                        "start": 164,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461668346815033348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/yM82EywkOK a trav\u00e9s de @change_br"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-19T12:03:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461666395268263942"
            ],
            "id": "1461666395268263942",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Risadinha\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ZDz5Ylgmf9"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2021-11-19T12:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461665589387268101"
            ],
            "id": "1461665589387268101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Moita\n#municipiodamoita #parquedamoita #parques https://t.co/hK4I4wYqv8"
        },
        {
            "author_id": "1075896325521182721",
            "created_at": "2021-11-19T11:55:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461664541171982340"
            ],
            "id": "1461664541171982340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Coc\u00f3 \u00e9 debelado pelas For\u00e7as de Seguran\u00e7a e brigadistas florestais https://t.co/iPv89E0DgI"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2021-11-19T11:49:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461662847147159553"
            ],
            "id": "1461662847147159553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/fu1nJry1Jk"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2021-11-19T11:46:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461662284661592068"
            ],
            "id": "1461662284661592068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vznQDxB88Y"
        },
        {
            "author_id": "51533930",
            "created_at": "2021-11-19T11:43:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461661455921692675"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461661455921692675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/7IdVkd3jgA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-11-19T11:21:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461655750443474944"
            ],
            "id": "1461655750443474944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jacar\u00e9 resgatado na Avenida Ayrton Senna \u00e9 levado para o Parque Municipal Chico Mendes. Na ter\u00e7a-feira (16), outro jacar\u00e9 foi flagrado na mesma via. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/XVOtvi21u6"
        },
        {
            "author_id": "620373668",
            "created_at": "2021-11-19T11:19:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461655489469681669"
            ],
            "id": "1461655489469681669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma for\u00e7a-tarefa, que atuou ininterruptamente desde o in\u00edcio da noite da \u00faltima quarta-feira (17/11), debelou o inc\u00eandio no Parque Estadual do Coc\u00f3 na tarde de ontem. https://t.co/VRQgLJlMFI"
        },
        {
            "author_id": "226942828",
            "created_at": "2021-11-19T10:53:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461648866558763008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461648866558763008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/DbhcqZHJNR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "321925608",
            "created_at": "2021-11-19T10:21:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461640880599834630"
            ],
            "id": "1461640880599834630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/JtqsuOGWot https://t.co/KHE1xoEofp"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-11-19T10:16:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461639468520284160"
            ],
            "id": "1461639468520284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Y4iDavZF9C"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-11-19T10:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461639391999315973"
            ],
            "id": "1461639391999315973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Y4iDavZF9C"
        },
        {
            "author_id": "41806159",
            "created_at": "2021-11-19T09:36:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461629440111300610"
            ],
            "id": "1461629440111300610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/LezTDCv1LI"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2021-11-19T09:30:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461628046784540677"
            ],
            "id": "1461628046784540677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exist\u00eancia de dois assentamentos dificultou a cria\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea\nhttps://t.co/3ABzgRcK5y"
        },
        {
            "author_id": "1293159616071766016",
            "created_at": "2021-11-19T08:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461615680206352384"
            ],
            "id": "1461615680206352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/Z5FipNPYKS\n\n#dfnamidia #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2021-11-19T08:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461612997097443329"
            ],
            "id": "1461612997097443329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Aprovado projeto que modifica \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/YqMGMX1HEL"
        },
        {
            "author_id": "1263457732360900608",
            "created_at": "2021-11-19T08:11:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461607938129281026"
            ],
            "id": "1461607938129281026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/n2oAAxd4c0\n#policiamentointeligente #aderivaldocardoso #aderivaldo23 #policiamentocomunitario #policia #pmdf #pm #policiamilitar #policiacivil #segurancapublica #seguranca #gcm #Pc #prf #pf"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2021-11-19T08:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461606006979497986"
            ],
            "id": "1461606006979497986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/pXnuos5jPA\n#policiamentointeligente #aderivaldocardoso #aderivaldo23 #policiamentocomunitario #policia #pmdf #pm #policiamilitar #policiacivil #segurancapublica #seguranca #gcm #Pc #prf #pf #not\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-19T04:22:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461550436608004097"
            ],
            "id": "1461550436608004097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Florian\u00f3polis cria a maior \u00e1rea protegida do munic\u00edpio\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 16/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/m0SsEIl9eY\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2021-11-19T03:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461540373851828225"
            ],
            "id": "1461540373851828225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Coc\u00f3 \u00e9 controlado pelas For\u00e7as de Seguran\u00e7a do Cear\u00e1 https://t.co/JaiEFRVzpk"
        },
        {
            "author_id": "157992934",
            "created_at": "2021-11-19T03:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461539863539470347"
            ],
            "id": "1461539863539470347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica | Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/bWbCnLrzoC"
        },
        {
            "author_id": "1172114825981419520",
            "created_at": "2021-11-19T03:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461537568282009602"
            ],
            "id": "1461537568282009602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/QfjAjUGrCq"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2021-11-19T03:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461532714545385473"
            ],
            "id": "1461532714545385473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regulariza\u00e7\u00e3o dos assentamentos 26 de Setembro e Maranata \u00e9 aprovada no Senado.\n\n\u00c1rea enfrenta problemas de infraestrutura h\u00e1 d\u00e9cadas, devido \u00e0 localiza\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\nhttps://t.co/ZdSK6uniUq https://t.co/PU9vxv5TTU"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2021-11-19T03:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461532231239749633"
            ],
            "id": "1461532231239749633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/JPLsDE2S2h https://t.co/747t2i74S4"
        },
        {
            "author_id": "1133202569445236736",
            "created_at": "2021-11-19T03:09:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461531997625532420"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461531997625532420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/36aDLHSoAN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "738128027931004928",
            "created_at": "2021-11-19T02:53:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461528137733390337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461528137733390337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/iy9l4TV4st via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1016333662839812096",
            "created_at": "2021-11-19T02:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461524953996709889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "927706893409292288",
                        "start": 70,
                        "username": "Joao7ucas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01659343,
                        -29.63882987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1461524953996709889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @skatestreetam.sul e saiba mais.\n\nFoto @danielsouzaphoto \nSkater @joao7ucas em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/vgOW5YpZ2Z"
        },
        {
            "author_id": "358894410",
            "created_at": "2021-11-19T02:40:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461524859993874440"
            ],
            "id": "1461524859993874440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/vgnYwEm6q8\n\n#mulhercapitalbrasilia #brasilia #distritofederal #noticias #df #gdf #brasil #internacional #mundo"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2021-11-19T02:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461524629802078211"
            ],
            "id": "1461524629802078211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/EtFUVkXM0m"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-11-19T02:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461522328760860678"
            ],
            "id": "1461522328760860678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual em Fortaleza\nhttps://t.co/45Z7DmGPjt"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2021-11-19T02:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461522259609362432"
            ],
            "id": "1461522259609362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge parque estadual em Fortaleza\nhttps://t.co/mZkvGrjCxh"
        },
        {
            "author_id": "1367228450466123777",
            "created_at": "2021-11-19T02:09:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461516877692289024"
            ],
            "id": "1461516877692289024",
            "in_reply_to_user_id": "1367228450466123777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "final de semana indo fazer passeios no parque municipal, trilha, praia e uma vez por ano uma viagem pra algum lugar de maceio"
        },
        {
            "author_id": "1057691939850674182",
            "created_at": "2021-11-19T02:01:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461514836853108738"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461514836853108738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ViG3lCttoC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "980216034815827968",
            "created_at": "2021-11-19T01:49:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461511936089145346"
            ],
            "id": "1461511936089145346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/HKJJC4scVj"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-11-19T01:43:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461510361660760069"
            ],
            "id": "1461510361660760069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/W9QikuXqDy"
        },
        {
            "author_id": "1248800336988561408",
            "created_at": "2021-11-19T01:40:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461509585689264131"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "212374155",
                        "start": 0,
                        "username": "carolmgs"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2573902825",
                        "start": 10,
                        "username": "isisxdoris"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461509585689264131",
            "in_reply_to_user_id": "212374155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolmgs @isisxdoris Chega nada , quer brincar vai no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2021-11-19T01:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461506078596681733"
            ],
            "id": "1461506078596681733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/hKQCEUbh7J"
        },
        {
            "author_id": "761193831547240449",
            "created_at": "2021-11-19T01:25:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461505849092943874"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d686109879c456b"
            },
            "id": "1461505849092943874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje, dia 18 de novembro, representantes da UFNT estiveram em audi\u00eancia\u00a0presencial no Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF,\npara Implanta\u00e7\u00e3o, monitoramento e avalia\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins - MONAF. https://t.co/t9iOuO7jxi"
        },
        {
            "author_id": "1241607405319979008",
            "created_at": "2021-11-19T01:18:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461504025317285890"
            ],
            "id": "1461504025317285890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/7bqximx32Q"
        },
        {
            "author_id": "1283888885446201344",
            "created_at": "2021-11-19T01:15:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461503297437720578"
            ],
            "id": "1461503297437720578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/sW2OGfB3xX"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2021-11-19T01:11:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461502414977122306"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1461502414977122306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/4z0Hs54vu1"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-11-19T01:08:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461501616054407169"
            ],
            "id": "1461501616054407169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/XetgtDo79R"
        },
        {
            "author_id": "1163399685689790464",
            "created_at": "2021-11-19T01:08:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461501488715419653"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1461501488715419653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa cobertura do inc\u00eandio que atingiu uma \u00e1rea do Parque Estadual do Coc\u00f3. O Corpo de Bombeiros n\u00e3o descarta a possibilidade de crime ambiental. Acesse o link abaixo e assista.\ud83d\udc47\nhttps://t.co/gxZJr0reU6"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-11-19T01:02:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461500217405157378"
            ],
            "id": "1461500217405157378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova modifica\u00e7\u00e3o nos limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n\n#Not\u00edcia #CGN #Brasil https://t.co/wWbxXpnegJ"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2021-11-19T00:55:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461498436151353345"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1461498436151353345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt da semana passada, quando eu ainda tava nas #piscinasnaturais do Parque Estadual da Pedra Azul, no Esp\u00edrito Santo...\nLugar incr\u00edvel!\n#mochileirodasmaravilhas #nature #viagem #gopro #es #mytravelpics #instatravel https://t.co/g3G2wNKtfM"
        },
        {
            "author_id": "86368357",
            "created_at": "2021-11-19T00:53:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461497764274188292"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "42593930",
                        "start": 11,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461497764274188292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "An\u00e1lise de @andretrig sobre a tentativa de golpe da Gerdau no Monumento Natural da Serra da Moeda. https://t.co/iBGFCS46bv"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-11-19T00:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461495689213534208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "40095953",
                        "start": 3,
                        "username": "SenadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461495689213534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f @SenadoFederal aprova projeto de lei que altera Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\n\nProposta legislativa de autoria do senador Izalci Lucas (PSDB-DF) abre margem para regulariza\u00e7\u00e3o de assentamentos e ocupa\u00e7\u00f5es irregulares.\n\nLeia: https://t.co/wXtkjBgsjl https://t.co/6yl2NKCU5W"
        },
        {
            "author_id": "86368357",
            "created_at": "2021-11-19T00:23:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461490219396513797"
            ],
            "id": "1461490219396513797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para entender mais sobre a tentativa de golpe da Gerdau no Monumento Natural da Serra da Moeda\u2026 https://t.co/KGAvsoJW3w"
        },
        {
            "author_id": "1284630886835781633",
            "created_at": "2021-11-19T00:07:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461486264251731974"
            ],
            "id": "1461486264251731974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Coc\u00f3 \u00e9 debelado pelas For\u00e7as de Seguran\u00e7a e brigadistas florestais \u2013 Governo do Estado do\u00a0Cear\u00e1 https://t.co/IRvV37aJq6"
        },
        {
            "author_id": "261475637",
            "created_at": "2021-11-19T00:03:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461485365932535808"
            ],
            "id": "1461485365932535808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava no Parque Estadual, o instrutor perguntou se quer\u00edamos ir ao banheiro antes de ir embora. O paraguaio ao lado n\u00e3o entendeu nada. Eis que eu resolvo lan\u00e7ar meu espanhol la casa de papel e da\u00ed simplesmente chamo o cara para um banheir\u00e3o no parque"
        },
        {
            "author_id": "1365083271009366020",
            "created_at": "2021-11-18T23:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461479714078527499"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1559574001927733253",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461479714078527499",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 Turismo? Destruindo a natureza? Um presidente que pesca em \u00e1rea protegida e naonqier receber multa? Do que voc\u00ea t\u00e1 falando?"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2021-11-18T23:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461476942658654210"
            ],
            "id": "1461476942658654210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova projeto que altera limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia | Distrito Federal #Aprizion  \n\nhttps://t.co/maZbROjYQb https://t.co/zZ6GBSNNGd"
        },
        {
            "author_id": "984219346384965632",
            "created_at": "2021-11-18T23:29:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461476714849185793"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18972886",
                        "start": 0,
                        "username": "stadoanarquista"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1561190617979437057",
                        "start": 17,
                        "username": "Matrix1_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461476714849185793",
            "in_reply_to_user_id": "984219346384965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stadoanarquista @Matrix1_ Fui 2 vezes para Diamantina, adoramos, e Milho Verde \u00e9 o para\u00edso. Mas desta vez n\u00e3o vai rolar ir pra l\u00e1.\nE o Parque Estadual da Terra Ronca, conheceu?"
        },
        {
            "author_id": "984219346384965632",
            "created_at": "2021-11-18T23:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461474801822928898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18972886",
                        "start": 0,
                        "username": "stadoanarquista"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1561190617979437057",
                        "start": 17,
                        "username": "Matrix1_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461474801822928898",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stadoanarquista @Matrix1_ Ent\u00e3o, Leider: muito legal o Parque Nacional das Emas, mas sai demais do caminho: + de 4h e + de 300km  de Quirin\u00f3polis, q est\u00e1 no limite a Oeste da rota para Palmas/TO."
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2021-11-18T23:18:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461473822360715267"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "65143217",
                        "start": 0,
                        "username": "mcanejo"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "49750062",
                        "start": 9,
                        "username": "clebiojr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461473822360715267",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcanejo @clebiojr J\u00e1 fiz de tudo l\u00e1, parque nacional, pac\u00edfico norte, musical, um monte de museu, pr\u00e9dio da ONU, baladas\u2026 meu museu favorito no mundo \u00e9 l\u00e1, o hist\u00f3ria natural de NYC."
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2021-11-18T23:17:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461473581557293062"
            ],
            "id": "1461473581557293062",
            "in_reply_to_user_id": "325124700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do Parque Estadual do Jaragu\u00e1, que abriga um dos \u00faltimos remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica da Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, e de mais de uma centena de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no estado de S\u00e3o Paulo. +"
        },
        {
            "author_id": "1259919879831982083",
            "created_at": "2021-11-18T22:43:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461465090033692687"
            ],
            "id": "1461465090033692687",
            "in_reply_to_user_id": "1259919879831982083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda colocamos em pauta quest\u00f5es sociais de nossa cidade como a problem\u00e1tica do Parque Municipal e seus impasses jur\u00eddicos e tamb\u00e9m sobre o transporte p\u00fablico do munic\u00edpio que atualmente est\u00e1 com sua linha reduzida."
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-11-18T22:42:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461464753528717314"
            ],
            "id": "1461464753528717314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado projeto que modifica \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/GtCp4lqKZa"
        },
        {
            "author_id": "1445059574378205207",
            "created_at": "2021-11-18T22:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461461823484477445"
            ],
            "id": "1461461823484477445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/eW8HNxxWYZ"
        },
        {
            "author_id": "1885943286",
            "created_at": "2021-11-18T21:53:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461452502705057793"
            ],
            "id": "1461452502705057793",
            "in_reply_to_user_id": "1435049230180159493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vagojuizo sim!! nossa o onibus passou na liberdade e no parque municipal \u00e9 uma apresenta\u00e7\u00e3o muito linda!!"
        },
        {
            "author_id": "844227532438290432",
            "created_at": "2021-11-18T21:39:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461448913756508162"
            ],
            "id": "1461448913756508162",
            "in_reply_to_user_id": "844227532438290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente vazia, sem quiosques, sem farofeirice, sem muvuca, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, faixa de areia enorme, ondas tranquilas e \u00e1gua verdinha mesmo em dias nublados\n\nGente que sonho"
        },
        {
            "author_id": "1193610396604735488",
            "created_at": "2021-11-18T21:23:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461445010080022530"
            ],
            "id": "1461445010080022530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por volta das 14h desta quinta-feira, 18, o inc\u00eandio no Parque do Coc\u00f3, em Fortaleza, foi debelado. For\u00e7a-tarefa conseguiu controlar os focos das chamas, que consumiram cerca de 20 hectares durante 19 horas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual.\n\nhttps://t.co/Gal00sMkvm"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-11-18T21:23:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461444987791544325"
            ],
            "id": "1461444987791544325",
            "in_reply_to_user_id": "477166288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O PL ainda induz a popula\u00e7\u00e3o ao erro, j\u00e1 que remete \u00e0 \"expans\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Moeda\". Uma farsa p/ esconder as verdadeiras inten\u00e7\u00f5es! A amplia\u00e7\u00e3o \u00e9 ilus\u00f3ria: o PL permite a desafeta\u00e7\u00e3o de parte da \u00e1rea protegida, justamente onde \u00e9 de interesse da minera\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc47\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "1133149057067696130",
            "created_at": "2021-11-18T21:17:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461443408187346949"
            ],
            "id": "1461443408187346949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste o inc\u00eandio criminoso na unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral no parque do Coc\u00f3. Bando de vagabundos, que depois v\u00e3o tacar um empreendimento na \u00e1rea\u2026 voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o pro c\u00e9u"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-11-18T21:05:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461440387440996354"
            ],
            "id": "1461440387440996354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es para audi\u00eancias p\u00fablicas do Projeto de concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos no n\u00facleo do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/4u90aofMcw https://t.co/LVvvdl8lAJ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-11-18T21:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461439143800680452"
            ],
            "id": "1461439143800680452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro prop\u00f5e \u2018municipalizar\u2019 UCs no litoral do RJ | Projeto que cria regi\u00e3o administrativa para promover turismo na Costa Verde, estabelece municipaliza\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o e desafeta mais de 96% da \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\nhttps://t.co/Ld2uRbDmO7"
        },
        {
            "author_id": "53732549",
            "created_at": "2021-11-18T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461439072732389376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "48751718",
                        "start": 77,
                        "username": "assembleiamg"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "86320511",
                        "start": 160,
                        "username": "MDB_Nacional"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 252,
                        "username": "gerdau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461439072732389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei 3.300/21 que muda limites de #SerradaMoeda vai ao Plen\u00e1rio da @assembleiamg  amplia Monumento Natural Estadual (Monae) autor @deputadothiagocota @mdb_nacional prev\u00ea +75,28 ha e retirada de 12,81ha fontes afirmam interesses da mineradora @gerdau"
        },
        {
            "author_id": "4064619135",
            "created_at": "2021-11-18T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461439066944065542"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "48751718",
                        "start": 77,
                        "username": "assembleiamg"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "86320511",
                        "start": 160,
                        "username": "MDB_Nacional"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 252,
                        "username": "gerdau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461439066944065542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei 3.300/21 que muda limites de #SerradaMoeda vai ao Plen\u00e1rio da @assembleiamg  amplia Monumento Natural Estadual (Monae) autor @deputadothiagocota @mdb_nacional prev\u00ea +75,28 ha e retirada de 12,81ha fontes afirmam interesses da mineradora @gerdau"
        },
        {
            "author_id": "1109855647120670720",
            "created_at": "2021-11-18T20:48:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461436132554588166"
            ],
            "id": "1461436132554588166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal quando limpam ele fica coisa linda demais"
        },
        {
            "author_id": "3368857378",
            "created_at": "2021-11-18T20:25:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461430411402305546"
            ],
            "id": "1461430411402305546",
            "in_reply_to_user_id": "3368857378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se pensar, essa \u00e9 a segunda unidade de conserva\u00e7\u00e3o que eu trabalho \ud83e\udd70 estou come\u00e7ando a criar minha carreira ser\u00e1? \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2021-11-18T20:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461424084177367042"
            ],
            "id": "1461424084177367042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fortaleza \u00e9 tomada por fuma\u00e7a de inc\u00eandio no Parque Estadual do Coc\u00f3 | Foto: Davi Pinheiro\n\nLeia mais: https://t.co/gSaLJsIvNm\n\n#biodiversidade #fortaleza #incendio #parqueestadualdococo https://t.co/1NUG5RipVb"
        },
        {
            "author_id": "1110337534754803712",
            "created_at": "2021-11-18T19:57:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461423304963674117"
            ],
            "id": "1461423304963674117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa Reserva Biol\u00f3gica \u00e9 um dos piores exemplos de que politicas ambientais mal empregadas causam mais danos que politica nenhuma. O potencial era para categoria Parque haja vista o potencial turistico. E a Rebio levou a \u00e1rea a ru\u00edna. P.S. Fui coord. do plano de manejo dessa UC. https://t.co/4lPACn29D5"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2021-11-18T19:37:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461418344486256643"
            ],
            "id": "1461418344486256643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/HQQYhYkQga"
        },
        {
            "author_id": "142418924",
            "created_at": "2021-11-18T19:16:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461412959230611467"
            ],
            "id": "1461412959230611467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estive no Parque Estadual Coc\u00f3 acompanhando as equipes que trabalham para conter o inc\u00eandio na \u00e1rea. Agradeci pessoalmente aos profissionais que conseguiram controlar as chamas. https://t.co/sEuI6RDAnq"
        },
        {
            "author_id": "713836322109173763",
            "created_at": "2021-11-18T19:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461410498331779080"
            ],
            "id": "1461410498331779080",
            "in_reply_to_user_id": "1272069385805578241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsmethalissa Sim, ele morava atr\u00e1s do parque municipal, agora se mudou pra Osasco tem um tempo j\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-11-18T19:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461410125776756743"
            ],
            "id": "1461410125776756743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um IA foi amplamente aplicada no Parque Nacional das Montanhas Qilian, no noroeste da #China, ajudando a rastrear os leopardos da neve que habitam a regi\u00e3o e contribuindo para a prote\u00e7\u00e3o desta esp\u00e9cie. A tecnologia tamb\u00e9m pode melhorar a efici\u00eancia do processamento de dados. https://t.co/ED2ZoJHipy"
        },
        {
            "author_id": "1057790302575124481",
            "created_at": "2021-11-18T18:47:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461405764833136645"
            ],
            "id": "1461405764833136645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para quem n\u00e3o sabe o Parque Estadual do Coc\u00f3 \u00e9 o maior parque natural em \u00e1rea urbana do Norte e Nordeste do Brasil e o quarto da Am\u00e9rica Latina, \u00e9 uma perda imensa! https://t.co/zW7DxWudch"
        },
        {
            "author_id": "1152937038397812736",
            "created_at": "2021-11-18T18:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461403974662344717"
            ],
            "id": "1461403974662344717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/aQfuSrOrJJ"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-11-18T18:38:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461403560835493891"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "984219346384965632",
                        "start": 0,
                        "username": "noninoticias"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1561190617979437057",
                        "start": 14,
                        "username": "Matrix1_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461403560835493891",
            "in_reply_to_user_id": "984219346384965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noninoticias @Matrix1_ Para voc\u00ea entender a din\u00e2mica do parque nacional das Emas. Sobre Piren\u00f3polis o meu conselho e aproveitar melhor S\u00e3o Jorge, Alto Para\u00edso e o parque nacional das emas.\nhttps://t.co/6IvWqQWkkd"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-11-18T18:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461403001575424003"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "984219346384965632",
                        "start": 0,
                        "username": "noninoticias"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1561190617979437057",
                        "start": 14,
                        "username": "Matrix1_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461403001575424003",
            "in_reply_to_user_id": "984219346384965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@noninoticias @Matrix1_ Voc\u00ea fala o parque nacional das emas? Cara \u00e9 um lugar extraordin\u00e1rio nessa \u00e9poca do ano voc\u00ea j\u00e1 v\u00ea os cupinzeiros coloridos. Piren\u00f3polis \u00e9 uma esp\u00e9cie de Gramado da vida. Uma cidade fake. A cidade de Goi\u00e1s d\u00e1 de mil e se algum dia voc\u00ea tiver oportunidade, vai em Diamantina-MG."
        },
        {
            "author_id": "1307788010243710977",
            "created_at": "2021-11-18T18:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461402097522548738"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461402097522548738",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 Mais cabide pra pol\u00edtico. Brasil deveria diminuir seus estados, deveria transformar toda Amaz\u00f4nia em Parque Nacional livre somente para turismo e pesquisa de universidades brasileiras e  centralizar para o sudeste toda cadeia produtiva para melhor atender todos."
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-11-18T18:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461395533306769415"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "236508151",
                        "start": 134,
                        "username": "assembleia_PR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461395533306769415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita ao Parque de Vila Velha para conhecer a rota que integra o Circuito de Cicloturismo dos Campos Gerais, fruto de um PL nosso na @assembleia_PR. Tamb\u00e9m fiscalizamos o cumprimento da Lei de Concess\u00f5es das UCs, que contou com v\u00e1rias emendas nossas \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf31 https://t.co/TfBlqsj7Ms"
        },
        {
            "author_id": "88434334",
            "created_at": "2021-11-18T17:53:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461392198122024973"
            ],
            "id": "1461392198122024973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso: Prefeitura comemora 19 anos do espa\u00e7o com gincana e\u00a0karaok\u00ea https://t.co/pfjHppAT3C"
        },
        {
            "author_id": "80648574",
            "created_at": "2021-11-18T17:36:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461387907772690445"
            ],
            "id": "1461387907772690445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT!\ud83d\udd19\n\nLembran\u00e7a do dia em que o presidente do Sinduscon-DF, Dionyzio Klavdianos, acompanhado pelo presidente da Ademi DF, Eduardo Aroeira, e pelo secret\u00e1rio de governo Jos\u00e9 Humberto, participou de missa campal no Monumento Natural Dom Bosco. Mais: https://t.co/GN9EIhtPc0\n\u2800 https://t.co/S1DuCxhs5p"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-11-18T17:27:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461385658799382528"
            ],
            "id": "1461385658799382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es para audi\u00eancias p\u00fablicas do Projeto de concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos no n\u00facleo do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/YIhbsuFEz7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-11-18T17:17:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461383156783796228"
            ],
            "id": "1461383156783796228",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto que cria regi\u00e3o administrativa para promover turismo na Costa Verde, estabelece municipaliza\u00e7\u00e3o de UCs e desafeta mais de 96% da \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios."
        },
        {
            "author_id": "1622331769",
            "created_at": "2021-11-18T16:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461374404902985730"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1961382,
                        -22.9565637
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1461374404902985730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/di3uCVprbl"
        },
        {
            "author_id": "1394486687477141515",
            "created_at": "2021-11-18T16:25:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461369965232099335"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1461369965232099335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a noite come\u00e7ou mais um inc\u00eandio em Fortaleza. Dessa vez no Parque Estadual do Coc\u00f3, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral. Organiza\u00e7\u00f5es est\u00e3o nesse momento ajudando os bombeiros a combater o inc\u00eandio que segue descontrolado. https://t.co/u3f49dzBds"
        },
        {
            "author_id": "726089676",
            "created_at": "2021-11-18T16:22:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461369218239119366"
            ],
            "id": "1461369218239119366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou expor na biblioteca parque estadual caralho \ud83e\udd17"
        },
        {
            "author_id": "344939591",
            "created_at": "2021-11-18T16:11:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461366567753551873"
            ],
            "id": "1461366567753551873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de #Petr\u00f3polis , RJ https://t.co/yphRCWTfnN"
        },
        {
            "author_id": "47910812",
            "created_at": "2021-11-18T16:08:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461365735628763136"
            ],
            "id": "1461365735628763136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a impedir a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira!\nPela defesa dos quilombolas, agricultores de subsist\u00eancia, monitores ambientais e moradores de Iporanga! Participe voc\u00ea tamb\u00e9m:  https://t.co/a3i7EiQVi0"
        },
        {
            "author_id": "1143712598472515584",
            "created_at": "2021-11-18T15:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461356113476022276"
            ],
            "id": "1461356113476022276",
            "in_reply_to_user_id": "1143712598472515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza \u00e9 entregue a especula\u00e7\u00e3o, prefeitura e c\u00e2mera andam de bra\u00e7os dados com os grandes empres\u00e1rios.\n\nA afronta de conseguir transformar o Coc\u00f3 em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o at\u00e9 hoje n\u00e3o foi engolida por muitos desses empres\u00e1rios e o resultado dessa indigna\u00e7\u00e3o deles \u00e9 essa.+"
        },
        {
            "author_id": "132480664",
            "created_at": "2021-11-18T15:09:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461350906167848975"
            ],
            "id": "1461350906167848975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Muito triste o inc\u00eandio que ocorreu no nosso Parque do Coc\u00f3, atingindo pelo menos 20 hectares na noite de ontem. Um desastre com forte impacto negativo sobre a flora e a fauna daquela importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o. (Cont.)\n#LarissaVereadoraDeLuta #parquedococ\u00f3 #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1308337130612166656",
            "created_at": "2021-11-18T15:06:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461350077218181124"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47406667,
                        -20.65391695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1461350077218181124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t b t em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/cusuMlQRA3"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2021-11-18T15:03:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461349453315510274"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "20867568",
                        "start": 13,
                        "username": "forestservice"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "36683668",
                        "start": 30,
                        "username": "USAID"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461349453315510274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Com apoio do @forestservice e @USAID, a brigadista florestal Poliana Lopes \u00e9 a \u00fanica mulher combatente na brigada onde trabalha. Ap\u00f3s 8 dias de inc\u00eandio, ela foi uma das respons\u00e1veis por combater o fogo que se espalhou em + de 20 mil hectares do Parque Estadual Terra Ronca (GO). https://t.co/SEJzo6G4kq"
        },
        {
            "author_id": "1154539068233068544",
            "created_at": "2021-11-18T15:03:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461349309186674698"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8646686d7ee4c55b"
            },
            "id": "1461349309186674698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se eu prestar o concurso do ICMBio e for trabalhar no parque nacional das Emas\ud83e\udd28\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1403780305312489477",
            "created_at": "2021-11-18T14:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461346831393198085"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48751718",
                        "start": 0,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461346831393198085",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@assembleiamg Bando de filho da puta, marca reuni\u00e3o de madrugada para liberar minera\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida. Incr\u00edvel como n\u00e3o vem nada de positivo do legislativo."
        },
        {
            "author_id": "74592345",
            "created_at": "2021-11-18T14:47:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461345234818789376"
            ],
            "id": "1461345234818789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Estadual do Coc\u00f3, em Fortaleza, t\u00e1 sofrendo com uma queimada de dar pena.\n\nA alta dos ventos junto da baixa umidade do ar tem feito o fogo se espalhar, gerando bastante fuma\u00e7a por toda a cidade.\n\nO fogo precisa ser isolado e os brigadistas j\u00e1 est\u00e3o \"a todo vapor\" por l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "514636186",
            "created_at": "2021-11-18T14:14:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461337108220633098"
            ],
            "id": "1461337108220633098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "seguinte timeline vamo fazer um lanche coletivo la no parque municipal todo mundo leva um salgado e uma bebida"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2021-11-18T14:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461336856696602624"
            ],
            "id": "1461336856696602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m, vai receber no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (20), de 7h \u00e0s 13h, mais uma edi\u00e7\u00e3o da Feira da Biodiversidade, com a oferta de produtos org\u00e2nicos como hortali\u00e7as, frutas, mel, al\u00e9m de artesanatos e outros itens.\n\n\ud83d\udcf8 Pedro Guerreiro/Ag. Par\u00e1 https://t.co/Jfo5FYwUxW"
        },
        {
            "author_id": "2924035066",
            "created_at": "2021-11-18T14:11:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461336233595047943"
            ],
            "id": "1461336233595047943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 15h de inc\u00eandio em um Parque em \u00e1rea urbana de Fortaleza.\n\nL\u00eaia-se parque = Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/utCFE5vR7N"
        },
        {
            "author_id": "258301163",
            "created_at": "2021-11-18T14:07:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461335240891191297"
            ],
            "id": "1461335240891191297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/1vdWldN5Qy"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-18T14:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461334009703710727"
            ],
            "id": "1461334009703710727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Florian\u00f3polis cria a maior \u00e1rea protegida do munic\u00edpio\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 16/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/m0SsEIl9eY\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-11-18T13:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461325890353307649"
            ],
            "id": "1461325890353307649",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TempoReal O PL 3.300 acrescenta 75,28 hectares \u00e0 \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da #SerraDaMoeda e, por outro lado, desafeta (retira) 12,81 hectares dela, de modo que ela passaria a perfazer uma \u00e1rea total de 2.441 hectares."
        },
        {
            "author_id": "830488236472619009",
            "created_at": "2021-11-18T13:29:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461325785348943876"
            ],
            "id": "1461325785348943876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es para audi\u00eancias p\u00fablicas do Projeto de concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos no n\u00facleo do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/dCUHevPrWH"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-11-18T13:29:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461325757599334413"
            ],
            "id": "1461325757599334413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o Extra. de #Plen\u00e1rio das 10h \u00f1 foi aberta por falta de qu\u00f3rum. Continuam agendadas reuni\u00f5es Ordin\u00e1ria, das 14h, e Extra., das 18h, c/ 14 projetos na pauta. Um deles \u00e9 o PL 3.300, do dep. Thiago Cota, q define os limites do Monumento Natural Estadual da #SerraDaMoeda."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-11-18T13:17:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461322579340406790"
            ],
            "id": "1461322579340406790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 182,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Agora de manh\u00e3 continua a correria dos deputados de MG para acabar com um dos lugares mais espetaculares da regi\u00e3o metropolitana de BH, desfazendo a unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Moeda para entregar \u00e0s mineradoras.\n\nEU N\u00c3O TENHO NEM PALAVRAS https://t.co/BOnAh6NJ6E"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-11-18T12:58:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461317789399011331"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48751718",
                        "start": 0,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461317789399011331",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@assembleiamg est\u00e1 passando a boiada em rela\u00e7\u00e3o a desafeta\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Moeda para um projeto de minera\u00e7\u00e3o. A vota\u00e7\u00e3o vai para plen\u00e1rio agora pela manh\u00e3. Marquem seus deputados estaduais!!!!"
        },
        {
            "author_id": "51317414",
            "created_at": "2021-11-18T12:51:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461316045881417732"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1461316045881417732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verdade que o ar da cidade de Fortaleza toda est\u00e1 horr\u00edvel por causa do inc\u00eandio no Parque do Coc\u00f3? O ar est\u00e1 ruim no seu bairro? Como um parque estadual no meio da cidade pega fogo? Realmente o Brasil \u00e9 terra de ningu\u00e9m. Fico imaginando um inc\u00eandio no Central Park, em NY."
        },
        {
            "author_id": "1240363024285929473",
            "created_at": "2021-11-18T12:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461316004370391046"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "131286287",
                        "start": 157,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461316004370391046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei Complementar de Fl\u00e1vio Bolsonaro amea\u00e7a o Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e inviabiliza a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios intr\u00e9pido \u2066@minc_rj\u2069 est\u00e1s acompanhando isso?  https://t.co/UjrCIrSuEp"
        },
        {
            "author_id": "1261464583484694528",
            "created_at": "2021-11-18T12:46:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461314917831786496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "47094293",
                        "start": 0,
                        "username": "mendlowicz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461314917831786496",
            "in_reply_to_user_id": "47094293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mendlowicz Na \u00e9poca que o Grupo Globo tinha recorde de lucro n\u00e3o existia fome no Brasil. E nunca fizeram manchete contrastando a realidade do pa\u00eds com as mans\u00f5es constru\u00eddas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com praias particulares ilegais dos Marinho"
        },
        {
            "author_id": "1092879030465032192",
            "created_at": "2021-11-18T12:36:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461312449219641351"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "1079778032712331265",
                        "start": 247,
                        "username": "DaviPinheiroSa2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461312449219641351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Infelizmente ontem a noite come\u00e7ou mais um inc\u00eandio em Fortaleza. Dessa vez no Parque Estadual do Coc\u00f3, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral. Estamos nesse momento ajudando os bombeiros a combater o inc\u00eandio que segue descontrolado.\n\n\ud83d\udcf7 @DaviPinheiroSa2 https://t.co/EpB75lXozF"
        },
        {
            "author_id": "34619086",
            "created_at": "2021-11-18T12:31:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461311016386633738"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 2,
                        "username": "gerdau"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 81,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461311016386633738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @gerdau querendo extrair min\u00e9rio em \u00e1rea protegida de MG (Serra da Moeda), e o @RomeuZema ap\u00f3ia! Ahhhhhhhh, gente!!!! \n\nAhhhh, gente!!! Divulguem, cobrem dos representantes!\n\n#ForaBolsonaro Lamentavel #minasgerais #meioambiente #greenpeace #natureza #nature #pol\u00edtica https://t.co/UJiqf5MCCL"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-11-18T12:16:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461307427899547652"
            ],
            "id": "1461307427899547652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Florian\u00f3polis cria a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do munic\u00edpio: https://t.co/EOV5XPfarL"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-11-18T12:16:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461307400376311808"
            ],
            "id": "1461307400376311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Florian\u00f3polis cria a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da hist\u00f3ria do munic\u00edpio: https://t.co/EOV5XPwLjj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-18T12:03:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461304138260795394"
            ],
            "id": "1461304138260795394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo-apagou\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/FKAA5xDU36"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2021-11-18T11:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461298259134238731"
            ],
            "id": "1461298259134238731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o 'Tocantins Mais Verde' \u00e9 do Naturatins. Esp\u00e9cies est\u00e3o dispon\u00edveis para retirada no Parque Estadual do Lajeado at\u00e9 o dia 26 de novembro; agendamento deve ser feito por e-mail. https://t.co/GTR1shC2zY #g1 #g1TO"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-11-18T11:11:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461291018989539328"
            ],
            "id": "1461291018989539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, quinta-feira de paz e b\u00ean\u00e7\u00e3os para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Jamaraqu\u00e1, em plena Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Belterra (PA), \u00e9 um lugar assim, simplesmente paradis\u00edaco. Foto de Belterra_VistadeCima https://t.co/9F4xMUmdyQ"
        },
        {
            "author_id": "72116562",
            "created_at": "2021-11-18T09:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461268340970823680"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95444444,
                        -22.91444444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1461268340970823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/PQfwXANR8n"
        },
        {
            "author_id": "2474733721",
            "created_at": "2021-11-18T09:20:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461263101517611009"
            ],
            "id": "1461263101517611009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha, Namibia\n#NaturePhotography\n\ud83d\udcf8Pinterest\n\n#hearyourselfbook #LeoEscuchate\n#infhear         https://t.co/kLjEXo1Ntl https://t.co/I6ipoxILZI"
        },
        {
            "author_id": "583421037",
            "created_at": "2021-11-18T02:56:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461166294871547907"
            ],
            "id": "1461166294871547907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jornal importante da cidade, noticia um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es num parque estadual, que est\u00e1 causando transtornos devido \u00e0 fuma\u00e7a e os danos \u00e0 fauna e flora. Nos coment\u00e1rios tem RETARDADO falando de futebol\u2026 tnc porra."
        },
        {
            "author_id": "1313910931110404103",
            "created_at": "2021-11-18T02:36:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461161393286266887"
            ],
            "id": "1461161393286266887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui do Benfica estou sentindo o cheiro de fuma\u00e7a horr\u00edvel que t\u00e1 vindo do inc\u00eandio no Parque Estadual do Coc\u00f3. \nPodia cair uma chuva bem forte para ajudar a conter o inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-11-18T02:27:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461159181289930762"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "22914738",
                        "start": 96,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461159181289930762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis cria a maior \u00e1rea protegida do munic\u00edpio - ((o))eco - https://t.co/nziyhpOh6V via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-11-18T02:21:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461157505506189314"
            ],
            "id": "1461157505506189314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado vota hoje projeto que muda Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/3ZdwdQ01xp"
        },
        {
            "author_id": "1456625164620283906",
            "created_at": "2021-11-18T01:59:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461152033441030148"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461152033441030148",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Andr\u00e9,  um projeto  no senado se aprovado afetar\u00e1  a Frona, a Floresta  Nacional, DF."
        },
        {
            "author_id": "2155919330",
            "created_at": "2021-11-18T01:41:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461147419425624069"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1014257098920689664",
                        "start": 0,
                        "username": "_inaramachado"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "231579149",
                        "start": 15,
                        "username": "NetflixBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "16573941",
                        "start": 30,
                        "username": "netflix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461147419425624069",
            "in_reply_to_user_id": "1014257098920689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_inaramachado @NetflixBrasil @netflix Engra\u00e7ado que falam as coisas sem saber realmente a verdade, como mostra as coordenadas, o local do filme esta correto \u00e9 fica na Argentina dentro do Parque Nacional Iber\u00e1 https://t.co/youaAA5bRx"
        },
        {
            "author_id": "264355721",
            "created_at": "2021-11-18T01:01:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461137544599515138"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "48751718",
                        "start": 2,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461137544599515138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @assembleiamg marcou para 23h45 de hoje debate sobre o PL que pode alterar os limites do Monumento Natural da Serra da Moeda. De autoria do dep. Thiago Cota (MDB), o projeto \u00e9 duramente criticado por especialistas. Minas Gerais, mais uma vez, curvando-se perante a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-11-18T01:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461137491713474565"
            ],
            "id": "1461137491713474565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Kakum, Gana. https://t.co/bRrERWr2jN"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-11-18T01:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461137090876518411"
            ],
            "id": "1461137090876518411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 491,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Olha que registro incr\u00edvel dessa jaritataca!\n\nA grava\u00e7\u00e3o foi feita por um dos vigilantes noturnos em um dos alojamentos da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia - DF. https://t.co/EAFSr5zkOH"
        },
        {
            "author_id": "67494772",
            "created_at": "2021-11-18T00:51:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461135005011300355"
            ],
            "id": "1461135005011300355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje, naquele papo que costuma introduzir a aula, eu falei sobre o parque nacional serra da capivara e s\u00e3o raimundo nonato, pra turma \ud83d\ude0d foi a primeira vez, em quase um ano de doutorado, que me senti minimamente em casa."
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-11-18T00:36:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461131259191693313"
            ],
            "id": "1461131259191693313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Parque Nacional #Kakum \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental ocupada totalmente pela #Foresta tropical, sua \u00e1rea \u00e9 de cerca de 375 km\u00b2, o parque est\u00e1 localizado no #Gana, na regi\u00e3o ocidental da #\u00c1frica. A floresta do parque abriga uma rica biodiversidade. #Natureza #Geografia https://t.co/P4xF1SWkqv"
        },
        {
            "author_id": "23879793",
            "created_at": "2021-11-18T00:17:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461126440561299459"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1093685541151928325",
                        "start": 0,
                        "username": "apenasUmCop0"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1330664755",
                        "start": 14,
                        "username": "coringanonymous"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461126440561299459",
            "in_reply_to_user_id": "1093685541151928325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apenasUmCop0 @coringanonymous Isso \u00e9 um esquilo do parque municipal (com raiva)"
        },
        {
            "author_id": "27621000",
            "created_at": "2021-11-18T00:14:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461125742041960454"
            ],
            "id": "1461125742041960454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o banco de corais partido ao meio e os corais transformados em escombros, o mundo subaqu\u00e1tico do Parque Nacional Laughing Bird Caye, na costa de Belize, n\u00e3o se parecia em nada com o lugar vibrante e colorido que prosperava com vida antes de\n\nhttps://t.co/aOXvI4K4rv https://t.co/2oRxnwjUyT"
        },
        {
            "author_id": "1028011910069927936",
            "created_at": "2021-11-17T23:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461117899511373832"
            ],
            "id": "1461117899511373832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM ME IMP\u00d5E LIMITES \u00c9 DEUS EU APENAS CONHE\u00c7O A MINHA FOR\u00c7A..\nA verdadeira defici\u00eancia \u00e9 aquela que prende o ser humano por dentro e n\u00e3o por fora, pois at\u00e9 os incapacitados de andar podem ser livres para voar.\nParque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses as margens do Rio pregui\u00e7a. https://t.co/rIygB3bu9T"
        },
        {
            "author_id": "1243265326298562560",
            "created_at": "2021-11-17T23:30:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461114655225651204"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 184,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461114655225651204",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA TCU? Os caras v\u00e3o fingir que a vers\u00e3o do governo, em que 39 servidores est\u00e3o errados e eles, mesmo invadindo \u00e1rea protegida s\u00e3o inocentes? Esse @rpsenador realmente \u00e9 pior que o @ArthurLira_, come quietinho..."
        },
        {
            "author_id": "68718504",
            "created_at": "2021-11-17T23:19:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461111798288076802"
            ],
            "id": "1461111798288076802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Itatiaia - RJ / Julho 2021\n#turistando #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia #trilha #inverno em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/JaXaSqoxAY"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2021-11-17T23:04:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461107904937926661"
            ],
            "id": "1461107904937926661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POL\u00cdCIA\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #PMERJ - CPAm / 31\u00baBPM(RECREIO DOS BANDEIRANTES) realizam opera\u00e7\u00e3o conjunta com SMMA e com o INEA para coibir crimes ambientais no Parque Natural Municipal Chico Mendes. Nove pessoas foram conduzidas para a 42\u00aaDP. https://t.co/sW1RAysj2s"
        },
        {
            "author_id": "142461507",
            "created_at": "2021-11-17T22:51:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461104668751417353"
            ],
            "id": "1461104668751417353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A ALMG quer trabalhar hoje! \n\nProjeto foi aprovado em duas comiss\u00f5es em dois dias, e deve ser aprovado na terceira ainda nesta quarta\n\nCom isso, altera\u00e7\u00e3o dos limites do Monumento Natural da Serra da Moeda pode ser colocada em pauta ainda nesta semana\n\nhttps://t.co/37o2ODwdFK"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2021-11-17T22:42:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461102436505038860"
            ],
            "id": "1461102436505038860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FERIADO DA #REP\u00daBLICA I Atendimento ampliado a visitantes no feriad\u00e3o de Proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica, de s\u00e1bado 13 a segunda-feira 15, das 8h \u00e0s 16h.\nhttps://t.co/sRNiDUMVV8"
        },
        {
            "author_id": "3376550991",
            "created_at": "2021-11-17T22:14:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461095411079421952"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.52257,
                        -12.54981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1461095411079421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Leitura com a natureza \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\n#3 Arist\u00f3teles e Dante Mergulham nas \u00c1guas do Mundo\nIn\u00edcio: 17/11/21 em Parque Natural Municipal Riachinho-Vale do Cap\u00e3o https://t.co/zUtsI8VBat"
        },
        {
            "author_id": "1381924062742609921",
            "created_at": "2021-11-17T22:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461092092655153157"
            ],
            "id": "1461092092655153157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela vista, do parque estadual Serra da Cantareira. https://t.co/zkhQPOTZRE"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-11-17T22:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461091866636607491"
            ],
            "id": "1461091866636607491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m de propor a municipaliza\u00e7\u00e3o de todas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel nos tr\u00eas munic\u00edpios, o PLP n\u00ba 157/2021 desidrata a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoio.\n\nMais em: Ascema (https://t.co/KOq3kBwWw3) https://t.co/hf7Ql2dPeJ"
        },
        {
            "author_id": "475795236",
            "created_at": "2021-11-17T21:47:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461088660611375113"
            ],
            "id": "1461088660611375113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Fiscaliza\u00e7\u00e3o | Uma opera\u00e7\u00e3o conjunta realizada pela Anatel, GCM-SP e concession\u00e1ria Enel Energia interrompeu a transmiss\u00e3o de 13 emissoras clandestinas na regi\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Cantareira, na capital paulista. https://t.co/RO3F5nWkza"
        },
        {
            "author_id": "16048404",
            "created_at": "2021-11-17T21:46:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461088264283201544"
            ],
            "id": "1461088264283201544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O futuro da Terra, segundo Jeff Bezos, ser\u00e1 um parque nacional que os humanos visitar\u00e3o no fim de semana, enquanto passam a maior parte de suas vidas no espa\u00e7o. Que tal? https://t.co/iPjVbaVaz9"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-11-17T21:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461084242495127555"
            ],
            "id": "1461084242495127555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Oradores Deputada Ana Paula Siqueira defende rejei\u00e7\u00e3o ao PL 3.300/21, do deputado Thiago Cota, q altera os limites do Monumento Natural Estadual da #SerraDaMoeda. Sgdo ela, a altera\u00e7\u00e3o proposta \u00e9 p/ permitir a explora\u00e7\u00e3o mineral na regi\u00e3o. Leia mais: https://t.co/B9oszVkfjC https://t.co/QXfM0PrsYJ"
        },
        {
            "author_id": "143873568",
            "created_at": "2021-11-17T21:24:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461082859901526029"
            ],
            "id": "1461082859901526029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei feliz de entrar na sala preta hoje, depois de tanto tempo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \u00f3timos momentos ali \u2764\ufe0f. E ainda fui surpreendida por dois tucanos batendo na janela. Privil\u00e9gio de estudar praticamente dentro do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1045146206157107203",
            "created_at": "2021-11-17T21:24:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461082786014674954"
            ],
            "id": "1461082786014674954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/t8xQuxEERc"
        },
        {
            "author_id": "33474891",
            "created_at": "2021-11-17T21:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461080175471476740"
            ],
            "id": "1461080175471476740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270d\ufe0f A atual administra\u00e7\u00e3o municipal notificou a empresa respons\u00e1vel pelo servi\u00e7o que foi conclu\u00eddo no final da manh\u00e3 desta quarta-feira.\n\nO vazamento estava caindo no C\u00f3rrego Barro Preto, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/86H3jV0gVf https://t.co/T7RDnwwT2O"
        },
        {
            "author_id": "1375149416894636035",
            "created_at": "2021-11-17T21:10:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461079331103465475"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "776519118208045056",
                        "start": 0,
                        "username": "_makavelijones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461079331103465475",
            "in_reply_to_user_id": "1375149416894636035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_makavelijones Conflitos por terra e moradia em toda a regi\u00e3o, inclusive com a cria\u00e7\u00e3o de uma estrada pra dividir o parque nacional do Igua\u00e7u. A\u00ed em Pernambuco essa pol\u00edtica tve grande impacto nas comunidades  na regi\u00e3o do porto de suape"
        },
        {
            "author_id": "1325171204",
            "created_at": "2021-11-17T21:02:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461077233817186307"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "17266725",
                        "start": 84,
                        "username": "TonyRobbins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5705688,
                        -22.89188313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1461077233817186307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc0e \ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc23\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc2b \ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc2c \ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc2c \u00e9 \ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc2f\ud835\udc1e\ud835\udc27\ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc2e\ud835\udc26 \ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2c. Viva \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26 \ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc31\u00e3\ud835\udc28. @tonyrobbins \ud83d\udc4a\ud83c\udffb em Parque Estadual Do Gericino Mendanha https://t.co/svPTvUz68D"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-11-17T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461076681754562564"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461076681754562564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload #N\u00e3oAGrilagem #Rond\u00f4nia https://t.co/mOfXYRuHiC"
        },
        {
            "author_id": "269973107",
            "created_at": "2021-11-17T20:51:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461074529661472768"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1461074529661472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/QqQ50Vu5NM"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-11-17T20:51:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461074471964581888"
            ],
            "id": "1461074471964581888",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova reuni\u00e3o foi convocada para hoje (17), \u00e0s 23h45, para que a comiss\u00e3o possa analisar o PL 3.300/21, do deputado Thiago Cota. A proposi\u00e7\u00e3o define novos limites do Monumento Natural Estadual da #SerraDaMoeda."
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-11-17T20:43:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461072562214080525"
            ],
            "id": "1461072562214080525",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O relator do PL 3.300/21, deputado Dalmo Ribeiro Silva, distribuiu c\u00f3pias (avulso) de seu parecer.  Medida garante + prazo p/ q deputados fa\u00e7am an\u00e1lise criteriosa antes de votar parecer \u00e0 proposi\u00e7\u00e3o que define novos limites do Monumento Natural Estadual da #SerraDaMoeda."
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-11-17T20:40:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461071683947835404"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "80548228",
                        "start": 113,
                        "username": "agostinhopatrus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461071683947835404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TempoReal Acompanhe a Com. de Desenv. Econ: https://t.co/IoM527Fexp\n\n\ud83d\udd37PL 3.263/21 (2\u00bat), do pres. da ALMG, dep. @agostinhopatrus, institui o Produto Interno Verde (PIV-MG)\n\ud83d\udd37PL 3.300/21 (1\u00bat), do dep. Thiago Cota, define os limites do Monumento Natural Estadual da #SerraDaMoeda https://t.co/H5J4qaTxk9"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2021-11-17T20:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461070392794226691"
            ],
            "id": "1461070392794226691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o do projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 adiada para esta quinta. https://t.co/LKAIbRKCdl https://t.co/Sb5NRO7x7K"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-11-17T20:15:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461065380328181761"
            ],
            "id": "1461065380328181761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vota\u00e7\u00e3o do projeto que altera \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 adiada para esta quinta https://t.co/DfpXmWbasb"
        },
        {
            "author_id": "59639213",
            "created_at": "2021-11-17T20:05:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461063024576548866"
            ],
            "id": "1461063024576548866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quem viveu sabe!\n\nProjeto Conex\u00e3o Telemig Celular, que rolava no Parque Municipal, em BH, na primeira d\u00e9cada dos anos 2000. https://t.co/nyt0gEc2QV"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2021-11-17T19:57:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461060835170832388"
            ],
            "id": "1461060835170832388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado a 52 km de Canan\u00e9ia, o Parque Estadual Campina do Encantado possui esse nome por causa das suas chamas alaranjadas e azuladas que brotam do ch\u00e3o. \n\nIsso mesmo que voc\u00ea leu: do ch\u00e3o! \n\n[Continua nos Coment\u00e1rios] https://t.co/wCYd9TXgf0"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-11-17T19:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461060486703812613"
            ],
            "id": "1461060486703812613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fui ao Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os acompanhar o retorno da pregui\u00e7a Karine \u00e0 natureza!\n\nEla recebeu um microchip de identifica\u00e7\u00e3o, parceria com a Cl\u00ednica Animalis para ajudar na pesquisa cient\u00edfica da esp\u00e9cie https://t.co/RJcsInmks8"
        },
        {
            "author_id": "1332961634",
            "created_at": "2021-11-17T19:19:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461051461119492108"
            ],
            "id": "1461051461119492108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer se o parque nacional t\u00e1 abrindo aos finais de semana?"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2021-11-17T19:13:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461049815480078349"
            ],
            "id": "1461049815480078349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente analisa proposta que amplia o Monumento Natural da Serra da Moeda. Ao vivo, na TV Assembleia. https://t.co/A4pQeA1hVm"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-11-17T19:10:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461049241372176384"
            ],
            "id": "1461049241372176384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TempoReal Siga reuni\u00e3o da #MeioAmbiente: https://t.co/WU4BA4efoV\n \n\ud83d\udfe9 PL 3.300/21 (1\u00ba t), do dep. Thiago Cota, q define os limites do Monumento Natural Estadual da #SerraDaMoeda\n\ud83d\udfe9 PL 1.244/19 (2\u00ba t), do dep. Osvaldo Lopes, q cria cadastro de protetores e cuidadores de animais. https://t.co/axjbAdI2Kl"
        },
        {
            "author_id": "280273819",
            "created_at": "2021-11-17T18:47:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461043207714738176"
            ],
            "id": "1461043207714738176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o IX Encontro de Pesquisadores e Sociedade da Chapada dos Veadeiros,  de 1\u00ba a 3/12, organizado por Centro UnB Cerrado, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e parceiros. \n\nAs submiss\u00f5es de trabalhos v\u00e3o at\u00e9 26/11.\n\nhttps://t.co/KyOjYJSgRK https://t.co/LVAiMlq4ZF"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-11-17T18:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461035476584914948"
            ],
            "id": "1461035476584914948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Segundo a Secretaria Estadual de Meio Ambiente, 2 de 3 fazendas de Gilmar Mendes, localizadas dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Mato Grosso, descumpriam a legisla\u00e7\u00e3o que pro\u00edbe o uso de agrot\u00f3xicos em \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. \u2b07\ufe0f #Arquivo https://t.co/Oc23tkS7gl"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-17T18:13:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461034873188241410"
            ],
            "id": "1461034873188241410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-11-17T18:03:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461032164380839942"
            ],
            "id": "1461032164380839942",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd39De hoje, at\u00e9 o dia 26/11, interessados/as podem solicitar as mudas por e-mail e ter\u00e3o o prazo de cinco dias para retirada diretamente no viveiro do Parque Estadual do Lajeado\u00a0\n\n\ud83d\udce9 Anote o endere\u00e7o para solicitar:\n\u00a0gsdsenaturatins@gmail.com"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-11-17T18:02:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461031992884092928"
            ],
            "id": "1461031992884092928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TempoReal Assista agora \u00e0 reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a. Na pauta, o PL 3.300/21, do deputado Thiago Cota, q define os limites do Monumento Natural Estadual da #SerraDaMoeda. #AoVivo: https://t.co/IZBhQPjaOb https://t.co/ZJSnt8Okvo"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-11-17T17:57:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461030626740551680"
            ],
            "id": "1461030626740551680",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais assentamentos humanos, e reduz a categoria de prote\u00e7\u00e3o da Reserva, que seria transformada no Parque Nacional da Chapada da Contagem."
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-11-17T17:57:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461030624739921922"
            ],
            "id": "1461030624739921922",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e a Reserva Biol\u00f3gica da Contagem, ambas no Distrito Federal, tamb\u00e9m podem ser alteradas por projeto do senador Izalci Lucas (PSDB_DF), ligado \u00e0 regulariza\u00e7\u00e3o de loteamentos de legalidade duvidosa. Sua proposta remaneja 4 mil ha da Floresta, para"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-11-17T17:56:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461030622504398857"
            ],
            "id": "1461030622504398857",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Nkn2ED00DN quer encolher, municipalizar e abrir ao loteamento e turismo massivo a \u00e1rea que protege ambientes e esp\u00e9cies \u00fanicas. A imprensa j\u00e1 contou que mil\u00edcias atuam na regi\u00e3o. A medida pode afetar todo o sistema nacional de unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Ao mesmo tempo,"
        },
        {
            "author_id": "3090382647",
            "created_at": "2021-11-17T17:39:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461026183563423747"
            ],
            "id": "1461026183563423747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "RESIST\u00caNCIA TUPINAMB\u00c1 \nA retomada do territ\u00f3rio e de sua cultura ancestral \u00e9 o desejo dos aguerridos tupinamb\u00e1 do BaixoTapaj\u00f3s, na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns, oeste do Par\u00e1. +em:\nhttps://t.co/sEaZt1IGCy"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-11-17T17:25:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461022819043659777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "50711276",
                        "start": 267,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461022819043659777",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f As mudas dever\u00e3o ser retiradas por conta pr\u00f3pria diretamente no viveiro do Parque Estadual do Lajeado (PEL). Ap\u00f3s o prazo, a autoriza\u00e7\u00e3o para retirada de mudas do viveiro expira.\u00a0Ser\u00e3o entregues mudas\u00a0de esp\u00e9cies variadas, n\u00e3o sendo permitido fazer escolhas.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n\n@governoTO"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2021-11-17T17:19:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461021169587470338"
            ],
            "id": "1461021169587470338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As visitas s\u00e3o uma boa op\u00e7\u00e3o de lazer e educa\u00e7\u00e3o ambiental para os mogianos. Confira mais detalhes na mat\u00e9ria\n\nhttps://t.co/oMipm43V9g\n\n#mogi #mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "1441623407867535364",
            "created_at": "2021-11-17T17:16:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461020451480772617"
            ],
            "id": "1461020451480772617",
            "in_reply_to_user_id": "1441623407867535364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para apresenta\u00e7\u00e3o dos projetos para obras de revitaliza\u00e7\u00e3o e constru\u00e7\u00e3o de importantes espa\u00e7os p\u00fablicos de nossa cidade. \n\nA constru\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a do Barrac\u00e3o, revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa de Imboassica, Proposta de cria\u00e7\u00e3o de um Parque da Ajuda de Cima (pr\u00f3ximo ao Lago) https://t.co/SCGhWNoiHK"
        },
        {
            "author_id": "1344399365964779523",
            "created_at": "2021-11-17T17:10:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461018860560261121"
            ],
            "id": "1461018860560261121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JiSeungHyun far\u00e1 uma apari\u00e7\u00e3o especial no drama da TvN #Jirisan\n Ele atuar\u00e1 como Kim Nam Sik, um ex-funcion\u00e1rio da filial do Parque Nacional de Jirisan. https://t.co/3M5hx9il0G"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2021-11-17T17:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461018270635597827"
            ],
            "id": "1461018270635597827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Al\u00f4, Bras\u00edlia, veja o que senadores eleitos pela cidade querem fazer com a nossa maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o!\n\nhttps://t.co/20rAKEevrz"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-11-17T17:05:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461017654601428996"
            ],
            "id": "1461017654601428996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei do senador Izalci Lucas que exclui 4 mil hectares para regularizar invas\u00f5es tem parecer favor\u00e1vel da senadora Leila Barros https://t.co/7vqGN0uIaU"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-17T17:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461016921349005313"
            ],
            "id": "1461016921349005313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Florian\u00f3polis cria a maior \u00e1rea protegida do munic\u00edpio\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 16/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/m0SsEIl9eY\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2021-11-17T16:56:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461015352201158661"
            ],
            "id": "1461015352201158661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pauta | Plen\u00e1rio analisa hoje (17) projeto que muda os limites da Floresta Nacional de Bras\u00edlia e da Reserva Biol\u00f3gica de Contagem (DF). Os senadores devem votar ainda proposta (#PL1012_2020) que cria o Cadastro Nacional de Pessoas Condenadas por Viol\u00eancia contra a Mulher. https://t.co/as8276Ry9H"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2021-11-17T16:53:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461014518713126915"
            ],
            "id": "1461014518713126915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ocorreu pr\u00f3ximo ao Parque Estadual da cidade. Policial segue internado de forma est\u00e1vel, por\u00e9m com proj\u00e9teis ainda alojados pelo corpo.\nhttps://t.co/8Ra8y8pkkT"
        },
        {
            "author_id": "1115259564209987584",
            "created_at": "2021-11-17T16:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461006994467438598"
            ],
            "id": "1461006994467438598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/htGcdxxQaA"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2021-11-17T16:22:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461006868743168002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "253061062",
                        "start": 117,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1461006868743168002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Comando de Pol\u00edcia Ambiental #CPAm realizou opera\u00e7\u00e3o conjunta com o #31BPM,Secretaria Municipal de Meio Ambiente e @rj_inea a fim de coibir crimes ambientais no Parque Natural Municipal Chico Mendes. Nove pessoas foram conduzidas `a 42\u00aa DP. \n#PreserveoAmbiente\n#SEPM https://t.co/hoS5wltDKD"
        },
        {
            "author_id": "1408160298679275526",
            "created_at": "2021-11-17T16:11:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461003969849929734"
            ],
            "id": "1461003969849929734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JiSeungHyun far\u00e1 uma apari\u00e7\u00e3o especial no drama da TvN #Jirisan\n Ele atuar\u00e1 como Kim Nam Sik, um ex-funcion\u00e1rio da filial do Parque Nacional de Jirisan.\n\n  https://t.co/7EBWEyeROE"
        },
        {
            "author_id": "1358108289607819266",
            "created_at": "2021-11-17T16:03:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461002012775100429"
            ],
            "id": "1461002012775100429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[\ud83d\udce2] 17.11.21 | #JiSeungHyun far\u00e1 uma apari\u00e7\u00e3o especial no drama da TvN #Jirisan\n\nEle interpretar\u00e1 Kim Nam Sik, um ex-funcion\u00e1rio da filial do Parque Nacional de Jirisan.\n\n\ud83c\udf3a:Cr. LDramaland | PT-BR: Dorama News https://t.co/KvWnjwl1F5"
        },
        {
            "author_id": "1161605518626033664",
            "created_at": "2021-11-17T15:56:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1461000222121906180"
            ],
            "id": "1461000222121906180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos anos 80 ,Em PG ...O  point do ver\u00e3o  era  no Parque  Estadual  de Vila Velha,o local tinha pista de Kart, piscina p\u00fablica,passeio de trenzinho,firmas \u00e9 Lagoa  dourada, muitas fam\u00edlias  se divertiam  no Parque q ainda constava com dois restaurantes e guias tur\u00edsticos ..q top\ud83e\udd70 https://t.co/OF62VJHUOM"
        },
        {
            "author_id": "33474891",
            "created_at": "2021-11-17T15:02:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460986760750583811"
            ],
            "id": "1460986760750583811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270d\ufe0f Trindade(GO): Bocas de lobo entupidas derramam \u00e1gua f\u00e9tida e dejetos no C\u00f3rrego Barro Preto cujas \u00e1guas formam lagos no Parque Municipal Lara Guimar\u00e3es\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/ZhUCL0om9q https://t.co/Ur9R67bsmb"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-11-17T14:41:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460981389088722946"
            ],
            "id": "1460981389088722946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Campos Gerais\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/CHDK1KvAZu\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/neW9DFWd35\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/bKTGRxKDUO"
        },
        {
            "author_id": "700148560852054016",
            "created_at": "2021-11-17T14:05:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460972409675300866"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "262034876",
                        "start": 0,
                        "username": "AkiNoMeMaquillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460972409675300866",
            "in_reply_to_user_id": "262034876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AkiNoMeMaquillo Monumento natural!!!"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2021-11-17T14:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460971354560290817"
            ],
            "id": "1460971354560290817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BATE E VOLTA SANTO AMARO - Sa\u00edda de Barreirinhas\nA partir de R$ 220 - Inclui transporte de S\u00e3o Lu\u00eds a Santo Amaro e passeios no parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nConfira: https://t.co/NfLYuV8hE9\nReservas / WhatsApp: (98) 98918-1701\n#santoamaro #santoamaroma #maranh\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-11-17T13:51:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460968717156769802"
            ],
            "id": "1460968717156769802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea est\u00e1 no Parque Nacional da Grande Bacia, v\u00e1 em frente e explore sua beleza exuberante, pois poder\u00e1 visitar o Parque Hist\u00f3rico Estadual Ward Charcoal, uma paisagem que nos transporta aos anos 70, onde a minera\u00e7\u00e3o se torna o protagonista.\n\n#TravelNevada https://t.co/K293EwC9nn"
        },
        {
            "author_id": "191891871",
            "created_at": "2021-11-17T13:43:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460966730960969732"
            ],
            "id": "1460966730960969732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudaria minha fam\u00edlia, compraria casa, tudo que quero e preciso, doaria uma parte, compraria terreno pra transformar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, viajaria, compraria um baita jip\u00e3o (sim, quero um carro pra rodar na lama, me julguem) e barco e ainda guardaria bastante. https://t.co/g9y6WI8ntI"
        },
        {
            "author_id": "22566954",
            "created_at": "2021-11-17T13:39:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460965868653924356"
            ],
            "id": "1460965868653924356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e o aquecimento global, torna-se cada vez mais importante investir em tecnologias visando a preserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Pensando nisso, a Funda\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional dos EUA, sediada no est\u2026https://t.co/Il9IkRvirt https://t.co/EIJmcs82Yz"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-17T13:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460965545973481473"
            ],
            "id": "1460965545973481473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nascentes\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/lGy9Bqgj4n"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2021-11-17T13:21:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460961262351929352"
            ],
            "id": "1460961262351929352",
            "in_reply_to_user_id": "67778641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"A zona Amacro -  sigla tirada dos estados do Amazonas, Acre e Rond\u00f4nia - tem 465.800 km2. Abrange o parque nacional Mapinguari e a terra ind\u00edgena Kaxarari, cujo povo luta contra os madeireiros. O Greenpeace identificou o norte da zona como um ponto emergente de desmatamento\" https://t.co/yxbj7FKVji"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-11-17T13:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460958250363465735"
            ],
            "id": "1460958250363465735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TempoReal #SerraDaMoeda Ficou p/ a parte da tarde a an\u00e1lise, na Com. de Justi\u00e7a, do PL 3.300/21, do dep. Thiago Cota, q redefine os limites do Monumento Natural Estadual da #SerraDaMoeda. Vc pode seguir #AoVivo, \u00e0s 14h30: https://t.co/IZBhQPjaOb\n\nRegistros da reuni\u00e3o da manh\u00e3.\ud83d\udc47 https://t.co/BEGJ6ugVxt"
        },
        {
            "author_id": "1284630886835781633",
            "created_at": "2021-11-17T12:57:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460955237313884164"
            ],
            "id": "1460955237313884164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador autoriza obras de implanta\u00e7\u00e3o, pavimenta\u00e7\u00e3o e sinaliza\u00e7\u00e3o do acesso ao Parque Estadual da Pedra da\u00a0Boca https://t.co/WVej5cPfRd"
        },
        {
            "author_id": "1060101245065666560",
            "created_at": "2021-11-17T12:52:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460954103643873282"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "39085195",
                        "start": 234,
                        "username": "theGEF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460954103643873282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No Parque Nacional do Bicuar,na Hu\u00edla, conhecemos os novos fiscais que ajudam a proteger a biodiversidade desta \u00e1rea, com quase 8 mil km quadrados, e visit\u00e1mos os postos de fiscaliza\u00e7\u00e3o e furos de \u00e1gua constru\u00eddos com apoio do PNUD e @theGEF https://t.co/QblGi8LUvg"
        },
        {
            "author_id": "1405616496051724289",
            "created_at": "2021-11-17T12:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460953919077691395"
            ],
            "id": "1460953919077691395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/aMezWc5Iia"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2021-11-17T12:42:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460951530975248398"
            ],
            "id": "1460951530975248398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Classifica\u00e7\u00e3o da Serra d\u2019Arga como \u00e1rea protegida conclu\u00edda em 2022\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/ZaTsFrf8fh https://t.co/ApFgDQ6p1J"
        },
        {
            "author_id": "2174231240",
            "created_at": "2021-11-17T12:35:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460949812849823751"
            ],
            "id": "1460949812849823751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C\u00e2mara de Sintra tem em curso os trabalhos da requalifica\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Florestal da Serra da Carregueira - Sub-Fase 1, num investimento de 1 milh\u00e3o e 600 mil euros.\nSaiba mais: https://t.co/KkxvYs7O6B\n\n#sintra #umlugarque\u00e9nosso #investirsintra"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-11-17T12:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460948585076436993"
            ],
            "id": "1460948585076436993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udfe3O Decreto Estadual n.\u00ba 3.446/97 regulamenta as \u00c1reas Especiais de Uso Regulamentado - ARESUR, unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual que visa \"criar condi\u00e7\u00f5es para a melhoria da qualidade de vida das comunidades residentes e a manuten\u00e7\u00e3o do seu patrim\u00f4nio cultural, conciliando as +"
        },
        {
            "author_id": "34023100",
            "created_at": "2021-11-17T12:22:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460946427660718085"
            ],
            "id": "1460946427660718085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Iguaz\u00fa https://t.co/D5U0r2Os5J"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-11-17T11:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460939493192646663"
            ],
            "id": "1460939493192646663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Classifica\u00e7\u00e3o da Serra d\u2019Arga como \u00e1rea protegida conclu\u00edda no pr\u00f3ximo ano https://t.co/XDkN7ieuKK #Caminha #Cerveira #EmDestaque"
        },
        {
            "author_id": "1388283870550925313",
            "created_at": "2021-11-17T10:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460918406014713856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "869738215380537345",
                        "start": 0,
                        "username": "izabella0910"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 266,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460918406014713856",
            "in_reply_to_user_id": "869738215380537345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izabella0910 T\u00e3o fake quanto ver a ex-pior Ministra do Meio Ambiente, que agora posa de amiga do meio ambiente.\n\nQuando Ministra, reduziu o tamanho do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, desmatamento subiu 50% e ind\u00edgenas e povos tradicionais foram ignorados.\n\nSorte dela @rsallesmma roubou o t\u00edtulo."
        },
        {
            "author_id": "87008856",
            "created_at": "2021-11-17T10:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460915991525961735"
            ],
            "id": "1460915991525961735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Telma Ortegal, local onde est\u00e3o os res\u00edduos radioativos do acidente com C\u00e9sio-137 https://t.co/ryeFWlQqfC"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2021-11-17T09:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460902065383763976"
            ],
            "id": "1460902065383763976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher leva garrafada ap\u00f3s reclamar de c\u00e3es sem focinheira em parque https://t.co/pMeQBmmxMp #NACIONAL https://t.co/sbFK6mOO8W"
        },
        {
            "author_id": "998387107012993024",
            "created_at": "2021-11-17T04:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460828279229849611"
            ],
            "id": "1460828279229849611",
            "in_reply_to_user_id": "1056730423567544323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrereish pega onda na lagoa do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1215785812052316161",
            "created_at": "2021-11-17T03:42:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460815512099856384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1441087295910600717",
                        "start": 12,
                        "username": "_ronycam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460815512099856384",
            "in_reply_to_user_id": "1154433779429269506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sabinolsd_ @_ronycam @gugxrodriguex Nasci do lado do parque municipal, n\u00e3o mete essa"
        },
        {
            "author_id": "757357054709403648",
            "created_at": "2021-11-17T02:53:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460803244674985985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460803244674985985",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil Kalil, queremos o Parque Municipal aberto j\u00e1! A popula\u00e7\u00e3o est\u00e1 sem entender porque o referido parque est\u00e1 fechado. Os pr\u00f3prios funcion\u00e1rios tamb\u00e9m est\u00e3o sem saber o porqu\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "896391050142654464",
            "created_at": "2021-11-17T02:36:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460799074345627662"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "1460799074345627662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior decep\u00e7\u00e3o da viagem foi receber um canudo de pl\u00e1stico no parque Nacional de ubajara"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-17T02:33:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460798297845731337"
            ],
            "id": "1460798297845731337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "59623428",
            "created_at": "2021-11-17T02:11:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460792599795703811"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "40721032",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460792599795703811",
            "in_reply_to_user_id": "40721032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrekalil Kalil, libere o parque municipal. O povo n\u00e3o aguenta mais."
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-11-17T01:40:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460784830317268996"
            ],
            "id": "1460784830317268996",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10)Oh Jung Se e Joo Ji Hoon filmando a competi\u00e7\u00e3o amig\u00e1vel e show de talentos dos guardas-florestais do Parque Nacional do Monte Jiri. Jun Ji Hyun acidentalmente agarra o suporte na corrida de revezamento antes que ela possa desenhar o lote, dizendo a ela qual suporte levar, e+"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-11-17T01:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460784785106907136"
            ],
            "id": "1460784785106907136",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)Joo Ji Hoon como guardas florestais no Parque Nacional do Monte Jiri que descobrem a verdade por tr\u00e1s de acidentes misteriosos na montanha.\n\nSpoilers\nO v\u00eddeo mostra como elenco e equipe t\u00e9cnica filmaram as cenas do inc\u00eandio que estourou no Monte Jiri, prestando muita aten\u00e7\u00e3o \u00e0+"
        },
        {
            "author_id": "86086450",
            "created_at": "2021-11-17T01:27:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460781687139409920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "193500696",
                        "start": 0,
                        "username": "futebol_info"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "466976176",
                        "start": 14,
                        "username": "venecasagrande"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460781687139409920",
            "in_reply_to_user_id": "193500696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@futebol_info @venecasagrande Flamengo t\u00e1 virando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, preservando mais que Instituto."
        },
        {
            "author_id": "86368357",
            "created_at": "2021-11-17T01:24:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460780816326434820"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "48751718",
                        "start": 64,
                        "username": "assembleiamg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460780816326434820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL que altera o Monumento Natural da Serra da Moeda de volta \u00e0 \u2066@assembleiamg\u2069 !!!  https://t.co/RgASvXfmLd"
        },
        {
            "author_id": "161005016",
            "created_at": "2021-11-17T01:22:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460780432107221004"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "194675312",
                        "start": 0,
                        "username": "hud_nicolau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460780432107221004",
            "in_reply_to_user_id": "194675312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hud_nicolau acho que l\u00e1 tava rolando surto de febre amarela, a\u00ed pra entrar \u00e9 m\u00f3 burocracia, nem sei se j\u00e1 t\u00e1 podendo, na verdade (ODEIO o parque municipal hahah)"
        },
        {
            "author_id": "194675312",
            "created_at": "2021-11-17T01:19:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460779624028385280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "161005016",
                        "start": 0,
                        "username": "luhlisdobairro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460779624028385280",
            "in_reply_to_user_id": "161005016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luhlisdobairro Gasta seu tempo no centro, no parque municipal, no shopping Cidade, sei l\u00e1 rs"
        },
        {
            "author_id": "1446257186468941830",
            "created_at": "2021-11-17T01:05:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460776116466167813"
            ],
            "id": "1460776116466167813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta zoando que em guarulhos tem uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nUMA CACHOEIRA PERTO DA EACH E NINGU\u00c9M ME AVISOU"
        },
        {
            "author_id": "299743221",
            "created_at": "2021-11-17T00:53:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460772940925001733"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.64616899,
                        -6.43588741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "1460772940925001733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/RAt3qw7AbT"
        },
        {
            "author_id": "903126146",
            "created_at": "2021-11-17T00:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460768038026940418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "66525428",
                        "start": 0,
                        "username": "miguelcoelhope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460768038026940418",
            "in_reply_to_user_id": "66525428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miguelcoelhope Tem uns brinquedos incr\u00edveis numas  pra\u00e7as de Barcelona, vamos trazer essa ideia para o parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1458617833517158407",
            "created_at": "2021-11-17T00:03:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460760417328902146"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1460760417328902146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/RkYHsNqCDa"
        },
        {
            "author_id": "3386053409",
            "created_at": "2021-11-16T22:56:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460743587923116033"
            ],
            "id": "1460743587923116033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu amo coquinho e amendoim de pipoqueiro, sempre que da eu compro um, lembra muito minha inf\u00e2ncia quando meu pai me levava pra brincar no parque municipal. Tudoh"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-11-16T22:54:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460743151975555078"
            ],
            "id": "1460743151975555078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas Kapinaw\u00e1 denunciam desmatamento no Parque Nacional do Catimbau | Combate Racismo Ambiental https://t.co/gVPNqL0wLh"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2021-11-16T22:54:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460743091766411268"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "54566129",
                        "start": 59,
                        "username": "CPRH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460743091766411268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico de Pernambuco (MPPE) recomendou que a @CPRH observe as exig\u00eancias da legisla\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o da licen\u00e7a ambiental para a Escola de Sargentos do Ex\u00e9rcito (ESA), que deve ser erguida na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia-Beberibe. https://t.co/p4WgqiZEbU"
        },
        {
            "author_id": "46399415",
            "created_at": "2021-11-16T22:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460736958599208960"
            ],
            "id": "1460736958599208960",
            "in_reply_to_user_id": "1243555424491704322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dud_lirou estou no parque nacional de chapada dos guimar\u00e3es j\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-11-16T22:24:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460735540010135561"
            ],
            "id": "1460735540010135561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Paty anuncia cria\u00e7\u00e3o de Parque Municipal https://t.co/kkROFybmez https://t.co/gdGm16vaEU"
        },
        {
            "author_id": "1079413217863053312",
            "created_at": "2021-11-16T22:19:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460734352288059394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 5,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "48298703",
                        "start": 23,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460734352288059394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Se a @Prefeitura_Rio e @eduardopaes\nestivessem t\u00e3o preocupados assim com a preserva\u00e7\u00e3o florestal, as favelas n\u00e3o estariam se multiplicando pela cidade e engolindo a mata atl\u00e2ntica que ainda resta, inclusive invadindo \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o!!! D\u00e1 voto, n\u00e9?\n https://t.co/v05cqvpbW8"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2021-11-16T21:52:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460727606672867333"
            ],
            "id": "1460727606672867333",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins, f\u00f3sseis petrificados permianos s\u00e3o abundantes, especialmente troncos.\nE voc\u00ea, conhece mais algum registro de f\u00f3sseis de planta no Brasil? Deixe aqui nos comentarios \ud83d\ude00 https://t.co/CKdYTJu9JT"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2021-11-16T21:43:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460725260836216835"
            ],
            "id": "1460725260836216835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vem conferir o que aconteceu neste encontro que reuniu ind\u00edgenas e organiza\u00e7\u00f5es do movimento social, na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns.\n\nOu\u00e7a agora==&gt; https://t.co/XBMTrWR8GL\n\n#PodCastTapaj\u00f3sDeFato"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-11-16T21:42:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460725010583232529"
            ],
            "id": "1460725010583232529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TempoReal Assista agora \u00e0 reuni\u00e3o da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a (#CCJ). Na pauta, o PL 3.300/21 (1\u00ba t), do deputado Thiago Cota, q define os limites do Monumento Natural Estadual da #SerraDaMoeda. #AoVivo: https://t.co/mEwnxqZOTS https://t.co/9zMN3Sb4hh"
        },
        {
            "author_id": "854727971311058944",
            "created_at": "2021-11-16T21:40:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460724597096132613"
            ],
            "id": "1460724597096132613",
            "in_reply_to_user_id": "854727971311058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A f\u00e1brica da Heineken estaria dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u201cAPA Carste de Lagoa Santa\u201d. \nDentro das APAs, est\u00e3o previstas Normas e Diretrizes de Uso, que regulam quais atividades podem ou n\u00e3o ser exercidas de acordo com o Plano de Manejo Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "854727971311058944",
            "created_at": "2021-11-16T21:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460724591152746497"
            ],
            "id": "1460724591152746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "S\u00e3o preocupantes as not\u00edcias sobre a possibilidade da instala\u00e7\u00e3o de uma f\u00e1brica da Heineken no munic\u00edpio de Pedro Leopoldo, em plena \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Federal Carste de Lagoa Santa (Regi\u00e3o Metropolitana de BH), onde fica o importante S\u00edtio Arqueol\u00f3gico Lapa Vermelha. https://t.co/EEPLiUodEd"
        },
        {
            "author_id": "1256194925508657152",
            "created_at": "2021-11-16T21:02:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460714980580470786"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1460714980580470786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GPA NO PARQUE FLAMBOYANT:\n\nEquipe do Grupo de Patrulhamento Ambiental (GPA), VTR 0509 composta pelos GCMs Franck e Vale que realizaram patrulhamento ambiental no Parque Flamboyant, inibindo e coibindo a\u00e7\u00f5es il\u00edcitas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/BVkVY7O2Xx"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2021-11-16T21:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460714935269400576"
            ],
            "id": "1460714935269400576",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2cA herpet\u00f3loga Silara Batista e seus colaboradores conduziram um estudo em um mosaico de florestas e campos nebulares na maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do bioma, o Parque Estadual da Serra do Mar (PESM).\n\n\ud83e\udd8eQuer saber como a diversidade de r\u00e9pteis varia em um ambiente heterog\u00eaneo? https://t.co/0wY2oGH9ON"
        },
        {
            "author_id": "57364847",
            "created_at": "2021-11-16T20:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460713095773384707"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1460713095773384707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras pra esse lugar \u2600\ufe0f\ud83c\udf35 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/RTPCDNqQ04"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2021-11-16T20:53:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460712650090893323"
            ],
            "id": "1460712650090893323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/iIGA3xr79I"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2021-11-16T20:45:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460710736070643716"
            ],
            "id": "1460710736070643716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o debate efeitos da lei que instituiu o Plano Diretor de zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Uberaba https://t.co/FZC4dixWAu #g1Tri\u00e2nguloAltoParana\u00edba"
        },
        {
            "author_id": "1438718197016956931",
            "created_at": "2021-11-16T20:34:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460707756739022863"
            ],
            "id": "1460707756739022863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Azev\u00eado autoriza obras de implanta\u00e7\u00e3o, pavimenta\u00e7\u00e3o e sinaliza\u00e7\u00e3o do acesso ao Parque Estadual da Pedra da Boca https://t.co/eBZ3hcnY2T"
        },
        {
            "author_id": "698129524106653697",
            "created_at": "2021-11-16T20:08:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460701378695864327"
            ],
            "id": "1460701378695864327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Assinamos a ordem de servi\u00e7o para a nova estrada de acesso ao Parque Estadual da Pedra da Boca. Estamos investindo R$ 10 milh\u00f5es em recursos pr\u00f3prios na amplia\u00e7\u00e3o do sistema rodovi\u00e1rio na regi\u00e3o. https://t.co/x0vqpFduLd"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-11-16T19:59:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460699138878840836"
            ],
            "id": "1460699138878840836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis cria a maior \u00e1rea protegida do munic\u00edpio - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/euranaHX0L\n\n#AVerdadeVenceu #2AnosLulaLivre #20NovForaBolsonaro #DireitosNaRede https://t.co/J0iMNIEVr1"
        },
        {
            "author_id": "61217392",
            "created_at": "2021-11-16T19:59:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460699103218839555"
            ],
            "id": "1460699103218839555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DeOlhoNaUFF Projetos para al\u00e9m dos nossos muros: temos!\nUm dos exemplos disso \u00e9 o projeto de Sa\u00fade \u00danica no PARNIT, que visa o tratamento e preven\u00e7\u00e3o de doen\u00e7as em c\u00e3es e gatos que habitam essa Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio de Niter\u00f3i. Conhe\u00e7a: https://t.co/nQGzcoSZ6B https://t.co/ahtSylFZzL"
        },
        {
            "author_id": "1106669158320795649",
            "created_at": "2021-11-16T19:29:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460691452724449291"
            ],
            "id": "1460691452724449291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Calilegua, day 5 https://t.co/JsQssM3G4n"
        },
        {
            "author_id": "1081615785246814208",
            "created_at": "2021-11-16T18:45:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460680546611249153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "103678076",
                        "start": 0,
                        "username": "vicking_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460680546611249153",
            "in_reply_to_user_id": "103678076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vicking_ As fazendas de caf\u00e9 no cerrado baiano e parque nacional grande sert\u00e3o veredas (nunca fui mas j\u00e1 ouvi falarem bem)"
        },
        {
            "author_id": "21814425",
            "created_at": "2021-11-16T18:44:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460680180440215552"
            ],
            "id": "1460680180440215552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#COLORADO \n\nInc\u00eandio no Parque Nacional das Montanhas Rochosas visto de Estes Park (\u00e9 o nome da cidade). O fogo atinge uma area de 30 ha, e algumas casas est\u00e3o sob evacua\u00e7\u00e3o obrigat\u00f3ria.\n\nDestaque no video: um bando de uapitis fugindo do fogo.\n\nhttps://t.co/jqmQ1rMHS2"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-11-16T18:43:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460680049481302019"
            ],
            "id": "1460680049481302019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O casal de pedreiros (Cinclodes pabsti) do alojamento do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim est\u00e1 trabalhando a todo vapor na reforma do ninho deles."
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-11-16T18:43:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460679822137516033"
            ],
            "id": "1460679822137516033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Processado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico sob alega\u00e7\u00e3o de uso irregular de agrot\u00f3xicos dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC), Gilmar Mendes teria usado rela\u00e7\u00f5es para questionar fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Mato Grosso. #Arquivo \n\nhttps://t.co/Oc23tkS7gl"
        },
        {
            "author_id": "56904629",
            "created_at": "2021-11-16T18:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460677692605575168"
            ],
            "id": "1460677692605575168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fico chocada que TODA vez que posto foto do Parque Municipal de MOC, algu\u00e9m interage perguntando: \"que lugar lindo. Onde fica?\"\nGente."
        },
        {
            "author_id": "1453011434682658820",
            "created_at": "2021-11-16T18:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460677360295071750"
            ],
            "id": "1460677360295071750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer fazer esportes radicais em Minas? \n\nEsses parque s\u00e3o \u00f3timas op\u00e7\u00f5es:\n\n1- Parque estadual do Ibitipoca\n2- Parque Nacional da Serra da Canastra\n3- Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n4- Parque Nacional do Capara\u00f3\n\n#mg #minasgerais #dicasmg #dicasminasgerais #aventuraemmg https://t.co/ud2VSqx3t2"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-11-16T18:23:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460674969533304834"
            ],
            "id": "1460674969533304834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elenise Sipinski e Roberta Boss, da SPVS, explicam o trabalho no Parque Estadual das Laur\u00e1ceas, onde a equipe esteve em setembro fazendo buscas auxiliadas por observa\u00e7\u00e3o com bin\u00f3culo e drone por cavidades naturais com potencial para serem utilizadas para reprodu\u00e7\u00e3o do papagaio. https://t.co/DWyarRbHpG"
        },
        {
            "author_id": "57759275",
            "created_at": "2021-11-16T18:22:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460674678889005056"
            ],
            "id": "1460674678889005056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Participe de uma consulta p\u00fablica sobre o futuro do Rio Itabapoana (RJ)! \n\nC\u00e2mara Municipal convida a todos e todos para discutir projeto de lei que pode decretar cachoeiras e corredeiras do rio carioca em um monumento natural. \n\nhttps://t.co/qEZF1Ucohl https://t.co/ZId1nspC3b"
        },
        {
            "author_id": "1456737088284631046",
            "created_at": "2021-11-16T18:13:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460672292074270723"
            ],
            "id": "1460672292074270723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Rio Silva Jardim https://t.co/048NVtBBAb"
        },
        {
            "author_id": "23941036",
            "created_at": "2021-11-16T18:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460668999826563076"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "158216669",
                        "start": 230,
                        "username": "RealBetoKaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460668999826563076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A C\u00e2mara de Vereadores aprovou a transforma\u00e7\u00e3o da Floresta do Camboat\u00e1 em Ref\u00fagio da Vida Silvestre (Revis). Em 2019, a \u00faltima \u00e1rea plana de Mata Atl\u00e2ntica do Rio correu o risco de ser destru\u00edda para dar lugar a um aut\u00f3dromo. Por @RealBetoKaz  https://t.co/m3Ep3h2hIQ"
        },
        {
            "author_id": "824694061470715905",
            "created_at": "2021-11-16T17:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460664728536166412"
            ],
            "id": "1460664728536166412",
            "in_reply_to_user_id": "824694061470715905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A rodovia, al\u00e9m de influenciar na mobilidade intermunicipal, ser\u00e1 de grande valia tamb\u00e9m para o turismo, que aproximar\u00e1 as cidades que fazem parte da \u00e1rea do Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses. \ud83d\udc99\ud83c\udf0a \n\n#GovernoMA #SinfraMA #RodoviasMA \ud83d\udee3\ufe0f\u2705 https://t.co/ryWTEDmlu9"
        },
        {
            "author_id": "768620455",
            "created_at": "2021-11-16T17:31:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460661710465994764"
            ],
            "id": "1460661710465994764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u2764\ufe0f\n#Matadaalbergaria #TerrasDeBouro #Minho https://t.co/dSiNo49TLc"
        },
        {
            "author_id": "1299830493148598272",
            "created_at": "2021-11-16T17:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460661531713155075"
            ],
            "id": "1460661531713155075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ILHA MARAB\u00c1 E AO PARQUE MUNICIPAL OFERECEM VISITAS MONITORADAS AO P\u00daBLICO EM MOGI DAS\u00a0CRUZES https://t.co/6xVWAtIgmY"
        },
        {
            "author_id": "860105792023822336",
            "created_at": "2021-11-16T17:28:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460661046415396883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 0,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460661046415396883",
            "in_reply_to_user_id": "1224817480666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOZADARAPIDABH Parque municipal t\u00e1 rolando ?"
        },
        {
            "author_id": "2898661847",
            "created_at": "2021-11-16T17:19:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460658859232612361"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "1083411405850726400",
                        "start": 159,
                        "username": "peticaopublicab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460658859232612361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Total apoio \u00e0 Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal na Costa Norte - Manguezal Enseada/Canto do Mar https://t.co/GG6n1I5TlN #peticaopublica #peticao via @peticaopublicab"
        },
        {
            "author_id": "4221006899",
            "created_at": "2021-11-16T16:55:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460652869099610118"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "761543689609089024",
                        "start": 0,
                        "username": "ecstasysecret"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460652869099610118",
            "in_reply_to_user_id": "761543689609089024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecstasysecret e o bonossauro querendo fazer aut\u00f3dromo em \u00e1rea protegida com um dos mais ic\u00f4nicos circuitos na f1 a meia hora de avi\u00e3o kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3227425533",
            "created_at": "2021-11-16T16:51:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460651659214962689"
            ],
            "id": "1460651659214962689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mo vontade de jogar v\u00f4lei, saudades ficar torrando no sol do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2021-11-16T16:49:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460651221782568972"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "698129524106653697",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoazevedolins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460651221782568972",
            "in_reply_to_user_id": "224661399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoazevedolins Assinamos hoje a ordem de servi\u00e7o de implanta\u00e7\u00e3o, pavimenta\u00e7\u00e3o e sinaliza\u00e7\u00e3o da rodovia PB-107, no acesso ao Parque Estadual da Pedra da Boca. Um investimento de R$ 10 milh\u00f5es que ir\u00e1 beneficiar toda a regi\u00e3o.\n\n#ConversaComOGovernador"
        },
        {
            "author_id": "76814315",
            "created_at": "2021-11-16T16:44:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460649946856804361"
            ],
            "id": "1460649946856804361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coloquei tanto mato no terer\u00ea de hoje que se botar uma cerquinha ao redor da garrafa vira um Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1351581449191874566",
            "created_at": "2021-11-16T16:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460648868543086592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "74801757",
                        "start": 14,
                        "username": "GeanLoureiro"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "197491849",
                        "start": 195,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460648868543086592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus parab\u00e9ns @GeanLoureiro\nSou vizinha ao novo Ref\u00fagio. Gostaria de me envolver e ajudar na gest\u00e3o.\n\nMorro do Lampi\u00e3o, a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Florian\u00f3polis https://t.co/CjwPAEjssR via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "216943505",
            "created_at": "2021-11-16T16:32:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460646997795426311"
            ],
            "id": "1460646997795426311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vis\u00e3o noturna o s\u00edtio Toca do Boqueir\u00e3o da Pedra Furada.\n\nEssa visita foi realizada pelo grupo da 6a. Excurs\u00e3o Patrimonial ao Parque Nacional Serra da Capivara, um patrim\u00f4nio cultural da humanidade. https://t.co/ssIdGleJJt"
        },
        {
            "author_id": "51876693",
            "created_at": "2021-11-16T16:25:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460645286104248321"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "713195155512291328",
                        "start": 0,
                        "username": "13mmatheus"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "231579149",
                        "start": 12,
                        "username": "NetflixBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460645286104248321",
            "in_reply_to_user_id": "713195155512291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@13mmatheus @NetflixBrasil Com licen\u00e7a, falo sim: Na prov\u00edncia de Misiones h\u00e1 uma floresta tropical pluvial mais bem conservada que a dos vizinhos estados do RS, SC e PR. Atravessando a ponte que vai a Puerto Iguaz\u00fa, a poucos km j\u00e1 se pode ver e entrar na floresta, num parque nacional da ARG. Vale a pena!"
        },
        {
            "author_id": "473519168",
            "created_at": "2021-11-16T16:17:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460643159734632449"
            ],
            "id": "1460643159734632449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u201cN\u00f3s nos reunimos, todo mundo, e fomos tirar as placas que o governo tinha posto dizendo que em toda aquela \u00e1rea era Parque Nacional. Jogamos todas n\u2019\u00e1gua. Onde n\u00f3s v\u00edamos que nos pertencia, n\u00f3s tirava\u201d. - Lucila Nawa #VozInd\u00edgena \n\n\u270a#PareOGenoc\u00eddio\n\nhttps://t.co/gBLw96GXL3"
        },
        {
            "author_id": "1385008552427786242",
            "created_at": "2021-11-16T16:16:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460642964682776577"
            ],
            "id": "1460642964682776577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo bem vagabundo tomando a\u00e7a\u00ed na pra\u00e7a em plena ter\u00e7a \u00e0 tarde. T\u00f4 indo pro parque municipal daqui a pouco tamb\u00e9m. Mas foda-seeeeee"
        },
        {
            "author_id": "752636262620639232",
            "created_at": "2021-11-16T16:13:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460642127893999619"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38483138,
                        -22.91257523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1460642127893999619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/isu0EhA6ci"
        },
        {
            "author_id": "1191089993223151616",
            "created_at": "2021-11-16T15:35:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460632629867339776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "926080343777607681",
                        "start": 0,
                        "username": "LuizMS2017"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460632629867339776",
            "in_reply_to_user_id": "926080343777607681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LuizMS2017 Aqui tem muito.\nArea protegida.\nMinhas cachorras tem pavor das corujas.\nVou ver se tiro uma foto.\nSao o. M\u00e1ximo"
        },
        {
            "author_id": "1382374357901701123",
            "created_at": "2021-11-16T15:25:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460630046238986250"
            ],
            "id": "1460630046238986250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos passeios mais espetaculares do Parque Nacional dos #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses \u00e9 o Sobrevoo. Com certeza um passeio totalmente #inesquec\u00edvel! https://t.co/a7HwPhiFV2"
        },
        {
            "author_id": "1143712598472515584",
            "created_at": "2021-11-16T15:22:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460629273534992388"
            ],
            "id": "1460629273534992388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma pedalada na Floresta Nacional mais antiga do Brasil, que \u00e9 a Flona do Araripe no Cear\u00e1.\n\nLar de uma biodiversidade espetacular e que sua prote\u00e7\u00e3o \u00e9 essencial para o futuro do mundo \ud83e\udd19\ud83c\udffc\ud83e\udd19\ud83c\udffc\ud83e\udd19\ud83c\udffc\ud83e\udd19\ud83c\udffc https://t.co/hHbaDSq5SM https://t.co/U7OTwSOnUC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-11-16T15:13:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460627161900015617"
            ],
            "id": "1460627161900015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O rec\u00e9m-criado Ref\u00fagio de Vida Silvestre Municipal Meiembipe ocupa cerca de 12% do munic\u00edpio. Junto a ele foi criado tamb\u00e9m o ref\u00fagio Morro do Lampi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/YtWO7ehlDh"
        },
        {
            "author_id": "64468301",
            "created_at": "2021-11-16T15:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460626380136222725"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1460626380136222725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado com muita aventura por aqui, trilhas, cavernas,  cachoeiras \u00e9 o principal junto com a fam\u00edlia!!! #brasil #petar #cavernas em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/26s1Wlvi7H"
        },
        {
            "author_id": "732730857123926016",
            "created_at": "2021-11-16T14:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460623088501116944"
            ],
            "id": "1460623088501116944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP obt\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por dano moral coletivo de acusados de invadir reserva extrativista https://t.co/gDwEymgsR2"
        },
        {
            "author_id": "1406354085754855425",
            "created_at": "2021-11-16T14:51:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460621609711058945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "213969309",
                        "start": 165,
                        "username": "LewisHamilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460621609711058945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uhu! Na pr\u00e1tica, o local se torna uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, inviabilizando em definitivo a constru\u00e7\u00e3o do aut\u00f3dromo naquela \u00e1rea de Deodoro.\n\nThank you to you too, @LewisHamilton \ud83d\udc4c \n\nhttps://t.co/tuGj5E6xaj"
        },
        {
            "author_id": "2302911224",
            "created_at": "2021-11-16T14:45:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460620023995711494"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "2302911224",
                        "start": 36,
                        "username": "SobrarbeDigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460620023995711494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/RZzqxbjkvh a trav\u00e9s de @SobrarbeDigital"
        },
        {
            "author_id": "1460617797692755974",
            "created_at": "2021-11-16T14:40:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460618761787088900"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "713195155512291328",
                        "start": 0,
                        "username": "13mmatheus"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "231579149",
                        "start": 12,
                        "username": "NetflixBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460618761787088900",
            "in_reply_to_user_id": "713195155512291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@13mmatheus @NetflixBrasil O parque Nacional do Igua\u00e7u (onde fica as cataratas) \u00e9 uma das maiores reservas naturais da America do Sul, e mais da metade dele fica na Argentina...\n\nArgentina n\u00e3o \u00e9 apenas deserto, bariloche e buenos aires."
        },
        {
            "author_id": "1444816753180266500",
            "created_at": "2021-11-16T14:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460618409935183876"
            ],
            "id": "1460618409935183876",
            "in_reply_to_user_id": "1444816753180266500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional, visitada somente para turismo.  As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o do site Futurism."
        },
        {
            "author_id": "390837897",
            "created_at": "2021-11-16T14:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460614183809130500"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1184266708917391360",
                        "start": 0,
                        "username": "bobbies00"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460614183809130500",
            "in_reply_to_user_id": "1184266708917391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bobbies00 s\u00f3 faz enem quem n\u00e3o se garante vendendo sua arte na feira do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-11-16T14:21:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460613887598989312"
            ],
            "id": "1460613887598989312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipuf participa da cria\u00e7\u00e3o da maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o no\u00a0munic\u00edpio https://t.co/ioRerpLgiI"
        },
        {
            "author_id": "769594387126951937",
            "created_at": "2021-11-16T14:19:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460613592261169153"
            ],
            "id": "1460613592261169153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Aves com minhas gatinhas! Foz do Igua\u00e7u 2021 em Parque Nacional Das Aves https://t.co/BDjHjIpIwQ"
        },
        {
            "author_id": "1286434489162498048",
            "created_at": "2021-11-16T13:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460603659574820867"
            ],
            "id": "1460603659574820867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era pra eu estar criando hip\u00f3teses de estudo da diferen\u00e7a de artr\u00f3podes numa \u00e1rea em um parque nacional, mas eu t\u00f4 fazendo isso nos vasos de planta da minha v\u00f3, eu odeio o EAD"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2021-11-16T13:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460603566847107072"
            ],
            "id": "1460603566847107072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ADR L\u00edder Ibiapaba divulgou nas redes sociais uma carta aberta de manifesto da popula\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o da Ibiapaba, frente aos atrasos na inaugura\u00e7\u00e3o do Bondinho do Parque Nacional de Ubajara-CE, regi\u00e3o da Ibiapaba\n\nGrupo L\u00edder Ibiapaba (40 membros / 10 munic\u00edpios) https://t.co/dmZWCzpFP0"
        },
        {
            "author_id": "988056376315404288",
            "created_at": "2021-11-16T13:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460599902384406535"
            ],
            "id": "1460599902384406535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou pro parque nacional sozinha, liberdade ou solid\u00e3o? Hahahah"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-11-16T13:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460598437372645381"
            ],
            "id": "1460598437372645381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta vira unidade de conserva\u00e7\u00e3o e impede novo aut\u00f3dromo no Rio de Janeiro https://t.co/GIsiqHMnE1"
        },
        {
            "author_id": "1399712471808679936",
            "created_at": "2021-11-16T12:38:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460588147050528772"
            ],
            "id": "1460588147050528772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Lei Complementar de Fl\u00e1vio Bolsonaro amea\u00e7a o Sistema Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o e inviabiliza a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\n\nSaiba mais: https://t.co/Czpfy1Sf9P"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-11-16T12:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460583448125624329"
            ],
            "id": "1460583448125624329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O primeiro reflorestamento realizado em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil, que aconteceu no final de 2020 na Reserva Extrativista Rio Preto-Jacund\u00e1, no munic\u00edpio de Machadinho D\u2019Oeste, em Rond\u00f4nia, tem sido alvo de amea\u00e7a por parte de grileiros:\nhttps://t.co/Lc8sHqqWYx"
        },
        {
            "author_id": "1115259564209987584",
            "created_at": "2021-11-16T12:14:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460581997504614410"
            ],
            "id": "1460581997504614410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia,RJ-Brasil https://t.co/42a7kuGLKS"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2021-11-16T12:11:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460581356484939776"
            ],
            "id": "1460581356484939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em Deodoro, floresta vira unidade de conserva\u00e7\u00e3o e impede novo aut\u00f3dromo no Rio.\n\nNa primeira vota\u00e7\u00e3o, o projeto de criar uma Revis na floresta foi aprovada por ampla margem: 37 a 1. \nhttps://t.co/qWfFlYIRHe https://t.co/l0UQDlBusl"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-11-16T12:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460581112451846153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "1057231251743170562",
                        "start": 191,
                        "username": "cleitinhotmj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460581112451846153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Agenda Destaques da Com. de Justi\u00e7a, 10h: https://t.co/IGgw8sk3Fo\n\ud83d\udd3aPL 3.300/21, do dep. Thiago Cota, q define os limites do Monumento Natural Estadual da #SerraDaMoeda\n\ud83d\udd3aPL 2.385/21, do dep. @cleitinhotmj, q isenta o contribuinte da Taxa de Renov. de Licenc. de Ve\u00edculo (TRLAV)"
        },
        {
            "author_id": "235557685",
            "created_at": "2021-11-16T12:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460580118330494977"
            ],
            "id": "1460580118330494977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional #Canaima... Es #Venezuela \n(Foto: Jeissy Trompiz)\n#paisaje #rutas #naturaleza #NaturalBeauty #viajar https://t.co/3X3qndvmad"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-11-16T11:40:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460573378482294790"
            ],
            "id": "1460573378482294790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Deodoro, floresta vira unidade de conserva\u00e7\u00e3o e impede novo aut\u00f3dromo no Rio https://t.co/TvneorrfEO"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-16T11:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460573372258074625"
            ],
            "id": "1460573372258074625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/jTFZx334sC"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-11-16T11:28:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460570548606545920"
            ],
            "id": "1460570548606545920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Deodoro, floresta vira unidade de conserva\u00e7\u00e3o e impede novo aut\u00f3dromo no Rio. Veja mais em:  - https://t.co/iORvxxhooC"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-11-16T11:28:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460570519808491522"
            ],
            "id": "1460570519808491522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guaruj\u00e1 tem nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nhttps://t.co/xal0FQSKKD"
        },
        {
            "author_id": "720845083",
            "created_at": "2021-11-16T11:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460568877411229702"
            ],
            "id": "1460568877411229702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto de Lei que mudar\u00e1 as normas e dimens\u00f5es da Flona Bras\u00edlia:\nJBr\nhttps://t.co/aSVyOBOToc"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-11-16T11:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460563684401586179"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "526508294",
                        "start": 18,
                        "username": "ParqueDasAves"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1116028335929401344",
                        "start": 74,
                        "username": "parna_iguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460563684401586179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "172 #flamingos do @ParqueDasAves morreram com ataque de #on\u00e7aspintadas do @parna_iguacu https://t.co/uR6vEnffXp Foi uma fatalidade! F\u00eamea ensinava filhote a ca\u00e7ar e entrou no recinto das aves. Parte dos flamingos morreu por #stress. Parque ficou de luto, mas reabriu em 12/11 https://t.co/lKsSGoFl3S"
        },
        {
            "author_id": "1044953345629278215",
            "created_at": "2021-11-16T09:03:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460533925651042311"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "1044953345629278215",
                        "start": 111,
                        "username": "R8Jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1460533925651042311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de escoteiros recolhe cerca de 400 kg de lixo do Parque Estadual do Itingu\u00e7u https://t.co/OQYEdEOo3k via @R8jornal"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-16T06:32:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460495987240222722"
            ],
            "id": "1460495987240222722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-16T06:22:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460493527696101380"
            ],
            "id": "1460493527696101380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum 01\n\u00daltimo dia da EXPO RELIGI\u00c3O 2021- Dia 26/11\nIntegra\u00e7\u00e3o, respeito, cultura e muita F\u00e9. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/c7QHTIRzrF"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-16T06:17:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460492208826691589"
            ],
            "id": "1460492208826691589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum 01\n\u00daltimo dia da EXPO RELIGI\u00c3O 2021- Dia 26/11\nIntegra\u00e7\u00e3o, respeito, cultura e muita F\u00e9. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/TRxPx31fpl"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-16T06:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460491321169358849"
            ],
            "id": "1460491321169358849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum 01\n\u00daltimo dia da EXPO RELIGI\u00c3O 2021- Dia 26/11\nIntegra\u00e7\u00e3o, respeito, cultura e muita F\u00e9. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/TshCvHKRy5"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-16T05:56:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460486795695636481"
            ],
            "id": "1460486795695636481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum 01\n\u00daltimo dia da EXPO RELIGI\u00c3O 2021- Dia 26/11\nIntegra\u00e7\u00e3o, respeito, cultura e muita F\u00e9. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/jYVq6yUA23"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-16T05:52:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460485828841517058"
            ],
            "id": "1460485828841517058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum 01\n\u00daltimo dia da EXPO RELIGI\u00c3O 2021- Dia 26/11\nIntegra\u00e7\u00e3o, respeito, cultura e muita F\u00e9. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/VjLMH82Syq"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-16T05:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460485164396470278"
            ],
            "id": "1460485164396470278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum 01\n\u00daltimo dia da EXPO RELIGI\u00c3O 2021- Dia 26/11\nIntegra\u00e7\u00e3o, respeito, cultura e muita F\u00e9. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/GDwq6uHJGT"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-16T05:33:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460481159666835460"
            ],
            "id": "1460481159666835460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum 01\n\u00daltimo dia da EXPO RELIGI\u00c3O 2021- Dia 26/11\nIntegra\u00e7\u00e3o, respeito, cultura e muita F\u00e9. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/7QIMfoXErf"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-16T05:32:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460480826425151490"
            ],
            "id": "1460480826425151490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum 01\n\u00daltimo dia da EXPO RELIGI\u00c3O 2021- Dia 26/11\nIntegra\u00e7\u00e3o, respeito, cultura e muita F\u00e9. em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/MIu8Ou0Ppk"
        },
        {
            "author_id": "158080647",
            "created_at": "2021-11-16T04:42:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460468271367532547"
            ],
            "id": "1460468271367532547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontade de ter um date cm comidinhas todas feitas por mim em um picnic na praia ou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-11-16T02:54:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460441111399477254"
            ],
            "id": "1460441111399477254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado vota hoje projeto que muda Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/WZLCivAEtw"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2021-11-16T01:20:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460417415850991628"
            ],
            "id": "1460417415850991628",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "E a pandemia de COVID pode ter tido efeitos profundos nas flutua\u00e7\u00f5es populacionais de Gorilas\n\nCom o grande neg\u00f3cio do ecoturismo, surtos respirat\u00f3rios ocorrem quase anualmente, entre 1990 e 2020, 18 surtos foram registrados nos grupos dentro do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "887144702532882432",
            "created_at": "2021-11-16T01:02:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460412987412471810"
            ],
            "id": "1460412987412471810",
            "in_reply_to_user_id": "1408927299983097861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RLC1401 \u00c9 o parque municipal, t\u00e1 tendo evento l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1455992929848287232",
            "created_at": "2021-11-16T00:57:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460411703439544322"
            ],
            "id": "1460411703439544322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordar 5 da manha pra fazer trilha no parque nacional, sair de casa ficar 2 horas no carro, o beb\u00ea vomita na minha cal\u00e7a, a gente para e eu me limpo, a gente chega na trilha, anda pra caralho anda umas 3 horas, desce pra itatiaia, almo\u00e7a, sobre pra outra parte do parque"
        },
        {
            "author_id": "1253914376647647232",
            "created_at": "2021-11-16T00:30:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460404948689162240"
            ],
            "id": "1460404948689162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito interessante as reservas extrativistas: s\u00e3o lugares aonde \u00e9 poss\u00edvel explorar os recursos ambientais sem afetar negativamente o meio ambiente. \u00c9 maravilhoso ver que as pessoas t\u00eam o sustento, o p\u00e3o gra\u00e7as a ambientes como estes.\n\n1/3\n\nhttps://t.co/YzCeRTuYPX"
        },
        {
            "author_id": "2571746462",
            "created_at": "2021-11-16T00:18:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460401791401611271"
            ],
            "id": "1460401791401611271",
            "in_reply_to_user_id": "2571746462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "22- 16. Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal h\u00e1 um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica nativa."
        },
        {
            "author_id": "1456433537100525588",
            "created_at": "2021-11-15T23:42:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460392763372056578"
            ],
            "id": "1460392763372056578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi realizado a entrega dos cart\u00f5ezinhos no Parque Municipal de Feliz, que orgulho de nossos integrantes.\ud83d\udc99\ud83d\udc99 https://t.co/bPUW25LJ2i"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-11-15T23:41:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460392525966061581"
            ],
            "id": "1460392525966061581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com 12,5 mil visitantes, Parque Nacional do Igua\u00e7u registra dia mais movimentado de 2021 https://t.co/GB5PYffICT #g1 #g1pr https://t.co/kAXKvnykvV"
        },
        {
            "author_id": "91840976",
            "created_at": "2021-11-15T23:02:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460382842630799362"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1460382842630799362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova fase iniciada com sucesso \u26f0\ud83e\uddd7\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/LpsDgUOdNH"
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2021-11-15T22:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460378850098098176"
            ],
            "id": "1460378850098098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3425,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 156
            },
            "text": "Registro incr\u00edvel de uma on\u00e7a-pintada predando um tamandu\u00e1-bandeira.\n \n\ud83d\udcccParque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. https://t.co/Ukqefz7bY8"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-15T21:45:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1460363356062326787"
            ],
            "id": "1460363356062326787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 chegando ao fim.....\nCasa Cheia, muita dan\u00e7a, alegria, amigos e F\u00c9.\n2023 tem mais........ em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hYhPSAC2L6"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PmPutao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PmPutao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PmPutao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CarlaZambelli38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarlaZambelli38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarlaZambelli38"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [apenasUmCop0].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "apenasUmCop0",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "apenasUmCop0"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [coringanonymous].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "coringanonymous",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "coringanonymous"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Fid\u00e9lis, Brasil",
                "id": "bb9e61f3d55c60a2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Tinto, Brasil",
                "id": "143b3f1321dfc386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aragua\u00edna, Brasil",
                "id": "6d686109879c456b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil",
                "id": "8646686d7ee4c55b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305455461584470019",
                "name": "Movimento Baia Viva",
                "username": "BaiaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67326155",
                "name": "Comunic S\u00f4nia Apolin\u00e1rio",
                "username": "apolinarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96388559",
                "name": "edmilson silva",
                "username": "edmilson_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16367638",
                "name": "reporterdecrime",
                "username": "reporterdecrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876236566313799680",
                "name": "Ruben Berta",
                "username": "ruben_berta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767508892767096832",
                "name": "JC",
                "username": "jose_clarete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058037270186475521",
                "name": "Paola Costa",
                "username": "paoladcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1209969409265192962",
                "name": "Luiz Persechini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "LuizPersechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382374357901701123",
                "name": "Aventour",
                "username": "Aventourbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004511711251099653",
                "name": "Duda Salabert",
                "username": "DudaSalabert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "345082308",
                "name": "Derlin.\u2019.Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3f\ud83d\udc41BOLSONARO AT\u00c9 2026",
                "username": "DerlinRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818808932554706944",
                "name": "Nilton C\u00e9sar - Cesinha",
                "username": "cesinhavereador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4726375156",
                "name": "Alberto Kruschewsky",
                "username": "betok43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817261267",
                "name": "Jo\u00e3o Rumpel",
                "username": "JoaoRumpel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95765382",
                "name": "Alexandre Rabelo",
                "username": "XandaoRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701566355527622656",
                "name": "Leticia Resende",
                "username": "LP_Resende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321664858",
                "name": "Bia Valente \ud83e\udd8b",
                "username": "bianvalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316804648",
                "name": "J. Magalh\u00e3es",
                "username": "JM_1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66814653",
                "name": "Prof Carlos Giannazi",
                "username": "carlosgiannazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415503326",
                "name": "ACETI \u2234",
                "username": "LuizCarlosAceti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20011301",
                "name": "Lu\u00eds Miguel Braga",
                "username": "LuisMiguelBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166779835999539200",
                "name": "Marcos Machado",
                "username": "marcos_mac_1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69160505",
                "name": "Leonardo Heringer",
                "username": "luzunho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175880385051463681",
                "name": "@minhavidaeumdorama",
                "username": "minhavidaeumdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331459895414165506",
                "name": "Z\u00e9 Neto \ud83d\udc12",
                "username": "L7neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292664188821741570",
                "name": "rocha",
                "username": "ias_rochaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437715516827787268",
                "name": "Jovi Foppa",
                "username": "FoppaJovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354945334401773570",
                "name": "S\u00e1",
                "username": "lauracarmem_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429961835827056640",
                "name": "Samira Almeida",
                "username": "samiragontijona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453099066284548099",
                "name": "boydiscrto",
                "username": "boydiscrto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338244949029117953",
                "name": "Rota_da_Gay_Moc",
                "username": "RotaMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441989708951605256",
                "name": "Putaria em Moc",
                "username": "PUTARIAemMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322582884444708865",
                "name": "Dog\u00e3o",
                "username": "Dogaomoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431299858305011715",
                "name": "Jota Santiago",
                "username": "JotaSantiago7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418720672742887425",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gustavosfdim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459369244299345929",
                "name": "NudesdeMontesClaros",
                "username": "putariamocmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7LULA FOI ELEITO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377835216534929409",
                "name": "Milton Gon\u00e7alves \ud83c\udfa5\ud83d\udcf8",
                "username": "EdiBrasili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351104064",
                "name": "Marcos",
                "username": "marquinho_xampu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244280321857765379",
                "name": "Sebasti\u00e3o G.Ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SebastioGenrio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537262959",
                "name": "Rep\u00f3rter Coragem",
                "username": "rcoragem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770344001664876544",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "carolinaanahm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38803932",
                "name": "Luiz Alvaro Aguiar",
                "username": "LuizAlvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708057080",
                "name": "Mlkao Passivo\ud83c\udf51",
                "username": "binhotribomix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475254995",
                "name": "J\u00f4 S\u00e1",
                "username": "JuliasSa56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041139561496104960",
                "name": "Gabs",
                "username": "1SerPacato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261637922681491456",
                "name": "EricsonAdv",
                "username": "erickbiagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273935492304830465",
                "name": "Ana Vazzoler",
                "username": "anacvazzoler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35754656",
                "name": "Renan Koerich",
                "username": "renankoerich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51904386",
                "name": "Gabriela Abrunheiro",
                "username": "gabiabrunheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929500350075363328",
                "name": "Z\u00eania Maria da Cunha Galvino",
                "username": "ZeniaCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890228898268631040",
                "name": "Carlos R G Dias",
                "username": "Betinhogvzdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412613191",
                "name": "Mark \u10bf \u24cb Delaney",
                "username": "markdelaneysays",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3102193011",
                "name": "Chrystopher \u6a4b\u672c \u262d",
                "username": "ChrystopherY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948178512187453441",
                "name": "SOS NOT\u00cdCIAS RJ",
                "username": "SosmaricaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091877882627002368",
                "name": "Magazine Zubalu",
                "username": "AdenilsonGb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85129702",
                "name": "MARCOS ANTONIO",
                "username": "PONCIANOVIRGINI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229356984891256833",
                "name": "Wanderley Gomes de Oliveira",
                "username": "wgolyver2100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14959499",
                "name": "TvMissionaria",
                "username": "TvMissionaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258919381",
                "name": "SILVANA SANTOS",
                "username": "SILVANAMTSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33086807",
                "name": "Sergio Sadi",
                "username": "SergioSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84961921",
                "name": "Maric\u00e1 Info",
                "username": "maricainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117034741637763073",
                "name": "Paulo Henrique de Oliveira Santos",
                "username": "PauloHe85636356",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048492175",
                "name": "cruzeirense sem sorte",
                "username": "marcelomarianno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492129191",
                "name": "Fora Rodrigo Caetano",
                "username": "lucasealvimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145356605015433222",
                "name": "Edval - \ud83e\udec0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#PeloBemdoBrasil",
                "username": "EdvalFerreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417232953525116934",
                "name": "Rayssa Leal - OFICIAL",
                "username": "rayssaleal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125988399",
                "name": "Universal Orlando Resort",
                "username": "UniversalORL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74026038",
                "name": "Dalila Coura #FreeAssange",
                "username": "dalilacoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69659196",
                "name": "elaizefarias",
                "username": "elaizefarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413641027232178184",
                "name": "\ud835\udc09\ud835\udc00\ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc11\ud835\udc12\ud835\udc13 \ud835\udc01\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0b \u2022 #BLU",
                "username": "JaFirstBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336666",
                "name": "ELIANE POTIGUARA",
                "username": "elianepotiguara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48721026",
                "name": "madre tereza de qual cu t\u00e1",
                "username": "3___che",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155664774522388480",
                "name": "YOSHI",
                "username": "vhyoshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159961937138126849",
                "name": "Fala Nordeste",
                "username": "nordeste_fala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105254732",
                "name": "Jo\u00e3o -",
                "username": "joaomaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706750373433349",
                "name": "Fernando Sirchia",
                "username": "FernandoSirchia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783296486054518784",
                "name": "Maravillas de Espa\u00f1a y Portugal",
                "username": "Jose_Ram_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427634967874576386",
                "name": "Nova Difusora FM 90.3",
                "username": "novadifusorafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82085791",
                "name": "Hamilton V Oliveira",
                "username": "hamilltonvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350744395432210432",
                "name": "Vagner Jos\u00e9 Gon\u00e7alves",
                "username": "VagnerJosGonal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50458983",
                "name": "Janaina Dahoui",
                "username": "JanaDahoui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53359826",
                "name": "Daniel Medeiros",
                "username": "danielsartoripb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148165316054306816",
                "name": "Santo Arnulfo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Fred71935470",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057564986",
                "name": "Gerdau",
                "username": "gerdau",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251186398293606400",
                "name": "Olavo Rezende",
                "username": "asinhadeboi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298017348",
                "name": "Lion!",
                "username": "Adradoslover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948419794759553024",
                "name": "ordure",
                "username": "ordurebizarree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144349003",
                "name": "AMAG\u00c1VEA",
                "username": "amagaveaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77021569",
                "name": "Jardel Pessoa / Ipu Post",
                "username": "jardellpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258424749",
                "name": "Stake2",
                "username": "Stake2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390273111136874497",
                "name": "Adriano",
                "username": "Adriano91327177",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056950512476655616",
                "name": "blogdoedisonsilva",
                "username": "blogedisonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370621996548173824",
                "name": "Hora Bras\u00edlia",
                "username": "horabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "CGN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439012968734367749",
                "name": "Sayury Meireles",
                "username": "SayuryMeireles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351529101790752770",
                "name": "Pablo Matos Camargo",
                "username": "PabloMatosCama1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144598281",
                "name": "Brenda Austin",
                "username": "brendalisaustin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2901171075",
                "name": "Milson Martins",
                "username": "FernaMilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350243510",
                "name": "dig\ud83c\udd70\ufe0fo G\ud83c\udd70\ufe0flo doido\ud83d\udc14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "digaormf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170915116",
                "name": "EdusouGalo",
                "username": "EdusouGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90533055",
                "name": "amarildo de j.c.mota",
                "username": "amarildo30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "DCmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72960566",
                "name": "M\u00e1rio Fl\u00e1vio",
                "username": "blogmarioflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41485074",
                "name": "dvf\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "danielvfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144075768588374017",
                "name": "Exclave",
                "username": "canalexclave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453236392646123536",
                "name": "Ag\u00eancia da Mata",
                "username": "agenciadamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252976463189606401",
                "name": "claudiashandi",
                "username": "claudiashandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419278233946804224",
                "name": "Salsaparrilha X",
                "username": "SalsaparrilhaX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390282457551880195",
                "name": "Maria Teresa Cabugueira",
                "username": "CabugueiraMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62120318",
                "name": "Rafael Arrais",
                "username": "arrais9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388772540",
                "name": "EscapadaRural.pt",
                "username": "escapadaruralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187155155",
                "name": "Ric",
                "username": "rickmouras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729487176",
                "name": "Nara Gomes",
                "username": "narakgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154498456477753344",
                "name": "shakazulu",
                "username": "Shaka3109",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60634155",
                "name": "Leonardo Farias",
                "username": "Pixote_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574055052",
                "name": "Athayde Motta",
                "username": "athaydem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924257657862737922",
                "name": "Ronilso Pacheco",
                "username": "ronilso_pacheco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17261284",
                "name": "Cidadania 23",
                "username": "23cidadania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83668185",
                "name": "MPT",
                "username": "MPTrabalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110288442146078721",
                "name": "kebalicious",
                "username": "kebalito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "778268374287679488",
                "name": "Portal RDN.com.br",
                "username": "RonnieDantas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63308885",
                "name": "Andre",
                "username": "SantaPua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420403018999152641",
                "name": "Prefeitura de Teres\u00f3polis",
                "username": "PrefTeresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82144764",
                "name": "Izalci \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IzalciLucas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61029776",
                "name": "BEAGALO - Aqui \u00e9 GALO Porra! DESINFLUENCER!",
                "username": "beagalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178845286",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftleticanoXiita\u1d9c\u1d43\u1d50\u00b9\u2079\u2070\u2078",
                "username": "AtleticoMGHonra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952906663",
                "name": "Sniper",
                "username": "hdn36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196138926374825985",
                "name": "Diogo Oliveira",
                "username": "Diogo_02000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158737830472015872",
                "name": "Belem.com.br",
                "username": "belem_com_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17353783",
                "name": "Edmilson M. Volpi",
                "username": "emvolpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176318119150792709",
                "name": "Leiliane Rebou\u00e7as",
                "username": "LeilianeReboua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217963901",
                "name": "Dariu",
                "username": "DariuPapito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395139103348383747",
                "name": "Mah",
                "username": "insipidaeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3006673624",
                "name": "\ud835\udc94\ud835\udc89\ud835\udc86",
                "username": "wayy_out",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398004619083763719",
                "name": "Bru apenas",
                "username": "TIGER_BRU_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251233002161569794",
                "name": "Dani de hor\u00e1rio nobre",
                "username": "pombal_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425447331332247555",
                "name": "vivi",
                "username": "tsciities",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989854043370606592",
                "name": "Paula Belmonte",
                "username": "paulambelmonte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1371443349207588866",
                "name": "Acorda DF",
                "username": "acorda_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148440310",
                "name": "Liliane",
                "username": "lilianedopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313749843",
                "name": "Haroldo Gloor",
                "username": "haroldogloor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "969666222135668736",
                "name": "zug play",
                "username": "zugplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34619086",
                "name": "Novo tempo\ud83d\udea9",
                "username": "vacinaemascara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720845083",
                "name": "Hylda Cavalcanti",
                "username": "HyldaCavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16053361",
                "name": "Lunna Guedes",
                "username": "lunnaguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14298129",
                "name": "Iana Chan",
                "username": "iana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187897220366028802",
                "name": "Laranjeiras News",
                "username": "LaranjeirasFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19967197",
                "name": "Munic\u00edpio da Moita",
                "username": "CMMoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075896325521182721",
                "name": "TV PRINCESA VALE NEWS",
                "username": "tv_princesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "sbtinterior.com",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51533930",
                "name": "alves",
                "username": "alvescomics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "620373668",
                "name": "Cear\u00e1 Noticias",
                "username": "CearaNoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226942828",
                "name": "Marina",
                "username": "JulieAiglemont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321925608",
                "name": "Nativa News",
                "username": "NativaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41806159",
                "name": "Di\u00e1rio de S. Paulo",
                "username": "DiarioSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293159616071766016",
                "name": "DF NA M\u00cdDIA",
                "username": "dfnamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263457732360900608",
                "name": "Policiamento Inteligente",
                "username": "PoliciamentoI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157992934",
                "name": "Maratimba.com",
                "username": "sitemaratimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172114825981419520",
                "name": "Portal Caboco",
                "username": "PortalCaboco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133202569445236736",
                "name": "Pinheiro",
                "username": "NatalyPinheiro9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738128027931004928",
                "name": "Zinho da Juventude\ud83d\udea9",
                "username": "zinhojuventude1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016333662839812096",
                "name": "Jean Andrade",
                "username": "Jean_Alvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927706893409292288",
                "name": "JL",
                "username": "Joao7ucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358894410",
                "name": "Mulher Capital Bras\u00edlia",
                "username": "mulher_capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367228450466123777",
                "name": "raizita paraense nordestina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "nakedraizita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057691939850674182",
                "name": "fenguel \u262d",
                "username": "broto_defeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980216034815827968",
                "name": "portalrbn",
                "username": "portalrbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248800336988561408",
                "name": "MATHEU$",
                "username": "theuxthecreator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212374155",
                "name": "calu uchis",
                "username": "carolmgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573902825",
                "name": "doris",
                "username": "isisxdoris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761193831547240449",
                "name": "UFNT",
                "username": "ufnttocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241607405319979008",
                "name": "Jornal O Econ\u00f4mico",
                "username": "siteoeconomico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283888885446201344",
                "name": "Not\u00edcia SAJ",
                "username": "NoticiaSaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163399685689790464",
                "name": "Frank Rabelo",
                "username": "frankrabelojorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86368357",
                "name": "Ronaldo Gomes Jr.",
                "username": "oronaldogomesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284630886835781633",
                "name": "Expresso222",
                "username": "expresso222_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261475637",
                "name": "sei la sabe?",
                "username": "orasirene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365083271009366020",
                "name": "Exausta",
                "username": "Exausta25754410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984219346384965632",
                "name": "Alessandro N de C",
                "username": "noninoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561190617979437057",
                "name": "Martin Leiva Palma",
                "username": "Matrix1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara Koo: capivarama",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65143217",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "mcanejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49750062",
                "name": "Bandeirof\u00f3bico praticante",
                "username": "clebiojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259919879831982083",
                "name": "Fridays For Future Mossor\u00f3",
                "username": "fffmossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445059574378205207",
                "name": "T\u00e1xi Luis correia",
                "username": "taxiluiscorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1885943286",
                "name": "cavy stardust fazuellen",
                "username": "cavalefleur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844227532438290432",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia Leite",
                "username": "aaanaleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193610396604735488",
                "name": "O Otimista",
                "username": "ootimistajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133149057067696130",
                "name": "Marcos",
                "username": "oconnermarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53732549",
                "name": "Mateus Parreiras",
                "username": "mateusparreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86320511",
                "name": "MDB Nacional",
                "username": "MDB_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4064619135",
                "name": "missaocarcara",
                "username": "missaocarcara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109855647120670720",
                "name": "Schmidt",
                "username": "davizera__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368857378",
                "name": "Clone \ud83e\udda0",
                "username": "JadyMillan16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110337534754803712",
                "name": "Gustavo V Irgang",
                "username": "IrgangV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142418924",
                "name": "Sarto",
                "username": "sartoprefeito12",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713836322109173763",
                "name": "vinizera",
                "username": "vini_csgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057790302575124481",
                "name": "Sarah de Paula",
                "username": "eusarahdepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152937038397812736",
                "name": "Deka Custom Machine",
                "username": "DekaCustoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307788010243710977",
                "name": "MeFalaram",
                "username": "Echi13Kobayashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "Assembleia Legislativa do Paran\u00e1",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88434334",
                "name": "nailson castro",
                "username": "nailsoncastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80648574",
                "name": "Sinduscon-DF",
                "username": "SindusconDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1622331769",
                "name": "Rorion Carvalho Itaborahy",
                "username": "_rorion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394486687477141515",
                "name": "Guia do Bairro Jangurrusu",
                "username": "guiajangu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726089676",
                "name": "ARTEMTUDO",
                "username": "nsxlvx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344939591",
                "name": "Franz Gregor W.R. \ud83d\udd4a",
                "username": "parabenstv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47910812",
                "name": "Eita n\u00f3is \ud83d\ude33",
                "username": "chalinifante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143712598472515584",
                "name": "Hip\u00f3lito Denizard (soldadin-da-cara-suja)",
                "username": "carasuja2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132480664",
                "name": "Larissa Gaspar",
                "username": "Larissafgaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308337130612166656",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "LeoGabrieI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20867568",
                "name": "USDA Forest Service",
                "username": "forestservice",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36683668",
                "name": "USAID",
                "username": "USAID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154539068233068544",
                "name": "ah! v\u00e1 compra um Atlas!",
                "username": "GilsonTertu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403780305312489477",
                "name": "Carlos",
                "username": "CarlFCard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74592345",
                "name": "Diego Barbarossa",
                "username": "diipista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514636186",
                "name": "bobbie \u2b50",
                "username": "sapatacorrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924035066",
                "name": "METRE LucasP",
                "username": "lucaspxtot_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258301163",
                "name": "Rodrigo Lobato",
                "username": "RodrigoLobato18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830488236472619009",
                "name": "Ag\u00eancia Tocantins",
                "username": "agenciatocantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144697624",
                "name": "Gustavo Malacco",
                "username": "GustavoMalacco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51317414",
                "name": "Felipe Muniz Palhano",
                "username": "felipepalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240363024285929473",
                "name": "fannyprice \ud83c\udff4",
                "username": "fannypricenew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261464583484694528",
                "name": "Romulo",
                "username": "rodzromulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47094293",
                "name": "Economista Sincero",
                "username": "mendlowicz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092879030465032192",
                "name": "Gabriel Aguiar",
                "username": "biologiagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079778032712331265",
                "name": "Davi Pinheiro",
                "username": "DaviPinheiroSa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Zema 30",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "g1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72116562",
                "name": "Fabiana Simplicio \ud83d\udc89",
                "username": "fspgoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474733721",
                "name": "rafamontero",
                "username": "rafamonteroneur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583421037",
                "name": "onlysams",
                "username": "ssamuelc87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313910931110404103",
                "name": "Cindy BS",
                "username": "brandao_cindy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456625164620283906",
                "name": "Edimar Pireneus Cardoso",
                "username": "EdimarPireneus3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2155919330",
                "name": "Israel Bandeira",
                "username": "Faroviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014257098920689664",
                "name": "Nana",
                "username": "_inaramachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231579149",
                "name": "netflixbrasil",
                "username": "NetflixBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16573941",
                "name": "Netflix",
                "username": "netflix",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264355721",
                "name": "Wigde",
                "username": "wigd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67494772",
                "name": "luanaliaa",
                "username": "luanaliaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23879793",
                "name": "sele\u00e7\u00e3o caralhinho \ud83d\udc25",
                "username": "ReinaldaAntonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27621000",
                "name": "Juscelino Dourado",
                "username": "jdourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028011910069927936",
                "name": "Aleijadinho News Correndo Atr\u00e1s Da Not\u00edcia",
                "username": "AleijadinhoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243265326298562560",
                "name": "Godofredo Azedo",
                "username": "GodofredoAzedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68718504",
                "name": "Luka Ferrari",
                "username": "pumacosbrolita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142461507",
                "name": "Negrisoli",
                "username": "lucasnegrisoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376550991",
                "name": "Nerys Targeryan #KP6 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2328\ufe0f",
                "username": "neysampaioX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381924062742609921",
                "name": "Let\u00edcia Santos de Ara\u00fajo",
                "username": "MATHEUS69863981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "ambientalfrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475795236",
                "name": "Anatel",
                "username": "AnatelGovBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16048404",
                "name": "Giz Brasil",
                "username": "giz_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143873568",
                "name": "Franciellen Queiroga",
                "username": "Queirogaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045146206157107203",
                "name": "Miranda na Viagem",
                "username": "Mirandanaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33474891",
                "name": "Blog S\u00e9rgio Vieira",
                "username": "svieiracosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375149416894636035",
                "name": "Lu Bagulh\u00e3o",
                "username": "Fatimaquerdizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776519118208045056",
                "name": "o verdadeiro hexa s\u00e3o os amigos que fazemos pelo c",
                "username": "_makavelijones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325171204",
                "name": "Ramon Corr\u00eaa",
                "username": "RamonTheStorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17266725",
                "name": "Tony Robbins",
                "username": "TonyRobbins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269973107",
                "name": "MLemos Fotograf\u00eda",
                "username": "manololemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548228",
                "name": "Agostinho Patrus",
                "username": "agostinhopatrus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59639213",
                "name": "Trem Pra Fazer",
                "username": "tremprafazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1332961634",
                "name": "Ra\u00ed",
                "username": "RaiFerreira8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "280273819",
                "name": "UnB",
                "username": "unb_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441623407867535364",
                "name": "UK Government Department - CEO-Rafael Cardoso \u2696\ufe0f",
                "username": "DepartBritish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344399365964779523",
                "name": "Taylor",
                "username": "Taylorvazsccp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106084970",
                "name": "Renato Alves",
                "username": "renatoalvesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115259564209987584",
                "name": "Viviane Nunes",
                "username": "vivianean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408160298679275526",
                "name": "Dorameiras Surtadas (Reserva)",
                "username": "mdugsblog_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358108289607819266",
                "name": "Dorama News - CLOSED",
                "username": "DramalandNew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161605518626033664",
                "name": "Lady lu \ud83d\ude0a",
                "username": "ladylunna_lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700148560852054016",
                "name": "Soltame Carnaval!!!!!!",
                "username": "contino_martin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262034876",
                "name": "\u2661 Lau \u2661",
                "username": "AkiNoMeMaquillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191891871",
                "name": "Julia Maciel",
                "username": "juliamacielf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22566954",
                "name": "Fabio Hara",
                "username": "fabiohara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060101245065666560",
                "name": "UNDP Angola",
                "username": "UNDPAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39085195",
                "name": "Global Environment Facility (GEF)",
                "username": "theGEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405616496051724289",
                "name": "Livraria C\u00f3rdula",
                "username": "CordulaLivraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174231240",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Sintra",
                "username": "camaradesintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34023100",
                "name": "mcalvet",
                "username": "mcalvet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388283870550925313",
                "name": "featAdamSmith",
                "username": "FeatSmith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869738215380537345",
                "name": "Izabella Teixeira (ela/she)\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc1e\ud83d\udc3e\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd43",
                "username": "izabella0910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87008856",
                "name": "Inca Venusiano \ud83d\udd2a\ud83e\udef0",
                "username": "Rhabanada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998387107012993024",
                "name": "clarinha cacete",
                "username": "claracasseb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215785812052316161",
                "name": "Nunes\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "M_Nunes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441087295910600717",
                "name": "rony\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "_ronycam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757357054709403648",
                "name": "Ana Paula Brandao",
                "username": "AnaPaul34461506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "896391050142654464",
                "name": "n\u00e3o me confunda",
                "username": "thehst_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59623428",
                "name": "Malcoln",
                "username": "malccsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86086450",
                "name": "J\u00fanior Izaias",
                "username": "JuniiorDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193500696",
                "name": "Planeta do Futebol \ud83c\udf0e",
                "username": "futebol_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466976176",
                "name": "Ven\u00ea Casagrande",
                "username": "venecasagrande",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161005016",
                "name": "girl from marrocos \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "luhlisdobairro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194675312",
                "name": "Rumo ao Hexa",
                "username": "hud_nicolau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446257186468941830",
                "name": "vi",
                "username": "twinpksx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299743221",
                "name": "BAR\u00c3O DE CEARA MIRIM",
                "username": "baraocearamirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903126146",
                "name": "Liberdade",
                "username": "filipepetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66525428",
                "name": "Miguel Coelho",
                "username": "miguelcoelhope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458617833517158407",
                "name": "Maicon Rocha",
                "username": "GuiaMaiconRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3386053409",
                "name": "Bella",
                "username": "bellacostt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54566129",
                "name": "Casa do Profissional",
                "username": "CPRH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46399415",
                "name": "GERMAN LIGHTER THIEF",
                "username": "joaoignotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079413217863053312",
                "name": "HigorSoaresS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "HigorSoaresS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290424255310696449",
                "name": "Tapaj\u00f3s De Fato",
                "username": "TapajosdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854727971311058944",
                "name": "Subverta",
                "username": "subvertamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256194925508657152",
                "name": "GCM Moraes",
                "username": "gcm_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57364847",
                "name": "rodrigo",
                "username": "digotgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "g1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1438718197016956931",
                "name": "Roberto Not\u00edcia",
                "username": "1001Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698129524106653697",
                "name": "Jo\u00e3o Azev\u00eado",
                "username": "joaoazevedolins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61217392",
                "name": "UFF",
                "username": "uff_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1106669158320795649",
                "name": "Dr. Ivan Magalhaes \ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "6eyes8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081615785246814208",
                "name": "Eduardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u262d",
                "username": "breckenfeld2305",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103678076",
                "name": "vict\u00f3ria brasil",
                "username": "vicking_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21814425",
                "name": "Gustavo Rebello",
                "username": "Gu_rebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56904629",
                "name": "Nay Winehouse",
                "username": "nay_delarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453011434682658820",
                "name": "eucomo paodequeijo",
                "username": "eupaodequeijo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57759275",
                "name": "International Rivers",
                "username": "intlrivers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456737088284631046",
                "name": "Ana Castro",
                "username": "Ana_Castro2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941036",
                "name": "revista piau\u00ed",
                "username": "revistapiaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158216669",
                "name": "Roberto Kaz",
                "username": "RealBetoKaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "824694061470715905",
                "name": "Secretaria de Estado da Infraestrutura",
                "username": "SinfraMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768620455",
                "name": "Nuno Maia",
                "username": "nfbmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299830493148598272",
                "name": "Alto Tiet\u00ea em Foco",
                "username": "TieteEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860105792023822336",
                "name": "suaputinha",
                "username": "putopassivo92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 53K \ud83c\udf7c\ud83d\udca6",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898661847",
                "name": "Rosangela Pires",
                "username": "rosenaiaracaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083411405850726400",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasil",
                "username": "peticaopublicab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4221006899",
                "name": "RUMO AO EQI\u00c7A",
                "username": "crf_jorgin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761543689609089024",
                "name": "tassi",
                "username": "ecstasysecret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227425533",
                "name": "Andr\u00e9 Figueiredo",
                "username": "_figandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76814315",
                "name": "canelinha de pedrero",
                "username": "diegando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351581449191874566",
                "name": "Diadorim Vive",
                "username": "Aline38447237",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74801757",
                "name": "Gean Loureiro",
                "username": "GeanLoureiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216943505",
                "name": "Igor Pedroza",
                "username": "pdrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51876693",
                "name": "U Bremer",
                "username": "ubremer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713195155512291328",
                "name": "matheus morais",
                "username": "13mmatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473519168",
                "name": "Survival Brasil",
                "username": "SurvivalBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1385008552427786242",
                "name": "VH = Caldense + Rouge",
                "username": "vhtristao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752636262620639232",
                "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc60 \ud83e\udd8b\u2728",
                "username": "camilatpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191089993223151616",
                "name": "Denis \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83e\uddae\ud83d\udc08",
                "username": "DennisTravesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926080343777607681",
                "name": "Luiz Lot",
                "username": "LuizMS2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64468301",
                "name": "Diego Moraes de Oliveira",
                "username": "diegomoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732730857123926016",
                "name": "Jornal Not\u00edcias RO",
                "username": "noticias_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406354085754855425",
                "name": "Lincoln Sobral",
                "username": "palavrastecidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213969309",
                "name": "Lewis Hamilton",
                "username": "LewisHamilton",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2302911224",
                "name": "Sobrarbe Digital",
                "username": "SobrarbeDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460617797692755974",
                "name": "Josiel figueiro",
                "username": "JosielFigueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444816753180266500",
                "name": "Bot Deschamps Newsletter",
                "username": "BotDeschamps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390837897",
                "name": "Isilwen \ud83d\udd78\ufe0f",
                "username": "yugiverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184266708917391360",
                "name": "Doritos",
                "username": "bobbies00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769594387126951937",
                "name": "Fabio Alcantara",
                "username": "fabioaoliveira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286434489162498048",
                "name": "\ud835\ude7c\ud835\ude8e \ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude8a \ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud835\ude71\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8a",
                "username": "_Andreolle_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988056376315404288",
                "name": "afrodite",
                "username": "greicekelly151",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399712471808679936",
                "name": "Ascema Nacional",
                "username": "AscemaNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057231251743170562",
                "name": "Cleitinho",
                "username": "cleitinhotmj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235557685",
                "name": "Isaac Villamizar",
                "username": "isaacabogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526508294",
                "name": "Parque das Aves",
                "username": "ParqueDasAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116028335929401344",
                "name": "Parque Nacional do Igua\u00e7u",
                "username": "parna_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044953345629278215",
                "name": "Jornal R8",
                "username": "R8Jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417454888",
                "name": "Expo Religi\u00e3o",
                "username": "ExpoReligiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66819223",
                "name": "Luzia Lacerda",
                "username": "Luzialacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158080647",
                "name": "camil\u00e6",
                "username": "chakmomila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887144702532882432",
                "name": "Denosh | #ResidentEvil4",
                "username": "denossh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455992929848287232",
                "name": "Torres \u0308",
                "username": "Torres120209",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253914376647647232",
                "name": "Alckmin do Vigor \ud83c\uddf9\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
                "username": "AlckminDoVigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571746462",
                "name": "Ertugrul Resurrection",
                "username": "israellotuz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456433537100525588",
                "name": "Gadau Uniftec",
                "username": "GadauUniftec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91840976",
                "name": "markin",
                "username": "mark_in",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1462459892804030467",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdy5kcdizmf2yuxxu5e369lds2et9",
        "oldest_id": "1460363356062326787",
        "result_count": 489
    }
}