{
    "data": [
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2021-01-23T23:12:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353118319092625408"
            ],
            "id": "1353118319092625408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ligados \u00e0 Secretaria Municipal do Verde e Meio Ambiente, os espa\u00e7os proporcionam atividades de lazer e educa\u00e7\u00e3o ambiental, com ampla \u00e1rea verde preservada. Veja mais detalhes na mat\u00e9ria\n\nhttps://t.co/N2Ngwr0txC\n\n#mogi #mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2021-01-23T23:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353115534775218177"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "14678031",
                        "start": 105,
                        "username": "hiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353115534775218177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Aparados da Serra est\u00e1 localizado na fronteira do Rio Grande do Sul e Santa Catarina.\n\n@hiago.beckerle\n\n#nature #photography #naturephotography #love #travel #photooftheday #instagood #landscape #naturelovers #beautiful #picoftheday #beauty #photographer https://t.co/oPzXLDS1uM"
        },
        {
            "author_id": "17131184",
            "created_at": "2021-01-23T22:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353113079274491904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1199572678543368192",
                        "start": 0,
                        "username": "Blankazangadao1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "16968506",
                        "start": 17,
                        "username": "Leoni_a_jato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353113079274491904",
            "in_reply_to_user_id": "17131184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blankazangadao1 @Leoni_a_jato 3. O Parque Estadual de Itapu\u00e3, na regi\u00e3o metropolitana de Porto Alegre, onde o estado explora o ecoturismo e promove a conserva\u00e7\u00e3o, minha disserta\u00e7\u00e3o de mestrado foi l\u00e1. \ud83d\ude09 https://t.co/tWl3uNhTgw"
        },
        {
            "author_id": "976630399693721601",
            "created_at": "2021-01-23T22:22:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353105948458553350"
            ],
            "id": "1353105948458553350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca em \u00e1rea protegida, portanto ilegal https://t.co/SRIamevZBv"
        },
        {
            "author_id": "101332093",
            "created_at": "2021-01-23T22:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353103486641197056"
            ],
            "id": "1353103486641197056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveita e passa l\u00e1, curte a p\u00e1gina da Revista e compartilha o conte\u00fado... https://t.co/LdcLMbTEFG"
        },
        {
            "author_id": "1137078704662818816",
            "created_at": "2021-01-23T22:12:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353103413588987905"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1353103413588987905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia sensacional\ud83d\udc95 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/4qEHehHJg0"
        },
        {
            "author_id": "1144596587789856774",
            "created_at": "2021-01-23T22:12:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353103389748506626"
            ],
            "id": "1353103389748506626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando Defini\u00e7\u00f5es como Parque Nacional e SNUC pedem o sentido... https://t.co/YLhDGm6z8H"
        },
        {
            "author_id": "67769017",
            "created_at": "2021-01-23T22:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353103214393126912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1120049507339788289",
                        "start": 0,
                        "username": "Potn20"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "83153843",
                        "start": 8,
                        "username": "n_rto"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "15621844",
                        "start": 15,
                        "username": "jojocjesus"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 27,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353103214393126912",
            "in_reply_to_user_id": "1120049507339788289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Potn20 @n_rto @jojocjesus @fiscaldoibama Sim, vc N t\u00e1 errado. Mas o ponto \u00e9 que Noronha \u00e9 uma \u00e1rea protegida, n\u00e3o \u00e9 pra ter ind\u00fastria pesqueira, n\u00e3o \u00e9 pra ter playboy divulgando pegar em bicho sabe?"
        },
        {
            "author_id": "1019300035647954946",
            "created_at": "2021-01-23T21:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353100005469466631"
            ],
            "id": "1353100005469466631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pinturas rupestres do Parque Nacional da Serra da Capivara s\u00e3o superestimadas https://t.co/VJof0eQRkv"
        },
        {
            "author_id": "820057791234801664",
            "created_at": "2021-01-23T21:59:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353100001824616450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "957751921397420032",
                        "start": 0,
                        "username": "Bruno_Pigey"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353100001824616450",
            "in_reply_to_user_id": "957751921397420032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bruno_Pigey @heexxppvd Fernando de Noronha e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental marinha n\u00e3o pode pode pescar l\u00e1, mas o ministro do \u201cmeio ambiente\u201d acho que libertou a pesca la, mas a galera tinha que ter o bom senso de n\u00e3o pescar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1011375229917188097",
            "created_at": "2021-01-23T21:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353098894239035395"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "4333673913",
                        "start": 0,
                        "username": "groolix"
                    },
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "8802752",
                        "start": 9,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353098894239035395",
            "in_reply_to_user_id": "4333673913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@groolix @g1 N\u00e3o pode mudar pelo que eu entendi. Tem um problema em asfaltar pq passa por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1177629925588815872",
            "created_at": "2021-01-23T21:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353098310408675328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1453098463",
                        "start": 69,
                        "username": "diariodopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353098310408675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o via @DiariodoPoder https://t.co/fUW9mx3k8L"
        },
        {
            "author_id": "1207000241997828096",
            "created_at": "2021-01-23T21:50:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353097867897016325"
            ],
            "id": "1353097867897016325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta a nevar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pyXPOuJvV1"
        },
        {
            "author_id": "935789390",
            "created_at": "2021-01-23T21:43:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353096041973886976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "128336538",
                        "start": 0,
                        "username": "detodonada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353096041973886976",
            "in_reply_to_user_id": "128336538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@detodonada Parque Nacional Tolhuaca. https://t.co/L2q3f6oJuJ"
        },
        {
            "author_id": "2729159782",
            "created_at": "2021-01-23T21:37:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353094463099383808"
            ],
            "id": "1353094463099383808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cara vai pra porra de uma \u00e1rea protegida pra fazer merda e atrapalhar o habitat dos bichos.\n\nQ se foda tb ne nada importa pra esses caras"
        },
        {
            "author_id": "1299831773380124674",
            "created_at": "2021-01-23T21:35:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353094095007264774"
            ],
            "id": "1353094095007264774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/UbPfzguLZI"
        },
        {
            "author_id": "824687959156912128",
            "created_at": "2021-01-23T21:35:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353094042205233153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "38427754",
                        "start": 0,
                        "username": "gshow"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "46011743",
                        "start": 7,
                        "username": "CaioCastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353094042205233153",
            "in_reply_to_user_id": "38427754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gshow @CaioCastro Foi aglomerar em Noronha e pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Essa \u00e9 a elite lixo do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "3423295204",
            "created_at": "2021-01-23T21:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353091880133816320"
            ],
            "id": "1353091880133816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapaz, era s\u00f3 o que faltava... \u00cdndio ser preso porque cortou bambu no meio do mato!\n\nComo diria Olavo Leite Bastos, \"no Brasil o errado \u00e9 que \u00e9 o certo!\"\n\nhttps://t.co/p0RIj1eaUr"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-01-23T21:11:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353087965027688448"
            ],
            "id": "1353087965027688448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00eddeo enquanto fa\u00e7o xixi em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/5CZPeKZNav"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2021-01-23T20:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353079737539813378"
            ],
            "id": "1353079737539813378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o #jr1 #redepress https://t.co/p5jAQ9zoad #brasil #geral"
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2021-01-23T20:30:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353077741663309824"
            ],
            "id": "1353077741663309824",
            "in_reply_to_user_id": "4258791466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande maioria dos visitantes n\u00e3o sabem que est\u00e3o em uma \u00e1rea protegida, o motivo dela existir e as normas de visita\u00e7\u00e3o para reduzir os impactos ambientais. Vem apenas no oba oba para fotos bonitas sem saber onde e porque aquele lugar existe."
        },
        {
            "author_id": "36520892",
            "created_at": "2021-01-23T20:19:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353074907999965186"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "27104263",
                        "start": 0,
                        "username": "Guelerme"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1973213425",
                        "start": 10,
                        "username": "eliakimfm"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "204905167",
                        "start": 21,
                        "username": "marciotrojan"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 35,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353074907999965186",
            "in_reply_to_user_id": "27104263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guelerme @eliakimfm @marciotrojan @fiscaldoibama \u201cArea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental\u201d \u00e9 bem auto-explicativo.\n\nA ilha inclusive e dividida em dois peda\u00e7os: metade \u00e9 um parque nacional, a outra metade e uma area restrita de preservacao ambiental (IUCN) categoria V. \u00c9 so somar 1+1 do porque n\u00e3o pode pescar."
        },
        {
            "author_id": "1085371105731399681",
            "created_at": "2021-01-23T20:04:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353071106979057666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "887835217607749633",
                        "start": 0,
                        "username": "eiarielly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353071106979057666",
            "in_reply_to_user_id": "887835217607749633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eiarielly L\u00e1 \u00e9 uma APA \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas o bolsonaro at\u00e9 fez um decreto ampliando a pesca que j\u00e1 era permitida mas limitada"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2021-01-23T19:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353069742991532032"
            ],
            "id": "1353069742991532032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#COVID19| Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, faz mudan\u00e7as na visita\u00e7\u00e3o ao setor Floresta. A falta de respeito aos protocolos sanit\u00e1rios levou a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal a adotar essa medida https://t.co/zl1KCApBGo #coronavirus\ud83d\ude37\u2194\ufe0f\ud83d\ude37 \n\n\ud83d\udcf7 Ag\u00eancia Brasil https://t.co/KuyFCMzDEX"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-01-23T19:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353069491371053056"
            ],
            "id": "1353069491371053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#COVID19| Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, faz mudan\u00e7as na visita\u00e7\u00e3o ao setor Floresta. A falta de respeito aos protocolos sanit\u00e1rios levou a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal a adotar essa medida https://t.co/5ZIqR8Zj2i #coronavirus\ud83d\ude37\u2194\ufe0f\ud83d\ude37 https://t.co/hXSHGKOrZ2"
        },
        {
            "author_id": "96571976",
            "created_at": "2021-01-23T19:47:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353066792734715907"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36284804",
                        "start": 0,
                        "username": "pagalanxe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353066792734715907",
            "in_reply_to_user_id": "36284804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 730,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "@pagalanxe S\u00f3 nos \u00faltimos dias essa criatura postou foto pescando em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha e fazendo mergulho de uma forma completamente predat\u00f3ria! Quando uma pesquisadora alertou ele, ele mandou ela voltar pra faculdade e ir transar! N\u00e3o espero nada de bom desse povo!"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2021-01-23T19:27:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353061927316905993"
            ],
            "id": "1353061927316905993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para\u00a0visita\u00e7\u00e3o https://t.co/actUUFS8p9"
        },
        {
            "author_id": "736706599855751168",
            "created_at": "2021-01-23T19:21:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353060346534088707"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1353060346534088707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caio Castro n\u00e3o deve saber que Fernando de Noronha \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental marinha. \n\nA legenda da merda dessa foto \u00e9 \u201cdia de sushi\u201d. https://t.co/IsqnPJGy7g"
        },
        {
            "author_id": "57213482",
            "created_at": "2021-01-23T19:18:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353059534084870146"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.12998,
                        -23.35286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9527137d795a4e60"
            },
            "id": "1353059534084870146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Olho d'\u00e1gua + trilha do Saltinho = \ud83d\udc9c em Parque Estadual da Serra do Mar-N\u00facleo Santa Virg\u00ednia https://t.co/6gxsFh04J9"
        },
        {
            "author_id": "830421971632525313",
            "created_at": "2021-01-23T19:14:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353058565582319623"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0052064,
                        -24.335432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1353058565582319623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nossas sa\u00eddas hepertologicas est\u00e1 a todo vapor, hoje foi dia de conhecer a Echynanthera undulara- Papa-r\u00e3. em Parque Estadual do Itingu\u00e7u https://t.co/1PywHlMC5g"
        },
        {
            "author_id": "228935607",
            "created_at": "2021-01-23T18:55:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353053732548710400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 11,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353053732548710400",
            "in_reply_to_user_id": "1177364565337747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 222,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "@hafsatayr @fiscaldoibama Pq Fernando de Noronha \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mar\u00edtima/marinha, e n\u00e3o se pode pescar nessas \u00e1reas. Por\u00e9m, o atual ministro da destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente liberou a pesca em Noronha, s\u00f3 que as pessoas precisam ter o bom senso de n\u00e3o pescar l\u00e1 n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "228935607",
            "created_at": "2021-01-23T18:52:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353053074663886848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1973213425",
                        "start": 0,
                        "username": "eliakimfm"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "204905167",
                        "start": 11,
                        "username": "marciotrojan"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 25,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353053074663886848",
            "in_reply_to_user_id": "1973213425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eliakimfm @marciotrojan @fiscaldoibama Ent\u00e3o, mesmo que n\u00e3o seja \u00e9poca de reprodu\u00e7\u00e3o ou que n\u00e3o se pesque de forma predat\u00f3ria ainda assim \u00e9 errado pescar em Noronha, pq l\u00e1 \u00e9 considerado uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \u00c9 o mesmo caso da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Angra, no Rio, ou qualquer outra UC mar\u00edtima."
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2021-01-23T18:50:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353052390778261504"
            ],
            "id": "1353052390778261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/nc2XWUqIZy #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-01-23T18:35:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353048836361490432"
            ],
            "id": "1353048836361490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram tr\u00eas bambus de reserva biol\u00f3gica - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/AaZbjFuz9K\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "1014885313322340354",
            "created_at": "2021-01-23T18:30:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353047556817907712"
            ],
            "id": "1353047556817907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que eu fui ver que o Caio Castro tava pescando em Noronha... NORONHA, uma dupla unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83d\ude25"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2021-01-23T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353039799905611777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "322093607",
                        "start": 6,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353039799905611777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora @parnatijuca funciona com medidas mais restritivas de visita\u00e7\u00e3o nos pontos tur\u00edsticos Cascatinha Taunay, Pico da Tijuca e  Cachoeira das Almas. Confira: https://t.co/jdGzD08l2g \ud83d\udcf7 Tomaz Silva/Ag\u00eancia Brasil https://t.co/Kh0NsbcEMI"
        },
        {
            "author_id": "63342281",
            "created_at": "2021-01-23T17:56:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353038926278234113"
            ],
            "id": "1353038926278234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tendo esse tipo de gente tosca visitando. A elite do Brasil \u00e9 cafona e destrutiva https://t.co/WIn9owwWzf"
        },
        {
            "author_id": "93890865",
            "created_at": "2021-01-23T17:51:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353037754200940545"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98944368,
                        -19.96570982
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1353037754200940545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 quantos anos eu n\u00e3o via um caramujo. Talvez porque sejam dif\u00edceis de ver em suas casinhas ambulantes.  #meuslocaisfavoritosdacidade em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/3yIuPcCYSl"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2021-01-23T17:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353033252714504192"
            ],
            "id": "1353033252714504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cidade sustent\u00e1vel \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional das Emas. Possui forte potencial tur\u00edstico e muitas cachoeiras para se refrescar! https://t.co/124fkvpLAr"
        },
        {
            "author_id": "276048369",
            "created_at": "2021-01-23T17:32:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353032933716668416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353032933716668416",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Ok, pegou fogo no parque nacional. Mas a \u201cpol\u00eamica\u201d mostra que vc tem uma vis\u00e3o superficial sobre o tema e est\u00e1 equivocado, sobre um p\u00fablico alvo que j\u00e1 est\u00e1 sob press\u00e3o de um sistema educacional deficit\u00e1rio. D\u00ea espa\u00e7o ent\u00e3o para o incentivo do interesse \u00e0 literatura nacional"
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2021-01-23T17:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353032246333083651"
            ],
            "id": "1353032246333083651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cidade sustent\u00e1vel \u00e9 a porta de entrada para o Parque Nacional das Emas. Possui forte potencial tur\u00edstico e muitas cachoeiras para se refrescar! \nhttps://t.co/124fkv8abR"
        },
        {
            "author_id": "1041064192848084996",
            "created_at": "2021-01-23T17:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353025865089757185"
            ],
            "id": "1353025865089757185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/xlah8j2Tj6"
        },
        {
            "author_id": "1032097620435652608",
            "created_at": "2021-01-23T17:04:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353025829371072513"
            ],
            "id": "1353025829371072513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riquinho de bosta acha que pode fazer o que quer, at\u00e9 pescar em \u00e1rea protegida. https://t.co/3J3hOD18oX"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2021-01-23T17:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353024701942042629"
            ],
            "id": "1353024701942042629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Terra Brasil de ontem, conhecemos o Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na Regi\u00e3o Serrana do Estado do Rio de Janeiro, que \u00e9 um prato cheio para quem gosta de trilhas. Confira a chegada dos meninos no topo da \"Cabe\u00e7a de Drag\u00e3o\"! https://t.co/fmeOaPm0wJ"
        },
        {
            "author_id": "306986719",
            "created_at": "2021-01-23T16:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353023149256880129"
            ],
            "id": "1353023149256880129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wellington Dias autoriza novo asfaltamento da estrada que liga Piracuruca ao Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/ldH7VlV5a9"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2021-01-23T16:45:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353021164982054912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353021164982054912",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental sendo explorada pelos mais escrotos"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-01-23T16:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353020131614617601"
            ],
            "id": "1353020131614617601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os visitantes devem comprar o ingresso, exclusivamente on-line, para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fvqJK1l8mQ"
        },
        {
            "author_id": "1302970350154797059",
            "created_at": "2021-01-23T16:34:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353018274578116610"
            ],
            "id": "1353018274578116610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/ZN0vsy5TBV"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-01-23T16:22:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353015311948255233"
            ],
            "id": "1353015311948255233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\n\nParque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/0VVtpejyAZ"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2021-01-23T16:08:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353011626820177925"
            ],
            "id": "1353011626820177925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/X4KSFT4EfK"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-01-23T16:04:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353010825871687682"
            ],
            "id": "1353010825871687682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram tr\u00eas bambus para ritual religioso de reserva biol\u00f3gica em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/k2kt1RyQNk"
        },
        {
            "author_id": "1266779370405986304",
            "created_at": "2021-01-23T16:04:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353010675023556609"
            ],
            "id": "1353010675023556609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/dqlenf64iv"
        },
        {
            "author_id": "762251479",
            "created_at": "2021-01-23T15:56:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353008603670560769"
            ],
            "id": "1353008603670560769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/e2vxAD8mgV"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2021-01-23T15:53:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353007835492339712"
            ],
            "id": "1353007835492339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca tem novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/xCz10RZ2Vj"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2021-01-23T15:51:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353007519820632066"
            ],
            "id": "1353007519820632066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/bCOzPIqfTA #brasil"
        },
        {
            "author_id": "153398296",
            "created_at": "2021-01-23T15:37:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353003952808325120"
            ],
            "id": "1353003952808325120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje n\u00e3o \u00e9 dia de TBT, mas quero relembrar \u2764\ufe0f\ud83d\udd25 em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/LMMw30TDgF"
        },
        {
            "author_id": "1529721500",
            "created_at": "2021-01-23T15:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353003453543555072"
            ],
            "id": "1353003453543555072",
            "in_reply_to_user_id": "1529721500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O motivo da tentativa de remo\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia \u00e9 o fato do pequeno terreno estar abrangida por Parque Nacional (prote\u00e7\u00e3o ambiental). Entretanto, nossa defesa amparou-se em provas de que a fam\u00edlia tinha posse e propriedade anteriormente \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do tal parque. (+)"
        },
        {
            "author_id": "1230229176642416646",
            "created_at": "2021-01-23T15:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353003264757936128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "43023158",
                        "start": 85,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353003264757936128",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Fala que defende o meio ambiente, mas n\u00e3o critica o amiguinho de emissora @LucianoHuck  que com a nobre ajuda de S\u00e9rgio Cabral construiu sua mans\u00e3o em \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL, \u00e9 minha gente esse povo da GLOBOLIXO T\u00c1 DESESPERADO.\n#BolsonaroAte2026"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-01-23T15:33:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353002937333784576"
            ],
            "id": "1353002937333784576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca estabelece novas regras para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/oF12nhBfix"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-01-23T15:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353002092609363969"
            ],
            "id": "1353002092609363969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desrespeito aos protocolos de seguran\u00e7a pesaram na decis\u00e3o https://t.co/QeVFKRuUAI"
        },
        {
            "author_id": "1337190812447350784",
            "created_at": "2021-01-23T15:29:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1353001930713346049"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1247337518875447297",
                        "start": 0,
                        "username": "carlajonunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1353001930713346049",
            "in_reply_to_user_id": "1247337518875447297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlajonunes Foto tirada na Serra do Mel, Montes Claros/MG.\nEm \u00e1rea vizinha do Parque Estadual da Lapa Grande."
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2021-01-23T15:16:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352998596136890369"
            ],
            "id": "1352998596136890369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desrespeito aos protocolos de seguran\u00e7a pesaram na decis\u00e3o https://t.co/6jbWBkUmTn"
        },
        {
            "author_id": "2583759379",
            "created_at": "2021-01-23T15:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352994543189315585"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1352994543189315585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/3oojHIQUzn"
        },
        {
            "author_id": "1001625117888274432",
            "created_at": "2021-01-23T14:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352992419625762818"
            ],
            "id": "1352992419625762818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saindo da auto escola hj vi gente na rua\nque saudade me deu de sair pro parque municipal, liberdade, museu, pracas\nai.... \nsemana que vem eu vou no shopping cidade comer um BK e descer pro parque municipal SIM\nse tiver aberto\nold"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-01-23T14:46:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352991101829980161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "104547688",
                        "start": 0,
                        "username": "Diogotapuio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352991101829980161",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diogotapuio Portais de H\u00e9rcules no PARNASO (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os)"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2021-01-23T14:31:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352987293288701952"
            ],
            "id": "1352987293288701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram tr\u00eas bambus de reserva biol\u00f3gica\n\nhttps://t.co/icwPeZLT6x https://t.co/CGKZYYfHGk"
        },
        {
            "author_id": "18560784",
            "created_at": "2021-01-23T14:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352986949284372480"
            ],
            "id": "1352986949284372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 O Parque Municipal e a Ilha Marab\u00e1 est\u00e3o recebendo visitas monitoradas, com todos os cuidados sanit\u00e1rios que a pandemia exige. Os espa\u00e7os proporcionam atividades de lazer e educa\u00e7\u00e3o ambiental, incluindo palestras, trilhas e observa\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies: https://t.co/44UoTHEr80 https://t.co/JUdcvcKtHc"
        },
        {
            "author_id": "2807977478",
            "created_at": "2021-01-23T14:23:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352985419093217280"
            ],
            "id": "1352985419093217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz e Equil\u00edbrio \ud83c\udf42\ud83d\udc9c\n\nPeace and Balance \ud83c\udf42\ud83d\udc9c @ Parque Estadual do Utinga https://t.co/tEjOrK8i3a"
        },
        {
            "author_id": "3296636819",
            "created_at": "2021-01-23T14:10:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352982123850981378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "900086929265483777",
                        "start": 0,
                        "username": "MADRlDISTAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352982123850981378",
            "in_reply_to_user_id": "900086929265483777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MADRlDISTAS ent\u00e3o ai \u00e9 o 1280 ou 1270 (vermelho) voc\u00ea pode pegar na \u00e1rea hospitalar ou naqueles pontos no parque municipal (na Av.dos Andradas) esses dois passam na porta do s\u00f3 marcas"
        },
        {
            "author_id": "900086929265483777",
            "created_at": "2021-01-23T14:06:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352980925068537856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3296636819",
                        "start": 0,
                        "username": "marques_cec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352980925068537856",
            "in_reply_to_user_id": "3296636819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marques_cec Moro em frente o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "900086929265483777",
            "created_at": "2021-01-23T14:05:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352980884052463621"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "421422283",
                        "start": 0,
                        "username": "CorreaIgor7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352980884052463621",
            "in_reply_to_user_id": "421422283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CorreaIgor7 T\u00f4 no centro, moro em frente o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "16677849",
            "created_at": "2021-01-23T13:50:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352977024349036546"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "519961911",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloLotufo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352977024349036546",
            "in_reply_to_user_id": "519961911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloLotufo Aqui em Curitiba, a Prefeitura aplicou at\u00e9 agora apenas 3 mil das 23 mil doses de vacina recebidas. E a vacina\u00e7\u00e3o dos profissionais de sa\u00fade s\u00f3 come\u00e7a na segunda-feira (25). Ainda est\u00e3o montando um midi\u00e1tico ~Pavilh\u00e3o da Cura~ dentro de um parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "78741813",
            "created_at": "2021-01-23T13:26:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352970952968179715"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1351902808640024579",
                        "start": 0,
                        "username": "MariaDo91846834"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "14594698",
                        "start": 32,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352970952968179715",
            "in_reply_to_user_id": "1351902808640024579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariaDo91846834 @GomesCiro2022 @UOLNoticias Querida idiota, cacique Raoni mora sim na reserva ind\u00edgena. Se voc\u00ea lesse saberia que ele foi internado em Mato Grosso com Covid ( saiu do Parque  Nacional do Xingu pra l\u00e1)"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2021-01-23T13:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352969331580133376"
            ],
            "id": "1352969331580133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Marinho Soteropolitano: voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar?\n\nMergulho em Parque Municipal subaqu\u00e1tico atrai turistas e 'nativos' da capital baiana https://t.co/qCogMSarCX #Correio24h https://t.co/fHGTITJ5QJ"
        },
        {
            "author_id": "2717417381",
            "created_at": "2021-01-23T13:13:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352967757869043712"
            ],
            "id": "1352967757869043712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Serra da Tabatinga... Acho que conseguiram proteger bastante o meio ambiente da regi\u00e3o, nem tem vastas planta\u00e7\u00f5es no lugar https://t.co/8JxC9yEaki"
        },
        {
            "author_id": "199100151",
            "created_at": "2021-01-23T13:11:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352967162487582722"
            ],
            "id": "1352967162487582722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor no Acre. #acre https://t.co/t7xVvVlFHf"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-01-23T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352964301393326080"
            ],
            "id": "1352964301393326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um projeto vai recuperar 24,3 hectares \u2013 \u00e1rea equivalente a 25 campos de futebol \u2013 no Parque Estadual Aguape\u00ed, em Nova Independ\u00eancia (SP). \u00c9 um dos \u00faltimos locais onde ainda pode ser encontrado o cervo-do-pantanal, mam\u00edfero amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/51ZCgllwJa"
        },
        {
            "author_id": "1080185861495500800",
            "created_at": "2021-01-23T12:46:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352960807378804736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "2841070149",
                        "start": 42,
                        "username": "ramiroigor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352960807378804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trote matinal para a alegria geral.\nValeu @ramiroigor pela companhia! \ud83d\udc4a\n.\n#CORJA #CORJArunning \n#PCS #TeamCarius #TrailRun #Strava em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/RxK4vLPlo3"
        },
        {
            "author_id": "1096995205545447424",
            "created_at": "2021-01-23T12:41:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352959625658822656"
            ],
            "id": "1352959625658822656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vernon Parish aparecer\u00e1 na tela grande em um filme rodado pela Sony Pictures.\n\nAdam Driver estrelar\u00e1 o filme chamado \u201c65\u201d, que ser\u00e1 filmado perto da Floresta Nacional de Kisatchie.\n\nObs: Aparentemente a equipe j\u00e1 pode estar nessa localidade a algum tempo.\n\nhttps://t.co/SwOiHAgYFY"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-01-23T12:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352959587566166016"
            ],
            "id": "1352959587566166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram bambu de reserva biol\u00f3gica - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/hiMTtIti3y\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2021-01-23T12:37:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352958530882478082"
            ],
            "id": "1352958530882478082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram bambu de reserva biol\u00f3gica https://t.co/hI6lYxlVis https://t.co/iJuGDqqh27"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-01-23T12:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352957772162207744"
            ],
            "id": "1352957772162207744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolvidos ind\u00edgenas que cortaram bambu de reserva biol\u00f3gica: Devido \u00e0 exist\u00eancia de excludente de culpabilidade\u00a0consistente em erro de proibi\u00e7\u00e3o, a\u00a05\u00aa Vara Federal de Foz do Igua\u00e7u (PR) absolveu cinco ind\u00edgenas av\u00e1s-guaranis que\u2026 https://t.co/S4PLIvKQoA #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-23T12:14:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352952857415327744"
            ],
            "id": "1352952857415327744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/FhwqVz8LyZ"
        },
        {
            "author_id": "71795483",
            "created_at": "2021-01-23T11:02:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352934829709533189"
            ],
            "id": "1352934829709533189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 porque peguei ingresso pra ir no parque municipal, o dia hoje amanheceu nublado"
        },
        {
            "author_id": "3184976122",
            "created_at": "2021-01-23T10:43:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352929939243327489"
            ],
            "id": "1352929939243327489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "afim de ir no parque estadual da serra do mar"
        },
        {
            "author_id": "188271044",
            "created_at": "2021-01-23T09:47:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352915867709792256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "55350151",
                        "start": 0,
                        "username": "naiwill"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352915867709792256",
            "in_reply_to_user_id": "55350151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naiwill Yellowstone \u00e9 um parque nacional dos EUA que abriga um supervulc\u00e3o \ud83c\udd98"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-01-23T05:38:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352853221283409921"
            ],
            "id": "1352853221283409921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-chefe do Parque Nacional da Tijuca, coronel assume a ger\u00eancia do sudeste no ICMBio - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/F2bS0Kdm5j\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "2766059188",
            "created_at": "2021-01-23T05:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352843703694614528"
            ],
            "id": "1352843703694614528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim, n\u00e3o \u00e9 que eu n\u00e3o goste de praia mas porra, eu moro no Rio de Janeiro tem praia pra caralho aqui, n\u00e3o consigo ter motivos para pegar um carro e andar 200km pra dar um mergulho no mar em outra cidade.\n\nPor\u00e9m facilmente andaria o triplo pra conhecer um Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "2708356474",
            "created_at": "2021-01-23T02:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352806068385181696"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "1352806068385181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cart\u00e3o de boas-vindas: Parque Nacional da Chapada das Mesas #aindaquesemovaotrem #chapadadasmesas #maranhao https://t.co/993RvC0kiK"
        },
        {
            "author_id": "42304398",
            "created_at": "2021-01-23T02:07:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352800146459910144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "20045580",
                        "start": 2,
                        "username": "fiocruz"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "868127218362462208",
                        "start": 75,
                        "username": "butantanoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352800146459910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A @fiocruz atrav\u00e9s da Dra N\u00edzia Trindade elogiou o SUS,aplaudiu o feito do @butantanoficial. Mas lembre que se o golpe de 2016, n\u00e3o tivesse autorizado o desmonte do parque nacional farmac\u00eautico, poder\u00edamos estar mostrando nossa vacina e n\u00e3o batizando o, bem-vindo, avi\u00e3o indiano."
        },
        {
            "author_id": "1255163383072120833",
            "created_at": "2021-01-23T01:35:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352792009988321281"
            ],
            "id": "1352792009988321281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novas regras no parque Nacional da Tijuca https://t.co/u5IZ7DgNrJ"
        },
        {
            "author_id": "1011285602459963394",
            "created_at": "2021-01-23T01:29:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352790497006387200"
            ],
            "id": "1352790497006387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016 // 2021\n\n5 anos me separam entre eu sentada na grama do parque municipal BH e ser propriet\u00e1ria de uma geladeira em SP https://t.co/84w1RqelOF"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-01-23T01:13:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352786586228969472"
            ],
            "id": "1352786586228969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O n\u00e3o \u00e9 local para descarte de lixo. \n\nMenos ainda para o descarte de m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o contra o coronav\u00edrus. \n\nAlguns fatos sobre esta imagem: \n\n- Poss\u00edvel exposi\u00e7\u00e3o da fauna ao v\u00edrus\n- Certeza de que algu\u00e9m ficou sem m\u00e1scara e exp\u00f4s outras pessoas\n\n\ud83d\ude22 https://t.co/yqWO8LO82H"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2021-01-23T00:32:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352776292622594049"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "23433349",
                        "start": 54,
                        "username": "teresopolis"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "51260793",
                        "start": 67,
                        "username": "terenoticias"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "62601015",
                        "start": 81,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352776292622594049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis, RJ. @teresopolis @terenoticias @FernandoGuida https://t.co/AbHkGc49YX"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2021-01-23T00:30:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352775615796154368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "23433349",
                        "start": 54,
                        "username": "teresopolis"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "51260793",
                        "start": 67,
                        "username": "terenoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352775615796154368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Teres\u00f3polis, RJ. @teresopolis @terenoticias https://t.co/vEJ1aJMQgd"
        },
        {
            "author_id": "56420227",
            "created_at": "2021-01-23T00:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352773014425841666"
            ],
            "id": "1352773014425841666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Mata Seca 17/01/2021 #pedal #trilha #amigos #bike #lama #mataseca #parquedamataseca em Parque Estadual da Mata Seca https://t.co/rpWtNfwbNi"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-01-23T00:15:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352771915656511489"
            ],
            "id": "1352771915656511489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Prainha e Grumari t\u00eam novas regras para evitar aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/XQOn9dJWqC"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2021-01-23T00:15:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352771800908918784"
            ],
            "id": "1352771800908918784",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do morro do diabo foi cortado pela rodovia Arlindo B\u00e9tio, nos \u00faltimos sete anos foram registrados 22 atropelamentos de on\u00e7as que tentavam atravessar!\n\nDas 22, quatro possu\u00edam colares de rastreamento e faziam parte de um estudo de conectividade da regi\u00e3o https://t.co/2neCn4DRYQ"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2021-01-22T23:53:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352766462994354179"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "698129524106653697",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoazevedolins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352766462994354179",
            "in_reply_to_user_id": "698129524106653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoazevedolins e extingue uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (parque do poeta)."
        },
        {
            "author_id": "54411512",
            "created_at": "2021-01-22T23:03:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352753680718721024"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1352753680718721024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje estive visitando o Parque Estadual de Tainhas, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o localizada nos munic\u00edpios de Jaquirana, S\u00e3o Francisco de Paula e Cambar\u00e1 do Sul, nos Campos de Cima da Serra.\n\nMuito legal conhecer de perto a beleza, riqueza e potencial tur\u00edstico e educativo deste local. https://t.co/pvAgOYwclT"
        },
        {
            "author_id": "104993153",
            "created_at": "2021-01-22T22:59:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352752825223294981"
            ],
            "id": "1352752825223294981",
            "in_reply_to_user_id": "547751921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitoriababyvih tem e n \u00e9 pouca n...kkkkk praticamente todos os municipios vizinhos de BH tem cachoeira.. tem o parque nacional da serra do cipo...uma hora de BH...que tem umas 10 cachoeiras... https://t.co/IgI3qtuEQz\n\ntem outras mais perto...outras um pouco mais longe...aqui n falta...kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2021-01-22T22:38:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352747491956056071"
            ],
            "id": "1352747491956056071",
            "in_reply_to_user_id": "1199088461170561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Um dos mais belos pores do sol que o Rio de Janeiro nos oferece. A foto \u00e9 do alto da Pedra Bonita no Parque Nacional da Floresta da Tijuca, com vista ampla para a praia e para o bairro da Barra da Tijuca.\n#Brasil #pedrabonita"
        },
        {
            "author_id": "4835634815",
            "created_at": "2021-01-22T22:21:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352743241360269315"
            ],
            "id": "1352743241360269315",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dubeux, Peloso &amp; Lisboa. 2020. O fantasma das corredeiras: redescoberta, pesquisas e conserva\u00e7\u00e3o da r\u00e3zinha Crossodactylus dantei Carcerelli &amp; Caramaschi, 1993 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, Alagoas. Herpetologia Brasileira, 9(3): 22-27."
        },
        {
            "author_id": "4835634815",
            "created_at": "2021-01-22T22:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352742816779300869"
            ],
            "id": "1352742816779300869",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualmente, a r\u00e3zinha-de-corredeira-do-nordeste \u00e9 encontrada apenas em alguns poucos riachos no interior da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, no estado de Alagoas."
        },
        {
            "author_id": "57067386",
            "created_at": "2021-01-22T22:01:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352738137286578178"
            ],
            "id": "1352738137286578178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No encontro foram ainda discutidos os poss\u00edveis usos culturais e cient\u00edficos para a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico, como o desenvolvimento de projetos de extens\u00e3o da UFC no local. https://t.co/Z89B47kKoD https://t.co/ubpVDOE0RY"
        },
        {
            "author_id": "1088237275195105280",
            "created_at": "2021-01-22T22:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352737861850849282"
            ],
            "id": "1352737861850849282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequ\u00f3ia, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos! \u2764\ufe0f https://t.co/wZej173rrP"
        },
        {
            "author_id": "729688806",
            "created_at": "2021-01-22T21:59:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352737731928010755"
            ],
            "id": "1352737731928010755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequ\u00f3ia, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos! \u2764\ufe0f https://t.co/smtC2eq90j"
        },
        {
            "author_id": "72668316",
            "created_at": "2021-01-22T21:47:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352734548396797953"
            ],
            "id": "1352734548396797953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Prainha e Grumari t\u00eam novas regras para evitar aglomera\u00e7\u00f5es.\nhttps://t.co/27mLk1vqe8"
        },
        {
            "author_id": "32903789",
            "created_at": "2021-01-22T21:31:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352730699095281665"
            ],
            "id": "1352730699095281665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maquete de m\u00e3o, Geoproduto do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro em Santa Catarina. UC incr\u00edvel mas que sofre com diversos impactos, principalmente queimadas. https://t.co/5gnmrkirAJ"
        },
        {
            "author_id": "267272529",
            "created_at": "2021-01-22T21:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352730505662218241"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1352730505662218241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revigorada! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/2nqkcA80UU"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-01-22T21:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352729891045744640"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1352729891045744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem galinhada? \nTem, sim senhor! em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/vXHCxDB8As"
        },
        {
            "author_id": "1255574288943517696",
            "created_at": "2021-01-22T21:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352723997658673155"
            ],
            "id": "1352723997658673155",
            "in_reply_to_user_id": "1255574288943517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino final do protesto ser\u00e1 na Pra\u00e7a do Ped\u00e1gio da 3\u00aa Ponte.\n\nOs pontos de concentra\u00e7\u00e3o ser\u00e3o:\n\nVit\u00f3ria: Viaduto Aracelli, no bairro Jardim Camburi - https://t.co/EPySFmKdG8.\n\nVila Velha: Parque da Prainha, no Centro de Vila Velha - https://t.co/ueaIDexCF9."
        },
        {
            "author_id": "902327449995943936",
            "created_at": "2021-01-22T20:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352722174331772928"
            ],
            "id": "1352722174331772928",
            "in_reply_to_user_id": "907446854186610688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pamonhasdavovo Queria conhecer O Parque Nacional das Emas, esse ano se tudo der certo eu vou."
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-01-22T20:51:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352720519049707520"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1352720519049707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/qjZIyO6aQA"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2021-01-22T20:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352715292049203200"
            ],
            "id": "1352715292049203200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, Prainha e Grumari t\u00eam novas regras para evitar aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/vPlUbaNweF"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2021-01-22T20:13:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352710997316939779"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1064956714573840384",
                        "start": 0,
                        "username": "DeOriguela"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "131008734",
                        "start": 12,
                        "username": "bot4nist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352710997316939779",
            "in_reply_to_user_id": "1064956714573840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeOriguela @bot4nist Hidrel\u00e9tricas dos Tapaj\u00f3s, redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o por Medida Provis\u00f3ria..."
        },
        {
            "author_id": "1255163383072120833",
            "created_at": "2021-01-22T20:11:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352710556797571072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "38244535",
                        "start": 103,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352710556797571072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adota medidas mais restritivas no setor Floresta https://t.co/bQwdDwYXGH via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "1255163383072120833",
            "created_at": "2021-01-22T20:06:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352709128771293186"
            ],
            "id": "1352709128771293186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio de 07:00 as 14:00 horas limites m\u00e1xima de pessoas 1.500 \n\nParque Nacional da Tijuca https://t.co/YvG3vXZwdA"
        },
        {
            "author_id": "8201632",
            "created_at": "2021-01-22T20:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352708235082551298"
            ],
            "id": "1352708235082551298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual ser\u00e1 o ca\u00f4 desse proxeneta pra convencer prefeito a ceder \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? aqui onde moro foi igualzinho. https://t.co/ILV1OR6tHx"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2021-01-22T19:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352705356116369408"
            ],
            "id": "1352705356116369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Praia de Grumari t\u00eam novas regras para evitar aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/reLHeKKgXY"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2021-01-22T19:41:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352702825579634690"
            ],
            "id": "1352702825579634690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que voc\u00ea n\u00e3o pode perder em #PuertoMorelos? \n\n\u27a1 Parque Nacional Arrecife\n\u27a1 Jardim Bot\u00e2nico Dr. Alfredo Barrera Marin\n\u27a1 Cenotes Kin-Ha \n\n#CaribeMexicano #OMelhorDosDoisMundos #Natureza https://t.co/VHrMWn1Qjx"
        },
        {
            "author_id": "1259836336191737856",
            "created_at": "2021-01-22T19:20:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352697670834544641"
            ],
            "id": "1352697670834544641",
            "in_reply_to_user_id": "1259836336191737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4. Cachoeira V\u00e9u da Noiva \n\nLocalizada dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, a impressionante queda d\u2019\u00e1gua conta com 32 metros de altura. O ambiente bel\u00edssimo \u00e9 encontrado ap\u00f3s uma trilha tranquila em meio a natureza. https://t.co/pePUgHn8t5"
        },
        {
            "author_id": "4633295777",
            "created_at": "2021-01-22T18:56:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352691694458777600"
            ],
            "id": "1352691694458777600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de amanh\u00e3, dia 23, o Parque Nacional da Tijuca, na Zona Oeste do Rio, tem novas regras de visita\u00e7\u00e3o. O limite de entrada no parque \u00e9 de 1.500 pessoas e o hor\u00e1rio de funcionamento nos fins de semana e feriados \u00e9 das 7h \u00e0s 14h. https://t.co/FrEL0WMyb6"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2021-01-22T18:45:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352688854566891520"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9db6327088003"
            },
            "id": "1352688854566891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma crian\u00e7a feliz na grama do parque municipal https://t.co/Z3pYmvryIV"
        },
        {
            "author_id": "1062385462747320321",
            "created_at": "2021-01-22T18:31:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352685214775058432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1060238110871699460",
                        "start": 0,
                        "username": "EliseteMiriam"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1268130392441323520",
                        "start": 15,
                        "username": "Saofeiao"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "563094648",
                        "start": 25,
                        "username": "victortamoios"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1588868264",
                        "start": 40,
                        "username": "SylTRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352685214775058432",
            "in_reply_to_user_id": "1060238110871699460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EliseteMiriam @Saofeiao @victortamoios @SylTRS Sim, Chapada dos Guimar\u00e3es, Parque Nacional do Tumucumaque divisa com Guiana Francesa lindo demais muitas cachoeiras vai por Boa Vista Roraima ou pelo Estado do Par\u00e1 lugar intocado, natureza exuberante. https://t.co/UeT1bLE13U"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2021-01-22T18:14:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352681057691324416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "133415058",
                        "start": 37,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352681057691324416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A mestra em #Divulga\u00e7\u00e3oCient\u00edfica da @casaoswaldocruz Tatiana Dunshee responde as perguntas de voc\u00eas, nossos visitantes, sobre biodiversidade e divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! \n\n\u26f0\ufe0f \u00c9 na se\u00e7\u00e3o Conta A\u00ed, Mestre de hoje! Confira: https://t.co/GInPYWPO1Q https://t.co/c7m6tjYDjD"
        },
        {
            "author_id": "1252983198411358208",
            "created_at": "2021-01-22T18:14:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352680973272543232"
            ],
            "id": "1352680973272543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 f\u00e3 de observa\u00e7\u00e3o de estrelas, n\u00e3o perca a oportunidade de visitar Las Ca\u00f1adas, uma varanda natural estelar. \u2728\nIntegrada no Parque Nacional de Teide, nos p\u00edncaros da ilha, \u00e9 uma extraordin\u00e1ria plataforma natural reconhecida como Destino Tur\u00edstico Starlight.\n#viajar\u00e9descobrir https://t.co/5ZcKMsQmOb"
        },
        {
            "author_id": "1252983198411358208",
            "created_at": "2021-01-22T18:09:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352679758816026625"
            ],
            "id": "1352679758816026625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe onde pode admirar o terceiro vulc\u00e3o mais alto do Mundo? \ud83c\udfd4\nAqui, no Parque Nacional del Teide!\nCom 3.718m de altura, o vulc\u00e3o do Teide \u00e9 o pico mais alto de Espanha. \nOs seus dois ecossistemas fazem da sua subida uma experi\u00eancia cheia de contrastes. \n#viajar\u00e9descobrir https://t.co/o0bERIgre8"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-01-22T18:07:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352679281852346368"
            ],
            "id": "1352679281852346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos fins de semana e feriados, hor\u00e1rio de funcionamento ser\u00e1 reduzido e haver\u00e1 limite de visita\u00e7\u00e3o por dia para diminuir o risco de cont\u00e1gio da Covid-19 https://t.co/nmx6GPu0uB"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-01-22T18:02:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352678082516316161"
            ],
            "id": "1352678082516316161",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "sob esta l\u00f3gica. Estudo https://t.co/C4Snn52xhk conta que cultivos j\u00e1 tomaram 6% da \u00e1rea protegida terrestre global e que \u00bc da invas\u00e3o ocorreu sobre zonas ainda mais valiosas para a vida selvagem."
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-01-22T17:41:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352672769113165824"
            ],
            "id": "1352672769113165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e Praia de Grumari t\u00eam novas regras para evitar aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/dhI4KGdXSm https://t.co/U0API62a5Q"
        },
        {
            "author_id": "1348056938639220737",
            "created_at": "2021-01-22T17:28:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352669364089200654"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "27733656",
                        "start": 0,
                        "username": "kellymatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352669364089200654",
            "in_reply_to_user_id": "27733656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kellymatos O maior problema do Brasil \u00e9 o ESGOTO q tu tamb\u00e9m jogas na tua PRIVADA. Viu o Gua\u00edba a poucos dias c/seu n\u00edvel mto baixo? N\u00e3o s\u00e3o as florestas.\n\nAcabou a mamata das ONGs, n\u00e3o precisa mais mandar $$$ pra gangue.\nGramado e serra ficaram em festa \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/OcNlAFivhT"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-01-22T16:54:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352660830911868934"
            ],
            "id": "1352660830911868934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 146,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: a insist\u00eancia no desrespeito \u00e0s atuais regras de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca, durante a pandemia, e o recente aumento no n\u00famero de casos de Covid-19 na cidade do Rio levaram a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o federal (UC) https://t.co/kRsnliycYy"
        },
        {
            "author_id": "1352655138457051137",
            "created_at": "2021-01-22T16:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352660611927310336"
            ],
            "id": "1352660611927310336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#balancogeralrj Al\u00f4 Tino aqui na rua Monte Cristo no barata em Realengo aos p\u00e9s do parque estadual da pedra Branca s\u00f3 tem \u00e1gua at\u00e9 as 10:00 da manh\u00e3 a mais de 20 anos essa luta."
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2021-01-22T16:37:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352656536657666049"
            ],
            "id": "1352656536657666049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fugir \u00e0 seca pastores invadem Parque Nacional do Bicuar - A seca prologada que afecta a regi\u00e3o sul e que se pode agravar com a aus\u00eancia de chuvas nos \u00faltimos meses faz recear a administra\u00e7\u00e3o do P... https://t.co/chliduplIN"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2021-01-22T16:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352649976011239428"
            ],
            "id": "1352649976011239428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional Canaima, na Venezuela,\u00a0\u00e9 o 6\u00b0 maior parque nacional do mundo e possui in\u00fameros atrativos tur\u00edsticos.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul\n\n#Canaima #Bolivar #Venezuela #AmericaDoSul #turismo #aventura  #traveling #SouthAmerica #Suram\u00e9rica #CaminosLibresTours https://t.co/VrIjMMztQF"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-01-22T16:06:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352648798653337601"
            ],
            "id": "1352648798653337601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Volta a nevar no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/s1knYRgeKM #ArcosDeValdevez #Gavieira #meteorologia"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2021-01-22T15:52:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352645349928800263"
            ],
            "id": "1352645349928800263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prainha e Grumari, parques municipais, est\u00e3o ao lado do Parque Estadual da Pedra Branca. Unidades de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o existem \u00e0 toa e devem ser... conservadas! @ecavaliere_ anuncia uma importante retomada do controle de acesso a essas maravilhas cariocas. #meioambiente #rio https://t.co/eutGvmvxQg"
        },
        {
            "author_id": "1244485722213679104",
            "created_at": "2021-01-22T15:44:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352643207562223618"
            ],
            "id": "1352643207562223618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A poesia da natureza nunca morre \ud83c\udf43 em Parque Estadual Serra Dourada Goias https://t.co/tCKZhi0PA6"
        },
        {
            "author_id": "915316017118765061",
            "created_at": "2021-01-22T15:29:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352639571310350339"
            ],
            "id": "1352639571310350339",
            "in_reply_to_user_id": "955094705225850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProudDandara sim, \u00e9 chato, mas foi importante n\u00e9\n\nmas eu gosto mais do Guimar\u00e3es Rosa foda-se\n\nprincipalmente que o livro dele se passa na minha terra, exatamente em uma vila que \u00e9 distrito da minha cidade\n\n\u00e9 at\u00e9 um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1244118808673103873",
            "created_at": "2021-01-22T15:26:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352638659099504640"
            ],
            "id": "1352638659099504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canudos, Bahia.\nhttps://t.co/WsllblwI7s"
        },
        {
            "author_id": "1091746901496643585",
            "created_at": "2021-01-22T15:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352633742544793602"
            ],
            "id": "1352633742544793602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades de BH dar uma volta na afonso pena, no parque municipal, ir no mercado central s\u00f3 pra olhar e comprar um vidro de doce de leite e queijo sla"
        },
        {
            "author_id": "2283825673",
            "created_at": "2021-01-22T14:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352625051749769220"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "90676816",
                        "start": 77,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 98,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "357504902",
                        "start": 144,
                        "username": "Mineirao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352625051749769220",
            "in_reply_to_user_id": "2283825673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pensei tipo um Bat Sinal gigante, com escudo do Galo....um saindo da Sede do @Atletico , outro da @ArenaMRV , outro do Parque Municipal e um do @Mineirao  NOS C\u00c9US DE BH\n\nCada escudo de uma \u00e9poca....kkkk https://t.co/jwaqkzsq1T"
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2021-01-22T13:51:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352614875319717889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "24834503",
                        "start": 0,
                        "username": "tavasconcellos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352614875319717889",
            "in_reply_to_user_id": "24834503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tavasconcellos Concordo.\nMas acabei de ouvir de uma funcion\u00e1ria que atua no Controle de Entrada de um parque municipal de SP, que a lota\u00e7\u00e3o estava ficando fora de controle nos finais de semana."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-01-22T13:48:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352614188833714178"
            ],
            "id": "1352614188833714178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca adota medidas restritivas no setor Floresta. O local vai ficar aberto somente das 7h \u00e0s 14h. Antes, o setor funcionava das 8h \u00e0s 17h. Al\u00e9m disso, fica limitada a entrada de at\u00e9 1.500 pessoas no parque. #Coronav\u00edrus #BandNewsFM https://t.co/Xl0dmDfaxw"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-01-22T13:44:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352613032908746754"
            ],
            "id": "1352613032908746754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Medidas mais restritivas j\u00e1 come\u00e7am a valer a partir deste s\u00e1bado.\n\n#ODia \n\nhttps://t.co/ANAjg1ZSno"
        },
        {
            "author_id": "230880867",
            "created_at": "2021-01-22T13:26:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352608514678648833"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1352608514678648833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/r2MTK7GpYT"
        },
        {
            "author_id": "122216955",
            "created_at": "2021-01-22T13:23:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352607796391456769"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5,
                        -20.25
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1352607796391456769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o mundo cheio de belezas que eu n\u00e3o quero deixar! em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/1UZMMQtaz5"
        },
        {
            "author_id": "19110110",
            "created_at": "2021-01-22T13:13:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352605201946071041"
            ],
            "id": "1352605201946071041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buscando solu\u00e7\u00f5es para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Morro da Bor\u00fassia, o prefeito de Os\u00f3rio, Roger Caputi, fez reuni\u00e3o a respeito do sistema de fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle, orienta\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o, plano de manejo e a cria\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da APA. \ud83c\udf04\ud83d\uddd2\ufe0f\u26f0\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "568494327",
            "created_at": "2021-01-22T13:01:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352602206026014720"
            ],
            "id": "1352602206026014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o conjunta da RF com ICMBio, Patram e PRF resulta na pris\u00e3o de mulheres por tr\u00e1fico de drogas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/tWfQMwAgBR"
        },
        {
            "author_id": "42949078",
            "created_at": "2021-01-22T12:52:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352600000279285760"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1352600000279285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6bVOI3lLQr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-22T11:44:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352583004426670082"
            ],
            "id": "1352583004426670082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/dNxneNPGmT"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-01-22T11:34:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352580454331768835"
            ],
            "id": "1352580454331768835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 9 de janeiro de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) detectou desmatamento (0,09 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "814929627047137280",
            "created_at": "2021-01-22T11:26:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352578363462979585"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49899884,
                        -9.38805845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1352578363462979585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/NFZDwqx2T4"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2021-01-22T11:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352578007911653379"
            ],
            "id": "1352578007911653379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/7MRv0pDwjP"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-01-22T11:19:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352576633476177924"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352576633476177924",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Mais uma vez: nos receba!\nPessoal do decreto de expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "1054895374429810689",
            "created_at": "2021-01-22T10:47:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352568479862444033"
            ],
            "id": "1352568479862444033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal parque nacional do Itatiaia parte alta https://t.co/kjzb6SeomG"
        },
        {
            "author_id": "979087910522769409",
            "created_at": "2021-01-22T09:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352548908795387907"
            ],
            "id": "1352548908795387907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/KWUfFzwHaH"
        },
        {
            "author_id": "1080221101521801217",
            "created_at": "2021-01-22T09:05:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352542829009113089"
            ],
            "id": "1352542829009113089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00e1rvore mais alta do mundo \u00e9 a Hyperion, uma sequ\u00f3ia gigante que existe no parque nacional de Redwood, na Calif\u00f3rnia, embora a localiza\u00e7\u00e3o exacta seja mantida em segredo para a proteger de poss\u00edveis danos e excesso de turistas.\n\nhttps://t.co/7odC5xPf63"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-01-22T06:32:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352504347398180864"
            ],
            "id": "1352504347398180864",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ocorre ao longo de 1.800 metros de extens\u00e3o e atinge uma altura m\u00e1xima de 20 metros. Em l\u00edngua guarani, o significado de \u201cyucum\u00e3\u201d \u00e9 \u201caquilo que engole tudo\u201d. No Salto do Yucum\u00e3, atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica que do lado brasileiro encontra-se dentro do Parque Estadual do Turvo, (2/4) https://t.co/Yk1xOPoMTf"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-01-22T06:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352496213820497923"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "17471979",
                        "start": 31,
                        "username": "NatGeo"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352496213820497923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa | @NatGeo Portugal https://t.co/E3DWB5Occq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "71545859",
            "created_at": "2021-01-22T05:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352482768161300487"
            ],
            "id": "1352482768161300487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\u2705 O Pico da Bandeira \u00e9 um dos pontos mais altos do pa\u00eds. Ele fica no Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG-ES) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcf8 Minist\u00e9rio do Turismo https://t.co/UG6TR7ak3b"
        },
        {
            "author_id": "61509559",
            "created_at": "2021-01-22T02:47:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352447828388405250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1083134160607289344",
                        "start": 0,
                        "username": "FBS_Leila01"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "43023158",
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352447828388405250",
            "in_reply_to_user_id": "1083134160607289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FBS_Leila01 @LucianoHuck Lucianinho \"Maos-Atadas\" Huckuzinho. Mandar cilindro para manaus e muito dificil. Facil e mudar legislacao de protecao ambiental para construir casa em area de protecao ambiental e conseguir R$18M do BNDES para comprar jatinho."
        },
        {
            "author_id": "59236690",
            "created_at": "2021-01-22T01:29:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352428159896006661"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.370562,
                        -23.0030453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1352428159896006661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Prainha https://t.co/WJVgqyhYy4"
        },
        {
            "author_id": "1318219295890001925",
            "created_at": "2021-01-22T01:27:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352427541966024713"
            ],
            "id": "1352427541966024713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu quisesse ir pra porra de uma cachoeira, eu iria pro parque nacional!!!!"
        },
        {
            "author_id": "16632884",
            "created_at": "2021-01-22T01:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352420825748676609"
            ],
            "id": "1352420825748676609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAustraliana morre ao cair de um penhasco quando tentava tirar uma foto \u21e8 Rosy Loomba, de 38 anos, estava com o marido e o filho quando sofreu o acidente no Parque Nacional Grampians, no estado de Victoria\u201d \u2935 \nhttps://t.co/4zD9WIOkxb https://t.co/HyHxYzXwWt"
        },
        {
            "author_id": "41175670",
            "created_at": "2021-01-22T00:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352420357202792454"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.35,
                        -27.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "150f5a766bc5c2ca"
            },
            "id": "1352420357202792454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \n\nParque das Nascentes (n\u00facleo aberto para visita\u00e7\u00e3o) em Blumenau/SC em Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed https://t.co/yZ14YxJEsO"
        },
        {
            "author_id": "1350780347437481985",
            "created_at": "2021-01-22T00:57:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352419982605496321"
            ],
            "id": "1352419982605496321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discutindo com o Professor Mois\u00e9s Calu da UNEAL projeto de RPPM (Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural) de Fern\u00e3o Velho, com a cria\u00e7\u00e3o do Museu da Ind\u00fastria T\u00eaxtil em Alagoas.\n\n#SemprenaLuta https://t.co/Pw6cqlTHpN"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-01-22T00:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352407593436794886"
            ],
            "id": "1352407593436794886",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00fanica guerra civil documentada entre chimpanz\u00e9s selvagens come\u00e7ou com um assassinato brutal. \n\nO ano era de 1974, um chimpanz\u00e9 de no Godi fazia sua refei\u00e7\u00e3o, sozinho, nos galhos de uma \u00e1rvore no Parque Nacional de Gombe, na Tanz\u00e2nia. https://t.co/GHxgax93eX"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2021-01-21T23:32:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352398664963133441"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "62601015",
                        "start": 65,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352398664963133441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Pico Menor\", Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, Nova Friburgo, RJ. @FernandoGuida https://t.co/tDDzDqM2Vb"
        },
        {
            "author_id": "147370976",
            "created_at": "2021-01-21T23:11:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352393474704896004"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1023699285945266179",
                        "start": 0,
                        "username": "isabellasborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352393474704896004",
            "in_reply_to_user_id": "1023699285945266179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabellasborges Cachoeiras POR QUE SE ESCONDEM TANTO\nEu tava catando, achei muitas no parque nacional da Tijuca e algumas em Maric\u00e1, mas sei l\u00e1 se s\u00e3o boas..."
        },
        {
            "author_id": "75694052",
            "created_at": "2021-01-21T22:42:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352386238146351108"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1352386238146351108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/hcXbPsTuLn"
        },
        {
            "author_id": "2637681462",
            "created_at": "2021-01-21T22:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352384486009430019"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1072208406914699269",
                        "start": 0,
                        "username": "_renaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352384486009430019",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_renaum Ficou mto bomm, parab\u00e9ns \u263a\ufe0f essas restri\u00e7\u00f5es de presen\u00e7a humana em Reserva Biol\u00f3gica se aplicam pra pesquisa tamb\u00e9m? Tipo, posso ir l\u00e1 se eu tiver uma licensa pra isso? Ou tem alguma delas que proibe TUDO?"
        },
        {
            "author_id": "1455198474",
            "created_at": "2021-01-21T22:23:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352381318332604416"
            ],
            "id": "1352381318332604416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fugir \u00e0 seca pastores invadem Parque Nacional do Bicuar https://t.co/9uf6m7riHp"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2021-01-21T22:22:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352381049423024128"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7152259,
                        -25.7749741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1352381049423024128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Monge https://t.co/SQjAF8Twzh"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352380043587104776"
            ],
            "id": "1352380043587104776",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Reserva Extrativista: \u00c1reas utilizadas por popula\u00e7\u00f5es locais, na qual subsist\u00eancia se baseia no extrativismo, seja na agricultura ou na cria\u00e7\u00e3o de animal. Essa categoria tem como objetivo proteger o meio cultura e de vida dessas popula\u00e7\u00f5es, al\u00e9m da biodiversidade local.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352380040584048648"
            ],
            "id": "1352380040584048648",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel: \u00c1reas que abrigam comunidades tradicionais, onde sua exist\u00eancia se baseia no uso sustent\u00e1vel dos recursos naturais desenvolvido durante anos. Desempenham um importante papel de manuten\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o natural. Visitas s\u00e3o permitidas.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352380039082471427"
            ],
            "id": "1352380039082471427",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Floresta Nacional: \u00c1reas com cobertura florestal que abriga esp\u00e9cies nativas e comunidades tradicionais. Auxiliam na preserva\u00e7\u00e3o dos recursos. Pesquisas e uso sustent\u00e1vel dos recursos s\u00e3o permitidos.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352380037572472832"
            ],
            "id": "1352380037572472832",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: \u00c1reas extensas com ocupa\u00e7\u00e3o humana mediante ao uso sustent\u00e1vel dos recursos e que englobam grandes aspectos naturais e culturais importantes. Protegem a diversidade natural, controla o processo de ocupa\u00e7\u00e3o e auxilia na sustentabilidade.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352380035999670272"
            ],
            "id": "1352380035999670272",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Como o pr\u00f3prio nome j\u00e1 diz, de posse privada, essas \u00e1reas naturais focam na conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade de modo sustent\u00e1vel. Pesquisas cientificas, manejo de recursos, ecoturismo s\u00e3o permitidos.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352380034561015809"
            ],
            "id": "1352380034561015809",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico: \u00c1reas menores, com ocupa\u00e7\u00e3o humana mediante \u00e0 atividades ecol\u00f3gicas.  Possuem caracter\u00edsticas naturais \u00fanicas, ou abrigam exemplares raros da fauna e flora regional, ajudando a \npreservar os ecossistemas e regular o uso dessas \u00e1reas.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352380029985030146"
            ],
            "id": "1352380029985030146",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Monumento Natural: Focam na preserva\u00e7\u00e3o de s\u00edtios naturais, \u00fanicos ou de grande beleza c\u00eanica. As visitas s\u00e3o permitidas, sejam de teor educacional, cient\u00edfico ou tur\u00edstico.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352380028403802118"
            ],
            "id": "1352380028403802118",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parque Nacional: Tem como objetivo b\u00e1sico a preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas de grande relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica e de grande beleza, auxiliando na realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas  e o desenvolvimento de atividades de educa\u00e7\u00e3o, de recrea\u00e7\u00e3o em contato com a natureza e de turismo ecol\u00f3gico.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352380026927329289"
            ],
            "id": "1352380026927329289",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Reserva Biol\u00f3gica: \u00e1rea natural restrita que tem o objetivo a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade local, sendo proibida a presen\u00e7a humana. S\u00e3o necess\u00e1rias para recuperar e preservar o equil\u00edbrio natural, a diversidade biol\u00f3gica e os processos ecol\u00f3gicos.+"
        },
        {
            "author_id": "1072208406914699269",
            "created_at": "2021-01-21T22:18:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352380025329377282"
            ],
            "id": "1352380025329377282",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: De posse e dom\u00ednio p\u00fablico, servem \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o da natureza e \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas (com autoriza\u00e7\u00e3o dos \u00f3rg\u00e3os respons\u00e1veis). A visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica \u00e9 proibida, exceto com objetivo para educa\u00e7\u00e3o ambiental.+"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2021-01-21T22:14:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352379032122351620"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.696468,
                        -25.78159
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1352379032122351620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Monge https://t.co/DnS5FsQyPC"
        },
        {
            "author_id": "1237525093351395330",
            "created_at": "2021-01-21T21:42:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352371110503845890"
            ],
            "id": "1352371110503845890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de uma trilha incr\u00edvel \ud83e\udd29\nJ\u00e1 pensando na pr\u00f3xima \ud83d\ude0e\ud83c\udfde\ufe0f\n#trilha #cavernadodiabo #ecoturismo em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/apGizCcP8G"
        },
        {
            "author_id": "47775042",
            "created_at": "2021-01-21T21:21:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352365641181896707"
            ],
            "id": "1352365641181896707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bernie Sanders tomando chimarr\u00e3o no parque municipal de Feliz - RS"
        },
        {
            "author_id": "3331579774",
            "created_at": "2021-01-21T20:58:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352359998987390981"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352359998987390981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESCALADA AGULHA GEORGE GUARISCHI - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA https://t.co/BuMjbV0Rk8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2021-01-21T20:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352358440203649032"
            ],
            "id": "1352358440203649032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCaralho irm\u00e3o, isso \u00e9 muito alto. O que eu t\u00f4 fazendo aqui?\u201d (Parque Nacional Chapada das Mesas, Carolina-MA) out. 2020 #tbt https://t.co/YZVtjfs4X4"
        },
        {
            "author_id": "3142498541",
            "created_at": "2021-01-21T20:50:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352357813851451393"
            ],
            "id": "1352357813851451393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ - Brasil https://t.co/rsTrgIDEvU"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2021-01-21T20:45:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352356598828642305"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1352356598828642305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de S\u00e3o Rom\u00e3o, Parque Nacional Chapada das Mesas, Carolina-MA #tbt (out. 2020) em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/M4HR2MWVf9"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2021-01-21T20:35:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352354105457602560"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24898567,
                        -4.84346334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1352354105457602560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde! \ud83d\ude0e\ud83c\udf24 em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/wIsgYCII1L"
        },
        {
            "author_id": "1323063589100523520",
            "created_at": "2021-01-21T20:26:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352351863203651584"
            ],
            "id": "1352351863203651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio de pedreiras gigantes no sert\u00e3o do Piau\u00ed fica o\u00a0Parque Nacional\u00a0da Serra da Capivara. Nesta regi\u00e3o quente e seca, foram encontrados os vest\u00edgios mais antigos da presen\u00e7a humana no continente americano, algo em torno de 48 mil anos atr\u00e1s. https://t.co/epaiomsIfl"
        },
        {
            "author_id": "1045835649901895681",
            "created_at": "2021-01-21T19:56:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352344246146256898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "17465506",
                        "start": 14,
                        "username": "PesquisaFapesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352344246146256898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reportagem na @PesquisaFapesp sobre nosso recente artigo, mostrando os impactos do grande inc\u00eandio de 2017 nas matas rip\u00e1rias do Parque Nacional #ChapadadosVeadeiros\n\nhttps://t.co/15unM32yj5"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2021-01-21T19:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352338116737171462"
            ],
            "id": "1352338116737171462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Inea soltou hoje 12 p\u00e1ssaros no Parque Estadual do Desengano. Os animais foram resultados de duas apreens\u00f5es:\n\n04 Coleiros apreendidos em Campos dos Goytacazes\n\ne 08 p\u00e1ssaros em Duas Barras: 02 Corrupi\u00f5es, 02 Trinca Ferro, 01 Azul\u00e3o, 01 coleiro, 01 Tiziu e 01  coleiro do brejo. https://t.co/id6MCBGQPp"
        },
        {
            "author_id": "17914078",
            "created_at": "2021-01-21T19:02:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352330660082540546"
            ],
            "id": "1352330660082540546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer o Parque Nacional de Yosemite na\u00a0Calif\u00f3rnia https://t.co/9IZgzXx86H"
        },
        {
            "author_id": "2836797897",
            "created_at": "2021-01-21T17:23:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352305840821252098"
            ],
            "id": "1352305840821252098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passada que tem q ter cadastro pra pegar jaca no parque municipal lkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-01-21T17:17:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352304292670152704"
            ],
            "id": "1352304292670152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA autua dono de ch\u00e1cara por constru\u00e7\u00e3o de rancho pesqueiro degradando \u00e1rea protegida https://t.co/6mLTYRWH5x"
        },
        {
            "author_id": "824694061470715905",
            "created_at": "2021-01-21T17:13:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352303254353432576"
            ],
            "id": "1352303254353432576",
            "in_reply_to_user_id": "824694061470715905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vista paradis\u00edaca do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 entre uma das rotas mais desejadas por turistas do mundo inteiro. A rota que tem seu principal acesso pela cidade de #Barreirinhas, ganhar\u00e1 em breve um \u201cplus\u201d para a entrada e sa\u00edda de passageiros. \ud83d\udc4f\ud83e\udd29\u2708\ufe0f https://t.co/K2PR16h91t"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2021-01-21T16:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352288803566866437"
            ],
            "id": "1352288803566866437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal encontra ranchos de ca\u00e7adores ao sobrevoar Parque Nacional da Serra da Bocaina. \u27a1 https://t.co/qK94Jj179m\n\n#G1 #Pol\u00edcia https://t.co/pd56FvftQx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-21T15:44:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352281006502531072"
            ],
            "id": "1352281006502531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Noronha | Com o termo, os primeiros publicados, pescadores ficam autorizados a pegar sardinha dentro dos limites do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\n\nhttps://t.co/IOsvpiabsq"
        },
        {
            "author_id": "45209215",
            "created_at": "2021-01-21T15:38:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352279507810594818"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1352279507810594818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trabalhar do lado do parque municipal e encontrar os gatos de l\u00e1 na hora do almo\u00e7o \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "159178616",
            "created_at": "2021-01-21T15:37:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352279196073132035"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1352279196073132035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc95\ud83c\udf33\n\n#parquenacionaldoitatiaia #Itatiaia #mataatlantica #bio #ProfLouise #love #parquesnacionais #brasil #RJ em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/nDe8HRThuC"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-01-21T15:26:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352276376183844865"
            ],
            "id": "1352276376183844865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal encontra ranchos de ca\u00e7adores ao sobrevoar Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/jZ3koQDTr5 https://t.co/FEGDHkEkEd"
        },
        {
            "author_id": "1021083431403511808",
            "created_at": "2021-01-21T15:22:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352275496764112899"
            ],
            "id": "1352275496764112899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nao sabia que maceio tem parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "237053736",
            "created_at": "2021-01-21T14:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352267617478828033"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "77379955",
                        "start": 10,
                        "username": "DescubraoES"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "3402760635",
                        "start": 38,
                        "username": "Brazil_Repost"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "37757178",
                        "start": 53,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352267617478828033",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @DescubraoES @amandavilelac @Brazil_Repost @GovernoES Unidade de Conserva\u00e7ao Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2021-01-21T14:37:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352264022452822018"
            ],
            "id": "1352264022452822018",
            "in_reply_to_user_id": "89091897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi considerada \u201cexemplo de como m\u00e9dicos veterin\u00e1rios e zootecnistas se inserem na sa\u00fade \u00fanica e s\u00e3o importantes no desenvolvimento de pol\u00edticas p\u00fablicas\u201d. https://t.co/Z4LD6cYdhe https://t.co/ffBH4YyADk"
        },
        {
            "author_id": "1242542292327596033",
            "created_at": "2021-01-21T14:37:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352264004325015553"
            ],
            "id": "1352264004325015553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha intui\u00e7\u00e3o diz que Tatinha possa estar no Parque estadual dos tr\u00eas picos. Pode estar com medo e se escondeu no bunker. https://t.co/s26A6bGcUw"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2021-01-21T14:35:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352263651466440706"
            ],
            "id": "1352263651466440706",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma corrida contra o tempo, uma eterna guerra\n\nA situa\u00e7\u00e3o dos micos foi cr\u00edtica em um dos mais importantes ref\u00fagios da esp\u00e9cie, a Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, onde a popula\u00e7\u00e3o foi reduzida de 380 para apenas 33 micos. https://t.co/pvecG8uqpc"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2021-01-21T14:19:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352259515941470213"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7152259,
                        -25.7749741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1352259515941470213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Monge https://t.co/u3ri4dYJix"
        },
        {
            "author_id": "1244773036726910978",
            "created_at": "2021-01-21T14:13:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352258100842127360"
            ],
            "id": "1352258100842127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Municipal Da Quinta Do Pego Longo https://t.co/Nd5mohsb8E"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-01-21T14:02:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352255345268240385"
            ],
            "id": "1352255345268240385",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em a\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Tamoios, os fiscais retiraram cerca que demarcava ilegalmente as \u00e1reas entre o parque municipal e as margens do Rio do S\u00e3o Jo\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-21T14:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352254631922061314"
            ],
            "id": "1352254631922061314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salada Verde | Coronel do Corpo de Bombeiros Andr\u00e9 Soares de Mello foi nomeado por Salles nesta quinta (21) e ficar\u00e1 respons\u00e1vel pela coordena\u00e7\u00e3o de todas as UCs do sudeste\n\nhttps://t.co/3BQHwNsKHj"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2021-01-21T13:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352245108167602177"
            ],
            "id": "1352245108167602177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terreno onde seria constru\u00eddo Parque Municipal Santa Luzia vira lix\u00e3o\n\nhttps://t.co/nBsEg6nPb8"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-01-21T13:19:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352244499054030849"
            ],
            "id": "1352244499054030849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Segundo mandado de seguran\u00e7a do MPF, no ano passado o \u00f3rg\u00e3o indigenista negou por tr\u00eas vezes o acesso do MPF aos processos administrativos de demarca\u00e7\u00e3o de terra ind\u00edgena eventualmente existentes no interior da Reserva Extrativista (Resex) Tapaj\u00f3s e Arapiuns. https://t.co/nBJphtJVrP"
        },
        {
            "author_id": "82147001",
            "created_at": "2021-01-21T13:03:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352240452104314883"
            ],
            "id": "1352240452104314883",
            "in_reply_to_user_id": "82147001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atuou em Cap\u00e3o Bonito, em S\u00e3o Paulo, retornou a Tr\u00eas Barras e finalmente, em 1954, chegou a Ca\u00e7ador para implantar a Floresta Nacional de Ca\u00e7ador, em Taquara Verde, cumprindo com o anseio de preserva\u00e7\u00e3o ambiental j\u00e1 existente naquela \u00e9poca."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-01-21T12:28:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352231591981047809"
            ],
            "id": "1352231591981047809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTANDO NO BLOG NA S\u00c9RIE COMO EST\u00c1 O PLANETA (VISITANDO BELIZE):\n\nPARQUE NACIONAL ELIJIO PANTI\n\nhttps://t.co/g0kwenNNvf"
        },
        {
            "author_id": "1269696681655877635",
            "created_at": "2021-01-21T12:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352227920379600897"
            ],
            "id": "1352227920379600897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coluna C\u00e9sar Santos: terreno onde seria constru\u00eddo o Parque Municipal Santa Luzia, em Mossor\u00f3, virou lix\u00e3o\nhttps://t.co/gDPpkYfhV7 https://t.co/Ok7ozwNIFX"
        },
        {
            "author_id": "2880887265",
            "created_at": "2021-01-21T11:40:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352219452415340545"
            ],
            "id": "1352219452415340545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca D'anta - S\u00e3o Roque de Minas - MG #cascadanta #serradacanastra #s\u00e3oroquedeminas #minasgerais #destinosdobrasil em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/dtZciZbblU"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-21T11:19:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352214188354138114"
            ],
            "id": "1352214188354138114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gavi\u00e3o\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/GvfwdWWCN5"
        },
        {
            "author_id": "709430192192802816",
            "created_at": "2021-01-21T10:54:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352207933497602050"
            ],
            "id": "1352207933497602050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Necesitamos m\u00e1is #BrigadasDEseucaliptizadoras. Os movimentos sociais combatendo o desleixo das administraci\u00f3ns https://t.co/GMK8kz1MQq"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-01-21T10:48:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352206554196426752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "1252911518561308674",
                        "start": 143,
                        "username": "Pressturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352206554196426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de comunidades sustent\u00e1veis, investimento na educa\u00e7\u00e3o e aumento do apoio \u00e0 produ\u00e7\u00e3o e cultivo local de caju - a edi\u00e7\u00e3o deste m\u00eas da @Pressturismo cobre o que est\u00e1 nos planos do Parque Nacional da #Gorongosa para 2021: https://t.co/7Eh7oJYvlZ\n\n#africa #Mozambique https://t.co/LhVUeTDx8N"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2021-01-21T10:33:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352202775870976001"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1352202775870976001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de onde eu queria s\u2b50\ufe0ftar e jogando pro universo, diariamente, que um dia eu vou morar pra sempre num lugar assim. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/1HTkEbfhTY"
        },
        {
            "author_id": "1163539140992020481",
            "created_at": "2021-01-21T10:22:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352199834107858944"
            ],
            "id": "1352199834107858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/bEQDRJeZqk"
        },
        {
            "author_id": "814955042616832004",
            "created_at": "2021-01-21T04:07:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352105446937665539"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51899333,
                        -2.79621266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1352105446937665539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho fotos para postar o ano inteiro kkk\ud83d\udc9a\u2763 em Parque Nacional De Jericoacoara - Ce https://t.co/D2ZfocolWu"
        },
        {
            "author_id": "1277984340186501122",
            "created_at": "2021-01-21T02:45:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352084914490011648"
            ],
            "id": "1352084914490011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a wendy no museu do homem americano no parque nacional da serra da capivara https://t.co/KLNC3kDjUJ"
        },
        {
            "author_id": "163963851",
            "created_at": "2021-01-21T01:57:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352072732142415874"
            ],
            "id": "1352072732142415874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu passar naquele parque municipal e ver um grupo de Mlk querendo fazer time de futebol eu vou matar eles tudo"
        },
        {
            "author_id": "187747602",
            "created_at": "2021-01-21T01:40:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352068558818258954"
            ],
            "id": "1352068558818258954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Genteee, ajudem uma universit\u00e1ria respondendo esse formul\u00e1rio sobre uma pesquisa que fiz pro parque estadual do utinga!! Desde j\u00e1 agrade\u00e7o \ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/M9hxbqXahG"
        },
        {
            "author_id": "715945126544150528",
            "created_at": "2021-01-21T01:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352067648167817216"
            ],
            "id": "1352067648167817216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o guardinha do parque municipal n\u00e3o devia ter deixado aqueles jovens matarem aula l\u00e1 https://t.co/WwWAxcb9eN"
        },
        {
            "author_id": "17075431",
            "created_at": "2021-01-21T01:16:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352062580299280387"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "163063411",
                        "start": 0,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1075465587126648834",
                        "start": 17,
                        "username": "KellyCrNunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352062580299280387",
            "in_reply_to_user_id": "163063411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbosa_Leandro @KellyCrNunes Mais uma privatiza\u00e7\u00e3o de Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "921216626300657665",
            "created_at": "2021-01-21T01:16:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352062423981813760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2944779213",
                        "start": 0,
                        "username": "conexaoshawn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352062423981813760",
            "in_reply_to_user_id": "2944779213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexaoshawn sou do Piau\u00ed (bem do interior kkk) e as pessoas geralmente costumam ir visitar o Parque Nacional da Serra da Capivara..."
        },
        {
            "author_id": "844606747771834368",
            "created_at": "2021-01-21T01:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352058365917102082"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "237050680",
                        "start": 88,
                        "username": "biahomobono"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352058365917102082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(15/01/21) E fomos pro mato, mais uma vez. Fotos e edi\u00e7\u00f5es, tamb\u00e9m de novo, da sobrinha @biahomobono . em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Hyr08ia7SO"
        },
        {
            "author_id": "2267832193",
            "created_at": "2021-01-21T00:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352049416413327360"
            ],
            "id": "1352049416413327360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir no parque municipal de nova igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2021-01-20T23:59:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352043091235139584"
            ],
            "id": "1352043091235139584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A fiscaliza\u00e7\u00e3o do INEA (RJ) flagrou duas traineiras em pesca irregular na Resex, Reserva Extrativista Marinha de Itaipu, Niter\u00f3i. \nSeus capit\u00e3es foram autuados na 81a DP.\nParab\u00e9ns, INEA!"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2021-01-20T23:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352040445916966913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "75267429",
                        "start": 2,
                        "username": "AdvocaciaGeral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352040445916966913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcfa @AdvocaciaGeral consegue na Justi\u00e7a reintegra\u00e7\u00e3o de posse da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, localizada no Rio Grande do Sul. A \u00e1rea foi ocupada por ind\u00edgenas.\n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/6qdoIpUq7a"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2021-01-20T23:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352028173240848384"
            ],
            "id": "1352028173240848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea gostaria de conhecer um lugar secreto? O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses possui estas bel\u00edssimas dunas brancas, que se misturam com lagos no Brasil. #ViajaParaAmar \ud83e\udd29  \ud83d\udc9f \nhttps://t.co/ZHAhPAj7bh https://t.co/PUEq8qfrn9"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-01-20T22:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352018438726815748"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "299876434",
                        "start": 142,
                        "username": "raizesdomundo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352018438726815748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o caminho de Juiz de Fora at\u00e9 o Parque Estadual do Ibitipoca? No \u00faltimo epis\u00f3dio da Webs\u00e9rie \u201cCom Emo\u00e7\u00e3o\u201d, a gente acompanha a @raizesdomundo1 nessa jornada emocionante! Est\u00e3o preparados? Onde ser\u00e1 que o cora\u00e7\u00e3o dela mais disparou? https://t.co/7KlfHK3yfz https://t.co/NToFh5pePV"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2021-01-20T22:14:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352016671511359489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "43452704",
                        "start": 117,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352016671511359489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de \u2018vencer\u2019 aut\u00f3dromo, Floresta do Camboat\u00e1 pode virar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/rVbUB8wymT via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "1174294529240948737",
            "created_at": "2021-01-20T22:04:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352014061848944641"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "61722517",
                        "start": 122,
                        "username": "Gconfidencial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352014061848944641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O monumento natural de Pena Corneira, \"invadido\" polos eucaliptos: \"hai 25 por metro cadrado\" https://t.co/lchOjOealQ v\u00eda @gconfidencial"
        },
        {
            "author_id": "3040830580",
            "created_at": "2021-01-20T21:35:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352006776829464581"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1352006776829464581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/b6atgwUZaF"
        },
        {
            "author_id": "61083201",
            "created_at": "2021-01-20T21:27:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352004739093966849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "173029697",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroHCF_11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1352004739093966849",
            "in_reply_to_user_id": "173029697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroHCF_11 vou te soltar no parque municipal ent\u00e3o  \ud83e\udd13\ud83e\udd13\ud83d\udc34\ud83d\udc34"
        },
        {
            "author_id": "1338149995829190657",
            "created_at": "2021-01-20T21:15:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352001764875235329"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1352001764875235329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero replay em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/FCCb40s6mw"
        },
        {
            "author_id": "3308439831",
            "created_at": "2021-01-20T21:13:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1352001433437171714"
            ],
            "id": "1352001433437171714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cRio, seu mar\nPraia sem fim\nRio, voc\u00ea foi feito pr\u00e1 mim\u201d\nJobim,Tom.\n\n#021 #vistachinesa #cariocando #tomjobim #meuriodejaneiro em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/MvkqxNUkd9"
        },
        {
            "author_id": "70668042",
            "created_at": "2021-01-20T21:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351998116258578433"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1351998116258578433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/1L5layiXN7"
        },
        {
            "author_id": "1338149995829190657",
            "created_at": "2021-01-20T20:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351988317160697857"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1351988317160697857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/XitQD0Jnqd"
        },
        {
            "author_id": "3119721677",
            "created_at": "2021-01-20T19:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351976708564537344"
            ],
            "id": "1351976708564537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/08EF0ISGSh"
        },
        {
            "author_id": "3119721677",
            "created_at": "2021-01-20T19:31:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351975722542268418"
            ],
            "id": "1351975722542268418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/JdX3CkRkV2"
        },
        {
            "author_id": "3119721677",
            "created_at": "2021-01-20T19:30:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351975504421785602"
            ],
            "id": "1351975504421785602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/C65qyGTojd"
        },
        {
            "author_id": "84857167",
            "created_at": "2021-01-20T19:27:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351974775178969088"
            ],
            "id": "1351974775178969088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Lagoa do Peri https://t.co/XB3UijppWv"
        },
        {
            "author_id": "28019578",
            "created_at": "2021-01-20T19:24:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351973854755876869"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "524349796",
                        "start": 0,
                        "username": "OficialBHTRANS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351973854755876869",
            "in_reply_to_user_id": "524349796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OficialBHTRANS cruzamento Afonso pena e parque municipal, perto da \u00e1rea hospitalar, v\u00e1rios sem\u00e1foros com defeito! Perigos\u00edssimo! https://t.co/FrGE5RCnTV"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-01-20T19:02:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351968481999204352"
            ],
            "id": "1351968481999204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideia \u00e9 que a ultima \u00e1rea plana de Mata Atl\u00e2ntica no Rio se transforme em polo verde no bairro de Deodoro\nhttps://t.co/AIO2cNipIQ"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2021-01-20T19:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351967863880491008"
            ],
            "id": "1351967863880491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9aSerra da Mantiqueira ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nUnidade possui 15.939,35 hectares de remanescentes florestais. \u00c9 uma das regi\u00f5es mais ricas em esp\u00e9cies de animais do sudeste do Brasil.\nhttps://t.co/hLPe294SxU https://t.co/t3DikQB3t0"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-01-20T18:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351963568007237633"
            ],
            "id": "1351963568007237633",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc49 A opera\u00e7\u00e3o \u00e9 uma a\u00e7\u00e3o conjunta entre o 5\u00ba e 6\u00ba BPM e conta com refor\u00e7o do BPCHOQUE e BPMA. A previs\u00e3o de dura\u00e7\u00e3o \u00e9 entre os dias 17/01 a 09/02.  \n\n\ud83d\udcf2 Saiba mais: https://t.co/F2ENNDxT6m\n\n#Gest\u00e3oMunicipalista \n#Tocantins\n#Jalap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-01-20T18:41:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351963034890207236"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "3121388931",
                        "start": 108,
                        "username": "PMTO_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351963034890207236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8 Com a retomada do turismo no Parque Estadual do #Jalap\u00e3o, e o crescente n\u00famero de visitantes na regi\u00e3o, a @PMTO_oficial iniciou neste domingo 17, a opera\u00e7\u00e3o #Jalap\u00e3oDeBra\u00e7osAbertos.\n\nSegue o fio\ud83d\udc47 https://t.co/tPgqjZ9gs0"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-01-20T18:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351962305764995075"
            ],
            "id": "1351962305764995075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u receber\u00e1 meia-maratona em junho - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/MNVQkzo6me\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre https://t.co/rRHgKU7yWL"
        },
        {
            "author_id": "982609088168321024",
            "created_at": "2021-01-20T18:28:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351959905683562500"
            ],
            "id": "1351959905683562500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje me reuni com Leandro Augusto, gestor do parque estadual da serra da Tiririca, para conversarmos sobre as demandas da regi\u00e3o. https://t.co/elXAGwrEgs"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-01-20T18:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351959195080392705"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "220716107",
                        "start": 135,
                        "username": "IlhasdoRio"
                    },
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "1040675388282875906",
                        "start": 207,
                        "username": "VemProAquaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351959195080392705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea mora no RJ e adora a vida marinha, n\u00e3o perca a #exposi\u00e7\u00e3o \u201cBiodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras\u201d, do projeto @IlhasdoRio. A partir de hoje (20/1), seguindo protocolos rigorosos, no @VemProAquaRio:  https://t.co/PHg4oJY8qC #Juntos\u00c9Poss\u00edvel https://t.co/35HYZpPPNH"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-01-20T17:45:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351948973519630344"
            ],
            "id": "1351948973519630344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTANDO NO BLOG NA S\u00c9RIE COMO EST\u00c1 O PLANETA (VISITANDO BELIZE):\n\nPARQUE NACIONAL MONKEY BAY\n\nhttps://t.co/FXz3ITYPXw"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-01-20T17:41:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351948094057885701"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "35124030",
                        "start": 119,
                        "username": "meiamaratona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351948094057885701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminhar pelas trilhas do parque \u00e9 um passeio maravilhoso de contato com a natureza, n\u00e3o \u00e9? \ud83d\udc9a\ud83d\udca6\n\nAgora imagine correr a @meiamaratona, com um percurso inteiro dentro do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \u00c9 uma experi\u00eancia transformadora! \ud83e\udd29\n\nSaiba como: https://t.co/4L04zkyG2t https://t.co/tDdV3fmQW6"
        },
        {
            "author_id": "4755121875",
            "created_at": "2021-01-20T17:21:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351942827085877257"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1084500880861392896",
                        "start": 0,
                        "username": "Joaumzin2"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "104872127",
                        "start": 11,
                        "username": "neneupinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351942827085877257",
            "in_reply_to_user_id": "1084500880861392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joaumzin2 @neneupinheiro Espero que tenham dinheiro pra isso depois de constru\u00edrem a torre dos 300 anos em um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2453827991",
            "created_at": "2021-01-20T17:10:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351940203611639808"
            ],
            "id": "1351940203611639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa artista representada, Isis Gasparini, participa nesta semana da resid\u00eancia art\u00edstica florestal Casero, localizada no Parque Nacional de Itatiaia, no RJ. https://t.co/7AKU5V1dFp"
        },
        {
            "author_id": "732364530257399809",
            "created_at": "2021-01-20T16:39:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351932498150883332"
            ],
            "id": "1351932498150883332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou levar o filhote no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1338562523180789767",
            "created_at": "2021-01-20T16:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351929200006082563"
            ],
            "id": "1351929200006082563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei cada foto linda de Sophia no parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1333834765632417794",
            "created_at": "2021-01-20T16:23:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351928230866014216"
            ],
            "id": "1351928230866014216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior organismo vivo na #terra \u00e9 um #fungo de mel encontrado na #floresta Nacional, em #oregon EUA.\nNa superf\u00edcie, da pra v\u00ea apenas sua extremidades junto aos troncos das #\u00e1rvores , mas debaixo da #terra ele ocupa 880 hectares que \u00e9 equivalente a 1220 Campos de #futebol https://t.co/qqa93pryzN"
        },
        {
            "author_id": "49239430",
            "created_at": "2021-01-20T16:04:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351923447430000640"
            ],
            "id": "1351923447430000640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Luz Mortal dos Cupinzeiros!\n\nCom o in\u00edcio das chuvas no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s, larvas bioluminescentes de besouros aparecem na camada externa dos cupinzeiros e passam a emitir luz para atrair e capturar cupins em revoada e outros insetos!\n\nhttps://t.co/pynnIIt6ZQ"
        },
        {
            "author_id": "927647345025716224",
            "created_at": "2021-01-20T15:56:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351921608919756803"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1080958784565137408",
                        "start": 0,
                        "username": "angelofbabyl0n"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351921608919756803",
            "in_reply_to_user_id": "1080958784565137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelofbabyl0n \u00e9 no parque estadual da cantareira, a entrada fica no bairro do Trememb\u00e9 perto do horto florestal mas o parque em si vai at\u00e9 a divisa com Mairipor\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2021-01-20T15:39:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351917395930189831"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1351917395930189831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento de Urg\u00eancia e Emerg\u00eancia M\u00e9dica Pr\u00e9 Hospitalar M\u00f3vel. \n\nO melhor plano para assegurar o bem eestar dos seus colaboradores e clientes.\n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE!\n\nhttps://t.co/H3fUPkvqFY https://t.co/mcPGQjTeQs"
        },
        {
            "author_id": "979464812093636610",
            "created_at": "2021-01-20T15:38:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351916945256419331"
            ],
            "id": "1351916945256419331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pena que n\u00e3o sei chegar no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2021-01-20T15:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351915979681509379"
            ],
            "id": "1351915979681509379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Ilhas do Rio convida a todos para a Exposi\u00e7\u00e3o Biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no AquaRio!\n\nDe 20 de janeiro a 12 de mar\u00e7o!\n\nMaiores informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/TlyGJ4sQWH https://t.co/ugHy6B7FG6"
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2021-01-20T15:30:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351915021186416640"
            ],
            "id": "1351915021186416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dos animais mais raros que vive no Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, foi filmado pela primeira vez. - SAPO Viagens\n\nhttps://t.co/Xc0RQMMv7O https://t.co/Y9Kv0XYDzy"
        },
        {
            "author_id": "2778862255",
            "created_at": "2021-01-20T14:56:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351906366127022085"
            ],
            "id": "1351906366127022085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domigo, 17 de Janeiro, t\u00e9cnicos da SEMAD, GOINFRA e prefeitura municipal visitaram a estrada de acesso ao Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, para iniciar projeto de constru\u00e7\u00e3o e melhorias.&lt;/p&gt;... https://t.co/Ye7hi7gWDj"
        },
        {
            "author_id": "271615109",
            "created_at": "2021-01-20T14:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351897272003518466"
            ],
            "id": "1351897272003518466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IPTU n\u00e3o pode ser cobrado em \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico https://t.co/v34Uuq6y0L"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2021-01-20T13:45:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351888587546046464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "23796293",
                        "start": 164,
                        "username": "Instituto"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "13201312",
                        "start": 212,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "7308892",
                        "start": 258,
                        "username": "jgp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351888587546046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje come\u00e7a a nossa Exposi\u00e7\u00e3o no AquaRio: Biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras.\n\ud83d\uddd3 20/01 a 12/03\n\ud83d\udccdAquaRio \nO Projeto Ilhas do Rio \u00e9 realizado pelo @Instituto Mar Adentro sob curadoria t\u00e9cnica do @WWF-Brasil, e patroc\u00ednio da #Associa\u00e7\u00e3oIEP e @jgp.asset. https://t.co/mdX7IYfI7J"
        },
        {
            "author_id": "1645701769",
            "created_at": "2021-01-20T13:38:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351886926224240645"
            ],
            "id": "1351886926224240645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mentindo que fui em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na verdade nunca nem passei perto de nenhuma https://t.co/XgW8BqruMA"
        },
        {
            "author_id": "48487182",
            "created_at": "2021-01-20T13:38:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351886729142267904"
            ],
            "id": "1351886729142267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Windows wallpaper Resende Edition... em Parque Estadual Da Pedra Selada https://t.co/ilgrGZTZ8s"
        },
        {
            "author_id": "708364019674062849",
            "created_at": "2021-01-20T13:28:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351884316725436416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351884316725436416",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Construiu sua casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ( gra\u00e7as ao Cabral bandido), comprou seu jatinho com dinheiro do BNDES ( apadrinhamento). N\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed pro Povo. LIXO"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2021-01-20T13:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351882684386185223"
            ],
            "id": "1351882684386185223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Branca . \n\nEle n\u00e3o deixa Casa Branca ! \n\nDesde o in\u00edcio da pandemia, meu amigo est\u00e1 l\u00e1 . Casa Branca, no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, munic\u00edpio de Brumadinho . \nVale a pena visitar ."
        },
        {
            "author_id": "1331317525007589376",
            "created_at": "2021-01-20T13:13:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351880584109334529"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "17471979",
                        "start": 136,
                        "username": "NatGeo"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "45964106",
                        "start": 144,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351880584109334529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico. Um pouco da historia do Parque Nacional de Gorongosa no #NationalGeographic \nhttps://t.co/laV8vhTq5g\n#Gorongosa #Mo\u00e7ambique @NatGeo @GorongosaPark"
        },
        {
            "author_id": "1350515497075433473",
            "created_at": "2021-01-20T12:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351867152979124225"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "603139314",
                        "start": 144,
                        "username": "ChangeFrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351867152979124225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito de S\u00e3o Paulo : Cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o Pet no parque Estadual Manoel Pitta (Parque Bel\u00e9m) - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/N1PfVfm44t via @ChangeFrance \nPOUR UN PARC A CHIENS / SAO PAULO BR\u00c9SIL"
        },
        {
            "author_id": "2685083360",
            "created_at": "2021-01-20T12:18:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351866576685957120"
            ],
            "id": "1351866576685957120",
            "in_reply_to_user_id": "2685083360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da maneira como est\u00e1 planejada, a EF-170 invade o Parque Nacional de Jamanxim, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. O https://t.co/iTyUng9Vzc quer \"desafetar\" qualquer \u00e1rea que prejudique o investimento. E o judici\u00e1rio tem cumprido o papel de autorizar as manobras do gov."
        },
        {
            "author_id": "1242198475942567936",
            "created_at": "2021-01-20T12:15:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351865862219816962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "61722517",
                        "start": 130,
                        "username": "Gconfidencial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351865862219816962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O monumento natural de Pena Corneira, \"invadido\" polos eucaliptos: \"hai 25 por metro cadrado\" https://t.co/4yXDHnvjWX a trav\u00e9s de @gconfidencial"
        },
        {
            "author_id": "1328261356131381249",
            "created_at": "2021-01-20T12:14:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351865725326135298"
            ],
            "id": "1351865725326135298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor eu j\u00e1 pulei a grade do parque municipal de vestido pra entrar no show da karol Conka e corri dos seguran\u00e7as e voc\u00ea acha que eu vou deixar ela sair antes de ganhar o BBB ????"
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2021-01-20T12:11:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351864957227438082"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1040675388282875906",
                        "start": 108,
                        "username": "VemProAquaRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351864957227438082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AquaRio recebe exposi\u00e7\u00e3o sobre biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras | Rio de Janeiro | G1 @VemProAquaRio https://t.co/JWu4xXFZBi"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2021-01-20T11:57:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351861366014029825"
            ],
            "id": "1351861366014029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1, 1 ano!\nFesta de anivers\u00e1rio do Parque Estadual de Ilhabela.\n#lembran\u00e7as #tbt #ilhabela #parqueestadualdeilhabela https://t.co/AAbnKr6jsB"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-01-20T11:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351856467230515200"
            ],
            "id": "1351856467230515200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ajpP5Kmq7O"
        },
        {
            "author_id": "298646124",
            "created_at": "2021-01-20T11:19:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351851849998020608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "61722517",
                        "start": 122,
                        "username": "Gconfidencial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351851849998020608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monumento natural de Pena Corneira, \"invadido\" polos eucaliptos: \"hai 25 por metro cadrado\" https://t.co/rxQH29oNHD v\u00eda @gconfidencial"
        },
        {
            "author_id": "1040675388282875906",
            "created_at": "2021-01-20T11:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351851703361040384"
            ],
            "id": "1351851703361040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidade no AquaRio \ud83d\udc99          Exposi\u00e7\u00e3o sobre biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras | Rio de Janeiro | #VemProAquaRio #AquarioMarinhoDoRio  https://t.co/ll7iAsazDA"
        },
        {
            "author_id": "47163003",
            "created_at": "2021-01-20T11:05:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351848393111445504"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1351848393111445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caminhada na chuva \u2614 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/X6oVnpx350"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-20T10:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351837191618457600"
            ],
            "id": "1351837191618457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/deuT3m4kM5"
        },
        {
            "author_id": "2604975303",
            "created_at": "2021-01-20T10:20:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351837112908316673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "65473559",
                        "start": 0,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351837112908316673",
            "in_reply_to_user_id": "65473559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalR7 Washington D.C. est\u00e1 bloqueada com postos militares de controle e o fechamento de ruas e pontes nos dias que antecederam a posse de Biden. Mesmo as \u00e1reas centrais do National Mall (Passeio Nacional), um amplo parque nacional que agrega as \u00e1reas que pertencem ao West Potomac"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2021-01-20T09:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351828061398859778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "3950477114",
                        "start": 89,
                        "username": "ArtPal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351828061398859778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 10 ONFX. - OmarHernandez https://t.co/gMknhcOY4g a trav\u00e9s de @ArtPal \n#GraphicDesign #VisualArt #parquenacionalpalenque #artforsale #photo #mexico #Palenque #architecture #archeology #Mexico #Chiapas"
        },
        {
            "author_id": "986532236",
            "created_at": "2021-01-20T09:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351826324986466305"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "17626165",
                        "start": 0,
                        "username": "bossito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351826324986466305",
            "in_reply_to_user_id": "17626165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bossito No ano passado tbm aconteceu. Em guimaraes fecharam o parque municipal pq estava a vir muita gente de fora de guimaraes para l\u00e1.\n\nQq desculpa pra sair de casa \u00e9 usada, desde passear caes 7 vezes ao dia, ou a ir buscar mercearia \u00e0s gotinhas."
        },
        {
            "author_id": "28063831",
            "created_at": "2021-01-20T09:07:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351818697539805186"
            ],
            "id": "1351818697539805186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA DO CAMBOAT\u00c1 RESISTE \n\"Depois de quase virar um aut\u00f3dromo, \u00faltima \u00e1rea plana de Mata Atl\u00e2ntica no Rio pode se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\"\nhttps://t.co/ae4CKG12wr"
        },
        {
            "author_id": "61722517",
            "created_at": "2021-01-20T08:06:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351803158658355200"
            ],
            "id": "1351803158658355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O monumento natural de Pena Corneira, \"invadido\" polos eucaliptos: \"hai 25 por metro cadrado\" https://t.co/nZikFnWKq2"
        },
        {
            "author_id": "32903789",
            "created_at": "2021-01-20T03:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351726294401232896"
            ],
            "id": "1351726294401232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O territ\u00f3rio que eu fa\u00e7o as minhas pesquisas me encanta tanto. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca - APABF. https://t.co/Lmkdoei2M1"
        },
        {
            "author_id": "895844255931006980",
            "created_at": "2021-01-20T02:22:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351716784232132609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "895820475552727040",
                        "start": 0,
                        "username": "Bruna_teodoro19"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351716784232132609",
            "in_reply_to_user_id": "895820475552727040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bruna_teodoro19 t\u00f4 pensando aq, nossos rol\u00ea vai ser ir pra pra\u00e7a do BG fazer piquenique, ir no parque municipal kkkkk amo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-01-20T02:17:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351715488129191939"
            ],
            "id": "1351715488129191939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#panda A Administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Panda Gigante divulgou recentemente a \u00fanica imagem do mundo de um panda gigante branco em estado selvagem. (Fotos: Administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Panda Gigante) https://t.co/VGkFh47ITb"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2021-01-20T02:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351712687139430400"
            ],
            "id": "1351712687139430400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase virar aut\u00f3dromo | Floresta do Camboat\u00e1 pode se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/RDkspBBSgV"
        },
        {
            "author_id": "1089680798771564545",
            "created_at": "2021-01-20T02:03:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351711933653778432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "117275684",
                        "start": 23,
                        "username": "Karolconka"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1138212800948592641",
                        "start": 56,
                        "username": "SararaFestival"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351711933653778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez fui em show da @Karolconka, o show fez parte do @SararaFestival de 2016, la no parque municipal e a entrada era de gra\u00e7a. Chegamos as 17, o show era as 20 e j\u00e1 tinha uma fila dando volta no parque. Nosso role foi a fila, curtimos, bebemos e beijamos. Pouco lembro do show."
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2021-01-20T00:49:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351693406393819139"
            ],
            "id": "1351693406393819139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Mendanha, em Bangu, j\u00e1 pode receber\u00a0visitas https://t.co/k8HAiq5CGI"
        },
        {
            "author_id": "712241579331854336",
            "created_at": "2021-01-19T23:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351679525571190784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "15947602",
                        "start": 147,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351679525571190784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201ePrefeito de S\u00e3o Paulo : Cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o Pet no parque Estadual Manoel Pitta (Parque Bel\u00e9m)\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/6MUlCoDjID via @Change"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-01-19T23:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351676701923827713"
            ],
            "id": "1351676701923827713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flor encontrada na parte alta do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. #SerradoCip\u00f3 #santanadoriacho #lapinhadaserra #cachoeiragrande #turismo #santanadoriacho #MinasGerais #caminhada #trekking #trilhasdeminas #cachu https://t.co/gGBPJXlWzO"
        },
        {
            "author_id": "394685427",
            "created_at": "2021-01-19T23:35:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351674722141020160"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1351674722141020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/YiVAOgktks"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2021-01-19T23:01:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351666036886667265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "173456078",
                        "start": 109,
                        "username": "BrunaTizziani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351666036886667265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo \u00e9 um dos pontos mais altos do Parque Nacional, com mais de 800 metros de altitude. \n\n@brunatizziani\n\n#nature #photography #naturephotography #love #travel #photooftheday #instagood #landscape #naturelovers #naturelover #beauty #photographer https://t.co/0yBvjh96Ua"
        },
        {
            "author_id": "1240702257685049345",
            "created_at": "2021-01-19T22:48:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351662893595561985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "46466027",
                        "start": 11,
                        "username": "coalacroata"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "97210512",
                        "start": 24,
                        "username": "Leo_Raposao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351662893595561985",
            "in_reply_to_user_id": "146538675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__valdeco @coalacroata @Leo_Raposao Ainda tem os burrinhos do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "4011927341",
            "created_at": "2021-01-19T22:44:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351661942541328399"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "964102138505940994",
                        "start": 0,
                        "username": "LeAntunes13"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "117275684",
                        "start": 25,
                        "username": "Karolconka"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351661942541328399",
            "in_reply_to_user_id": "964102138505940994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeAntunes13 @dieguitous @Karolconka Foi 2016. Eu fui pra a\u00ed no feriado de s\u00e3o Jo\u00e3o que tem aqui. O show foi no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "358270342",
            "created_at": "2021-01-19T22:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351659656373039110"
            ],
            "id": "1351659656373039110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do role no parque municipal a exatos 3 anos viu"
        },
        {
            "author_id": "2492956609",
            "created_at": "2021-01-19T22:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351655881482657796"
            ],
            "id": "1351655881482657796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba tudo sobre o agendamento e visitas ao Parque Estadual de Ilhabela\n\nLeia na \u00edntegra: https://t.co/HyQJj4Id3k\n\nPode ler sem medo! \nhttps://t.co/3PDjvWYoI9\n\n#jornaldeboasnoticias #boasnoticias #noticiaboa #goodnews #boasacoes #esperan\u00e7a #bonsexemplos #fazerobem https://t.co/HoQzDIEjug"
        },
        {
            "author_id": "1316134273129369602",
            "created_at": "2021-01-19T21:55:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351649459269201924"
            ],
            "id": "1351649459269201924",
            "in_reply_to_user_id": "1316134273129369602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Continuando, j-hope d\u00e1 in\u00edcio ao seu rap com os versos abaixo. \n\nMudeungsan \u00e9 uma montanha que representa a cidade de Gwangju - cidade natal de j-hope. Gwangju tamb\u00e9m abriga um parque nacional que \u00e9 um dos Geoparques Globais da UNESCO. \n\n+ https://t.co/WR9ah2brkl"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2021-01-19T21:48:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351647767085531137"
            ],
            "id": "1351647767085531137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de S\u00e3o Gabriel autua administrador de empresas em R$ 6,6 mil por desmatamento ilegal atingindo \u00e1rea protegida de matas ciliares do rio Camapu\u00e3\u00a0| https://t.co/xVLumR5blI"
        },
        {
            "author_id": "4009303144",
            "created_at": "2021-01-19T21:39:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351645414596993026"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "1531677631397109761",
                        "start": 147,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351645414596993026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ePrefeito de S\u00e3o Paulo : Cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o Pet no parque Estadual Manoel Pitta (Parque Bel\u00e9m)\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/DJYpuxWwdb via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "158216669",
            "created_at": "2021-01-19T21:31:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351643471757492225"
            ],
            "id": "1351643471757492225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No come\u00e7o do ano o prefeito do RJ @eduardopaes_  disse que o aut\u00f3dromo n\u00e3o ser\u00e1 feito sobre a Floresta do Camboat\u00e1. Uma vit\u00f3ria. Cabe agora \u00e0 sociedade pressionar o prefeito para que a \u00e1rea vire uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. O decreto j\u00e1 est\u00e1 at\u00e9 redigido. \n\nhttps://t.co/NFzZFvq112"
        },
        {
            "author_id": "474122288",
            "created_at": "2021-01-19T21:31:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351643381391351809"
            ],
            "id": "1351643381391351809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CamboataForever   Que seja uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o !!\nA Floresta do Camboat\u00e1 resiste https://t.co/dThA0Bw7vX"
        },
        {
            "author_id": "170361063",
            "created_at": "2021-01-19T21:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351641882019811328"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29452,
                        -25.40206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1351641882019811328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Vista Alegre https://t.co/1gmP1QWQfP"
        },
        {
            "author_id": "23941036",
            "created_at": "2021-01-19T21:11:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351638502853791745"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "158216669",
                        "start": 240,
                        "username": "RealBetoKaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351638502853791745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 169,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Ap\u00f3s quase virar um aut\u00f3dromo, \u00faltima \u00e1rea plana de Mata Atl\u00e2ntica no Rio pode se transformar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Localizada na Zona Oeste carioca, \u00e1rea verde abriga mais de 180 mil \u00e1rvores e ao menos dezoito esp\u00e9cies amea\u00e7adas. Por @RealBetoKaz https://t.co/luMtKHlXzU"
        },
        {
            "author_id": "3433883351",
            "created_at": "2021-01-19T20:47:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351632462615629831"
            ],
            "id": "1351632462615629831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu amo essas fotos no Parque Nacional https://t.co/YGDv4BUN1Q"
        },
        {
            "author_id": "42748483",
            "created_at": "2021-01-19T20:41:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351630850560036865"
            ],
            "id": "1351630850560036865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/yXUMmbZxPt\n\nAriranhas emitem 15 tipos de sons diferentes em diferentes contexros sociais. Aqui no Tocantins temos popula\u00e7\u00f5es viaveis no Parque estadual do Cant\u00e3o e tb no cerrado."
        },
        {
            "author_id": "226330974",
            "created_at": "2021-01-19T20:25:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351626926658609152"
            ],
            "id": "1351626926658609152",
            "in_reply_to_user_id": "226330974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrei do show no parque municipal \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3 nego at\u00e9 a morte"
        },
        {
            "author_id": "146913818",
            "created_at": "2021-01-19T20:18:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351625057785831426"
            ],
            "id": "1351625057785831426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando do show da carol konka em bh 2016 no parque municipal e o povo pulando muro dedo no cu e gritaria"
        },
        {
            "author_id": "436569956",
            "created_at": "2021-01-19T20:11:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351623461257555970"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75425962,
                        -9.6188101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1351623461257555970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem s\u00f3 de livro vive o #bookstan n\u00e9 \nNa \u00faltima sexta estive conhecendo o @parquemunicipaldemaceio ,amei e j\u00e1 quero voltar l\u00e1 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/duZ8jLtokI"
        },
        {
            "author_id": "1337839284947214339",
            "created_at": "2021-01-19T20:01:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351620934545846278"
            ],
            "id": "1351620934545846278",
            "in_reply_to_user_id": "1337839284947214339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da capivara\n\nO Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza. Esta \u00e1rea tem a maior e mais antiga concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da Am\u00e9rica. +\n\n#AGNEApresenta https://t.co/qPbTkwOmv9"
        },
        {
            "author_id": "1337839284947214339",
            "created_at": "2021-01-19T20:01:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351620899104038912"
            ],
            "id": "1351620899104038912",
            "in_reply_to_user_id": "1337839284947214339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Das Sete Cidades\n\nO Parque Nacional das Sete Cidades \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, localizada em \u00e1rea de transi\u00e7\u00e3o entre cerrado e caatinga. Re\u00fane sete cidades imagin\u00e1rias, nome dado a sete grupos de forma\u00e7\u00f5es rochosas.\n\n#AGNEApresenta https://t.co/Kvb4eZwqEm"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-01-19T19:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351610718618054656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351610718618054656",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Tocantins (0,3% cada). A unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais acometida pela devasta\u00e7\u00e3o em 2020 foi a Florex Rio Pedro-Jacund\u00e1, em Rond\u00f4nia, que perdeu 321 km\u00b2 de \u00e1rea verde. Entre as terras ind\u00edgenas, a Apyterewa, no Par\u00e1, foi a que mais produziu alertas de desmatamento.\n4"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-01-19T19:19:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351610135345569793"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1351610135345569793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/EiJfBUR4Dc"
        },
        {
            "author_id": "44903404",
            "created_at": "2021-01-19T18:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351602721732907009"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1351602721732907009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Parte.baixa do PN Itatiaia, um.dos lugares mais incr\u00edveis que eu conhe\u00e7o. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/AmsUaabJ9M"
        },
        {
            "author_id": "47941533",
            "created_at": "2021-01-19T18:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351600687612891144"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.725296,
                        -23.33614
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1351600687612891144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Benedito Bueno de Morais in Franco da Rocha, S\u00e3o Paulo https://t.co/AEZ4ZMXTEC https://t.co/cpX4LouKSs"
        },
        {
            "author_id": "189328752",
            "created_at": "2021-01-19T18:24:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351596461423812608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "33643388",
                        "start": 0,
                        "username": "HitBoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351596461423812608",
            "in_reply_to_user_id": "33643388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HitBoy Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "1351581648836558857",
            "created_at": "2021-01-19T18:16:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351594442558464007"
            ],
            "id": "1351594442558464007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaunas fica no munic\u00edpio de Concei\u00e7\u00e3o da Barra.\nO que podemos fazer l\u00e1 ?\nVisitar as dunas que ficam no Parque Estadual de Itaunas e aproveitar para ver um espet\u00e1culo do p\u00f4r do sol. Fascinante!!\nNo Parque temos muitas trilhas e podemos conhecer um pouco da hist\u00f3ria local."
        },
        {
            "author_id": "1264620910633521159",
            "created_at": "2021-01-19T18:12:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351593430615547904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1225661593490345984",
                        "start": 0,
                        "username": "BsBrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351593430615547904",
            "in_reply_to_user_id": "1225661593490345984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BsBrasilia Parque Nacional \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\nSe a Cia for Boa n\u00e3o precisa mais nada \ud83d\ude0b\ud83d\ude3b"
        },
        {
            "author_id": "70668042",
            "created_at": "2021-01-19T18:05:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351591508944814080"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1351591508944814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/VDh2kxN0AV"
        },
        {
            "author_id": "2194356048",
            "created_at": "2021-01-19T17:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351587624486658050"
            ],
            "id": "1351587624486658050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Janu\u00e1ria \n\u00c9 um local onde belas paisagens s\u00e3o emolduradas pela arte rupestre pr\u00e9-hist\u00f3rica, em s\u00edtios arqueol\u00f3gicos milenares de import\u00e2ncia internacional e suas cavernas de grandeza colossal.\nTexto completo no link \ud83d\udc47\nhttps://t.co/IWW2zRinln"
        },
        {
            "author_id": "1346527458435194881",
            "created_at": "2021-01-19T17:37:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351584535666962434"
            ],
            "id": "1351584535666962434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\nM\u00edstico, m\u00e1gico e magn\u00e9tico, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 um destino a se revisitar para sempre. Seus caminhos  guardam maravilhas, e suas cascatas e trilhas revelam mist\u00e9rios. Completando 60 anos\n#AmbientalismoDeResultado https://t.co/JqyzLYoaY4"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2021-01-19T17:31:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351583129669087234"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60717229,
                        -22.45902748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1351583129669087234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do \u00daltimo Adeus, Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/xo9ABi401A"
        },
        {
            "author_id": "143934607",
            "created_at": "2021-01-19T16:23:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351566024114647040"
            ],
            "id": "1351566024114647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano hoje eu sonhei que eu minha m\u00e3e e meu irm\u00e3o est\u00e1vamos lavando as cal\u00e7adas do Parque Nacional do Igua\u00e7u com uma vap (????????)"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2021-01-19T15:54:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351558660762308615"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1351558660762308615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/WAYI3Y7ypR"
        },
        {
            "author_id": "4086788537",
            "created_at": "2021-01-19T15:41:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351555500907913216"
            ],
            "id": "1351555500907913216",
            "in_reply_to_user_id": "68049322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarolzinhaMtt A parte carioca do vale t\u00e1 pior ainda.... partiu parque nacional do Itatiaia.... cachoeiraaaaaa!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "1329234778890137600",
            "created_at": "2021-01-19T15:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351552020944191490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14594895",
                        "start": 0,
                        "username": "Splash_UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351552020944191490",
            "in_reply_to_user_id": "14594895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Splash_UOL Podiam postar fotos e v\u00eddeos nos fervedouros,\u00a0\u00a0p\u00f4r do sol\u00a0nas Dunas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e na Pedra Furada, fazerem rafting pela Cachoeira da Velha e, tamb\u00e9m  tomar,  um delicioso banho nas \u00e1guas incrivelmente verdes da Cachoeira do Formiga, entre outras."
        },
        {
            "author_id": "1206016158643769344",
            "created_at": "2021-01-19T15:08:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351547192826355713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1276244749301829634",
                        "start": 0,
                        "username": "besta4ada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351547192826355713",
            "in_reply_to_user_id": "1276244749301829634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@besta4ada Todos juntos n\u00e3o valem metade de um... graduados pela Licenciatura Geral de Incompet\u00eancia Humana ! Pela Universidade do Parque Nacional da Gorongosa ! \u00c9 assim@que encontro qualidades para descrever grande parte dos nossos Governantes !"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-01-19T14:44:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351541167536664580"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "3352137111",
                        "start": 132,
                        "username": "o_parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351541167536664580",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u exerce importante papel na conserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada! \ud83d\udc06\ud83e\udd70 \n\nSaiba mais sobre essa incr\u00edvel apari\u00e7\u00e3o no @o_parana. \ud83e\udd29\n\nDuas pessoas avistam on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja v\u00eddeos https://t.co/bNu21DBWnY"
        },
        {
            "author_id": "2503243651",
            "created_at": "2021-01-19T14:20:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351535031089418243"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1351535031089418243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 calor a\u00ed n\u00e9, pai? \ud83d\udca6\ud83c\udf33\ud83c\udf32 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/Gdx1vLn2gX"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2021-01-19T14:10:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351532551614189573"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "54566129",
                        "start": 177,
                        "username": "CPRH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351532551614189573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descarte irregular de lixo, com uso de fogo nos entulhos, pode provocar explos\u00e3o em gasoduto que passa perto de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Pernambuco.  #OxeRecife #Recife #AbreueLima @Cprh https://t.co/celP8fZ88y"
        },
        {
            "author_id": "1163775407583309826",
            "created_at": "2021-01-19T14:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351530370295095296"
            ],
            "id": "1351530370295095296",
            "in_reply_to_user_id": "1163775407583309826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nenhum daqueles mano que passa o dia no parque municipal pra entrar na brincadeira, nem eles toparam fazer parte disso"
        },
        {
            "author_id": "939940022916124672",
            "created_at": "2021-01-19T13:59:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351529601110056962"
            ],
            "id": "1351529601110056962",
            "in_reply_to_user_id": "939940022916124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, uma an\u00e1lise de impacto de pesquisadores da UFMG avaliou que pode haver\u00a0uma mobiliza\u00e7\u00e3o de rodovias estaduais para a chegada dos gr\u00e3os at\u00e9 a ferrovia \u2013 uma delas passando dentro do Parque Nacional do Xingu, o que traria consequ\u00eancias negativas para os povos ind\u00edgenas."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-19T13:52:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351527994398015489"
            ],
            "id": "1351527994398015489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Fi243SmpOQ"
        },
        {
            "author_id": "394685427",
            "created_at": "2021-01-19T13:47:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351526587708141569"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1351526587708141569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/wc8WtQfnQl"
        },
        {
            "author_id": "66579922",
            "created_at": "2021-01-19T13:29:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351522164625838082"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1351522164625838082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/4xrd51hNDA"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-01-19T13:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351520031700525061"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "218656654",
                        "start": 201,
                        "username": "kay_bacon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351520031700525061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Bacia Badwater do Parque Nacional do Vale da Morte fica 86 m abaixo do n\u00edvel do mar, o lugar mais baixo, quente e seco da Am\u00e9rica do Norte.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #natureza #DeathValley\nPc: @kay_bacon https://t.co/pcjtLzdg7l"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-01-19T12:55:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351513719294013440"
            ],
            "id": "1351513719294013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTANDO NO BLOG NA S\u00c9RIE COMO EST\u00c1 O PLANETA (VISITANDO BELIZE):\n\nPARQUE NACIONAL MAYFLOWER BOCAWINA\n\nhttps://t.co/p98zmd9774"
        },
        {
            "author_id": "70668042",
            "created_at": "2021-01-19T12:48:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351511786399391745"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1351511786399391745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/gEDJe1mLiW"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-01-19T12:37:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351509117102383105"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "138492825",
                        "start": 0,
                        "username": "proindio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351509117102383105",
            "in_reply_to_user_id": "299326474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@proindio Se a lei federal n\u00e3o permite a exist\u00eancia de propriedade privada na Floresta Nacional, quem poderia explorar minera\u00e7\u00e3o em \u00e1rea p\u00fablica?\n\nE de que forma? Fariam licita\u00e7\u00e3o para lotear destrui\u00e7\u00e3o de montanhas?"
        },
        {
            "author_id": "66579922",
            "created_at": "2021-01-19T12:34:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351508280883949570"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23309851,
                        -22.99016256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1351508280883949570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquepenhascodoisirmaos #avenidaniemeyer #rioenquadrado #rio40graus #summertime #vivaacarioquice #turistandonorio #tchiellotheoriginalofficial #tchiellogram em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/j86jXHrJ1M"
        },
        {
            "author_id": "387111871",
            "created_at": "2021-01-19T12:09:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351502145045094404"
            ],
            "id": "1351502145045094404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra postar foto que algu\u00e9m tirou de voc\u00ea. N\u00e3o vale selfie, e prefer\u00eancia uma que mostra seu verdadeiro eu.\n\n2015/1: primeiro per\u00edodo da gradua\u00e7\u00e3o, 5 dias acampado no Parque Estadual do Rio Preto. Enfim, o privil\u00e9gio do calouro que n\u00e3o sabia nada de nada (e segue sem saber) https://t.co/19Wlu8jzG8 https://t.co/xGzBs5mtSW"
        },
        {
            "author_id": "16000565",
            "created_at": "2021-01-19T11:41:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351494960038735877"
            ],
            "id": "1351494960038735877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pra postar foto que algu\u00e9m tirou de voc\u00ea, n\u00e3o pode selfie. Pode ser nova ou velha, e preferencialmente uma que mostre o seu verdadeiro eu.\"\n\nMeu eu do passado (2004) em plena atividade de extens\u00e3o no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba (Maca\u00e9, RJ)\n\n https://t.co/GFmIBlOVgr https://t.co/WIw3ywOzpz https://t.co/yKfjEcgl5w"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-19T11:34:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351493328538226691"
            ],
            "id": "1351493328538226691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/xYd6G8sPDq"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2021-01-19T11:24:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351490832428376064"
            ],
            "id": "1351490832428376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O bom dia desta ter\u00e7a vem l\u00e1 do Parque Nacional do Catimbau. O clique \u00e9 da leitora Maria Luiza Marinho. https://t.co/eXWZJCiLqs"
        },
        {
            "author_id": "3335748125",
            "created_at": "2021-01-19T11:22:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351490091080962050"
            ],
            "id": "1351490091080962050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mestre Jo\u00e3o Barbara, pescador da Reserva Extrativista de Canavieiras (BA), explica os desafios da luta e que \u201cmedo n\u00e3o foi feito para as pessoas que lutam pelo povo\u201d. Ele confia na  alian\u00e7a hist\u00f3rica preta-ind\u00edgena para aprumar o barco da liberta\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/zYrwY2tc5f +"
        },
        {
            "author_id": "2974127013",
            "created_at": "2021-01-19T10:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351482031339786241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "3950477114",
                        "start": 89,
                        "username": "ArtPal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351482031339786241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MS Parque Nacional Palenque 12 ONFX. - OmarHernandez https://t.co/V435qhMVnq a trav\u00e9s de @ArtPal \n#GraphicDesign #VisualArt #parquenacionalpalenque #artforsale #photo #mexico #Palenque #architecture #archeology #Mexico #Chiapas"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2021-01-19T10:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351473496698675204"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1351473496698675204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus \ud83d\udc20xinhos! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/O1YUZh6UL4"
        },
        {
            "author_id": "19524913",
            "created_at": "2021-01-19T09:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351464301253566464"
            ],
            "id": "1351464301253566464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#kuss #kiss #felszeichnungen #rockdrawings #30000jahrealt #30000yearsold #serradacapivara #pedrafurada #brasilien #brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude18\ud83c\udfa8\ud83e\udd13\ud83d\udc4d\ud83c\udffb @ Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/5FNMRiwymE"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-01-19T09:05:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351455779455266818"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "19868105",
                        "start": 101,
                        "username": "AfricaFreak"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351455779455266818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa faz parte da lista dos 105 Melhores Parques Nacionais do continente. @AfricaFreak https://t.co/ieMF6U0gMp https://t.co/HsCkhFtmSS"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-01-19T08:19:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351444034334687232"
            ],
            "id": "1351444034334687232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ZaDjGhX4ki"
        },
        {
            "author_id": "1350717801728782337",
            "created_at": "2021-01-19T05:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351404340636999688"
            ],
            "id": "1351404340636999688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Rio da on\u00e7a... Kkkkkk. \ud83d\udc05\ud83d\udc06\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2021-01-19T05:36:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351403142756372485"
            ],
            "id": "1351403142756372485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua paranaense em R$ 9 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o nativa inclusive em \u00e1rea protegida em sua propriedade em Rio Verde\u00a0| https://t.co/hu4kX1Xjsb"
        },
        {
            "author_id": "1222615543968149510",
            "created_at": "2021-01-19T03:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351370334121955330"
            ],
            "id": "1351370334121955330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pelo Parque Nacional amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "1011066861801426944",
            "created_at": "2021-01-19T03:09:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351366199423217664"
            ],
            "id": "1351366199423217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o parque nacional das emas AAAAA"
        },
        {
            "author_id": "1263276369158582272",
            "created_at": "2021-01-19T01:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351341955033264128"
            ],
            "id": "1351341955033264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imagino nois dois de m\u00e3o  dada no Parque Municipal de Araquari"
        },
        {
            "author_id": "213443246",
            "created_at": "2021-01-19T00:15:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351322235613696001"
            ],
            "id": "1351322235613696001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu ficar boa eu vou no parque nacional de Itatiaia n\u00e3o quero nem saber... eu vou renascer nas cachoeiras de l\u00e1, s\u00e9rio mesmo"
        },
        {
            "author_id": "3132404397",
            "created_at": "2021-01-18T23:14:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351306939486130178"
            ],
            "id": "1351306939486130178",
            "in_reply_to_user_id": "3132404397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde que os Ainus se estabeleceram nas ilhas japonesas, eles t\u00eam basicamente o mesmo ciclo de atividades b\u00e1sicas: ca\u00e7a, pesca e coleta. E isso n\u00e3o mudou por v\u00e1rios mil\u00eanios. \nFOTO: O Parque Nacional de Shiretoko, em Hokkaido, era uma \u00e1rea tradicional de ca\u00e7a e pesca Ainu. https://t.co/yJPnGSOsaJ"
        },
        {
            "author_id": "940051495663177729",
            "created_at": "2021-01-18T23:07:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351305183645601794"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "919770749560410112",
                        "start": 0,
                        "username": "Vivi_282"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351305183645601794",
            "in_reply_to_user_id": "919770749560410112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vivi_282 parque nacional da Tijuca tem umas, amg"
        },
        {
            "author_id": "2451322222",
            "created_at": "2021-01-18T22:56:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351302527111712768"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1351302527111712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/pZq9ZOuG99"
        },
        {
            "author_id": "1113614244598120448",
            "created_at": "2021-01-18T22:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351302275948564487"
            ],
            "id": "1351302275948564487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deve ter uns 6 anos que n\u00e3o vou no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "26366628",
            "created_at": "2021-01-18T22:38:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351297886294781953"
            ],
            "id": "1351297886294781953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tigre de Bengala 'reboca' carro de 1,8 t com os dentes. Cena foi registrada por visitantes do Parque Nacional de Bannerghatta, em Bengaluru, na \u00cdndia. https://t.co/eMXhz6qDU3"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2021-01-18T22:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351291022702215171"
            ],
            "id": "1351291022702215171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os programas imperd\u00edveis deste o\u00e1sis no norte de Portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n\nhttps://t.co/iIQ8gAH39v"
        },
        {
            "author_id": "1006294667510599680",
            "created_at": "2021-01-18T22:01:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351288535756779520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "23941036",
                        "start": 0,
                        "username": "revistapiaui"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "008a7de4c0a7f855"
            },
            "id": "1351288535756779520",
            "in_reply_to_user_id": "1006294667510599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistapiaui E as popula\u00e7\u00f5es caboclas tradicionais s\u00e3o muito respeitadas, hein! A Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s e a Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns s\u00e3o amplamente apoiadas pelos grandes propriet\u00e1rios (para os quais grilagem \u00e9 m\u00e9rito). Pois \u00e9: esse Macron \u00e9 um grande mentiroso!"
        },
        {
            "author_id": "545152223",
            "created_at": "2021-01-18T22:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351288376050274311"
            ],
            "id": "1351288376050274311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo intensamente cada dia, buscando sa\u00fade e novos aprendizados. em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DScCI2T9f7"
        },
        {
            "author_id": "170012953",
            "created_at": "2021-01-18T21:33:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351281688282849282"
            ],
            "id": "1351281688282849282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A PCDF informa que no \u00faltimo dia 15, policiais da DEMA em parceria com fiscais do ICMBIO realizaram dilig\u00eancias em local de parcelamento irregular de solo situado na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Planalto Central, local denominado denominada Condom\u00ednio Priv\u00ea II, onde infratores"
        },
        {
            "author_id": "125861422",
            "created_at": "2021-01-18T21:20:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351278322618036224"
            ],
            "id": "1351278322618036224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/H6ai6XnKH8"
        },
        {
            "author_id": "4453992215",
            "created_at": "2021-01-18T21:18:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351277810015494146"
            ],
            "id": "1351277810015494146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O\u00a0parque estadual\u00a0do Jalap\u00e3o\u00a0\u00e9 uma\u00a0unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0brasileira\u00a0de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do\u00a0estado\u00a0do\u00a0Tocantins\" \n\nGASTERELLA NO JALAP\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "1029534132492230656",
            "created_at": "2021-01-18T21:15:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351276948694167561"
            ],
            "id": "1351276948694167561",
            "in_reply_to_user_id": "1029534132492230656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "grandes na floresta nacional Malheur, no Oregon.\nEles identificaram \u00e1reas afetadas em fotografias a\u00e9reas e coletaram amostras de ra\u00edzes de 112 \u00e1rvores mortas ou que estavam morrendo, a maioria pinheiros. Testes mostraram que todos, exceto quatro, haviam sido infectados pelo"
        },
        {
            "author_id": "1265632636334153728",
            "created_at": "2021-01-18T21:02:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351273663627227137"
            ],
            "id": "1351273663627227137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itaim. \n\nParque indicado para um piquenique em fam\u00edlia ou se reunir com os amigos. J\u00e1 pensou dar um volta na Maria Fuma\u00e7a do Parque?\n\n#aparthotel #flat #olavobilac #taubate #taubat\u00e9 #parquedoitaim #itaim https://t.co/9tbX7IoRuS"
        },
        {
            "author_id": "3040830580",
            "created_at": "2021-01-18T20:58:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351272670281814022"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1351272670281814022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovada! \u2728\u2764\ufe0f em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/kr2QntamRw"
        },
        {
            "author_id": "1280543567577038850",
            "created_at": "2021-01-18T20:35:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351267111797215239"
            ],
            "id": "1351267111797215239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 quem diga que nesta foto consta Pai, Filho e Esp\u00edrito Santo.\n#jud\u00f4#karate em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/814KnR9L3g"
        },
        {
            "author_id": "51153188",
            "created_at": "2021-01-18T20:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351263132157669378"
            ],
            "id": "1351263132157669378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "esses dias eu abri minha geladeira e a jarra de suco tava tocando fogo em terreno de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra fazer pasto pra gado foi horr\u00edvel https://t.co/FJIQKNLPgi"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2021-01-18T20:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351260652673916929"
            ],
            "id": "1351260652673916929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretoria pede que interessados em visitar o local no feriado de carnaval fa\u00e7am agendamento pelo site #G1CentroOesteMG https://t.co/I7Mr5cf2FX"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-01-18T20:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351259710356418569"
            ],
            "id": "1351259710356418569",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente antes de ingressarmos glorioso estado do Maranh\u00e3o, ainda em Minas Gerais, o parque nacional das sempre vivas. https://t.co/jH71LGIE7Y"
        },
        {
            "author_id": "173837309",
            "created_at": "2021-01-18T20:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351259349335871503"
            ],
            "id": "1351259349335871503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 novas plantas carn\u00edvoras da Amaz\u00f4nia localizadas na Floresta Estadual de Trombetas, aqui no Par\u00e1, sob amea\u00e7a. Segue a boiada? https://t.co/wxR6H09CLP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-18T19:56:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351257149566050307"
            ],
            "id": "1351257149566050307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salada Verde | A j\u00e1 tradicional Meia Maratona das Cataratas, suspensa no ano passado devido a pandemia, j\u00e1 tem data e inscri\u00e7\u00f5es abertas para a edi\u00e7\u00e3o de 2021\n\nhttps://t.co/Xj1aUSsR7j"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-01-18T19:55:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351257018921857049"
            ],
            "id": "1351257018921857049",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudando de estado e altitude temos o parque nacional da Serra do Capara\u00f3 entre o Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais. No Brasil foi o local onde eu senti mais frio; meu term\u00f4metro marcou -7.2 \u00b0C perto do brejo do acampamento 3, mais ou menos \u00e0s 6 horas da manh\u00e3 https://t.co/Ya112C0jly"
        },
        {
            "author_id": "1278291003699367938",
            "created_at": "2021-01-18T19:48:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351255168877150208"
            ],
            "id": "1351255168877150208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lencois Maranhenses, Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n#parquenacionaldoslencoismaranhenses #brazil #travel #epictouristspots #parquenacional #braziltravel #brazilingram #brazilianbeach #travelpost #travelsolo #tourists #travelplaces #travel_captures https://t.co/PlXSGvjS6h"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2021-01-18T19:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351251313775013888"
            ],
            "id": "1351251313775013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raro \"wolverine\" \u00e9 filmado pela 1\u00aa vez no parque Yellowstone, nos EUA https://t.co/nZfIQGEE5n"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-18T19:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351245724588118019"
            ],
            "id": "1351245724588118019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Reportagem | As duas esp\u00e9cies foram coletadas na Floresta Estadual de Trombetas, no Par\u00e1, e j\u00e1 s\u00e3o consideradas vulner\u00e1veis \u00e0 amea\u00e7a de extin\u00e7\u00e3o devido ao fogo, desmatamento e ao pisoteio\n\nhttps://t.co/M4jJENrDZ8"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2021-01-18T19:02:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351243547274571776"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1351243547274571776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria guardar num potinho dias assim \u2665\ufe0e em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ingRACiFAk"
        },
        {
            "author_id": "1300864243634507778",
            "created_at": "2021-01-18T19:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351243079831982095"
            ],
            "id": "1351243079831982095",
            "in_reply_to_user_id": "1300864243634507778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 30 de maio, viajou por 15 horas de Boston a Atlanta para liderar uma marcha contra a injusti\u00e7a e a brutalidade policial, que come\u00e7ou no Parque Nacional de MLK. Usando um megafone, Brown disse \u00e0 multid\u00e3o: \u201cEm primeiro lugar, sou um homem negro e sou um membro desta comunidade\u201d. https://t.co/cV3rjOMfc8"
        },
        {
            "author_id": "140161876",
            "created_at": "2021-01-18T18:54:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351241631748542466"
            ],
            "id": "1351241631748542466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAACI vai realizar oficinas do Plano de Manejo do Ref\u00fagio da Vida Silvestre https://t.co/iQ2myUpPdE"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-18T18:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351233140879187968"
            ],
            "id": "1351233140879187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/CKjK27AwjR"
        },
        {
            "author_id": "1028495667935805440",
            "created_at": "2021-01-18T16:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351210668863741956"
            ],
            "id": "1351210668863741956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso me fez lembrar de mcdanno roubando a \u00e1rvore do parque estadual e o danno gralhando do banco do passageiro https://t.co/sQI5gpQrmJ"
        },
        {
            "author_id": "1250259007517921281",
            "created_at": "2021-01-18T16:46:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351209412858413056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "37597175",
                        "start": 105,
                        "username": "Jusbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351209412858413056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio \u00e9 impedido de cobrar IPTU de \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico https://t.co/phe7YPswR5 via @Jusbrasil"
        },
        {
            "author_id": "2265108085",
            "created_at": "2021-01-18T16:43:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351208640947118083"
            ],
            "id": "1351208640947118083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e tenho que levar manu pra conhecer o melhor lugar de minas AKA parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "59179830",
            "created_at": "2021-01-18T16:43:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351208612987891719"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351208612987891719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUAPIMIRIM: TRILHA DO PO\u00c7O VERDE - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS #66 https://t.co/t7UwxzaP5t via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2021-01-18T16:33:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351206162511908872"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1351206162511908872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repetindo... Para ningu\u00e9m esquecer... em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/cD7buZtafg"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-01-18T16:07:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351199532185432064"
            ],
            "id": "1351199532185432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma maravilha mesmo \u00e9 correr dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83e\udd29 https://t.co/hgbLU7BGeh"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-01-18T15:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351190244125765638"
            ],
            "id": "1351190244125765638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTANDO NO BLOG NA S\u00c9RIE COMO EST\u00c1 O PLANETA (VISITANDO BELIZE):\n\nPARQUE NACIONAL FIVE BLUES LAKE \n\nhttps://t.co/jEeQtG6h9e"
        },
        {
            "author_id": "935662311280431105",
            "created_at": "2021-01-18T15:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351188347654385667"
            ],
            "id": "1351188347654385667",
            "in_reply_to_user_id": "1330923265632722949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FilipeDa_Costa N\u00e3o sei muito sobre ele, sei que era f\u00e3 de parque nacional, de ca\u00e7a, batizou um urso de pel\u00facia e \u00e9 o l\u00edder americano em civ 6 https://t.co/2bJ0Wi7GyX"
        },
        {
            "author_id": "255054095",
            "created_at": "2021-01-18T15:13:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351185925225775104"
            ],
            "id": "1351185925225775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o posso pisar no parque Municipal, quero levar todos os gatos para casa.\nCada nen\u00ea lindo"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-01-18T15:08:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351184646193741829"
            ],
            "id": "1351184646193741829",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na regi\u00e3o de Ponta Grossa, no norte do Paran\u00e1, existem \u00e1reas relictas de Cerrado, sobretudo dentro do parque nacional de Vila Velha.\nhttps://t.co/Bh6Lm2l2Xv https://t.co/NrldvBsJcC"
        },
        {
            "author_id": "3121388931",
            "created_at": "2021-01-18T14:46:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351179228453212168"
            ],
            "id": "1351179228453212168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguran\u00e7a \u00e9 refor\u00e7ada pela Pol\u00edcia Militar em parque estadual com a opera\u00e7\u00e3o Jalap\u00e3o de Bra\u00e7os Abertos\n\nSaiba mais: https://t.co/ZFhTuVBmxR https://t.co/Js2wUViRZ7"
        },
        {
            "author_id": "1095848406793273345",
            "created_at": "2021-01-18T14:21:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351172931104202757"
            ],
            "id": "1351172931104202757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por falar em Botucatu, quero algu\u00e9m que esteja no mirante da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no dia D e da hora H com uma placa de papel alum\u00ednio, e eu vou estar no gigante com um bin\u00f3culo, s\u00f3 pra eu confirmar minhas teorias.\nQuase certeza que da pra ver o morro da conquista de l\u00e1 +"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-01-18T14:13:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351170759805329418"
            ],
            "id": "1351170759805329418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O t\u00edtulo deste post \u00e9 a realidade atual do Parque Nacional da Tijuca. \n\nVamos explicar: desde 9 de julho de 2020, o Parque est\u00e1 reaberto parcialmente para a visita\u00e7\u00e3o do p\u00fablico. Para evitar aglomera\u00e7\u00f5es, foi proibida a circula\u00e7\u00e3o e o estacionamento de ve\u00edculos no Parque. https://t.co/Io1Bv4u899"
        },
        {
            "author_id": "3844997008",
            "created_at": "2021-01-18T14:02:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351168039266512898"
            ],
            "id": "1351168039266512898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversity of thalloid liverworts in Brazilian Savanna of Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o, Brazil\n\nhttps://t.co/kvp1zoLouv\n\n#Cerrado #hotspot #Marchantiophyta #riparianforest #taxonomy #checklist #checklistjournal https://t.co/VO69V5xZHw"
        },
        {
            "author_id": "3121388931",
            "created_at": "2021-01-18T13:58:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351167197872271361"
            ],
            "id": "1351167197872271361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude94\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0fSeguran\u00e7a \u00e9 refor\u00e7ada pela #PMTO em parque estadual com a opera\u00e7\u00e3o Jalap\u00e3o de Bra\u00e7os Abertos.\n\nSaiba mais: https://t.co/mbAxUKbmHe https://t.co/mIzHqFhJSO"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-01-18T13:57:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351166939608076289"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1351166939608076289",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro!\nN\u00e3o demonstre descaso com quem est\u00e1 sofrendo com a expans\u00e3o do equivocado decreto do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nAli sim., preservamos e estamos sendo punidos. Por favor! Uma agenda. Obg"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-01-18T13:44:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351163651554762752"
            ],
            "id": "1351163651554762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra armas e cartuchos de muni\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a escondidos no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/FeQlABc2pJ"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2021-01-18T13:38:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351162113344024576"
            ],
            "id": "1351162113344024576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional Mochima est\u00e1 localizado entre os estados de Anzo\u00e1tegui e Sucre, na Venezuela, e oferece atra\u00e7\u00f5es naturais de incr\u00edvel beleza.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul\n\n#Mochima #Anzoategui #Sucre #Venezuela #AmericaDoSul #turismo #aventura #CaminosLibresTurismo https://t.co/cDs0sUWlYv"
        },
        {
            "author_id": "3328037836",
            "created_at": "2021-01-18T13:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351160728464596996"
            ],
            "id": "1351160728464596996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito fazer as trilhas do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os. Deve ser bom demais \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-01-18T12:14:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351141030041681921"
            ],
            "id": "1351141030041681921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/m6Z58gr97T"
        },
        {
            "author_id": "214599540",
            "created_at": "2021-01-18T10:47:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351119068829540354"
            ],
            "id": "1351119068829540354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1\u00a1 F O T O S  D E  P A I S A J E S !!\n\nParque Nacional de Veadeiros, Brasil. https://t.co/59KJtXaSXS"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2021-01-18T09:58:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351106634781773825"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1351106634781773825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83e\udde1\ud83c\udf43 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ocq0CiJ6kn"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2021-01-18T09:55:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351105970395631619"
            ],
            "id": "1351105970395631619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra armas e cartuchos de muni\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a escondidos em tronco oco de \u00e1rvore no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/iOA2IFJshI"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-01-18T09:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351105511958188032"
            ],
            "id": "1351105511958188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra armas e cartuchos de muni\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a escondidos em tronco oco de \u00e1rvore no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/xBVnljfgH2 #G1 #G1PR https://t.co/rQMEWiwkGN"
        },
        {
            "author_id": "2768882038",
            "created_at": "2021-01-18T09:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351100779269124097"
            ],
            "id": "1351100779269124097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANALOGIA AO KIT COVID \n\nImagine um parque nacional, onde pessoas frequentam para acampar.\nDe repente este parque passa a ficar infestado d ursos.\nO governo segue incentivando as pessoas a frequentarem o parque, e as entregam espingardas com balas de festim para se protegerem."
        },
        {
            "author_id": "1260238322",
            "created_at": "2021-01-18T09:06:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351093568266502146"
            ],
            "id": "1351093568266502146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca  https://t.co/cMioTpLkcX"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-01-18T07:13:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351065263878373377"
            ],
            "id": "1351065263878373377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria: 6 fotos que retratam a beleza do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/dtDZTnUL4X\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre https://t.co/TIPyGIhiLm"
        },
        {
            "author_id": "1303073743355420678",
            "created_at": "2021-01-18T05:27:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351038544593170433"
            ],
            "id": "1351038544593170433",
            "in_reply_to_user_id": "1303073743355420678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos come\u00e7ar com a Eliza, ela tem 16 anos, ela \u00e9 a princesa, \u00e9 bi, tem uma namorada(a Aurora), \u00e9 uma fada da guerra e acabou fora da AP(\u00e1rea protegida) pq ela saiu escondido pra ter espa\u00e7o para uma senhora\nela \u00e9 determinada, boa l\u00edder, poderosa e as vezes pode ser impulsiva dms https://t.co/EkoRDSiFyS"
        },
        {
            "author_id": "1303073743355420678",
            "created_at": "2021-01-18T05:27:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351038534887550980"
            ],
            "id": "1351038534887550980",
            "in_reply_to_user_id": "1303073743355420678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos come\u00e7ar com o b\u00e1sico do b\u00e1sico, eles moram em uma ilha q tudo \u00e9 \"perfeito\", a\u00ed tem fadas da guerra, fadas da paz e os humanos e basicamente tem uns monstros pela a ilha e 5 jovens q se fuderam pq n tinha mais espa\u00e7o na \u00e1rea protegida desses monstros da ilha v\u00e3o ter q lutar"
        },
        {
            "author_id": "959563395786735618",
            "created_at": "2021-01-18T04:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351019172940148740"
            ],
            "id": "1351019172940148740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos andando numa parte de lama na Floresta Nacional, a\u00ed o Erick:\n\n - Anda r\u00e1pido sen\u00e3o eu vou cair...\n\nDeu nem tempo de fechar a boca e ele ja tava no ch\u00e3o kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-01-18T04:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351017746524467205"
            ],
            "id": "1351017746524467205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/0Y38qyeqHR"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-01-18T03:45:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1351012816430518276"
            ],
            "id": "1351012816430518276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/RsfydMkuAX"
        },
        {
            "author_id": "723582694857256960",
            "created_at": "2021-01-18T02:53:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350999762787586051"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "73917443",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogenta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1350999762787586051",
            "in_reply_to_user_id": "73917443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogenta Gra\u00e7as a Deus!!\n\nEstive em tudo.\n\n66 n\u00e3o era nascido e 76 era um beb\u00ea.\n\nOs demais, ajudei a construir indo e voltando a p\u00e9, nas filas do parque municipal pra comprar ingresso (matei muita aula no Imaco) e na bel\u00edssima geral.\n\nN\u00f3s somos o Cruzeiro"
        },
        {
            "author_id": "718667711",
            "created_at": "2021-01-18T02:26:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350992813127852034"
            ],
            "id": "1350992813127852034",
            "in_reply_to_user_id": "718667711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cevadadokemet O ruim que n\u00e3o \u00e9 uma trilha registrada e com isso ela n\u00e3o \u00e9 demarcada, tem uns bons v\u00eddeos no YouTube. \n\nCachoeira do Rio da Prata de Campo Grande no Parque Estadual Pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "4258791466",
            "created_at": "2021-01-18T01:59:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350986060768096257"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "526386956",
                        "start": 159,
                        "username": "tcholinda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1350986060768096257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quaaaaase passou mas n\u00e3o passou! O parab\u00e9ns vai pra \"uma das\" (pras outras n\u00e3o enciumarem) melhores volunt\u00e1rias que j\u00e1 passou pelo Parque Estadual do Jalap\u00e3o, @tcholinda ! A m\u00e3e do Chico maravilhosa e da risada mais engra\u00e7ada do mundo! sdds de te zuar Cami! Volte! \ud83d\ude18"
        },
        {
            "author_id": "1006468601568690177",
            "created_at": "2021-01-18T01:42:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350981790811512833"
            ],
            "id": "1350981790811512833",
            "in_reply_to_user_id": "1006468601568690177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora mesmo eu estava revirando o Google imagens vendo fotos da floresta nacional do sarac\u00e1-taquera, imaginando que deve ser legal fazer uma \"trilha\" l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "208657286",
            "created_at": "2021-01-18T01:02:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350971697407647749"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68781757,
                        -23.33402727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1350971697407647749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores do Cerrado \ud83c\udf43 cores do Brasil en Parque Estadual Juquery https://t.co/pfUPVusxyg"
        },
        {
            "author_id": "1350524374370181120",
            "created_at": "2021-01-18T00:10:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350958757648486404"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1350958757648486404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de contemplar a Natureza no Parque Municipal de Macei\u00f3! https://t.co/esot1OEMh9"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2021-01-17T22:55:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350939740393111555"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1350939740393111555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/2xMkPHZnq3"
        },
        {
            "author_id": "38875730",
            "created_at": "2021-01-17T22:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350932449816162306"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26776133,
                        -22.92335186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1350932449816162306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazemos a trilha, escalamos pedras, pisamos  na terra, observamos p\u00e1ssaros, besouros, borboletas e seguis.\n\n#Educa\u00e7\u00e3oDomiciliar \n#Trilha\n#Natureza \n#Homeschooling \n#Fam\u00edlia \n#Domingo em Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/Rygor1NCbB"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2021-01-17T22:14:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350929617595543557"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1350929617595543557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/6ayecQADrf"
        },
        {
            "author_id": "193733536",
            "created_at": "2021-01-17T22:14:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350929579570040840"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1350929579570040840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FINALMENTE pude retornar para este lugar maravilhoso. \nEstava com saudade de voc\u00ea, Catimbau. \nVoc\u00ea j\u00e1 conhece o Vale do Catimbau?\n#ecosafari #valedocatimbau #catimbau em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/6D9V15Wz5A"
        },
        {
            "author_id": "1350073375515947019",
            "created_at": "2021-01-17T22:06:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350927599011323904"
            ],
            "id": "1350927599011323904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 - 17.01.21\n\nMuitas pessoas n\u00e3o sabem, mas a #GoMinsi est\u00e1 no elenco da s\u00e9rie 'CliffHanger' que tamb\u00e9m estrear\u00e1 em meados de 2021. A s\u00e9rie retrata a hist\u00f3ria de\u00a0guardas florestais\u00a0e outros\u00a0funcion\u00e1rios\u00a0do Parque Nacional de Jirisan + https://t.co/vejFk401v5"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-01-17T21:59:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350925618670612480"
            ],
            "id": "1350925618670612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ampliado limite do Parque Estadual Serra do Papagaio no Sul de Minas\nhttps://t.co/wO6PYRlvw1 https://t.co/mcf9jdMcTu"
        },
        {
            "author_id": "1348966330486108161",
            "created_at": "2021-01-17T21:56:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350924913637470212"
            ],
            "id": "1350924913637470212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is. O segundo passeio q fiz nessa minha volta foi para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. J\u00e1 disse e vou repetir o q n \u00e9 novidade (mas q gosto de frisar): \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo. https://t.co/RlA8kjYdxD"
        },
        {
            "author_id": "759648463885897728",
            "created_at": "2021-01-17T21:38:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350920376340123652"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0fc355e68c54d000"
            },
            "id": "1350920376340123652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Da Pedra Branca- Pau Da Fome https://t.co/BuDlD3Tiva"
        },
        {
            "author_id": "1176542708535582720",
            "created_at": "2021-01-17T21:03:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350911624102768640"
            ],
            "id": "1350911624102768640",
            "in_reply_to_user_id": "1193111829041557504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mmoreira_julia se for a do parque nacional talvez eu encontre vcs la"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-01-17T20:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350909209819418624"
            ],
            "id": "1350909209819418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1\n\nPol\u00edcia Ambiental realiza apreens\u00e3o de espingarda em \u00e1rea do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/WmcHsjKdTL"
        },
        {
            "author_id": "58109307",
            "created_at": "2021-01-17T20:48:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350907795529490435"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1350907795529490435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xis! em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/zIxmCMx1ij"
        },
        {
            "author_id": "482524885",
            "created_at": "2021-01-17T20:21:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350901073599492096"
            ],
            "id": "1350901073599492096",
            "in_reply_to_user_id": "333672214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WilsonPache Desde que o pau n\u00e3o seja de uma \u00e1rvore em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a paulada t\u00e1 liberada"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-17T20:10:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350898374665515008"
            ],
            "id": "1350898374665515008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagageiro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/69zT88L80d"
        },
        {
            "author_id": "1132660579183845376",
            "created_at": "2021-01-17T19:53:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350893920243376128"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1350893920243376128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei antes do galo cantar, mas super valeu a pena \ud83e\udd70\ud83c\udf33\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf43\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f #Outdoors #Nature #Family @ Parque Estadual do Utinga https://t.co/ItKhIMCSIi"
        },
        {
            "author_id": "1221754643966984193",
            "created_at": "2021-01-17T19:43:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350891586876567552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "263883766",
                        "start": 0,
                        "username": "pazettto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1350891586876567552",
            "in_reply_to_user_id": "263883766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pazettto Passou em Teres\u00f3polis? Tem o parque nacional da Ser\u00e1 dos \u00d3rg\u00e3os... Um dos melhores do nosso pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-01-17T19:23:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350886465497149446"
            ],
            "id": "1350886465497149446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista no Par\u00e1 inicia extra\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de madeira: https://t.co/AHXU2SZD22  \n\nAntes de iniciar o manejo florestal na comunidade, os manejadores passaram por cursos de treinamento e capacita\u00e7\u00e3o realizados pelo IFT\n\n#PortalAmazonia #manejoflorestal #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1242810097908187141",
            "created_at": "2021-01-17T18:57:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350879840736587776"
            ],
            "id": "1350879840736587776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/7lwIB2mZ1T"
        },
        {
            "author_id": "281603403",
            "created_at": "2021-01-17T18:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350878355499986950"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "74726fb3c92d7037"
            },
            "id": "1350878355499986950",
            "in_reply_to_user_id": "281603403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague https://t.co/oVHmuWBeMw"
        },
        {
            "author_id": "97470841",
            "created_at": "2021-01-17T18:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350874289671708673"
            ],
            "id": "1350874289671708673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o presos em flagrante por ca\u00e7a dentro da Floresta Nacional em Chapec\u00f3.\nSaiba mais:\nhttps://t.co/oEHAaOdlnQ"
        },
        {
            "author_id": "1300818557425659905",
            "created_at": "2021-01-17T17:53:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350863794931699716"
            ],
            "id": "1350863794931699716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vale ressaltar que o D\u00f3ria \u00e9 o mesmo homem que: mandou guardinha retirar colch\u00f5es e cobertores de moradores de rua, pintou SP de cinza, invadiu \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra construir mans\u00e3o com heliponto, queria dar \"ra\u00e7\u00e3o\" pra aluno, falou que a pol\u00edcia ia poder atirar p matar"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2021-01-17T17:37:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350859895436955650"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1350859895436955650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bisnaguinhas na cachoeira \u2665\ufe0e em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/TxO55N8v8t"
        },
        {
            "author_id": "66662912",
            "created_at": "2021-01-17T16:55:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350849237542584320"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1350849237542584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa conex\u00e3o alegra meu cora\u00e7\u00e3o  \u2764 \u2764 \u2764 \u2764 em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/kjvAyyA6cA"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-01-17T16:48:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350847502434635778"
            ],
            "id": "1350847502434635778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PATAG\u00d4NIA ARGENTINA\nA Patag\u00f4nia argentina \u00e9 quase como se fosse n\u00e3o sou outro pa\u00eds, mas outro mundo. E n\u00e3o h\u00e1 s\u00edmbolo maior dessa regi\u00e3o do que o parque nacional Los Glaciares, nas cercanias de El Calafate prov\u00edncia de Santa Cruz. https://t.co/QPv56kUyKm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-17T16:15:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350839149985718274"
            ],
            "id": "1350839149985718274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fotografia | Os registros s\u00e3o dos ganhadores da 4\u00aa edi\u00e7\u00e3o do concurso Retratos da Serra, promovido pelo Instituto Estadual de Florestas de Minas Gerais\n\nhttps://t.co/PLtqV21Kb1"
        },
        {
            "author_id": "499364263",
            "created_at": "2021-01-17T16:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350836838362206219"
            ],
            "id": "1350836838362206219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canal das tachas, lotado de gigogas. S\u00f3 polui\u00e7\u00e3o!!!\ud83d\ude25 em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/VEBo7lQs7o"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2021-01-17T15:44:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350831397234159617"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1350831397234159617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que esse contato seja constante, sempre. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/PBwu7yk9yO"
        },
        {
            "author_id": "1299334203155382274",
            "created_at": "2021-01-17T15:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350830115182309380"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "10228272",
                        "start": 272,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1350830115182309380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 o terceiro  mais antigo do Brasil. Tamb\u00e9m \u00e9 considerado como um dos melhores lugares para a pr\u00e1tica de esportes de montanha no pa\u00eds.\nPor que visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma boa ideia? https://t.co/3MmFb8f6iS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "58109307",
            "created_at": "2021-01-17T15:23:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350826057025290241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "105225992",
                        "start": 59,
                        "username": "Thiago_Lyra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1350826057025290241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making of das grava\u00e7\u00f5es de ontem com a @umbrellaproducoes \n@thiago_lyra \n@lu_ferreiraoficial em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/9VDL6DkuOe"
        },
        {
            "author_id": "2766930754",
            "created_at": "2021-01-17T15:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350821275699179523"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1350821275699179523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de natureza no parque \ud83d\ude0d\ud83e\udd17 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/MGXynkrflQ"
        },
        {
            "author_id": "801508291855712258",
            "created_at": "2021-01-17T14:22:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350810668451172353"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1350810668451172353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 em Viam\u00e3o RS https://t.co/rxLzPMG2tj via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "62141246",
            "created_at": "2021-01-17T14:07:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350807057453244424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "8236782",
                        "start": 0,
                        "username": "choracuica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1350807057453244424",
            "in_reply_to_user_id": "8236782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@choracuica Eu j\u00e1 peguei um gato na rua que eu tinha quase certeza que tinha dono - tava perto do Parque Municipal aqui de BH (onde tem mto gato) mas tava limpinho, era manso, n\u00e3o tinha o corte na orelha pra mostrar que foi castrado\n\nTrouxe pra casa e arrumei adotante, fodasse"
        },
        {
            "author_id": "1127735951181135872",
            "created_at": "2021-01-17T14:05:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350806431210024963"
            ],
            "id": "1350806431210024963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando na pista do parque municipal altair guidi"
        },
        {
            "author_id": "53198821",
            "created_at": "2021-01-17T14:03:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350806039176704001"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29452,
                        -25.40206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1350806039176704001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Vista Alegre https://t.co/USHgi2lcdB"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-01-17T14:02:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350805621445156864"
            ],
            "id": "1350805621445156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Paineira na Floresta Nacional de Ipanema #fotografia  https://t.co/se6DrJcyhp"
        },
        {
            "author_id": "156315424",
            "created_at": "2021-01-17T13:44:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350801238833684480"
            ],
            "id": "1350801238833684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria entender o motivo de n\u00e3o poder usar a quadra de basquete do parque municipal e estar rolando balada aqui na regi\u00e3o. V\u00edrus atleta, s\u00f3 pega quem pratica esportes"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-01-17T13:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350797737822973952"
            ],
            "id": "1350797737822973952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde ECOTURISMO\n\nM\u00edstico, m\u00e1gico e magn\u00e9tico, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros comemorou 60 anos essa semana, no dia 11/1. Exemplo de sucesso das concess\u00f5es, que avan\u00e7am com mais 18 parques inclu\u00eddos na agenda. Prote\u00e7\u00e3o e desenvolvimento! #AmbientalismoDeResultado https://t.co/kCIHcVUp7G"
        },
        {
            "author_id": "3630420870",
            "created_at": "2021-01-17T13:14:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350793665472585728"
            ],
            "id": "1350793665472585728",
            "in_reply_to_user_id": "1266517523207503874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessica_bravin um clube massa em GV \u00e9 o minas, do outro lado da cidade, perto do parque natural municipal \nmas j\u00e1 tem um tempo que eu fui l\u00e1, ent\u00e3o n\u00e3o sei como t\u00e1 hoje"
        },
        {
            "author_id": "725787218397241345",
            "created_at": "2021-01-17T13:11:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350792846903803905"
            ],
            "id": "1350792846903803905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero MT ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "66662912",
            "created_at": "2021-01-17T12:38:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350784652575965186"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1350784652575965186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece pintura!!! Come\u00e7ando o domingo com esse visual, ar puro e natureza!!! em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/Qs3Vy3kAz7"
        },
        {
            "author_id": "814929627047137280",
            "created_at": "2021-01-17T12:12:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350777994344865792"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49899884,
                        -9.38805845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1350777994344865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/21eAHGFKwA"
        },
        {
            "author_id": "2631225489",
            "created_at": "2021-01-17T12:11:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350777839969304577"
            ],
            "id": "1350777839969304577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma normal/mudando a pose. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/OcNmfEC2nw"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2021-01-17T11:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350773118634229761"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1350773118634229761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "da s\u00e9rie: martin amou cachoeira \u2661 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Z15V1oHjDD"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-01-17T11:41:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350770339366793216"
            ],
            "id": "1350770339366793216",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Los Nevados, entre Tolima e Manizales, \u00e9 um regi\u00e3o de grandes montanhas e vulc\u00f5es. https://t.co/2T150SwJld"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-01-17T11:38:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350769428858863616"
            ],
            "id": "1350769428858863616",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Tayrona, vizinho de Santa Marta, d\u00e1 uma ideia bastante privilegiada do litoral caribenho, na por\u00e7\u00e3o continental. https://t.co/iROCwqJ4f9"
        },
        {
            "author_id": "1208521338127814662",
            "created_at": "2021-01-17T11:29:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350767180997079041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1203052905529585664",
                        "start": 0,
                        "username": "HenaresCicero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1350767180997079041",
            "in_reply_to_user_id": "1203052905529585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenaresCicero 30 mil na cueca, fraude na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental p beneficiar outras empresas, presidente acusado de ter interferido nas investiga\u00e7\u00f5es da PF em benef\u00edcio ao filho, ministro confessando recebimento de caixa 2, ministro acusado de fraude em venda de usina....."
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2021-01-17T11:23:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350765752450646017"
            ],
            "id": "1350765752450646017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/uicvkytmEv"
        },
        {
            "author_id": "33376197",
            "created_at": "2021-01-17T11:16:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350763910320836611"
            ],
            "id": "1350763910320836611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e ela \u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/zuq3nzQeKp"
        },
        {
            "author_id": "58109307",
            "created_at": "2021-01-17T11:03:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350760757764362242"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1350760757764362242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final do dia de grava\u00e7\u00f5es para nosso pr\u00f3ximo projeto sob dire\u00e7\u00e3o da @umbrellaproducoes \nPela foto da pra perceber que o visual da loca\u00e7\u00e3o \u00e9 lindo? Aguardem! em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/L0iYcM4ffr"
        },
        {
            "author_id": "1242198475942567936",
            "created_at": "2021-01-17T10:21:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350750121307365377"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "3070303182",
                        "start": 211,
                        "username": "ominhopt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1350750121307365377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "A rara beleza do lobo ib\u00e9rico na neve do Ger\u00eas (pela lente de Carlos Pontes).\nCarlos pontes \u00e9 un excelente fot\u00f3grafo portugu\u00e9s que traballa sobre todo no parque nacional da Peneda-G\u00eares. Co\u00f1\u00e9ceo neste enlace de @ominhopt\n\nhttps://t.co/CglDq6xmJW https://t.co/m88W4kcOQW"
        },
        {
            "author_id": "1331413198872965122",
            "created_at": "2021-01-17T04:05:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350655338605912066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "35041139",
                        "start": 77,
                        "username": "nilsonn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4183,
                        -15.4684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "95f0fee4f39cbded"
            },
            "id": "1350655338605912066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas.\n\nImagens compartilhadas pelo seguidor @nilsonn.silva \n\n#parque #nacional #grande #sertao #veredas #chapadagaucha #conexaonoreste #not\u00edcias #conex\u00e3o em Chapada Gaucha https://t.co/8SHt8HPjWH"
        },
        {
            "author_id": "1349557673675681792",
            "created_at": "2021-01-17T02:45:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1350635431168245764"
            ],
            "id": "1350635431168245764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar, pra relaxar, eu vou pedir pros anjos cantarem por mim.\nPra quem tem f\u00e9 a vida nunca tem fim \ud83c\udfb6\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/VMjKVXQqr0"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Blankazangadao1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Blankazangadao1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Blankazangadao1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [n_rto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "n_rto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "n_rto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [eiarielly].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eiarielly",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eiarielly"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ramiroigor].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ramiroigor",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ramiroigor"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SylTRS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SylTRS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SylTRS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [conexaoshawn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "conexaoshawn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "conexaoshawn"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [bossito].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bossito",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bossito"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [besta4ada].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "besta4ada",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "besta4ada"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pazettto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pazettto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pazettto"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds do Paraitinga, Brasil",
                "id": "9527137d795a4e60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti",
                "id": "07d9db6327088003",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Api\u00fana, Brasil",
                "id": "150f5a766bc5c2ca",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilha Comprida, Brasil",
                "id": "008a7de4c0a7f855",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual da Pedra Branca",
                "id": "0fc355e68c54d000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Badajoz, Espa\u00f1a",
                "id": "74726fb3c92d7037",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada Ga\u00facha, Brasil",
                "id": "95f0fee4f39cbded",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14678031",
                "name": "hiago",
                "username": "hiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17131184",
                "name": "\ud83e\uddec Paulo Henrique, Msc.",
                "username": "phdamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16968506",
                "name": "Leoni",
                "username": "Leoni_a_jato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "976630399693721601",
                "name": "Wolff",
                "username": "c_wolff02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101332093",
                "name": "Revista Leitura de Bordo",
                "username": "LeituradeBordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137078704662818816",
                "name": "Nany Mendes \ud83e\ude90\ud83c\udf15",
                "username": "Nany86453117",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144596587789856774",
                "name": "Dr. J. E. Martinelli Filho",
                "username": "zedumares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67769017",
                "name": "Guilhotina",
                "username": "PurplePuzzle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120049507339788289",
                "name": "Horizonte de eventos",
                "username": "Potn20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15621844",
                "name": "J\u00f4 Costa de Jesus \ud83d\udda4\ud83d\udc18\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c",
                "username": "jojocjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019300035647954946",
                "name": "welcho",
                "username": "welcho11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820057791234801664",
                "name": "Em Manuel | UP \u262d",
                "username": "Em______manuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957751921397420032",
                "name": "Toalhinha",
                "username": "Bruno_Pigey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011375229917188097",
                "name": "Vanessa Martinuzo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VanessaMartinu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4333673913",
                "name": "f3lics",
                "username": "groolix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1177629925588815872",
                "name": "Leandro Felipe Bueno Tierno II",
                "username": "LeandroFelipeB2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207000241997828096",
                "name": "Pedro Fonseca Fernades",
                "username": "pedrofonseca508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935789390",
                "name": "\u018f|\u25cb\u015e\ud83c\udf1e\ud83d\udc31\ud83d\udc31 \u2615\ud83c\udf77",
                "username": "GarciaSolgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128336538",
                "name": "Don Sebas",
                "username": "detodonada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729159782",
                "name": "pi vers\u00e3o natalina",
                "username": "pimenta_bx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299831773380124674",
                "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc18\ud835\udc04\ud835\udc06\ud835\udc04 \ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc00\ud835\udc16\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc0d\ud835\udc04",
                "username": "LyegeT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824687959156912128",
                "name": "James \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "penidojames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38427754",
                "name": "gshow",
                "username": "gshow",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46011743",
                "name": "Caio Castro",
                "username": "CaioCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3423295204",
                "name": "Humberto Martins",
                "username": "HumbertoMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS Conte\u00fado",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4258791466",
                "name": "Dona do Jalap\u00e3o",
                "username": "hellenspviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36520892",
                "name": "kazataca\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc6\ud83c\udf89",
                "username": "kazataca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27104263",
                "name": "totola",
                "username": "Guelerme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973213425",
                "name": "Eliakim",
                "username": "eliakimfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204905167",
                "name": "Joe Camel",
                "username": "marciotrojan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085371105731399681",
                "name": "patty \ud83e\udef0\ud83c\udffc",
                "username": "pattytuitou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96571976",
                "name": "Deborah Praciano",
                "username": "Deborahpraciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36284804",
                "name": "Bruno Predolin",
                "username": "pagalanxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736706599855751168",
                "name": "Guter \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "guterguterguter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57213482",
                "name": "saulo",
                "username": "_sms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830421971632525313",
                "name": "Mochileiros Pousada",
                "username": "BirdMochileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228935607",
                "name": "Cris Torres CPX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crisstorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014885313322340354",
                "name": "Dona Galinha N\u00e3o Bin\u00e1ria",
                "username": "drestresse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63342281",
                "name": "Raquel Porto",
                "username": "QuelBPorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93890865",
                "name": "atormentador do trote",
                "username": "sosmalibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276048369",
                "name": "REVOLTADO_BRA \u2022 13 o n\u00famero da sorte em 2022\ud83d\udea9",
                "username": "Revol_BRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1041064192848084996",
                "name": "jogosplay",
                "username": "jogosplay4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032097620435652608",
                "name": "france \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udc06\ud83c\udf31",
                "username": "frfurtad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306986719",
                "name": "Piracuruca News",
                "username": "piracurucanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Futuro eh VEGANO \ud83c\udf33",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302970350154797059",
                "name": "d3wstore",
                "username": "d3wstore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "CGN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266779370405986304",
                "name": "inforbrnet",
                "username": "inforbrnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762251479",
                "name": "Concei\u00e7\u00e3o Verdade",
                "username": "conceicaoverdad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "siteenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153398296",
                "name": "SCCP JESSY \ud83c\udf3a",
                "username": "jessyfariax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529721500",
                "name": "Alexandre Mendes",
                "username": "Alexandre_mlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230229176642416646",
                "name": "Nayara",
                "username": "nayara_ccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1337190812447350784",
                "name": "#Galo CAMPE\u00c3O DE TUDO",
                "username": "advo_galo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247337518875447297",
                "name": "Jordana \u2600\ufe0f\ud83c\udf35",
                "username": "carlajonunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583759379",
                "name": "dieimes ara\u00fajo gomes",
                "username": "dieimesster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001625117888274432",
                "name": "turalef turalef",
                "username": "henrygona_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18560784",
                "name": "Prefeitura de Mogi das Cruzes",
                "username": "prefeituramogi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2807977478",
                "name": "Roberta C. Souza",
                "username": "Robertacss28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3296636819",
                "name": "Marques",
                "username": "marques_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900086929265483777",
                "name": "MADRIDISTAS",
                "username": "MADRlDISTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421422283",
                "name": "Igu",
                "username": "CorreaIgor7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16677849",
                "name": "Fernando Oliveira",
                "username": "FernandoCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519961911",
                "name": "Paulo Lotufo",
                "username": "PauloLotufo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78741813",
                "name": "miriam teixeira",
                "username": "mialtex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351902808640024579",
                "name": "Maria Do Socorro De Figueiredo",
                "username": "MariaDo91846834",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2717417381",
                "name": "brasileiro \u00e9 proibido ser feliz \u262d",
                "username": "emanuelismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199100151",
                "name": "Pedro Devani",
                "username": "pedrodevani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080185861495500800",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunomattos_89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096995205545447424",
                "name": "Adam Driver Brasil HIATUS \ud83d\udc34",
                "username": "AdamDriverBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71795483",
                "name": "dani \ud83e\udd91",
                "username": "cometodani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3184976122",
                "name": "\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd30",
                "username": "omarrques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188271044",
                "name": "bia \ud83d\udc09\u2728",
                "username": "biainbxl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55350151",
                "name": "Sand Cat \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "naiwill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766059188",
                "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud835\ude69\ud835\ude56",
                "username": "Canetonha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2708356474",
                "name": "Matamoros",
                "username": "shaula_chuery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42304398",
                "name": "Alice Portugal",
                "username": "Alice_Portugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20045580",
                "name": "Fiocruz",
                "username": "fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868127218362462208",
                "name": "Instituto Butantan",
                "username": "butantanoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255163383072120833",
                "name": "Clodoaldo da Silva",
                "username": "Clodoal32940244",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011285602459963394",
                "name": "abuela",
                "username": "boobdeperuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85702252",
                "name": "Marcelo Herdy",
                "username": "MarceloHerdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23433349",
                "name": "Teres\u00f3polis",
                "username": "teresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51260793",
                "name": "Teres\u00f3polis Not\u00edcias",
                "username": "terenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56420227",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Tavares",
                "username": "jvictortavaresp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698129524106653697",
                "name": "Jo\u00e3o Azev\u00eado",
                "username": "joaoazevedolins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54411512",
                "name": "F\u00e1bio Ostermann",
                "username": "FabioOstermann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104993153",
                "name": "Lucas Arantes",
                "username": "LukasArantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199088461170561024",
                "name": "Paradaize",
                "username": "TwitParadaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835634815",
                "name": "SBH",
                "username": "SBHerpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57067386",
                "name": "Universidade Federal do Cear\u00e1",
                "username": "ufcinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088237275195105280",
                "name": "Livro Azul Instant\u00e2neo",
                "username": "livro_azul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729688806",
                "name": "Pedro Vale",
                "username": "Vale10Pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72668316",
                "name": "R\u00e1dio 93FM",
                "username": "93FmGospel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32903789",
                "name": "Juancho",
                "username": "Quoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267272529",
                "name": "tostes",
                "username": "felipetox_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255574288943517696",
                "name": "CSP - Conlutas ES",
                "username": "EsCsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902327449995943936",
                "name": "Lucas Mendes\u1d56\u1d9c\u1d47\u00b2\u00b9 \u262d",
                "username": "lumndes21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131008734",
                "name": "I am Groot",
                "username": "bot4nist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8201632",
                "name": "Enio San \ud83c\udfb8 \ud83e\uddc9 \ud83e\udd91",
                "username": "Enio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259836336191737856",
                "name": "Findee",
                "username": "findee_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4633295777",
                "name": "Antena 1 Rio",
                "username": "Antena1Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Tarologo & Graduando\ud83d\udc3e\u270d\ufe0f\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062385462747320321",
                "name": "Mar\u00eda Garcia!",
                "username": "maria_gcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060238110871699460",
                "name": "Elisete Miriam",
                "username": "EliseteMiriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268130392441323520",
                "name": "M\u00e1rcio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Saofeiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563094648",
                "name": "victor marques",
                "username": "victortamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida Fiocruz",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252983198411358208",
                "name": "Mercado das Descobertas",
                "username": "Mdasdescobertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1348056938639220737",
                "name": "Pedro Aragonez",
                "username": "aragonez_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27733656",
                "name": "Kelly Matos",
                "username": "kellymatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1352655138457051137",
                "name": "Paulo Fiuza",
                "username": "PauloFiuza18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244485722213679104",
                "name": "Ayrton Senna",
                "username": "ayrtonsenna98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915316017118765061",
                "name": "Rede Mila",
                "username": "lucamiIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244118808673103873",
                "name": "Daynara C\u00f4rtes",
                "username": "cortesdla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091746901496643585",
                "name": "jetta tsi 2012",
                "username": "paadr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "911346001616793600",
                "name": "Arena MRV",
                "username": "ArenaMRV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357504902",
                "name": "Est\u00e1dio Mineir\u00e3o",
                "username": "Mineirao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32690744",
                "name": "Serginho Yariwake #humanrightsinQatar",
                "username": "sergioyariwake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24834503",
                "name": "Tatiana Vasconcellos",
                "username": "tavasconcellos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230880867",
                "name": "Anderson Felix",
                "username": "anderson_ffelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122216955",
                "name": "(Felipe)",
                "username": "Babalu_Fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19110110",
                "name": "Gast\u00e3o Muri",
                "username": "GastaoMuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568494327",
                "name": "Blog do Juares",
                "username": "BlogdoJuares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42949078",
                "name": "Sora Lacerda",
                "username": "Soralina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814929627047137280",
                "name": "O Triatleta Hipster",
                "username": "hypster_runner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054895374429810689",
                "name": "Alex Vervuurt",
                "username": "VervuurtAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979087910522769409",
                "name": "Samuel Dasilvah\u262d",
                "username": "SamuelDasilvah1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080221101521801217",
                "name": "K\u00f6nigvs",
                "username": "konigvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71545859",
                "name": "Serginho Rocha",
                "username": "SerginhoRRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61509559",
                "name": "Takeshi Kamimura",
                "username": "takeshikamimura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083134160607289344",
                "name": "Leila B 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FBS_Leila01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59236690",
                "name": "Alex Navar",
                "username": "alex_navar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318219295890001925",
                "name": "honey",
                "username": "MellMedeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632884",
                "name": "CroquiDeLuz",
                "username": "FeAznar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41175670",
                "name": "Renato Ponciano",
                "username": "rponciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350780347437481985",
                "name": "Dr. Valmir",
                "username": "drvalmirPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147370976",
                "name": "pe\u00e3o da casa pr\u00f3pria",
                "username": "larissamarttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023699285945266179",
                "name": "Bella",
                "username": "isabellasborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75694052",
                "name": "Brenno",
                "username": "BrennoFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2637681462",
                "name": "Mazinho das Esfinges",
                "username": "SchwMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072208406914699269",
                "name": "Renan\ud83c\udf0e",
                "username": "_renaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455198474",
                "name": "Jorge C\u00e1",
                "username": "ca2_ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50377652",
                "name": "\ud83d\udeb2 Ivan Mendes",
                "username": "meqivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237525093351395330",
                "name": "Camila Oliveira",
                "username": "CamilaContadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47775042",
                "name": "Julio",
                "username": "jagutheil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331579774",
                "name": "Ari Schmidt",
                "username": "Schmidtcgs41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411717832",
                "name": "Nicole. :||: (6-6)",
                "username": "nicksmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142498541",
                "name": "\ud835\ude44\ud835\ude68\ud835\ude56",
                "username": "40GRAUSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323063589100523520",
                "name": "Rodrigo Veridiano",
                "username": "RodrigoVeridia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045835649901895681",
                "name": "Bernardo M Flores",
                "username": "BernardoMflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17914078",
                "name": "Gil Sousa",
                "username": "gilsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836797897",
                "name": "adrienne \u2b5013\ud83d\udea9",
                "username": "adriennehsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824694061470715905",
                "name": "Secretaria de Estado da Infraestrutura",
                "username": "SinfraMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul \ud83d\udcfa",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45209215",
                "name": "a fantasminha camarada",
                "username": "a_rat_in_a_cage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159178616",
                "name": "LSchiatti",
                "username": "LSchiatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021083431403511808",
                "name": "convenhamos",
                "username": "irrefreavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237053736",
                "name": "Jorge",
                "username": "tjcramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402760635",
                "name": "Brazil",
                "username": "Brazil_Repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242542292327596033",
                "name": "Analua",
                "username": "Analua11953540",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244773036726910978",
                "name": "Nuno Rocha",
                "username": "NunoRochaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82147001",
                "name": "Valdir Cobalchini",
                "username": "V_Cobalchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269696681655877635",
                "name": "C\u00e9sar Santos",
                "username": "jorncesarsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880887265",
                "name": "Destinos do Brasil",
                "username": "DestinosdoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709430192192802816",
                "name": "Verdegaia",
                "username": "verdegaiaGZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252911518561308674",
                "name": "Presstur",
                "username": "Pressturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53098432",
                "name": "Fabiana Romeo",
                "username": "fabiromeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163539140992020481",
                "name": "Leandro Costa",
                "username": "Leandro00207875",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814955042616832004",
                "name": "Tiago",
                "username": "tiagobispo_ofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277984340186501122",
                "name": "funcion\u00e1ria terceirizada na blanc & eclare",
                "username": "soniashide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163963851",
                "name": "Pablo Batista",
                "username": "Pabllobhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187747602",
                "name": "dory",
                "username": "paulapantojj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715945126544150528",
                "name": "Lucas Iza\u00edas",
                "username": "lucas_izaiaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17075431",
                "name": "Vera Scherer",
                "username": "lewa77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1075465587126648834",
                "name": "Kelly Nunes",
                "username": "KellyCrNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921216626300657665",
                "name": "FABSSSSSSSSS | \ud83e\udd8b",
                "username": "fabsstalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844606747771834368",
                "name": "\ud83c\udde6LAN \ud83c\uddedOMOBONO \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AlanHomobono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237050680",
                "name": "biahomobono",
                "username": "biahomobono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2267832193",
                "name": "bela artista",
                "username": "ms_baia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174294529240948737",
                "name": "Lugo polo Clima",
                "username": "ClimaLugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61722517",
                "name": "Galicia Confidencial",
                "username": "Gconfidencial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3040830580",
                "name": "Ma\u00edra \ud83e\ude78",
                "username": "mairacintia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61083201",
                "name": "VR",
                "username": "chiliqueeen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173029697",
                "name": "pav\u00e3o mysteriozo",
                "username": "PedroHCF_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338149995829190657",
                "name": "Emmily\ud83c\udf15Thalitta\ud83c\udf3b\ud83d\udc95\u24c2\ufe0f",
                "username": "EmmilyThalitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3308439831",
                "name": "Rafaela Rosa \ud83e\udd92\ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "rosacrafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70668042",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "matos_vh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119721677",
                "name": "Leonardo de Oliveira",
                "username": "Leobaratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84857167",
                "name": "Lalita",
                "username": "larissarmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28019578",
                "name": "JUNIA SENA",
                "username": "JUNIAF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3121388931",
                "name": "@pmto_oficial",
                "username": "PMTO_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982609088168321024",
                "name": "Binho Guimar\u00e3es",
                "username": "binhoguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040675388282875906",
                "name": "AquaRio",
                "username": "VemProAquaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4755121875",
                "name": "lucasz",
                "username": "luquengas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084500880861392896",
                "name": "proced\u00eancia duvidosa",
                "username": "Joaumzin2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104872127",
                "name": "Emanuel Pinheiro",
                "username": "neneupinheiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2453827991",
                "name": "OMA | Galeria",
                "username": "OMAGALERIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732364530257399809",
                "name": "\u1d05\u1d1c\u1d05\u1d00 \ud83c\udf51 Last Scene",
                "username": "loeytsuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338562523180789767",
                "name": "H\u00e9lio Tavares \ud83d\udca2",
                "username": "HeliojrCRVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333834765632417794",
                "name": "Segredos do mundo",
                "username": "segredosdomund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49239430",
                "name": "Fernanda Renn\u00f3",
                "username": "Fernanda_Renno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927647345025716224",
                "name": "\u0e01\u1963\u0e01\uaa95 \u196b\u1b61",
                "username": "saintaIan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080958784565137408",
                "name": "gus",
                "username": "angelofbabyl0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979464812093636610",
                "name": "\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1e",
                "username": "4lmir_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2778862255",
                "name": "\u216dZ\u0f1d\ud83d\udd36\u00ad\u00ad\u00ad \u00ad\u00ad\u0412\u00ad\u00adl\u00adn\u00ad\u00ad\u00ad\u00ada\u00adn\u00ad\u00ad\u00ad\u0441\u00ad\u00ad\u00ad\u00ad\u00ade\u00ad",
                "username": "Prefeitura_Alto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271615109",
                "name": "Tribut\u00e1rio",
                "username": "tributario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23796293",
                "name": "Intercultural",
                "username": "Instituto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "7308892",
                "name": "Josh Phillips",
                "username": "jgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645701769",
                "name": "\u2605",
                "username": "biboca2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48487182",
                "name": "WILLIAM RIBEIRO",
                "username": "HellboY_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708364019674062849",
                "name": "Daniel Martinez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DanielM52453949",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1331317525007589376",
                "name": "Cornelio Da Silva",
                "username": "ComelioS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350515497075433473",
                "name": "Adea Claude",
                "username": "AdeaClaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603139314",
                "name": "Change.org France",
                "username": "ChangeFrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2685083360",
                "name": "Tatiana Oliveira",
                "username": "t_solih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242198475942567936",
                "name": "Ecoloxistas en Acci\u00f3n Ourense",
                "username": "Ecoloxistasou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328261356131381249",
                "name": "R\u20dd\u03b1\u03b9\ud80c\udd9e\ud80c\udd9d\ud80c\udd9f",
                "username": "RAIIVENA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298646124",
                "name": "Trisquel",
                "username": "trisquel_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47163003",
                "name": "bruno coelho",
                "username": "brun0c0elh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604975303",
                "name": "TIRANOS Porder sem Limites",
                "username": "50942c01f4b84a7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2974127013",
                "name": "Omar Hernandez",
                "username": "omarhphotograp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3950477114",
                "name": "ArtPal",
                "username": "ArtPal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986532236",
                "name": "Lobo",
                "username": "PedroLobo76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28063831",
                "name": "VAL\u00c9RIO SOBRAL",
                "username": "valeriosobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895844255931006980",
                "name": "b\u00e1rbara",
                "username": "_baarbaralanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895820475552727040",
                "name": "Bruna Teodoro \uf8ff",
                "username": "Bruna_teodoro19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089680798771564545",
                "name": "L3",
                "username": "lucasllleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117275684",
                "name": "Karol Conk\u00e1",
                "username": "Karolconka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138212800948592641",
                "name": "Festival Sarar\u00e1",
                "username": "SararaFestival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "noticiaszo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712241579331854336",
                "name": "Eva Genovese",
                "username": "genoveseevajoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394685427",
                "name": "Paulinho Souza",
                "username": "CzSz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173456078",
                "name": "Bruna",
                "username": "BrunaTizziani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240702257685049345",
                "name": "Jo\u00e3o Hevea",
                "username": "JoaoHevea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46466027",
                "name": "\ud83e\udda3@coalacroata@kolektiva.social \ud83e\udda3",
                "username": "coalacroata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97210512",
                "name": "\"I'm the punk in the gutter\"",
                "username": "Leo_Raposao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4011927341",
                "name": "Gilson",
                "username": "gilsonbbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964102138505940994",
                "name": "Lele e Lets e Le e Lorde",
                "username": "LeAntunes13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358270342",
                "name": "Daniel",
                "username": "instrutorcoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492956609",
                "name": "Jornal de Boas Not\u00edcias",
                "username": "JNBoasNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316134273129369602",
                "name": "Efeito BTS",
                "username": "efeitobts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4009303144",
                "name": "Silvia Steinbrecher",
                "username": "30littlewitch03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531677631397109761",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158216669",
                "name": "Roberto Kaz",
                "username": "RealBetoKaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "474122288",
                "name": "ESTOU COM LULA, PRESIDENTE DE TODOS OS BRASILEIROS",
                "username": "carlosrafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170361063",
                "name": "Marcos Bucco\ud83c\udd98\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ambucco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941036",
                "name": "revista piau\u00ed",
                "username": "revistapiaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3433883351",
                "name": "Kraken \ud83d\udcf7",
                "username": "karenlouizex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42748483",
                "name": "Samara Almeida",
                "username": "samarabehavior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226330974",
                "name": "marina",
                "username": "marinaisaav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146913818",
                "name": "lukinhas",
                "username": "lucasribeir_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436569956",
                "name": "Petista Cansada",
                "username": "LeiaErudita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337839284947214339",
                "name": "Any Nordeste",
                "username": "AnyGNE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903404",
                "name": "Vinicius Machado",
                "username": "vinimac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47941533",
                "name": "Rog\u00e9rio Santos",
                "username": "rogeriopsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189328752",
                "name": "Na ira",
                "username": "nairax_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33643388",
                "name": "Alexandre Souza Nascimento",
                "username": "HitBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351581648836558857",
                "name": "Queroviajar",
                "username": "Queroviajar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264620910633521159",
                "name": "Marcos Destro",
                "username": "MarcosDestro3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225661593490345984",
                "name": "Bruna Santos",
                "username": "BsBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194356048",
                "name": "S\u00e9rgio Fraga",
                "username": "sergiofraganeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346527458435194881",
                "name": "BAMBAM NEWS",
                "username": "oficial_bambam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143934607",
                "name": "didi",
                "username": "diegoluiggi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4086788537",
                "name": "Octavio Assis",
                "username": "assis_octavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329234778890137600",
                "name": "L\u00edgia cupincha do Arthur\ud83c\udfae\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "Ligia09461605",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594895",
                "name": "Splash UOL",
                "username": "Splash_UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1206016158643769344",
                "name": "Ricardo J C Fonseca",
                "username": "RicardoJCFonse1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2503243651",
                "name": "Kadu",
                "username": "Kadu_Abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54566129",
                "name": "Casa do Profissional",
                "username": "CPRH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163775407583309826",
                "name": "r",
                "username": "naosouarafaela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939940022916124672",
                "name": "Thiago S\u00fcssekind",
                "username": "ThiagoSussekind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66579922",
                "name": "Marcelo Maciel Moreira",
                "username": "Tchiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218656654",
                "name": "Kayla Christine",
                "username": "kay_bacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte \ud83d\udef9",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387111871",
                "name": "danimel",
                "username": "dandactylus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16000565",
                "name": "Bentinho divulgador raiz",
                "username": "luizbento",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3335748125",
                "name": "Galo",
                "username": "galodeluta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19524913",
                "name": "erivision",
                "username": "erivision",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19868105",
                "name": "Michael Theys",
                "username": "AfricaFreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350717801728782337",
                "name": "Jefrey",
                "username": "Jeffers23697362",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222615543968149510",
                "name": "Gabi \uf8ff",
                "username": "bielbonckhorny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011066861801426944",
                "name": "fraga",
                "username": "vnfrg4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263276369158582272",
                "name": "Araquarieiros",
                "username": "araquarieiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213443246",
                "name": "Luiza Cavalcanti",
                "username": "lubscavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3132404397",
                "name": "El\u00e3o Mosca",
                "username": "MusKcalvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940051495663177729",
                "name": "Ennice Layne",
                "username": "ennicelaynee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919770749560410112",
                "name": "\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "Vivi_282",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451322222",
                "name": "De Souza Sa\u00fade Vendas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "desouzasaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113614244598120448",
                "name": "Cams",
                "username": "camille_Nog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26366628",
                "name": "instagram: @ac.macedo",
                "username": "acmacedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006294667510599680",
                "name": "@mfurtado25",
                "username": "mfurtado251",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545152223",
                "name": "Mauricio Alexandre",
                "username": "Mauricioterrier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170012953",
                "name": "PCDF - Pol\u00edcia Civil",
                "username": "pcdf_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125861422",
                "name": "Grax Medina",
                "username": "GraxMedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4453992215",
                "name": "fah",
                "username": "mychoconilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029534132492230656",
                "name": "HIST\u00d3RIA OCULTA",
                "username": "historiaocuIta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265632636334153728",
                "name": "Apart Hotel Olavo Bilac",
                "username": "aparthotelolavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280543567577038850",
                "name": "Dr.Jean Cavalcante",
                "username": "DrJeanOsteopata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153188",
                "name": "l\u00e9o de fran\u00e7a",
                "username": "leodefranca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "g1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173837309",
                "name": "Venho de Aruanda",
                "username": "erikamorhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278291003699367938",
                "name": "Epic Tourist Spots",
                "username": "TouristEpic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300864243634507778",
                "name": "Orgulho Celta!\u2618\ufe0f",
                "username": "OrgulhoCeltaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140161876",
                "name": "Portal Itapema",
                "username": "portalitapema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028495667935805440",
                "name": "ana \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udfc1",
                "username": "a10luisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250259007517921281",
                "name": "Ramon Prietos",
                "username": "rsprietos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37597175",
                "name": "Jusbrasil",
                "username": "Jusbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265108085",
                "name": "barbie\u2122",
                "username": "barbarinha_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59179830",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoCrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935662311280431105",
                "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Felipe_CBueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255054095",
                "name": "Ah, por favor!",
                "username": "eusou_egoista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095848406793273345",
                "name": "Ma\u00edra Corr\u00eaa",
                "username": "HeyMai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3844997008",
                "name": "Check List Journal",
                "username": "cklistjournal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328037836",
                "name": "Duque",
                "username": "hiagodqn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214599540",
                "name": "j.l. cuerasolatorre",
                "username": "2b10julio_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2768882038",
                "name": "Fabiano",
                "username": "fafeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260238322",
                "name": "Jorge Gueler",
                "username": "JorgeGueler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303073743355420678",
                "name": "moved",
                "username": "thiqgofrtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959563395786735618",
                "name": "\u1d20\u1d1c\u0274\u026a\u1d04\u026a\u1d1c",
                "username": "IndiUno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723582694857256960",
                "name": "Rodrig\u00e3o",
                "username": "rodrigao70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73917443",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigogenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718667711",
                "name": "Morocco \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "guilhermeniegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526386956",
                "name": "tchotcho",
                "username": "tcholinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006468601568690177",
                "name": "lucas bi\u00e1",
                "username": "moth3rchucker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208657286",
                "name": "Si N\u00e4varro",
                "username": "PopyNavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350524374370181120",
                "name": "Eva",
                "username": "EvaMSRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38875730",
                "name": "In\u00eas Britto",
                "username": "ibritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193733536",
                "name": "Arthur Eickmann",
                "username": "ArthurEickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350073375515947019",
                "name": "Go Minsi Brasil \ud83c\udfac",
                "username": "MinsiBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348966330486108161",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "DaniCastro098",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759648463885897728",
                "name": "Leo\u270c",
                "username": "Leo_Vans_er",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176542708535582720",
                "name": "maciel",
                "username": "Aliceoest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58109307",
                "name": "L\u00e9o Mantovani \u266a",
                "username": "leo_mantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482524885",
                "name": "c a f \u00e9 ?",
                "username": "toanoninmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132660579183845376",
                "name": "Assulis #Lula13 \u2764\ufe0f\u2b50",
                "username": "cavalcalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221754643966984193",
                "name": "Lima",
                "username": "AB_Lima92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242810097908187141",
                "name": "Carminha Abreu",
                "username": "AbreuCarminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281603403",
                "name": "La vecina del 4 \ud83d\ude37\ud83d\ude37",
                "username": "rosazasa1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97470841",
                "name": "Di\u00e1rio do Igua\u00e7u",
                "username": "diariodoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300818557425659905",
                "name": "Nathalia est\u00e1 revoltada",
                "username": "nathaliaakr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66662912",
                "name": "Neiva Terceiro P\u00e3es",
                "username": "neivaIII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499364263",
                "name": "Bondi",
                "username": "sbondi2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299334203155382274",
                "name": "Marcos Vichi Mkt de Turismo",
                "username": "marcosvichimkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105225992",
                "name": "Thiago Lyra",
                "username": "Thiago_Lyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766930754",
                "name": "Cl\u00e9ia Coelho",
                "username": "cleiacoelhopri1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801508291855712258",
                "name": "Vitor Santos Consultoria Imobili\u00e1ria Passo Fundo",
                "username": "VitorSantosImov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62141246",
                "name": "Sisyphus",
                "username": "isis_invicta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8236782",
                "name": "vinagrete da kgay",
                "username": "choracuica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127735951181135872",
                "name": "cholesterol",
                "username": "greyundefined",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53198821",
                "name": "Dhemeson",
                "username": "DhemesonSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156315424",
                "name": "\u0279o\u0287\u0131\u039b \ud83e\udd85",
                "username": "viitoroliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3630420870",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "andre_Isg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "725787218397241345",
                "name": "lu",
                "username": "oldqueyag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2631225489",
                "name": "Udson Ribeiro",
                "username": "UdsonR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208521338127814662",
                "name": "Fellipe Franz\u00e3o",
                "username": "fellipe_franzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203052905529585664",
                "name": "C\u00edcero Henares\ud83e\udd89",
                "username": "HenaresCicero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33376197",
                "name": "Peixoto Corretor de Im\u00f3veis",
                "username": "peixotoimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331413198872965122",
                "name": "Conex\u00e3o Noroeste",
                "username": "ConexaoNoroeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35041139",
                "name": "NILSON",
                "username": "nilsonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349557673675681792",
                "name": "Anny, s\u00f3 Anny",
                "username": "annycrodrigues",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1353118319092625408",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foskrgu7ebgcddhp6pbgz2y4h2li0t",
        "oldest_id": "1350635431168245764",
        "result_count": 485
    }
}