{
    "data": [
        {
            "author_id": "488456832",
            "created_at": "2021-01-10T22:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348394044515356676"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1348394044515356676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/BT0hM7byLy"
        },
        {
            "author_id": "2802055337",
            "created_at": "2021-01-10T22:15:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348393168723705857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "308572073",
                        "start": 0,
                        "username": "transpreta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1348393168723705857",
            "in_reply_to_user_id": "308572073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@transpreta Jumentinho do Parque Municipal devia ser tombado como patrim\u00f4nio Belorizontino hahahhahah"
        },
        {
            "author_id": "1267261099277246468",
            "created_at": "2021-01-10T21:59:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348389015683293186"
            ],
            "id": "1348389015683293186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a ilegal, extra\u00e7\u00e3o de carv\u00e3o e o capitalismo destruindo tudo que respira em nome do lucro. Ecossocialismo ou barb\u00e1rie! https://t.co/hIDot60jE7"
        },
        {
            "author_id": "181716314",
            "created_at": "2021-01-10T21:58:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348388869230747655"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1348388869230747655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal vai fechar?"
        },
        {
            "author_id": "252306394",
            "created_at": "2021-01-10T21:44:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348385149503889408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "246744126",
                        "start": 0,
                        "username": "smttaju"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "83960169",
                        "start": 9,
                        "username": "EdvaldoNogueira"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "76399624",
                        "start": 27,
                        "username": "MPF_SE"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "259840707",
                        "start": 35,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "76399624",
                        "start": 44,
                        "username": "MPF_SE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1348385149503889408",
            "in_reply_to_user_id": "246744126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@smttaju @EdvaldoNogueira  @MPF_SE @MPF_PGR @MPF_SE   nunca vi tamanha desmoraliza\u00e7\u00e3o,   tomem uma posi\u00e7\u00e3o firme quanto a invas\u00e3o de ve\u00edculos na Praia do Viral, em breve esse lindo espa\u00e7o ir\u00e1 desaparecer. Uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental sendo destru\u00edda por OMISS\u00c3O https://t.co/3SSf367GNo"
        },
        {
            "author_id": "803551027660255232",
            "created_at": "2021-01-10T21:43:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348384904954982400"
            ],
            "id": "1348384904954982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como \u00e9 bom visitar o Parque Nacional da Lagoa do Peixe! https://t.co/3nNtnfwJE3"
        },
        {
            "author_id": "3578896277",
            "created_at": "2021-01-10T21:27:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348380880448925696"
            ],
            "id": "1348380880448925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Momentos fant\u00e1sticos com eles \u2026 (em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis) https://t.co/msQSZJbGSl https://t.co/lMj9sNAeMQ"
        },
        {
            "author_id": "3578896277",
            "created_at": "2021-01-10T21:27:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348380865194291201"
            ],
            "id": "1348380865194291201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos fant\u00e1sticos com eles ... em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/6R3MiAIdSX"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2021-01-10T21:24:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348380161255878661"
            ],
            "id": "1348380161255878661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Vale do Para\u00edba vai preservar 400 esp\u00e9cies de animais\nhttps://t.co/NQRjyH9Us0"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2021-01-10T21:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348375700512927744"
            ],
            "id": "1348375700512927744",
            "in_reply_to_user_id": "153505589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "End\u00eamica da regi\u00e3o amaz\u00f4nica e presente em boa parte do Par\u00e1, essas aves verdes e amarelas foram reabilitadas pelo projeto realizado pelo Ideflor-bio, no Parque Estadual do Utinga Camilo Vianna, e agora, voltam a voar livres pela regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-01-10T21:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348375501619015680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "37757178",
                        "start": 246,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1348375501619015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Dos Pont\u00f5es Capixabas. #Pancas - #Esp\u00edritoSanto (#ES) #Brasil #Sudeste #Brazil #Esp\u00edritoSantense #Capixaba #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoES https://t.co/yQ6cnACsP8"
        },
        {
            "author_id": "1169169702",
            "created_at": "2021-01-10T21:05:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348375479875756032"
            ],
            "id": "1348375479875756032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas coberto por neve \nArcos de valdevez https://t.co/JD0Z1H08EE"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2021-01-10T21:03:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348375045098385409"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "51839519",
                        "start": 0,
                        "username": "cecinne"
                    }
                ]
            },
            "id": "1348375045098385409",
            "in_reply_to_user_id": "51839519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cecinne Tinha que ser alguma morte tragic\u00f4mica estilo engasgar com espinho de peixe pescado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1141548884755386369",
            "created_at": "2021-01-10T20:43:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348369820417482752"
            ],
            "id": "1348369820417482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/I5Xoqanq35"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2021-01-10T20:22:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348364686174117895"
            ],
            "id": "1348364686174117895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u se consolidou, nessas oito d\u00e9cadas, como refer\u00eancia na conserva\u00e7\u00e3o da natureza e no turismo sustent\u00e1vel no mundo https://t.co/rE3J6WeNXG"
        },
        {
            "author_id": "142851775",
            "created_at": "2021-01-10T20:09:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348361349068414981"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1348361349068414981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\u00c9 preciso liberdade para viver por inteiro!\u201d em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/s4MYkHhgsY"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2021-01-10T19:58:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348358456248565760"
            ],
            "id": "1348358456248565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/ejzeAYDFaS #saopaulocity #euvivosp"
        },
        {
            "author_id": "926123542646751234",
            "created_at": "2021-01-10T19:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348353050868592643"
            ],
            "id": "1348353050868592643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tivesse marcado n\u00e3o tinha ido essa galera. Rsrs \ud83e\udd2d em Parque Estadual do Utinga https://t.co/EB6advFBWy"
        },
        {
            "author_id": "1223829084821770241",
            "created_at": "2021-01-10T19:03:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348344787586351104"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1348344787586351104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/oc6BQkLZV3"
        },
        {
            "author_id": "363306219",
            "created_at": "2021-01-10T19:02:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348344414113042439"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "308572073",
                        "start": 0,
                        "username": "transpreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1348344414113042439",
            "in_reply_to_user_id": "308572073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@transpreta Eu tb ca\u00ed nesse golpe no Parque Municipal. Hahaha"
        },
        {
            "author_id": "69571031",
            "created_at": "2021-01-10T19:02:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348344390843064323"
            ],
            "id": "1348344390843064323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, um dos destinos mais visitados do pa\u00eds, completa 82 anos neste domingo.\nLeia mais em https://t.co/hUIz2u9kbM ou em nosso App LR1.\n#portallr1 #brasil #noticia #jornal #parana #turismo #viagem #visita #iguacu #parquenacional #parque #destino"
        },
        {
            "author_id": "1193431503264473088",
            "created_at": "2021-01-10T18:27:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348335773414789122"
            ],
            "id": "1348335773414789122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos neste domingo (10). \nA cria\u00e7\u00e3o do parque aconteceu no dia 10 de janeiro de 1939 por meio de um decreto do presidente Get\u00falio Vargas. J\u00e1 em 1986, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. https://t.co/Sh9ukrgPBi"
        },
        {
            "author_id": "3581587097",
            "created_at": "2021-01-10T18:20:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348334019457519618"
            ],
            "id": "1348334019457519618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um raro pato-mergulh\u00e3o (Mergus octosetaceus) flagrado no Parque Nacional Serra da Canastra - MG, com s\u00e9rios riscos de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/e9tl0Airfw"
        },
        {
            "author_id": "66459227",
            "created_at": "2021-01-10T18:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348330781106532356"
            ],
            "id": "1348330781106532356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos https://t.co/RAD8pQlxZy https://t.co/HhX9UAM6Sy"
        },
        {
            "author_id": "58913441",
            "created_at": "2021-01-10T17:32:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348321917309243399"
            ],
            "id": "1348321917309243399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que ela tem de \u00e1gua eu tenho de cabelo! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \n\nCachoeira Casca D\u2019Anta, maior queda do rio S\u00e3o Francisco, 186 metros de altura e de muita beleza! em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/tNK1FvSjZw"
        },
        {
            "author_id": "1052722154624684032",
            "created_at": "2021-01-10T17:18:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348318349185478662"
            ],
            "id": "1348318349185478662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos e ganhar\u00e1 festa simb\u00f3lica ==&gt; \ud83d\udcfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"
        },
        {
            "author_id": "37537222",
            "created_at": "2021-01-10T16:49:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348311082906038272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "791635",
                        "start": 113,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1348311082906038272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Doria cria nova \u00e1rea protegida paulista na Serra da Mantiqueira - ((o))eco - https://t.co/Dmm27XWavB via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-01-10T16:25:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348305077757505536"
            ],
            "id": "1348305077757505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos e ganhar\u00e1 festa simb\u00f3lica ==&gt; https://t.co/BTe93T6mEh #G1 https://t.co/z27WFlSDJ5"
        },
        {
            "author_id": "75373602",
            "created_at": "2021-01-10T16:22:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348304186790838276"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1348304186790838276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo a minha PG city \u2665\ufe0f em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/UfMJoUfSJ9"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-01-10T16:20:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348303732505767938"
            ],
            "id": "1348303732505767938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos https://t.co/ysJqLc1TgK"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2021-01-10T16:19:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348303400262369282"
            ],
            "id": "1348303400262369282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A morte dos dois moradores do munic\u00edpio de pouco mais de 5 mil habitantes, conhecido pelo Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9, deixou a popula\u00e7\u00e3o consternada neste fim de semana\nhttps://t.co/3PBQiELYPc"
        },
        {
            "author_id": "747524080086179840",
            "created_at": "2021-01-10T16:14:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348302188649598976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14579710",
                        "start": 0,
                        "username": "apyus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1348302188649598976",
            "in_reply_to_user_id": "14579710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apyus 1. Virunga\n2. Jornalismo investigativo envolvendo uma petroleira, guerra civil e uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no Congo.\n3. Acho que est\u00e1 dispon\u00edvel na Netflix."
        },
        {
            "author_id": "82646113",
            "created_at": "2021-01-10T16:01:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348298825367232517"
            ],
            "id": "1348298825367232517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Isabel\nhttps://t.co/TrP0si7qaa"
        },
        {
            "author_id": "535848020",
            "created_at": "2021-01-10T16:01:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348298825358827521"
            ],
            "id": "1348298825358827521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Isabel\nhttps://t.co/HKPpeevJ4m"
        },
        {
            "author_id": "785734309",
            "created_at": "2021-01-10T16:01:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348298825337876480"
            ],
            "id": "1348298825337876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Isabel\nhttps://t.co/zBAJDCLmXo"
        },
        {
            "author_id": "1317057546",
            "created_at": "2021-01-10T16:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348298630873149440"
            ],
            "id": "1348298630873149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Isabel\nhttps://t.co/kZkIhM0qmD"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2021-01-10T15:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348297549317349376"
            ],
            "id": "1348297549317349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio natural da humanidade e uma das maravilhas do mundo, Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos\n\nhttps://t.co/VFFFaWQpRI"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-01-10T15:54:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348297080666775553"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9e4392fc81001"
            },
            "id": "1348297080666775553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Faz 2 anos que o simb\u00f3lico Parque Estadual da Chacrinha em Copacabana est\u00e1 com a sua trilha circular FECHADA em fun\u00e7\u00e3o de deslizamentos que n\u00e3o foram reparados. Vamos avaliar a situa\u00e7\u00e3o e tomar as provid\u00eancias necess\u00e1rias para a reabertura. https://t.co/H3gdLLE1VH"
        },
        {
            "author_id": "3078886339",
            "created_at": "2021-01-10T15:52:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348296742161285120"
            ],
            "id": "1348296742161285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 273,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional Torres Del Paine no Chile, Patag\u00f4nia \ud83c\udde8\ud83c\uddf1#FotosPeloMundo https://t.co/PuEYzhbn43"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-01-10T15:52:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348296725421764608"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "091ca83a78833e62"
            },
            "id": "1348296725421764608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o Domingo no Parque Natural Municipal de Grumari. Potencial natural que precisa ser protegido. Seremos duros na defesa do Meio Ambiente. https://t.co/RUHuP3Fq0x"
        },
        {
            "author_id": "902877411783696385",
            "created_at": "2021-01-10T15:42:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348294260412583940"
            ],
            "id": "1348294260412583940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O burrin do Parque Municipal, aposto! https://t.co/WnoZTOolmB"
        },
        {
            "author_id": "1085928029564620801",
            "created_at": "2021-01-10T15:35:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348292444983586823"
            ],
            "id": "1348292444983586823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma das coisas pelas quais me orgulho da minha terra natal \u00e9 o Parque nacional do igua\u00e7u\n\nas cataratas s\u00e3o imponentes e lavam a alma. haha inclusive, prefiro o lado argentino. a vista \u00e9 ainda mais bonita e vc chega mais perto das quedas. https://t.co/2JnRSdHD3g"
        },
        {
            "author_id": "1645689092",
            "created_at": "2021-01-10T15:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348292115164323845"
            ],
            "id": "1348292115164323845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/8AOIjuKUlo"
        },
        {
            "author_id": "32441551",
            "created_at": "2021-01-10T15:22:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348289099879370754"
            ],
            "id": "1348289099879370754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/ULMbISXgys"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-01-10T15:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348288488265764864"
            ],
            "id": "1348288488265764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1258,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos e ganhar\u00e1 festa simb\u00f3lica ==&gt; https://t.co/28aFXMqvzn #G1 https://t.co/r9X9QzKi2o"
        },
        {
            "author_id": "926123542646751234",
            "created_at": "2021-01-10T15:15:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348287421713154048"
            ],
            "id": "1348287421713154048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevivemos... \ud83e\udd2d\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf3e em Parque Estadual do Utinga https://t.co/YEdmPEPNDB"
        },
        {
            "author_id": "813906649660461056",
            "created_at": "2021-01-10T15:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348286370826092546"
            ],
            "id": "1348286370826092546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela postagem nas redes oficiais da Prefeitura de Mossor\u00f3, a Guarda Civil vai manter o patrulhamento m\u00f3vel e segue suspensa a presen\u00e7a fixa em locais como o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "40967024",
            "created_at": "2021-01-10T15:04:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348284601085653000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "308572073",
                        "start": 0,
                        "username": "transpreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1348284601085653000",
            "in_reply_to_user_id": "308572073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@transpreta Aquele burrinho do Parque Municipal \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2021-01-10T14:55:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348282270403219456"
            ],
            "id": "1348282270403219456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82\u00a0anos https://t.co/5El1Rs1YiH"
        },
        {
            "author_id": "2674769546",
            "created_at": "2021-01-10T14:49:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348280852518760449"
            ],
            "id": "1348280852518760449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girafas an\u00e3s s\u00e3o encontrados durante uma expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica no Parque Nacional de Murchison Falls, em Uganda, na \u00c1frica, e na Nam\u00edbia (+) https://t.co/xeZGp5mpW6"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-01-10T14:42:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348278979816542208"
            ],
            "id": "1348278979816542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos https://t.co/AqWAgcz911 #G1PR #G1 https://t.co/3uPpWHGRer"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-01-10T14:39:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348278283281051648"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1241354043517210626",
                        "start": 0,
                        "username": "PhilipeAmorim4"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1348278283281051648",
            "in_reply_to_user_id": "1241354043517210626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PhilipeAmorim4 Ali\u00e1s, comecei a rodar hoje \u00e0s 06:00 no Parque Municipal do Grumari e depois nas Vargens. Vamos ter muito trabalho. Seremos duros na defesa do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-01-10T14:24:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348274491462475776"
            ],
            "id": "1348274491462475776",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Acesse o Guia do Visitante do Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/ZXAtNJkYUG"
        },
        {
            "author_id": "1024289881466519552",
            "created_at": "2021-01-10T14:10:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348271033250439172"
            ],
            "id": "1348271033250439172",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ Bom dia, secret\u00e1rio. Qual o canal para realizar denuncias de desmatamentos no Parque Natural Municipal de Marapendi? O Clube dos Oficiais Bombeiros n\u00e3o para de avan\u00e7ar com a destrui\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/Ni0VsrHzcu"
        },
        {
            "author_id": "1172309912518631424",
            "created_at": "2021-01-10T14:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348269654968557570"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1348269654968557570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja voc\u00ea sua pr\u00f3pria motiva\u00e7\u00e3o de vida e de mudan\u00e7a. 2021 est\u00e1 s\u00f3 come\u00e7ando, trace seus objetivos e conquiste! \u270c\ud83c\udffb\u2764 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/03x6FdVyK7"
        },
        {
            "author_id": "1172309912518631424",
            "created_at": "2021-01-10T14:01:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348268686356979714"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1348268686356979714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m mexe com a equipe x-tudo! Brothers! \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\n\n#lifestyle \n#fitnessmotivation \n#goals\n\n@maiconsantos2530\n@diegopalhetabraga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/tjXp8zfp2c"
        },
        {
            "author_id": "968566973146849280",
            "created_at": "2021-01-10T13:49:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348265618869510145"
            ],
            "id": "1348265618869510145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais visitados do pa\u00eds, Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82\u00a0anos https://t.co/9o71TLvk8w"
        },
        {
            "author_id": "2562530634",
            "created_at": "2021-01-10T13:21:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348258777833873410"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "10228272",
                        "start": 213,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1348258777833873410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE CHITWAN | NEPAL Aperta o play e vem comigo conhecer o primeiro parque nacional do Nepal, que abriga muitos animais selvagens, inclusive algumas esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/wFZyWO5VFx via @YouTube \n#nepal #chitwan #chitwannationalpark #viagensebeleza https://t.co/B0JnkxXIh9"
        },
        {
            "author_id": "23683605",
            "created_at": "2021-01-10T13:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348254525438750720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "961380892357939200",
                        "start": 0,
                        "username": "raulfilipemaga1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1348254525438750720",
            "in_reply_to_user_id": "961380892357939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raulfilipemaga1 S\u00e3o distritos diferentes, mas ambos est\u00e3o no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-10T13:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348253513734828032"
            ],
            "id": "1348253513734828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/eI5qlc0f2d"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-01-10T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348253260080054272"
            ],
            "id": "1348253260080054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 205,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 44
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde\ufe0f ECOTURISMO\n\nHoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u! Aos 83 anos, ele \u00e9 conhecido internacionalmente por sua beleza c\u00eanica, e est\u00e1 na agenda de concess\u00f5es do Governo Federal. Mais investimentos para estrutura, servi\u00e7os e prote\u00e7\u00e3o ambiental! #AmbientalismoDeResultado https://t.co/cYOUlD11au"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-01-10T12:46:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348249732888592384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "20646711",
                        "start": 198,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1348249732888592384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 207,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "\ud83c\udf82 Uma das sete maravilhas do mundo \u00e9 nossa e est\u00e1 no #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u, que completa hoje 82 anos: https://t.co/CXQtDwCejU!\n\nAl\u00e9m de ser reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela @UNESCO, o local atrai anualmente milh\u00f5es de visitantes. Voc\u00ea faz parte desse n\u00ba? https://t.co/wRiocTrwb5"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-01-10T12:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348245912825565187"
            ],
            "id": "1348245912825565187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ctfAeLhIWq - Parque Nacional Marinho do Albard\u00e3o.\n\nCom sua exuber\u00e2ncia e diversidade de esp\u00e9cies da fauna e flora, Albard\u00e3o pode ser um importante destino para turistas interessados em prestigiar as not\u00f3rias obras da natureza do litoral sul do pa\u00eds. https://t.co/IW94YNmAU4"
        },
        {
            "author_id": "67460068",
            "created_at": "2021-01-10T10:41:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348218501799026690"
            ],
            "id": "1348218501799026690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra das Cataratas: PARQUE NACIONAL COMPLETA 82 ANOS NESTE DOMINGO (10) - Atrativo \u00e9 sede de uma das sete maravilhas do mundo, as Cataratas do Igua\u00e7u, e Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. Confira a mat\u00e9ria no O IGUASSU pelo link: https://t.co/dwHjQlSCLP"
        },
        {
            "author_id": "1271214739830575104",
            "created_at": "2021-01-10T10:35:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348216890749960193"
            ],
            "id": "1348216890749960193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ruFsTyo3LG"
        },
        {
            "author_id": "86715221",
            "created_at": "2021-01-10T09:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348192858231205888"
            ],
            "id": "1348192858231205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 de janeiro,\n1939,\nCria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brasil. https://t.co/uhE1q0RmCP"
        },
        {
            "author_id": "333628236",
            "created_at": "2021-01-10T08:56:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348191937698947073"
            ],
            "id": "1348191937698947073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/21gqthDiAw"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-01-10T06:44:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348158632517627905"
            ],
            "id": "1348158632517627905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O ano de 2020 foi um ano de capacita\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria, crescimento e expans\u00e3o para o Parque Nacional da Gorongosa. Adicion\u00e1mos 270.000 hectares \u00e0 paisagem que administramos e estendemos os limites do Parque at\u00e9 o lend\u00e1rio Rio Zambeze. Para saber mais: https://t.co/wt1StIveAr https://t.co/hYQcOVGO3H"
        },
        {
            "author_id": "952723055708704768",
            "created_at": "2021-01-10T02:53:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348100682553978885"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "1348100682553978885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - C\u00e2nion do Itaimbezinho https://t.co/2ZeMN7e1Eb"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-01-10T00:52:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348070084594556929"
            ],
            "id": "1348070084594556929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Ja\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/ldtXyhoba6\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Q8eogElurz"
        },
        {
            "author_id": "1054432531456634880",
            "created_at": "2021-01-10T00:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348067686497062913"
            ],
            "id": "1348067686497062913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha baixinha\nMinha pequenina\nMeu amorz\u00e3o\nAmo vc coisinha linda \n#diaperfeito apesar das dores no final \n#mochileiros #trilha em Parque Estadual Dos Pirineus, Cocalzinho De Goi\u00e1s https://t.co/28F7UJFjeI"
        },
        {
            "author_id": "1319173418969944064",
            "created_at": "2021-01-10T00:38:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348066615401852930"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4011968326",
                        "start": 0,
                        "username": "naoeohyago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1348066615401852930",
            "in_reply_to_user_id": "4011968326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naoeohyago De cachu, vc tem q conhecer o vale da lua, cachu do cordovil, catarata dos couros, o parque nacional (trilha de saltos)..."
        },
        {
            "author_id": "840467754016735232",
            "created_at": "2021-01-10T00:27:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348063768513810433"
            ],
            "id": "1348063768513810433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o ver\u00e3o  chegar vou no PARNASO , vou nos Frades , vou na parte baixa do parque Nacional, vou na piscina da quinta da barra .\nCHEGOU O VER\u00c3O EM TERES\u00d3POLIS . https://t.co/ZfBurhYrgh"
        },
        {
            "author_id": "240695035",
            "created_at": "2021-01-10T00:22:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348062660835815428"
            ],
            "id": "1348062660835815428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O Par\u00e1 vai ganhar seu primeiro Memorial de etnografia ind\u00edgena!\n\nNesta segunda-feira (11), o Governo do Par\u00e1, por meio da Secult, realiza a entrega do 'Memorial dos Povos Origin\u00e1rios da Amaz\u00f4nia Ver\u00f4nica Temb\u00e9', no Parque Estadual do Utinga. https://t.co/hUBmlUNhoC"
        },
        {
            "author_id": "719339298219290625",
            "created_at": "2021-01-10T00:06:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348058721423941633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "87223093",
                        "start": 8,
                        "username": "kolbi_cr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1348058721423941633",
            "in_reply_to_user_id": "804818523335823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@icyyjd @kolbi_cr Internet de parque municipal :p"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2021-01-09T23:39:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348051728118247431"
            ],
            "id": "1348051728118247431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cardume de tesourinhas registrado no MONA Cagarras!\n\nO Projeto Ilhas do Rio realiza o monitoramento de peixes recifais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) marinha de prote\u00e7\u00e3o integral, o MONA Cagarras. https://t.co/7maouhh2Ti"
        },
        {
            "author_id": "1287855242684628993",
            "created_at": "2021-01-09T22:43:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348037626746474496"
            ],
            "id": "1348037626746474496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Moc. Fam\u00edlia e muito alegria. https://t.co/fuPDjegntP"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2021-01-09T22:41:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348037144808280066"
            ],
            "id": "1348037144808280066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...dia de terapia \ud83d\udc86\ud83d\ude09\ud83d\udcaa\u270c\u26f0\ud83c\udd99\ufe0f\ud83d\udc80 em Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca https://t.co/fX6PfIOL1p"
        },
        {
            "author_id": "333628236",
            "created_at": "2021-01-09T22:09:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348029268513542145"
            ],
            "id": "1348029268513542145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrade\u00e7o, meu Deus, por me proporcionar este para\u00edso na Terra todos os dias!\n\n#serradacapivara #boqueiraodapedrafurada #trilha em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/Ih3tXAuJ2y"
        },
        {
            "author_id": "40865394",
            "created_at": "2021-01-09T21:57:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348026019819773962"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1348026019819773962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teles only! \ud83e\udd70 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/g7rgKHyb95"
        },
        {
            "author_id": "3397295824",
            "created_at": "2021-01-09T21:47:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348023548003151877"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "1304900800284692483",
                        "start": 113,
                        "username": "AmbientesP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1348023548003151877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador de SP assina decreto de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Mantiqueira Paulista https://t.co/Ma4a78gmXK via @ambientesp"
        },
        {
            "author_id": "239762397",
            "created_at": "2021-01-09T20:50:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1348009221632229382"
            ],
            "id": "1348009221632229382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coluna MG - 09/01/2021 tem not\u00edcia do Jornal Panorama - A Lei que altera os limites do Parque Estadual da Serra do Papagaio, localizado nos munic\u00edpios de Aiuruoca, Alagoa, Baependi, Itamonte e Pouso Alto, j\u00e1 est\u00e1 em vigor. https://t.co/lrMeFDPQ9T"
        },
        {
            "author_id": "1067457804808724481",
            "created_at": "2021-01-09T20:05:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347997884277469192"
            ],
            "id": "1347997884277469192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra moment https://t.co/fBrjoyR55O"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2021-01-09T20:00:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347996589839806468"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24898567,
                        -4.84346334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1347996589839806468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde! em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/4eCMKZaxmL"
        },
        {
            "author_id": "1651340270",
            "created_at": "2021-01-09T19:59:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347996362315595783"
            ],
            "id": "1347996362315595783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura aciona corpo de bombeiros para combater inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/BQfnU6ju1I"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-01-09T19:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347989289355931651"
            ],
            "id": "1347989289355931651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha\nhttps://t.co/U86oLqVBn1"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-01-09T19:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347983226875252736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "73550153",
                        "start": 197,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347983226875252736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf82 Quer homenagear o #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u?\n\nDisponibilizamos fotos para uso gratuito desse lugar lindo que completa #82anos amanh\u00e3! \u00c9 s\u00f3 citar os cr\u00e9ditos: https://t.co/Pre08ojxNX.\n#MTurDestinos @CataratasBrasil https://t.co/A4t2oBp4Rc"
        },
        {
            "author_id": "1201878365843660800",
            "created_at": "2021-01-09T18:47:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347978259535953922"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1046612389892902914",
                        "start": 0,
                        "username": "oarthurito"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3052674703",
                        "start": 12,
                        "username": "tncleft1776"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1346100868798623746",
                        "start": 58,
                        "username": "NeogamiPedro"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "2747048534",
                        "start": 72,
                        "username": "MarceloCRedeTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347978259535953922",
            "in_reply_to_user_id": "1046612389892902914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oarthurito @tncleft1776 @Vicentesilv402 @Amantedeketchup @NeogamiPedro @MarceloCRedeTV N\u00e3o aguenta nem andar pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, n\u00e3o aguentaria subir o Pico Paran\u00e1... acha que vai aguentar uma ditadura comunista, onde aqueles que servirem ao ditador v\u00e3o querer te matar ao discordar de S\u00d3 uma palavrinha do ditador..."
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2021-01-09T18:39:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347976211310534657"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57463115,
                        -25.53318063
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1347976211310534657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil https://t.co/v0OELGws2c"
        },
        {
            "author_id": "496298815",
            "created_at": "2021-01-09T18:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347974063088676866"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5874569,
                        -25.53478215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1347974063088676866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/UySFPKWF9A"
        },
        {
            "author_id": "131261256",
            "created_at": "2021-01-09T18:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347973920645914626"
            ],
            "id": "1347973920645914626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No IBDD Recomenda desta semana, o #TimeIBDD indica o filme \"The Dawn Wall\", filme dispon\u00edvel na Netflix, que narra a hist\u00f3ria dos alpinistas Tommy Caldwell  e Kevin Jorgeson,  em sua jornada de 19 dias de escalada at\u00e9 o topo do El Capitan, no Parque Nacional de Yosemite. https://t.co/Yzn2vNMkYP"
        },
        {
            "author_id": "45209215",
            "created_at": "2021-01-09T18:08:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347968482294558724"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1347968482294558724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a vista do meu trabalho q eh nada mais nada menos q o parque municipal, \u00edcone belorizontino"
        },
        {
            "author_id": "141776380",
            "created_at": "2021-01-09T17:52:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347964582900486149"
            ],
            "id": "1347964582900486149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de lei \ud83c\udf43\n\n\ud83d\udccd Parque estadual do Utinga https://t.co/pmAvCcrNzg"
        },
        {
            "author_id": "360368849",
            "created_at": "2021-01-09T17:50:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347963935308345347"
            ],
            "id": "1347963935308345347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cerrado ainda esconde muitos tesouros e mist\u00e9rios. Apesar de o tatu-canastra estar na lista de extin\u00e7\u00e3o: \"o maior tatu do mundo fou flagrado em raro registro no Parque Nacional de Bras\u00edlia, h\u00e1 10km do centro da capital\" (2018). \n https://t.co/7C64BsEbOL"
        },
        {
            "author_id": "1029766596695392256",
            "created_at": "2021-01-09T17:17:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347955742561722372"
            ],
            "id": "1347955742561722372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Supersagui"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2021-01-09T17:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347951652448460801"
            ],
            "id": "1347951652448460801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MAIS LIDAS DA SEMANA] As fotografias foram produzidas pelo brit\u00e2nico Simon Needham, em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na \u00c1frica do Sul! https://t.co/2nOsds2uxv"
        },
        {
            "author_id": "2282780544",
            "created_at": "2021-01-09T16:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347945336367681538"
            ],
            "id": "1347945336367681538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se vc das redondezas do parque municipal t\u00e1 escutando lana del rey estalando a culpa \u00e9 minha im on my feels"
        },
        {
            "author_id": "1123671379293999111",
            "created_at": "2021-01-09T16:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347943966516387843"
            ],
            "id": "1347943966516387843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o Sterella, bora providenciar uma torre de celular/internet o mais perto poss\u00edvel do parque nacional do Jalapao. Ja to vendo quanto custa e jaja passo a informa\u00e7\u00e3o pra vcs,  pra gente come\u00e7ar a vakinha https://t.co/VzwMGfkCyn"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2021-01-09T15:59:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347935947137179648"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "146834712",
                        "start": 3,
                        "username": "DossantosBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 25,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347935947137179648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT @DossantosBrasil: Alo @Prefeitura_Rio @eduardopaes_ \nO parque natural municipal da prainha est\u00e1 fechado desde 2016.A gest\u00e3o anterior pouco se importou com o parque.Por favor os frenquentadores gostariamos da reabertura do parque.\nhttps://t.co/I8sbGXSE3p"
        },
        {
            "author_id": "1221962276577648641",
            "created_at": "2021-01-09T15:12:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347924171368652800"
            ],
            "id": "1347924171368652800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de soltura desta lindeza no Parque Natural Municipal Chico Mendes!\ud83e\udd70\ud83c\udf33 https://t.co/S19AHv8CLA"
        },
        {
            "author_id": "146834712",
            "created_at": "2021-01-09T14:59:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347920991272497152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 4,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "46152686",
                        "start": 212,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "2435788624",
                        "start": 223,
                        "username": "Informacoes_RJ"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "712249259077271552",
                        "start": 239,
                        "username": "radardabrasil"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "285443624",
                        "start": 254,
                        "username": "InformeRJO"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "42157075",
                        "start": 266,
                        "username": "flaviofachel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347920991272497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Alo @Prefeitura_Rio @eduardopaes_ \nO parque natural municipal da prainha est\u00e1 fechado desde 2016.A gest\u00e3o anterior pouco se importou com o parque.Por favor os frenquentadores gostariamos da reabertura do parque.\n@LeiSecaRJ @Informacoes_RJ @radardabrasil @InformeRJO @flaviofachel https://t.co/PnW82OcHnH"
        },
        {
            "author_id": "64022798",
            "created_at": "2021-01-09T14:45:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347917483592851472"
            ],
            "id": "1347917483592851472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz em Destaque \u00ae: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMPLETA 82 ANOS UNINDO ... https://t.co/r2I24BQsXy https://t.co/S7PdI2GIdR"
        },
        {
            "author_id": "1301979517565665280",
            "created_at": "2021-01-09T14:44:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347917255733088257"
            ],
            "id": "1347917255733088257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz em Destaque \u00ae: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U COMPLETA 82 ANOS UNINDO ... https://t.co/ij2jURBYHs \ud83e\udd70 https://t.co/m5vNeuqfIx"
        },
        {
            "author_id": "27322836",
            "created_at": "2021-01-09T14:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347916692257705989"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1386134066794319877",
                        "start": 0,
                        "username": "moreira_uallace"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1347916692257705989",
            "in_reply_to_user_id": "1253283180217610242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moreira_uallace Sem falar o crime ambiental quando construiu casa em \u00e1rea protegida e em local proibido"
        },
        {
            "author_id": "1278712154607190022",
            "created_at": "2021-01-09T14:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347913770765582337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24802340",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347913770765582337",
            "in_reply_to_user_id": "24802340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalextra A mais nova babaquice pra subcelebridade aparecer.\nSe isolam numa area protegida, matam animais que n\u00e3o seriam mortos e seguiriam vivendo suas vidas tranquilamente se n\u00e3o fosse esse lixo de programa, e tudo isso pra deixar mais imbecis famosos aqui nessa latrina.\nQue lixo."
        },
        {
            "author_id": "72717450",
            "created_at": "2021-01-09T14:20:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347911062461419520"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1347911062461419520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffb #ciclismo #ciclista #ciclistaurbano em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/mR7GlgCKkf"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2021-01-09T14:09:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347908236427616257"
            ],
            "id": "1347908236427616257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o segue apenas no papel\n\nEstudo t\u00e9cnico-cientifico sobre a import\u00e2ncia de preservar o Pontal da Barra est\u00e1 pronto h\u00e1 dois anos.\nAcesse https://t.co/L74dlirCmj\n\n(Foto: J\u00f4 Folha - DP) #JDPMeioAmbiente https://t.co/5Mw0zKNuFJ"
        },
        {
            "author_id": "385206072",
            "created_at": "2021-01-09T13:54:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347904630701912069"
            ],
            "id": "1347904630701912069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\ud83d\uded1 BR 376 Km 525 pr\u00f3ximo ao parque estadual Vila Velha, sentido Ponta Grossa, pista parcialmente interditada para retirada de carreta acidentada, tr\u00e1fego lento na regi\u00e3o.\n\n10:52 #GRUPOBR277"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-01-09T13:14:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347894493882810370"
            ],
            "id": "1347894493882810370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, s\u00e1bado iluminado para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de Emi Okada Pereira, a estonteante praia de Santa Cruz, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Santar\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/bisq3qZZhM"
        },
        {
            "author_id": "1264946592802656261",
            "created_at": "2021-01-09T13:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347891923126808578"
            ],
            "id": "1347891923126808578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 o primeiro parque nacional brasileiro. Estivemos l\u00e1 no primeiro dia de 2021 e subimos a Pedra do Sino, o 9o pico mais alto do Brasil. D\u00ea uma olhada como foi: https://t.co/g1z3QieGGG"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2021-01-09T12:42:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347886543696928770"
            ],
            "id": "1347886543696928770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A rec\u00e9m doutora Maria Jaqueline e sua orientadora Eliza Freire publicaram um estudo sobre a Autoecologia de Hemidactylus agrius na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3-RN. A ideia  surgiu quando constatou-se a ocorr\u00eancia da esp\u00e9cie na \u00e1rea, considerada rara em alguns locais da Caatinga. https://t.co/zAoMFUQRRR"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2021-01-09T12:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347879370275368961"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24898567,
                        -4.84346334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1347879370275368961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fingindo Costume! #bomdia #bemblogueirinho em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/HpgkTc6aEJ"
        },
        {
            "author_id": "283679712",
            "created_at": "2021-01-09T12:09:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347878272852520960"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1347878272852520960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem completei 12 anos de RJ em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/L0yfBnSBnz"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-09T12:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347876124223827969"
            ],
            "id": "1347876124223827969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabe\u00e7udo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ldXOPOuECu"
        },
        {
            "author_id": "76714350",
            "created_at": "2021-01-09T11:39:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347870692151328768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "66770635",
                        "start": 0,
                        "username": "geekmarie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347870692151328768",
            "in_reply_to_user_id": "66770635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geekmarie Caralho que rol\u00ea bugado que eu e amigas fomos passear num parque estadual de LA, perdemos a hora e o carro ficou preso dentro do parte depois das 17 e a gente ficou perdida no escuro ouvindo coiotes e sendo avisados por moradores pra se afastar o maximo poss\u00edvel enquanto..."
        },
        {
            "author_id": "37835742",
            "created_at": "2021-01-09T10:08:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347847641137373189"
            ],
            "id": "1347847641137373189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador assina decreto de cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Mantiqueira Paulista. Com 10,3 mil hectares, a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 o terceiro monumento natural (MoNa) do estado de S\u00e3o Paulo.  https://t.co/uBVgTicUHW"
        },
        {
            "author_id": "3224253316",
            "created_at": "2021-01-09T03:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347741153697943554"
            ],
            "id": "1347741153697943554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/PIiv8gxKI4\n\nDocument\u00e1rio sobre a Floresta Nacional de #Caraj\u00e1s. #Vale https://t.co/l9xKT7hQAR"
        },
        {
            "author_id": "3224253316",
            "created_at": "2021-01-09T03:01:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347740352661364738"
            ],
            "id": "1347740352661364738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre a floresta nacional de #Caraj\u00e1s. Top. https://t.co/YDf8T7N48V"
        },
        {
            "author_id": "788086988",
            "created_at": "2021-01-09T02:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347728299368218625"
            ],
            "id": "1347728299368218625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta-feira foi a segunda trilha do ano.\n\nCom direito a canyon, cachoeira com ponte de pedra e refrescar nos \"panel\u00f5es\" do rio. em Parque Estadual Canyon Guartela. https://t.co/91iJAn0KtS"
        },
        {
            "author_id": "54555773",
            "created_at": "2021-01-09T01:13:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347713111541886977"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "df68c20e847a832a"
            },
            "id": "1347713111541886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o e aprendizado com meus ancestrais pelas ruelas e murais do Parque Nacional das Sete Cidades, no Piau\u00ed https://t.co/VO6fqmmszL"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-01-08T23:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347687040159260684"
            ],
            "id": "1347687040159260684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisadores notaram algo diferente enquanto faziam um levantamento fotogr\u00e1fico da popula\u00e7\u00e3o de girafas no Parque Nacional de Murchison Falls, em Uganda. https://t.co/pDLLNLiOAc #girafa #vidaselvagem"
        },
        {
            "author_id": "880210599346655235",
            "created_at": "2021-01-08T23:18:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347684137142943745"
            ],
            "id": "1347684137142943745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo dia 10/01/2021 tem evento para a Cachoeira do V\u00e9u da Noiva de Muriqui.\nPara mais informa\u00e7\u00f5es chama no direct ou messenger ou no link https://t.co/kGK6xvNSuj\n#LosTrilheirosRJ em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/wyUkn99fHe"
        },
        {
            "author_id": "1184862105134075904",
            "created_at": "2021-01-08T23:01:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347679801419702273"
            ],
            "id": "1347679801419702273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "icaro n vai no parque Municipal comigo dps \nqr alguem pra ir comigo aff\nvc ai quer ir comigo?\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "2183484384",
            "created_at": "2021-01-08T22:32:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347672524948176899"
            ],
            "id": "1347672524948176899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do Urubu - Parque Municipal Da Catacumba https://t.co/sHi71KwESV"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-01-08T22:23:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347670287081476097"
            ],
            "id": "1347670287081476097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental autua dono de rancho por constru\u00e7\u00e3o degradando \u00e1rea protegida https://t.co/2dqII1gDEb"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2021-01-08T22:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347665197880717313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "474101770",
                        "start": 29,
                        "username": "blntpencil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347665197880717313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 116,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mais imagens maravilhosas do @blntpencil dessa vez o Parque Nacional Innes na Austr\u00e1lia!!! Congrats for the pictures!!!! Sigam ele para fotos incr\u00edveis!!! https://t.co/GvBei9vEm8"
        },
        {
            "author_id": "1295717822346272769",
            "created_at": "2021-01-08T22:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347664679133446146"
            ],
            "id": "1347664679133446146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no ano novo:\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\u2728\u2764\ufe0f\ud83e\udd40 \nEu no outro dia queimando no sol de Bras\u00edlia enquanto andava metade do parque nacional:\ud83e\udd75\ud83e\udd2f"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2021-01-08T21:57:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347663833142325249"
            ],
            "id": "1347663833142325249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria uma sexta feira bem tranquila, infelizmente n\u00e3o tive. Um forte abra\u00e7o aos que ajudaram. em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s https://t.co/7N88pfqFT1"
        },
        {
            "author_id": "58990196",
            "created_at": "2021-01-08T21:15:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347653072533803010"
            ],
            "id": "1347653072533803010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei uma manh\u00e3 super agrad\u00e1vel com o Rafael, Th\u00e9o, Ana Clara, \u00c2ngelo e Bas\u00edlio no Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2021-01-08T19:53:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347632658017378313"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24898567,
                        -4.84346334
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "1347632658017378313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela Paz! em Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/JLyxs0I6Hk"
        },
        {
            "author_id": "1176769999400243201",
            "created_at": "2021-01-08T19:51:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347632057393016838"
            ],
            "id": "1347632057393016838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de\u00a0Gal\u00e1pagos, formado por\u00a058 ilhas,\u00a0pertence ao Equador e est\u00e1 situado no oceano Pac\u00edfico, a cerca de mil quil\u00f4metros da costa.\nEm 1959 as ilhas se tornaram parque nacional e em 1978 foram declaradas Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco. https://t.co/lm0tXkumuQ"
        },
        {
            "author_id": "46685669",
            "created_at": "2021-01-08T19:28:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347626254762172418"
            ],
            "id": "1347626254762172418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O e-book Parque do Curi\u00f3 re\u00fane uma s\u00e9rie de estudos desenvolvidos por um grupo de pesquisadores da UFRRJ no Parque Natural Municipal do Curi\u00f3, em Paracambi (RJ), ao longo de 14 anos. \n\nSaiba mais em: https://t.co/URCnQi27nO"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2021-01-08T18:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347617881824129025"
            ],
            "id": "1347617881824129025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 reaberto a partir de amanh\u00e3. As visitas s\u00f3 podem ser feitas por agendamento https://t.co/A0bXWs0SVz"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-01-08T18:41:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347614418046251009"
            ],
            "id": "1347614418046251009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83e\udd73 Prepara, que domingo tem anivers\u00e1rio de 82 anos de um dos atrativos naturais mais visitados do pa\u00eds, o Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u! \n\nDica: vale muito conhecer e saber mais sobre a sede de uma das sete maravilhas do mundo, as Cataratas do Igua\u00e7u: https://t.co/CXQtDwCejU."
        },
        {
            "author_id": "865398795994972160",
            "created_at": "2021-01-08T18:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347612917198442497"
            ],
            "id": "1347612917198442497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura suspende patrulhamento fixo e retira guardas de locais como Parque Municipal, PAM do Bom Jardim e Conselhos Tutelares."
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2021-01-08T18:08:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347605994776489985"
            ],
            "id": "1347605994776489985",
            "in_reply_to_user_id": "52396205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GERAL | Visando \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o e o combate a crimes ambientais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, s\u00e3o realizadas regularmente a\u00e7\u00f5es de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Ita\u00fanas (PEI), em Concei\u00e7\u00e3o da Barra. https://t.co/lvb93UMsM4"
        },
        {
            "author_id": "110529883",
            "created_at": "2021-01-08T17:59:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347603892335501320"
            ],
            "id": "1347603892335501320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tarde dar um pulo no parque municipal, faz tempo que eu n\u00e3o corro l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2021-01-08T17:30:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347596599082553345"
            ],
            "id": "1347596599082553345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos de cria\u00e7\u00e3o neste domingo (10) https://t.co/ShhJBUrrOC"
        },
        {
            "author_id": "23515509",
            "created_at": "2021-01-08T17:25:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347595329395417088"
            ],
            "id": "1347595329395417088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um policial foi morto pelos invasores do Capit\u00f3lio, defendendo o espa\u00e7o p\u00fablico. Uma invasora foi morta por um policial quando tentava invadir uma \u00e1rea protegida pela pol\u00edcia. Adivinhem que a extrema direita americana  elegeu como m\u00e1rtir e exemplo do dia 06/01????"
        },
        {
            "author_id": "66231425",
            "created_at": "2021-01-08T16:25:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347580154248310790"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.64616899,
                        -6.43588741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "1347580154248310790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/SWMrAW2o8t"
        },
        {
            "author_id": "1239012217342824448",
            "created_at": "2021-01-08T16:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347576465320275968"
            ],
            "id": "1347576465320275968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pretendemos conhecer a Reserva Biol\u00f3gica do Mato Grande. J\u00e1 fizemos contato com o \u00f3rg\u00e3o do Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1296872392829079558",
            "created_at": "2021-01-08T16:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347573860372262913"
            ],
            "id": "1347573860372262913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale lan\u00e7a livro sobre a fauna da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/IM7Yx80DG9"
        },
        {
            "author_id": "1263149037479497737",
            "created_at": "2021-01-08T15:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347571010573193222"
            ],
            "id": "1347571010573193222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 632,
                "quote_count": 68,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 457
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil!! \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e https://t.co/ZOzCDHjdQj"
        },
        {
            "author_id": "1834404685",
            "created_at": "2021-01-08T15:47:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347570563657641987"
            ],
            "id": "1347570563657641987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu perambulando pela parte alta do Parque Nacional de Itatiaia, Agulhas Negras. Atr\u00e1s do pico, tem o vale do rio Aiuruoca, um planalto a 2400 m com vegeta\u00e7\u00e3o rasteira, que permite ver o horizonte todo. Dormi algumas vezes l\u00e1, com sensa\u00e7\u00e3o de estar dentro da Via L\u00e1ctea. L\u00e1 gela... https://t.co/2BMAVUgEEU"
        },
        {
            "author_id": "1257605676576227328",
            "created_at": "2021-01-08T15:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347566305713545216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1090291692744466433",
                        "start": 0,
                        "username": "SigaGazetaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347566305713545216",
            "in_reply_to_user_id": "1090291692744466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SigaGazetaBR Projeto de na\u00e7\u00e3o? a \"na\u00e7\u00e3o\" j\u00e1 foi muito boa pra ele\n- comprou um jatinho financiado pelo poder p\u00fablico, com aqueles juros camaradas. Conseguiuu uma autoriza\u00e7\u00e3o pra construir uma mans\u00e3o numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, etc. N\u00e3o precisa nem se esfor\u00e7ar pra fazer a mulher gozar."
        },
        {
            "author_id": "58812857",
            "created_at": "2021-01-08T15:16:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347562859195232260"
            ],
            "id": "1347562859195232260",
            "in_reply_to_user_id": "58812857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esqueci de mencionar que n\u00e3o \u00e9 um lugar aleat\u00f3rio.\nUsei como refer\u00eancia as montanhas do Parque Nacional de  Bukhansan, na Coreia do Sul (lar da DVa)."
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2021-01-08T14:29:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347551091567849473"
            ],
            "id": "1347551091567849473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do 82\u00b0 anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3sLRBoG9eH"
        },
        {
            "author_id": "2889985493",
            "created_at": "2021-01-08T14:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347547383878602752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "76699270",
                        "start": 0,
                        "username": "MST_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347547383878602752",
            "in_reply_to_user_id": "76699270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MST_Oficial Neste caso do Parque do Perua\u00e7u, a Fiat comprou as terras por for\u00e7a de um acordo celebrado com o MPF:\n\nhttps://t.co/nYvaRbnB0y"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-01-08T14:14:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347547266723287041"
            ],
            "id": "1347547266723287041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos no domingo, 10 de\u00a0janeiro https://t.co/pzJJoInlDg"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2021-01-08T14:05:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347544953610772480"
            ],
            "id": "1347544953610772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas recebe fiscaliza\u00e7\u00f5es para combate a crimes ambientais https://t.co/V1Gz7RqTWb Uma opera\u00e7\u00e3o conjunta da equipe do Parque com a Pol\u00edcia Militar Ambiental resultou na deten\u00e7\u00e3o de quatro pessoas por cata de caranguejo-u\u00e7\u00e1 em per\u00edodo de defeso. RevistaLeia"
        },
        {
            "author_id": "51571797",
            "created_at": "2021-01-08T14:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347543580169146378"
            ],
            "id": "1347543580169146378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do estado de S\u00e3o Paulo anuncia decreto para a cria\u00e7\u00e3o de uma nova unidade de preserva\u00e7\u00e3o no Vale do Para\u00edba. Com mais de 10 mil hectares, o Monumento Natural Mantiqueira vai preservar 421 esp\u00e9cies de animais. https://t.co/5xSfUYXsio https://t.co/59Yp2bK9vY"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-01-08T13:54:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347542256522293250"
            ],
            "id": "1347542256522293250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, em Pontal do Paran\u00e1, \u00e9 o habitat de uma esp\u00e9cie de caracol descoberta por pesquisadores da UFPR https://t.co/sGDKpQFbIB"
        },
        {
            "author_id": "201776403",
            "created_at": "2021-01-08T13:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347534777935667203"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1068830543536631808",
                        "start": 0,
                        "username": "PhysicsAndAstr1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347534777935667203",
            "in_reply_to_user_id": "1068830543536631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PhysicsAndAstr1 Lembra muito a Pedra Furada,qu3 fica no Parque Nacional Serra da Capivara ,em S\u00e3o Raimundo Nonato-Pi  #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "243716018",
            "created_at": "2021-01-08T12:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347518941921501184"
            ],
            "id": "1347518941921501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura foi anunciada nesta quinta-feira (07/01) pelas redes sociais.\u00a0 #LDNot\u00edcias #LimaDuarte #ParqueEstadualDoIbitipoca #Ibitipoca #MinasGerais #MG https://t.co/Gai2hIYW6S"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-08T12:07:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347515352834478082"
            ],
            "id": "1347515352834478082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza macho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/IJlcjIM6Yb"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-01-08T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347513384145727495"
            ],
            "id": "1347513384145727495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u se consolidou, nessas oito d\u00e9cadas, como refer\u00eancia na conserva\u00e7\u00e3o da natureza e no turismo sustent\u00e1vel no mundo.\n\n#RICMais \n\nhttps://t.co/UpMixNjyn3"
        },
        {
            "author_id": "53498199",
            "created_at": "2021-01-08T11:55:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347512237427216388"
            ],
            "id": "1347512237427216388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 reaberto neste s\u00e1bado https://t.co/dWJYcsOHI1 https://t.co/jFRiISjKW6"
        },
        {
            "author_id": "1279121269229858818",
            "created_at": "2021-01-08T11:40:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347508568526880768"
            ],
            "id": "1347508568526880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA SER\u00c1 REABERTO PARA VISITA\u00c7\u00c3O A PARTIR DESTE S\u00c1BADO https://t.co/fWFuZkra7v"
        },
        {
            "author_id": "1058736233923391488",
            "created_at": "2021-01-08T11:40:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347508464604635136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "645693",
                        "start": 14,
                        "username": "eduardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347508464604635136",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ @eduardo Show!!!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\nO Campo de Sant'Ana \u00e9 um monumento hist\u00f3rico ( https://t.co/GBCX5Cbm12), e, como tal, merece aten\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o.\n\nLembrei-me das Cutias que habitavam o local, mas foram levadas (2014) para o Parque Nacional da Tijuca ( provavelmente para preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie). https://t.co/TNel29wl1l"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-01-08T11:38:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347508061557018626"
            ],
            "id": "1347508061557018626",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que foi mais devastada foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2021-01-08T11:16:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347502338341281795"
            ],
            "id": "1347502338341281795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO BOLSONARISTA QUER FAZER DINHEIRO COM PARQUE NACIONAL DE CHAPADA - Governo articula cess\u00e3o do Parque de Chapada \u00e0 iniciativa privada https://t.co/6IsyRPdytT"
        },
        {
            "author_id": "1217105940291473408",
            "created_at": "2021-01-08T11:01:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347498695126888448"
            ],
            "id": "1347498695126888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-le\u00e3o-dourado - Encontrados na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas e na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o.\n\n#meioambiente #florestas #micoleao #monkey #amazinganimals #macacos #macacoprego #monos #bichosdomundo #monkeys #gorilas #macacosagui   #discovery #animaisfantasticos https://t.co/QNiNNkPuZg"
        },
        {
            "author_id": "83687164",
            "created_at": "2021-01-08T10:51:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347496173981081600"
            ],
            "id": "1347496173981081600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/AEDB0Vx65S"
        },
        {
            "author_id": "852041850072449024",
            "created_at": "2021-01-08T08:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347454493030379520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "2613467576",
                        "start": 222,
                        "username": "EcolSocAus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347454493030379520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo em #AustralEcology: o Parque Nacional de Seven Mile \u00e9 o lar de uma popula\u00e7\u00e3o vulner\u00e1vel de planadores gigantes. As pesquisas revelaram estimativas de centenas de indiv\u00edduos vivendo nos eucaliptos pilularis do parque. @EcolSocAus @wileyecology https://t.co/oqFvQrZ0XB https://t.co/Tj0J5sv2i7"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-01-08T05:59:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347422656463654912"
            ],
            "id": "1347422656463654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#china Paisagem de inverno de Parque Nacional da Floresta de Longchi, prov\u00edncia de Sichuan.(Foto: CFP) https://t.co/N1VGvblRxX"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-01-08T03:31:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347385406355087364"
            ],
            "id": "1347385406355087364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ubajara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Wpr3bepYhs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/yWXbPgf19F\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/bm5wKcFVmh"
        },
        {
            "author_id": "913183077018558465",
            "created_at": "2021-01-08T02:28:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347369449918259205"
            ],
            "id": "1347369449918259205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vz quero pegar esse parque municipal de Nova Igua\u00e7u bglh eh lindo, vi no Google me amarrei melhor q praia ! Sem neurosinhA"
        },
        {
            "author_id": "963194430248378368",
            "created_at": "2021-01-08T02:17:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347366891703181312"
            ],
            "id": "1347366891703181312",
            "in_reply_to_user_id": "963194430248378368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Vamo come\u00e7ar com a primeira vergonha passada n\u00e9. N\u00c3O O JALAP\u00c3O N\u00c3O FICA NO JAP\u00c3O.\nLocalizado no leste do estado do Tocantins a 180 km de Palmas, o Jalap\u00e3o possui 53.400km\u00b2, regi\u00e3o pouco habitada, tornou-se parque estadual em 2001, faz divisa com Bahia, Maranh\u00e3o e Pau\u00ed https://t.co/xFT1jFMk82"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-01-08T01:05:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347348591514443782"
            ],
            "id": "1347348591514443782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local suspendeu as visita\u00e7\u00f5es no fim do ano por conta da pandemia; visitas s\u00f3 podem ser realizadas com agendamento pr\u00e9vio\n\nhttps://t.co/uBAKduNNpj"
        },
        {
            "author_id": "95951897",
            "created_at": "2021-01-08T00:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347346043965476871"
            ],
            "id": "1347346043965476871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas recebe fiscaliza\u00e7\u00f5es para combate a crimes ambientais https://t.co/wPbiq0xB1p"
        },
        {
            "author_id": "285114635",
            "created_at": "2021-01-08T00:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347345878789615616"
            ],
            "id": "1347345878789615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz pra alma \ud83e\udd0d em Parque Estadual do Caracol https://t.co/XV0Jgu0ddn"
        },
        {
            "author_id": "1865894354",
            "created_at": "2021-01-08T00:44:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347343408629747714"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347343408629747714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um lugar \u00fanico no mundo, PARQUE NACIONAL SETE CIDADES #006/21 No... https://t.co/WHiZRXUdpX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-01-08T00:37:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347341575484014597"
            ],
            "id": "1347341575484014597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u270d\ufe0f\ud83c\udffbA doutrina enquadra a reserva da biosfera como unidade de conserva\u00e7\u00e3o sui generis e de car\u00e1ter internacional, decorrendo de reconhecimento da UNESCO."
        },
        {
            "author_id": "51571797",
            "created_at": "2021-01-08T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347332188392615937"
            ],
            "id": "1347332188392615937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do estado de S\u00e3o Paulo anuncia decreto para a cria\u00e7\u00e3o de uma nova unidade de preserva\u00e7\u00e3o no Vale do Para\u00edba. Com mais de 10 mil hectares, o Monumento Natural Mantiqueira vai preservar 421 esp\u00e9cies de animais. https://t.co/5xSfUYXsio https://t.co/aapnNzZFDZ"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2021-01-07T23:53:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347330532233932802"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1347330532233932802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/z6Qtq7i59L"
        },
        {
            "author_id": "44183661",
            "created_at": "2021-01-07T23:53:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347330510394163203"
            ],
            "id": "1347330510394163203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura decide reabrir o Parque Municipal do Mocambo\n\nLeia Mais: https://t.co/g7UfPG7dlg\n\n#noticias #jornalismo #news"
        },
        {
            "author_id": "348621654",
            "created_at": "2021-01-07T23:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347327755327832071"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.77607033,
                        -15.1
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "496a2f26452f419d"
            },
            "id": "1347327755327832071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante queridinho dos visitantes do Parque em Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/MpujGTWFrC"
        },
        {
            "author_id": "1311620666416865280",
            "created_at": "2021-01-07T23:24:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347323267481300992"
            ],
            "id": "1347323267481300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Mora onde?\n- Paran\u00e1?\n- Nossa, queria tanto conhecer o parque Nacional de Vila velha\n- Eu tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-07T23:19:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347322069407719424"
            ],
            "id": "1347322069407719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salada Verde | Os 38 p\u00e1ssaros apreendidos pela Pol\u00edcia Ambiental foram reintegrados \u00e0 natureza no Parque Estadual do Desengano, no norte do estado\n\nhttps://t.co/c4ai1gxYQJ"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2021-01-07T23:19:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347321981629329410"
            ],
            "id": "1347321981629329410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local foi fechado no final do m\u00eas de dezembro ap\u00f3s determina\u00e7\u00f5es do Comit\u00ea Extraordin\u00e1rio Covid-19. #G1ZonadaMata \n\nhttps://t.co/IlGftHGm66"
        },
        {
            "author_id": "4716554854",
            "created_at": "2021-01-07T23:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347319726406463490"
            ],
            "id": "1347319726406463490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Caverna do Diabo, dia 3 - caverna do diabo e trilha das 12 cachoeiras. Fechando com chave de ouro. Valeu por tudo @edupetar em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/gH09hawK8s"
        },
        {
            "author_id": "287998675",
            "created_at": "2021-01-07T22:37:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347311365191589888"
            ],
            "id": "1347311365191589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser chic \u00e9 ser feliz. Elegante \u00e9 ser honesto. Bonito \u00e9 ser caridoso. S\u00e1bio \u00e9 ser grato. \ud83c\udf43 #tbt #saudadeviajar #x\u00f4coronga #travel #cachoeiradocaracol #memyselfandi @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/byOqvZahau"
        },
        {
            "author_id": "23378865",
            "created_at": "2021-01-07T22:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347310964207661056"
            ],
            "id": "1347310964207661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah sim, agora falta transformar em parque nacional as fazendas dos senadores da oposi\u00e7\u00e3o. https://t.co/8gKQuKOLO8"
        },
        {
            "author_id": "827986914854727680",
            "created_at": "2021-01-07T22:35:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347310831676100611"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "900348469",
                        "start": 189,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347310831676100611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr. Lindbergh Martins prefeito de Jijoca de Jericoacoara : Fiscaliza\u00e7\u00e3o e veto as caixas de som port\u00e1teis no Parque Nacional de Jericoacoara - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ij5UMy29Lq via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "67315414",
            "created_at": "2021-01-07T22:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347307525373366281"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1347307525373366281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022\nUm #tbt de ontem mesmo. \ud83c\udf3e\ud83c\udf43\n#altoparaiso #chapadadosveadeiros #loquinhas #cachoeiraloquinhas em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/oKb9FbeXoj"
        },
        {
            "author_id": "23683605",
            "created_at": "2021-01-07T22:07:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347303831403704321"
            ],
            "id": "1347303831403704321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Barros\u00e3o\nGermil, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nQuatro piscas https://t.co/VjYGdF1YeK"
        },
        {
            "author_id": "718261487450636289",
            "created_at": "2021-01-07T22:05:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347303485558165505"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "399569900",
                        "start": 0,
                        "username": "naoeanessa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347303485558165505",
            "in_reply_to_user_id": "399569900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naoeanessa Tem um aqui vendendo em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "929837124479746049",
            "created_at": "2021-01-07T21:52:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347300064582979586"
            ],
            "id": "1347300064582979586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/oTuWzESxxr"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2021-01-07T21:44:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347297968194514946"
            ],
            "id": "1347297968194514946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PNI foi criado em 10 de janeiro de 1939, por meio do Decreto-Lei n\u00ba 1.035, do ent\u00e3o presidente da Rep\u00fablica Get\u00falio Vargas. \n https://t.co/oWSC4MwHrg"
        },
        {
            "author_id": "1240997020606832641",
            "created_at": "2021-01-07T21:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347296861242204167"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "862469756",
                        "start": 13,
                        "username": "MargareteVital1"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "38309704",
                        "start": 30,
                        "username": "FlavioLinhares"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 46,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347296861242204167",
            "in_reply_to_user_id": "1049388238564155393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@phd_cansada @MargareteVital1 @FlavioLinhares @CNNBrasil Bem lembrado. Depois desse grande feito, a comunidade cient\u00edfica brasileira ser\u00e1 \"premiada\" com mais corte de verbas em todos os n\u00edveis federativos em 2021. Est\u00e3o realmente empenhados em consolidar o Brasil como eterna reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "1186029426376630272",
            "created_at": "2021-01-07T21:35:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347295941049655301"
            ],
            "id": "1347295941049655301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo a forma que eu e meus amigos ficamos preso em um banheiro de um parque municipal pq o parque fechou"
        },
        {
            "author_id": "1389450092",
            "created_at": "2021-01-07T21:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347295702175666176"
            ],
            "id": "1347295702175666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Vale do Para\u00edba vai preservar 400 esp\u00e9cies de\u00a0animais https://t.co/bxdSJx53sw"
        },
        {
            "author_id": "2764900166",
            "created_at": "2021-01-07T21:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347295113324720130"
            ],
            "id": "1347295113324720130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos neste domingo, 10 de janeiro\n\nhttps://t.co/R7FaxCvAtw https://t.co/VWUS66L6q4"
        },
        {
            "author_id": "148194549",
            "created_at": "2021-01-07T21:27:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347293898809499651"
            ],
            "id": "1347293898809499651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagem de uma cratera de lava, do Vulc\u00e3o K\u012blauea, no Parque Nacional de Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, nos EUA. Foto: United States Geological Survey https://t.co/LWbhRht7gs"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2021-01-07T21:19:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347291915931308032"
            ],
            "id": "1347291915931308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos neste domingo, 10 de\u00a0janeiro https://t.co/syGEJgp2vL"
        },
        {
            "author_id": "908446261614907392",
            "created_at": "2021-01-07T21:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347291694203547652"
            ],
            "id": "1347291694203547652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele castelo do Parque municipal https://t.co/pleFLaZR4X"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-01-07T21:18:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347291434945290242"
            ],
            "id": "1347291434945290242",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vegeta\u00e7\u00e3o no local, que faz parte do Parque Estadual da Costa do Sol, estava densa, gerando inseguran\u00e7a para os banhistas que utilizam o acesso \u00e0 praia."
        },
        {
            "author_id": "492184707",
            "created_at": "2021-01-07T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347286888458059779"
            ],
            "id": "1347286888458059779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil | Boi em alta eleva press\u00e3o do desmatamento na Reserva Chico Mendes\n\nA Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes, no sudeste do Acre, pode ser apontada como exemplo de uma das regi\u00f5es da Amaz\u00f4nia mais afetadas pela pecu\u00e1ria valorizada.\n\nhttps://t.co/bPg79zG4Nn https://t.co/avg0EghsPe"
        },
        {
            "author_id": "1271214739830575104",
            "created_at": "2021-01-07T20:58:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347286518088429568"
            ],
            "id": "1347286518088429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/w4oCUa19N7"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-01-07T20:56:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347285979602821124"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1347285979602821124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro e seus encantos. O incr\u00edvel Parque Municipal da Serra do Mendanha em Bangu. Mais uma cria\u00e7\u00e3o de.... @eduardopaes_ https://t.co/9k9NNFnwyi"
        },
        {
            "author_id": "85700196",
            "created_at": "2021-01-07T20:53:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347285180483035140"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1347285180483035140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui, do lado mineiro de Visconde de Mau\u00e1, Parque Nacional do Itatiaia, 19 graus"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2021-01-07T20:52:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347284954183573504"
            ],
            "id": "1347284954183573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos neste domingo, 10 de janeiro https://t.co/iSEVsJXo6G"
        },
        {
            "author_id": "147414614",
            "created_at": "2021-01-07T20:48:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347283936486027266"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8724252",
                        "start": 0,
                        "username": "Shanagkz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347283936486027266",
            "in_reply_to_user_id": "8724252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Shanagkz Ahaha \u00e9 a serra do parque nacional de Itatiaia, tem uma vila \"finlandesa\" por l\u00e1. Vale a pena pesquisar, muito lindo l\u00e1!!! Vou sempre que d\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "3154719725",
            "created_at": "2021-01-07T20:31:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347279781558104064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "823905",
                        "start": 67,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347279781558104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Katmai, Alaska https://t.co/5873uE0bq4 a trav\u00e9s de @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2021-01-07T20:08:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347273883351724040"
            ],
            "id": "1347273883351724040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arvorismo de aventura. Esta \u00e9 a parte mais f\u00e1cil da travessia entre as copas das \u00e1rvores... em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/c4IBUtOxF0"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2021-01-07T20:08:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347273867409158147"
            ],
            "id": "1347273867409158147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisas avaliar\u00e3o perfil dos turistas no Ver\u00e3o do Esp\u00edrito Santo https://t.co/XRiTrWvrfS A novidade este ano \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa nos Parques Estaduais em parceria com o Iema e, em tr\u00eas munic\u00edpios localizados na regi\u00e3o do Capara\u00f3, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional. #RevistaLeia"
        },
        {
            "author_id": "3751269195",
            "created_at": "2021-01-07T19:58:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347271462261030914"
            ],
            "id": "1347271462261030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s um longo per\u00edodo de abandono Prefeitura inicia limpeza e revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal.\n\nA principal \u00e1rea de lazer de Santa Isabel estava tomada por mato, lixo e marcas do vandalismo.  \n\n#ouvidor #ouvidor30anoscomvoce #santaisabel #aruja #igarata https://t.co/GbKnXugako"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2021-01-07T19:51:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347269607120379914"
            ],
            "id": "1347269607120379914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apenas uma das entradas estava liberada desde outubro. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estava fechada por determina\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente #G1CentroOesteMG https://t.co/1khz6XF1Za"
        },
        {
            "author_id": "828661833464680448",
            "created_at": "2021-01-07T19:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347267922469728262"
            ],
            "id": "1347267922469728262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto de Iacom\u00e3 - Parque Nacional do Turvo - Derrubadas - RGS - Divisa Brasil/Argentina https://t.co/D4zc29OdVo"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2021-01-07T19:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347267383254257665"
            ],
            "id": "1347267383254257665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos deuses \u2013 Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos por J\u00e9ssica\u00a0Corr\u00eaa https://t.co/Xx1ggrS7wy"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-01-07T19:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347264970271174658"
            ],
            "id": "1347264970271174658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos neste domingo, 10 de janeiro https://t.co/YtJU0ZcBku"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-01-07T19:24:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347262898473730052"
            ],
            "id": "1347262898473730052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A festa do aniversariante ser\u00e1 simb\u00f3lica por conta dos protocolos de prote\u00e7\u00e3o https://t.co/93es218l4i"
        },
        {
            "author_id": "1306960267721543682",
            "created_at": "2021-01-07T19:20:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347261870433046528"
            ],
            "id": "1347261870433046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje eu caminhei a praia inteira, com os p\u00e9s na areia, cora\u00e7\u00e3o em alto mar. \ud83c\udf0a\u2764 em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/dNs7volkqj"
        },
        {
            "author_id": "905274789480292352",
            "created_at": "2021-01-07T19:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347259410158997505"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1347259410158997505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o esta\u00e7\u00e3o presentes da hora da foto, mas n\u00e3o deixaria-mos de prestar uma homenagem a eles, n\u00e9?! \n#amy #snow #nina  #pet em Parque Estadual do Utinga https://t.co/yTHIrsGsRz"
        },
        {
            "author_id": "51571797",
            "created_at": "2021-01-07T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347256693931925507"
            ],
            "id": "1347256693931925507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do estado de S\u00e3o Paulo anuncia decreto para a cria\u00e7\u00e3o de uma nova unidade de preserva\u00e7\u00e3o no Vale do Para\u00edba. Com mais de 10 mil hectares, o Monumento Natural Mantiqueira vai preservar 421 esp\u00e9cies de animais. https://t.co/5xSfUYFQTO https://t.co/Kif4F8Q7s4"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-01-07T18:55:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347255513029992454"
            ],
            "id": "1347255513029992454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um senhor de respeito. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos neste domingo (10).\n\nhttps://t.co/kUTWHwrdA3\n\n#parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratas #cataratasdoigua\u00e7u #anivers\u00e1rio #senhorderespeito #fozdoigua\u00e7u #meioambiente #MataAtl\u00e2ntica https://t.co/973ThcWaWR"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-01-07T18:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347254806314967043"
            ],
            "id": "1347254806314967043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade celebra mais um ano neste domingo, 10 de janeiro! \ud83e\udd73 S\u00e3o 82 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udca6\ud83c\udf40\n\n\u21aa\ufe0f Confira a mat\u00e9ria no nosso blog: https://t.co/zD4MjyW6ts\n\ud83d\uddbc\ufe0f Sele\u00e7\u00e3o de fotos especiais: https://t.co/2osrFoAZ4w https://t.co/9yhUp3pIGo"
        },
        {
            "author_id": "181962968",
            "created_at": "2021-01-07T18:42:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347252363397103619"
            ],
            "id": "1347252363397103619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir de hoje a parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra, em S\u00e3o Roque de Minas, ser\u00e1 reaberta ao p\u00fablico sem a cobran\u00e7a de ingresso no valor de R$ 11. https://t.co/TJvgdI81w8"
        },
        {
            "author_id": "1284217850",
            "created_at": "2021-01-07T18:28:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347248864538013697"
            ],
            "id": "1347248864538013697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Munic\u00edpio n\u00e3o pode cobrar IPTU em \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico https://t.co/uj1YPlcoMJ"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2021-01-07T18:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347246633373851649"
            ],
            "id": "1347246633373851649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na regi\u00e3o de Atodi, na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, expressiva por despontar no Turismo de Base Comunit\u00e1ria, os moradores descobriram que \u00e9 poss\u00edvel inovar o card\u00e1pio com o que se tem no quintal de casa! Conhe\u00e7a este projeto do PSA: https://t.co/QlIaj8iwiA"
        },
        {
            "author_id": "1299730112720629762",
            "created_at": "2021-01-07T18:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347242096004984832"
            ],
            "id": "1347242096004984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Colocarei meus p\u00e9s em trilhas, pedras, manguezais.\nFazendo o elo entre meus filhos e meus ancestrais.\" \ud83d\udc63\n\n#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/mJX7YtEWJS"
        },
        {
            "author_id": "74624630",
            "created_at": "2021-01-07T17:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347231510974390272"
            ],
            "id": "1347231510974390272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa t\u00e1 visitando uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e liga na sede pra reclamar que encontrou um animal passando pela trilha"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2021-01-07T16:44:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347222695998607361"
            ],
            "id": "1347222695998607361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Companhia no arvorismo. em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/7tBRLIajYD"
        },
        {
            "author_id": "136839684",
            "created_at": "2021-01-07T16:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347214439767015424"
            ],
            "id": "1347214439767015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a feira meio dia no parque estadual Vit\u00f3rio piassa: 13 estagi\u00e1rios\n\nQuinta feira a tarde no parque estadual Vit\u00f3rio piassa: 1 estagi\u00e1rio (eu)\n\nKkkkkkkkkkkkk v\u00e1 toma no cu inferno"
        },
        {
            "author_id": "71411906",
            "created_at": "2021-01-07T16:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347214133511544834"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1347214133511544834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de parceria e bike com o filh\u00e3o @ygaslemos no @parqueestadualdoutinga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/uS6XHRl2fC"
        },
        {
            "author_id": "53939086",
            "created_at": "2021-01-07T16:08:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347213503573209088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "57238665",
                        "start": 209,
                        "username": "luvelleda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347213503573209088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A retomada xokleng na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, nos \u00faltimos dias de 2020, deu visibilidade para um tema que andava adormecido: a ancestral presen\u00e7a dessa etnia ind\u00edgena no RS. Reportagem de @luvelleda  https://t.co/d81OWzGk0N"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2021-01-07T15:58:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347210912663535618"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1165369965710626817",
                        "start": 0,
                        "username": "Risadin80265035"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347210912663535618",
            "in_reply_to_user_id": "1165369965710626817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Risadin80265035 Tem o mapa no documento com a proposta de cria\u00e7\u00e3o, dispon\u00edvel aqui: https://t.co/8qzDE2xZCw"
        },
        {
            "author_id": "745012095809368065",
            "created_at": "2021-01-07T15:57:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347210702650552320"
            ],
            "id": "1347210702650552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\n\n1 - Cama da cl\u00ednica\n2 - parque municipal\n3 - parque municipal\n4- FM\n5 - Rua do mercado central de contagem\n6 -  casa da Milena\n7 - Banheiro\n8 - claro\n9 - FM\n10 - opa\n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "48378152",
            "created_at": "2021-01-07T15:56:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347210396705415168"
            ],
            "id": "1347210396705415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/5YiooZSu6V"
        },
        {
            "author_id": "136839684",
            "created_at": "2021-01-07T15:46:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347207916483457027"
            ],
            "id": "1347207916483457027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande dia pra trabalhar sozinho no parque estadual vitorio piassa"
        },
        {
            "author_id": "287467980",
            "created_at": "2021-01-07T15:44:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347207490128195584"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.85,
                        -23.5333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c9cd4d93a9df3aa"
            },
            "id": "1347207490128195584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT \ud83d\ude0e em Parque Municipal Do Pinheirinho, Sales\u00f3polis, Sp, Brasil https://t.co/xsRkMUipvw"
        },
        {
            "author_id": "1237525093351395330",
            "created_at": "2021-01-07T15:37:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347205706991079427"
            ],
            "id": "1347205706991079427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira trilha a gente nunca esquece \ud83e\udd70\n(As dores no corpo no outro dia tamb\u00e9m \ud83d\ude02)\n#tbt #7km #cavernadodiabo #ecoturismo em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/SVIjHU3rvE"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2021-01-07T15:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347203478335213574"
            ],
            "id": "1347203478335213574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada em Pontal do Paran\u00e1, a regi\u00e3o pertence a um dos tr\u00eas parques nacionais marinhos do Brasil\u00a0\n\nO Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, em Pontal do Paran\u00e1, \u00e9 o habitat de uma esp\u00e9cie de caracol descoberta por pesquisadores da Universidad\n\nhttps://t.co/Kl9a83mNpB https://t.co/Ziy9urs32e"
        },
        {
            "author_id": "249301062",
            "created_at": "2021-01-07T14:48:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347193471396937734"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.43719012,
                        -22.86087877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "1347193471396937734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A wild dog appears #Caprio @ Parque Municipal Joaquim Amaral Amando De Barros https://t.co/Ia6ubJgFjH"
        },
        {
            "author_id": "974727187348819968",
            "created_at": "2021-01-07T14:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347185145388929026"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62074994",
                        "start": 0,
                        "username": "rvilelaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347185145388929026",
            "in_reply_to_user_id": "62074994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rvilelaf Parque Nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2021-01-07T14:12:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347184392364552192"
            ],
            "id": "1347184392364552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem 10,3 mil hectares e visa a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade do corredor paulista da #SerradaMantiqueira\n\nhttps://t.co/C1614ck5WV\n\n #Viagem #Biodiversidade  #Mundo #S\u00e3oPaulo #Brasil  #Turismo #conserva\u00e7\u00e3o \n#UC #preserva\u00e7\u00e3o #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2021-01-07T14:01:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347181682944737281"
            ],
            "id": "1347181682944737281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/ZkrS18bUG3"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2021-01-07T13:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347178495378681856"
            ],
            "id": "1347178495378681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/OQ1cMSpESi"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2021-01-07T13:47:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347178134487982081"
            ],
            "id": "1347178134487982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutuando nas nuvens... em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/OLTmd1eTUH"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2021-01-07T13:43:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347177020258705409"
            ],
            "id": "1347177020258705409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/H08Ru8Nhqe"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2021-01-07T13:03:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347166882349121536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "791635",
                        "start": 113,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347166882349121536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Doria cria nova \u00e1rea protegida paulista na Serra da Mantiqueira - ((o))eco - https://t.co/6SDEELRdx9 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "277081059",
            "created_at": "2021-01-07T13:02:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347166828305514497"
            ],
            "id": "1347166828305514497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra com uma inscri\u00e7\u00e3o em grego do final do per\u00edodo Bizantino foi descoberta no \u00faltimo fim de semana no Parque Nacional Nitzana, no deserto do Neguev.\n\nA inscri\u00e7\u00e3o decifrada diz:  \u201cBem-aventurada Maria, que viveu uma vida imaculada\u201d. \n\nSaiba mais: https://t.co/YzoGXmBUwd https://t.co/TjcNxpSvXC"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-07T12:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347160940077309954"
            ],
            "id": "1347160940077309954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/6MwkR5Gtxj"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-01-07T12:34:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347159711465021440"
            ],
            "id": "1347159711465021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o bota abaixo nove estruturas de casas e pequenos pr\u00e9dios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de\u00a0Guaratiba https://t.co/GsBCAIyDLX"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-01-07T12:04:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347152026791239682"
            ],
            "id": "1347152026791239682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, amigos, quinta-feira de justi\u00e7a e paz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na espl\u00eandida imagem captada em v\u00eddeo pelas lentes de Vonei Pereira, a deslumbrante praia de Santa Cruz, em pleno cora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Santar\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/4gLmSkrpTK"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-01-07T11:57:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347150437267480577"
            ],
            "id": "1347150437267480577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTANDO NO BLOG NA S\u00c9RIE COMO EST\u00c1 O PLANETA (VISITANDO BELIZE):\n\nMONUMENTO NATURAL GREAT BLUE HOLE \n\nhttps://t.co/gfMneku4fD"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-07T11:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347149343921475584"
            ],
            "id": "1347149343921475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza macho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/3dGMLNQS20"
        },
        {
            "author_id": "1004155556033069058",
            "created_at": "2021-01-07T11:25:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347142317489213441"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1347142317489213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do chapad\u00e3o... Uma de nossas belezas naturais. Venha conhecer o Vale do Catimbau. Umas das 7 Maravilhas de Pernambucano em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/dLgLgh2mQg"
        },
        {
            "author_id": "1004155556033069058",
            "created_at": "2021-01-07T11:22:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347141636153778177"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1347141636153778177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Chapad\u00e3o... Visitando nossas belezas naturais em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/uOA6VEQQil"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-01-07T09:56:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347119937672929280"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1347119937672929280",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... cria a Reserva Extrativista (Resex) da Ba\u00eda de Castelhanos, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel que beneficia sobremaneira as comunidades tradicionais cai\u00e7aras e as atividades tur\u00edsticas.\n[...]\"\n\nhttps://t.co/oPuAYzYhcz"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-01-07T09:56:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347119806672220160"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1347119806672220160",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\nA prefeita de Ilhabela, Maria das Gra\u00e7as Ferreira dos Santos Souza, a Gracinha, assinou nesta ter\u00e7a-feira (29), o decreto que cria a Reserva Extrativista (Resex) da Ba\u00eda de Castelhanos...\n\nhttps://t.co/oPuAYzYhcz"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-01-07T09:55:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347119563050250240"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1347119563050250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns e obrigado! Munic\u00edpios e estados, al\u00e9m da sociedade, tamb\u00e9m tem que fazer a sua parte.\n\nSer\u00e1 a primeira iniciativa de reserva extrativista municipal?\n\n\"Prefeita Gracinha assina decreto de cria\u00e7\u00e3o da reserva da Ba\u00eda de Castelhanos\n30 dez 2020\n\nhttps://t.co/oPuAYzYhcz"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2021-01-07T08:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347100709666349056"
            ],
            "id": "1347100709666349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espanha vai ter um novo parque nacional e todos os amantes da natureza o v\u00e3o querer visitar. O Parque Nacional Sierra de las Nieves deve receber a aprova\u00e7\u00e3o oficial do governo ainda este ano. #linceiberico #iberianlynx #lynxpardinus\n https://t.co/bynjwhnbLG"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-01-07T06:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347067946036850688"
            ],
            "id": "1347067946036850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 \u00e0 procura de pessoas apaixonadas pelo seu trabalho para preencher quatro vagas:\n\n-Promotor / a de Sa\u00fade\n-Supervisores de SMI e Nutri\u00e7\u00e3o \n-Supervisor / a de sistema digital de dados\n-T\u00e9cnico / a de Ci\u00eancia\n\nhttps://t.co/aGa7Iux1OA https://t.co/6s46FdIWig"
        },
        {
            "author_id": "34570207",
            "created_at": "2021-01-07T05:48:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347057532657934336"
            ],
            "id": "1347057532657934336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa ficou clara no dia 06/01/2021, arma que mata preto, tamb\u00e9m funciona contra apoiador fascista de Trump, que por \"acaso\" tentou invadir \u00e1rea protegida no Capit\u00f3lio."
        },
        {
            "author_id": "1663878780",
            "created_at": "2021-01-07T05:19:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347050248024317953"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "900348469",
                        "start": 189,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347050248024317953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr. Lindbergh Martins prefeito de Jijoca de Jericoacoara : Fiscaliza\u00e7\u00e3o e veto as caixas de som port\u00e1teis no Parque Nacional de Jericoacoara - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ECfYL3eSoe via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "48761409",
            "created_at": "2021-01-07T04:06:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347031809155092480"
            ],
            "id": "1347031809155092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00c3O PODE TER.CONSTRU\u00c7\u00c3O.ALTO DA BOA VISTA ESTA FAVELIZANDO https://t.co/hQWDL2MbQj"
        },
        {
            "author_id": "1222644489342324736",
            "created_at": "2021-01-07T03:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347019376516616194"
            ],
            "id": "1347019376516616194",
            "in_reply_to_user_id": "1250791534833909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sterellafriends \u00c9 um parque estadual \nQue fica localizado no estado de Tocantins \nE tem hot\u00e9is/resorts enfim"
        },
        {
            "author_id": "1335772473682513921",
            "created_at": "2021-01-07T03:05:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347016411974152194"
            ],
            "id": "1347016411974152194",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ O Grand Hyatt n\u00e3o construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia da reserva entre a Barra da Tijuca e Recreio n\u00e3o? No seu governo."
        },
        {
            "author_id": "136106371",
            "created_at": "2021-01-07T02:39:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347009924249886723"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1347009924249886723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/3AoGCJLIl7"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-01-07T02:19:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1347004953076764672"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1347004953076764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/K4uYslvo5M"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-01-07T01:05:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346986233738780673"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4e9baf84e2232342"
            },
            "id": "1346986233738780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As #ChutesduCarbet s\u00e3o uma sequ\u00eancia de 3 cachoeiras situadas no curso do #Rio #GrandCarbet, nas encostas mais baixas do vulc\u00e3o La Soufri\u00e8re, em meio a floresta \u00famida do Parque Nacional de Guadalupe, em Guadalupe, um departamento ultramarino da Fran\u00e7a localizado no Mar do Caribe. https://t.co/SH0PnpxY3D"
        },
        {
            "author_id": "433283889",
            "created_at": "2021-01-07T00:35:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346978782851325952"
            ],
            "id": "1346978782851325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente Israel est\u00e1 bombardeando a S\u00edria, hoje come\u00e7aram a destruir os \u00faltimos 5% de \u00e1rea protegida no \u00e1rtico, estados unidos quase sofrendo um golpe de estado e do que t\u00e3o dando mais import\u00e2ncia pra trai\u00e7\u00e3o do Kenye West do que pra isso"
        },
        {
            "author_id": "1233178991223328778",
            "created_at": "2021-01-07T00:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346974697011904512"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00947905,
                        -14.3945914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c3521a087a4b9d3"
            },
            "id": "1346974697011904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Too errant em Parque Estadual Serra dos Montes Altos https://t.co/JhaNdr9oMh"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-07T00:10:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346972477684068354"
            ],
            "id": "1346972477684068354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/F3Z22HtGmW"
        },
        {
            "author_id": "1315651100645773312",
            "created_at": "2021-01-06T23:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346964775033466881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "894281995689349120",
                        "start": 0,
                        "username": "Clauwild1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1346964775033466881",
            "in_reply_to_user_id": "894281995689349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Clauwild1 Agora se estiver do alto de edif\u00edcios no centro ter\u00e1 o privil\u00e9gio de ver o parque Municipal localizado no centro. Linda imagem. Assim como da igreja s\u00e3o Jos\u00e9 vista do alto https://t.co/eZTxzyzwHy"
        },
        {
            "author_id": "109933595",
            "created_at": "2021-01-06T23:31:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346962667173343232"
            ],
            "id": "1346962667173343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que possamos ter mais momentos de alegria e pureza.  Bela recorda\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Belo Horizonte em 2019. https://t.co/fnVfdO44mM"
        },
        {
            "author_id": "437679488",
            "created_at": "2021-01-06T23:12:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346957790477230081"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1346957790477230081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia pra conta \ud83d\ude05\n\n#treinofinalizado em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/KkmtEEuJoI"
        },
        {
            "author_id": "60417684",
            "created_at": "2021-01-06T22:32:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346947694661685250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1529721500",
                        "start": 0,
                        "username": "Alexandre_mlo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346947694661685250",
            "in_reply_to_user_id": "1529721500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexandre_mlo Primeira geladeira quebrada ia meter um \"quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea\" e ir pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-01-06T22:28:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346946646525939714"
            ],
            "id": "1346946646525939714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Nota da Articula\u00e7\u00e3o dos Povos Ind\u00edgenas do Brasil (Apib) defende retomada do povo Xokleng Konglui a trecho da Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula, considerada a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)  do Rio Grande do Sul.\n\nhttps://t.co/fxugO6LYny"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2021-01-06T21:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346932051237335049"
            ],
            "id": "1346932051237335049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por acaso, um trabalhador do Parque Nacional Nitzana localizou o valioso artefato durante uma limpeza na regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/nOa38IfGDx"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2021-01-06T21:13:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346928012223082499"
            ],
            "id": "1346928012223082499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em tempos de pandemia, com tanta tristeza e perdas, uma hist\u00f3ria fofa pr\u00e1 gente relaxar #OxeRecife #Recife #VivaNatureza https://t.co/JpQsoB6dLN"
        },
        {
            "author_id": "61528208",
            "created_at": "2021-01-06T20:57:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346923865142947844"
            ],
            "id": "1346923865142947844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras - MG https://t.co/XyD0YH7pTS"
        },
        {
            "author_id": "784452269802651648",
            "created_at": "2021-01-06T20:32:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346917635318018057"
            ],
            "id": "1346917635318018057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de pesquisadores detectou algo incomum enquanto faziam um levantamento fotogr\u00e1fico da popula\u00e7\u00e3o de girafas no Parque Nacional de Murchison Falls, em Uganda. https://t.co/OvlLh0EyIZ"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-01-06T20:31:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346917214734135301"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 28,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346917214734135301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardamos que o governador @RomeuZema crie a primeira UC de Prote\u00e7\u00e3o Integral em seu governo. J\u00e1 s\u00e3o dois anos sem nenhuma cria\u00e7\u00e3o!!! \n\nhttps://t.co/29iTLQ9bjx"
        },
        {
            "author_id": "988224076811522048",
            "created_at": "2021-01-06T20:15:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346913423594987522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202693755096178688",
                        "start": 0,
                        "username": "giz_omartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346913423594987522",
            "in_reply_to_user_id": "1202693755096178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giz_omartins @eduardopaes_ Foda o pessoal achar q \u00e9 s\u00f3 sair derrubando, blz, \u00e1rea protegida tem q ser protegida, mas e as pessoas que moravam nessas resid\u00eancias, oq far\u00e3o para ajudar que isso n\u00e3o aconte\u00e7a novamente dando o direito de posse \u00e0 eles?"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-06T20:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346910662107176963"
            ],
            "id": "1346910662107176963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Not\u00edcias | Governo Doria cria nova \u00e1rea protegida paulista na Serra da Mantiqueira. A cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Mantiqueira Paulista, com mais de 10 mil hectares, foi oficializada nesta quarta-feira (06)\n\nhttps://t.co/Y72r9flEdg"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-01-06T20:02:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346909958336614400"
            ],
            "id": "1346909958336614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Lontras\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Uf9kRkaStc\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aSToxHqVeC\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/YF6pTTbW9G"
        },
        {
            "author_id": "1661247150",
            "created_at": "2021-01-06T19:18:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346898923970064386"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1346898923970064386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/4GOU7UzTqa"
        },
        {
            "author_id": "4716554854",
            "created_at": "2021-01-06T19:02:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346894993697501188"
            ],
            "id": "1346894993697501188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR dia 2 - N\u00facleo Ouro Grosso + boia cross. Aventura maravilhosa. em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/V9Da8Vi5LH"
        },
        {
            "author_id": "2364398173",
            "created_at": "2021-01-06T18:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346893940528607232"
            ],
            "id": "1346893940528607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e1 fizeram o que fizeram, l\u00e1 fazem isto... https://t.co/HYEwRElHT2"
        },
        {
            "author_id": "1015991671912390656",
            "created_at": "2021-01-06T18:31:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346887180799664132"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "15898157",
                        "start": 0,
                        "username": "isisrnd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346887180799664132",
            "in_reply_to_user_id": "15898157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@isisrnd Isis, o que acha do modelo de pequenas exposi\u00e7\u00f5es de ci\u00eancia? Mantemos um pequeno projeto chamado Ci\u00eancia no Parque, aqui em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, em um espa\u00e7o de um parque municipal. Acabamos recebendo visitantes que n\u00e3o iriam a um museu tradicional."
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2021-01-06T18:26:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346885774747332615"
            ],
            "id": "1346885774747332615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Alegre tem como principal atrativo o Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a. A denomina\u00e7\u00e3o da cachoeira, uma das maiores do Estado se deve ao fato da queda d'\u00e1gua ao se chocar contra as rochas, forma uma nuvem de got\u00edculas que mais parece uma nuvem de \"fuma\u00e7a\". https://t.co/CE3acjUPMP"
        },
        {
            "author_id": "717530010421174273",
            "created_at": "2021-01-06T18:20:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346884326911315970"
            ],
            "id": "1346884326911315970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura,\u00a0por meio da Coordenadoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Meio Ambiente, est\u00e1 botando abaixo neste momento\u00a0sete estruturas que serviriam para erguer casas e pr\u00e9dios numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Guaratiba, na Zona Oeste da cidade."
        },
        {
            "author_id": "124808780",
            "created_at": "2021-01-06T18:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346879512827592708"
            ],
            "id": "1346879512827592708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria o Monumento Natural Mantiqueira Paulista em Cruzeiro e Piquete https://t.co/9NNFzmLPPh"
        },
        {
            "author_id": "1232926420445224961",
            "created_at": "2021-01-06T17:55:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346878022612377600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "231209338",
                        "start": 0,
                        "username": "GBragaLobato"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1170819462",
                        "start": 14,
                        "username": "manuchegou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346878022612377600",
            "in_reply_to_user_id": "231209338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GBragaLobato @manuchegou @eduardopaes_ Sim, mas t\u00e1 cheio de constru\u00e7\u00e3o irregular dos amigos do Dudu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2021-01-06T17:52:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346877361762021379"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 2,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346877361762021379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @Prefeitura_Rio , por meio da Coordenadoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Secretaria Mun. de Meio Ambiente do Rio, derrubou, na manh\u00e3 desta quarta (06/01) nove estruturas q seriam novas casas e pequenos pr\u00e9dios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra da Capoeira Grande, em Guaratiba"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2021-01-06T17:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346871866686918660"
            ],
            "id": "1346871866686918660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 passeio ideal para amantes do ecoturismo https://t.co/Gy6SoaeABk #saopaulocity #euvivosp"
        },
        {
            "author_id": "90619873",
            "created_at": "2021-01-06T17:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346867638220304384"
            ],
            "id": "1346867638220304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul completa 30 anos e realiza lives https://t.co/UlKHR8pc5s"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2021-01-06T17:08:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346866281862066180"
            ],
            "id": "1346866281862066180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Rondon (1865-1958) foi militar e sertanista brasileiro. Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu e Diretor do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao \u00cdndio. Integrou a Comiss\u00e3o Construtora de Linhas Telegr\u00e1ficas, atravessou o sert\u00e3o desconhecido, na maior p\u2026 https://t.co/SSQkDAj8wf https://t.co/shSlQeM9GE"
        },
        {
            "author_id": "4823917151",
            "created_at": "2021-01-06T17:02:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346864658628685825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1286369269765332992",
                        "start": 0,
                        "username": "masmarielisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346864658628685825",
            "in_reply_to_user_id": "1286369269765332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@masmarielisa Amiga, num sei se tu t\u00e1 por aguas claras, mas tem a Floresta Nacional de Bras\u00edlia ali na estrutural, \u00e9 \u00f3tima pra fazer uma caminha e trilhas, mas da pra arranjar um lugarzinho e tomar sol tbm."
        },
        {
            "author_id": "1272575103885287424",
            "created_at": "2021-01-06T16:56:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346863211635740672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1559574001927733253",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346863211635740672",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 Plano bom mesmo era construir um aut\u00f3dromo no RJ em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1253792804788191233",
            "created_at": "2021-01-06T16:50:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346861627480662016"
            ],
            "id": "1346861627480662016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Entre eles, est\u00e1 o Parque Nacional de Bras\u00edlia; Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e Jericoacoara, no Cear\u00e1; e a Chapada dos Guimar\u00e3es, no Mato Grosso. T\u00e9cnicos da pasta avaliam o \u201capetite do mercado\u201d pelas regi\u00f5es em meio \u00e0 pandemia\".\n\nN\u00e3o esque\u00e7amos a pior pessoa com algum poder nesse pa\u00eds. https://t.co/cVbVvoEOVQ"
        },
        {
            "author_id": "1342133995719503878",
            "created_at": "2021-01-06T16:28:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346856134225915906"
            ],
            "id": "1346856134225915906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1961, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 localizado no nordeste do Estado de Goi\u00e1s, entre os Munic\u00edpios de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Cavalcante, Teresina de Goi\u00e1s, Nova Roma e S\u00e3o Jo\u00e3o d'Alian\u00e7a. \n\nMat\u00e9ria completa em nosso portal \n\nhttps://t.co/czO2o2y4SK"
        },
        {
            "author_id": "1240846528262127618",
            "created_at": "2021-01-06T15:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346843266109595652"
            ],
            "id": "1346843266109595652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 3 anos atr\u00e1s uma hora dessa eu estava em alto Capara\u00f3 no parque nacional, a\u00ed que saudades \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "2170412936",
            "created_at": "2021-01-06T14:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346827160053538822"
            ],
            "id": "1346827160053538822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje estamos em festa na minha casa, porque agora o Mosaico da Mantiqueira virou uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o integral \ud83d\ude4f\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "14332656",
            "created_at": "2021-01-06T14:28:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346825971182297088"
            ],
            "id": "1346825971182297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 recebe mutir\u00e3o de limpeza https://t.co/TQgiinvhyq"
        },
        {
            "author_id": "1259502366702866432",
            "created_at": "2021-01-06T14:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346825215196717056"
            ],
            "id": "1346825215196717056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddffIvete Maibaze, Ministra da terra inaugura infraestrutura do Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto\n e entrega \u00e0s Comunidades locais dos 20% das receitas do turismo de 2019. #UtdaMo\u00e7ambique     #UtdaInfo https://t.co/Iq8YC6yFsk https://t.co/WGIN7gnGbz"
        },
        {
            "author_id": "1259502366702866432",
            "created_at": "2021-01-06T14:24:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346825058359107586"
            ],
            "id": "1346825058359107586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddffIvete Maibaze, Ministra da terra inaugura infraestrutura do Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto\n e entrega \u00e0s Comunidades locais dos 20% das receitas do turismo de 2019. #UtdaMo\u00e7ambique     #UtdaInfo https://t.co/Iq8YC6yFsk https://t.co/VOOke2ufaP"
        },
        {
            "author_id": "1334936369760768004",
            "created_at": "2021-01-06T14:22:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346824517147103233"
            ],
            "id": "1346824517147103233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Quando voc\u00ea boceja voc\u00ea resfria o c\u00e9rebro \n\u2022Quando voc\u00ea est\u00e1 com a palavra na ponta ds l\u00edngua e n\u00e3o consegue se lembrar dela, ent\u00e3o,  este fen\u00f4meno se chama LETOLOGIA\n\u2022As Zebras Loiras existem mesmo, em 2019 este animal raro foi visto no Parque Nacional Seringete na \u00c1frica"
        },
        {
            "author_id": "1307382000802725888",
            "created_at": "2021-01-06T14:13:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346822210204430343"
            ],
            "id": "1346822210204430343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de carregar &amp;quot;Momentos Dos 200 Anos (Parque Municipal)&amp;quot; no #Vimeo: https://t.co/jJM7VCX0YY"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-01-06T13:51:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346816666907373570"
            ],
            "id": "1346816666907373570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo a Secretaria Municipal de Meio Ambiente, os respons\u00e1veis haviam sido notificados em outubro passado, e devem apresentar plano de recupera\u00e7\u00e3o ambiental para diminuir o dano.\n\n#ODia\n\nhttps://t.co/ygKrtEiRYs"
        },
        {
            "author_id": "298465810",
            "created_at": "2021-01-06T13:46:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346815400013656065"
            ],
            "id": "1346815400013656065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra da Boca \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa de aproximadamente 336 metros de altura localizada no Parque Estadual da Pedra da Boca, no munic\u00edpio de Araruna, Para\u00edba. \u00c9 assim conhecida devido a uma cavidade escavada pela eros\u00e3o, assemelhada a uma grande boca aberta. #pedradaboca https://t.co/sXiueo4TVr"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2021-01-06T13:29:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346811205353173001"
            ],
            "id": "1346811205353173001",
            "in_reply_to_user_id": "55253492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mestra Tatiana Dunshee analisou o campo do engajamento e da comunica\u00e7\u00e3o p\u00fablica da ci\u00eancia atrav\u00e9s de dois programas de pesquisa com a participa\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios. Ambos s\u00e3o realizados na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-01-06T13:27:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346810739256864768"
            ],
            "id": "1346810739256864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTANDO NO BLOG NA S\u00c9RIE COMO EST\u00c1 O PLANETA (VISITANDO BELIZE):\n\nMONUMENTO NATURAL HALF MOON CAYE\n\nhttps://t.co/A9IizFf6VK"
        },
        {
            "author_id": "4052930957",
            "created_at": "2021-01-06T13:18:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346808449347293184"
            ],
            "id": "1346808449347293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem um predom\u00ednio absoluto de uma esp\u00e9cie, Portugal tem uma variedade de esp\u00e9cies florestais superior a outros pa\u00edses europeus. Os montados de sobro e azinho representam um ter\u00e7o da floresta nacional. https://t.co/yk6GRcSJof"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-01-06T12:56:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346802909078552576"
            ],
            "id": "1346802909078552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul completa 30 anos e realiza lives\n\nhttps://t.co/glNpVGLWcC"
        },
        {
            "author_id": "888408908154503170",
            "created_at": "2021-01-06T12:44:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346799686263459840"
            ],
            "id": "1346799686263459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede \u00e9 a primeira \u00e1rea protegida do pa\u00eds com uma comiss\u00e3o de cogest\u00e3o constitu\u00edda, que ser\u00e1 respons\u00e1vel perante a comunidade pelo desempenho nos dom\u00ednios da promo\u00e7\u00e3o, sensibiliza\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o https://t.co/SIGDfMGCqT https://t.co/gstEyvYfWa"
        },
        {
            "author_id": "776749695767052288",
            "created_at": "2021-01-06T12:39:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346798456212480002"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1346798456212480002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/SfMBt37yYX"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-06T12:31:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346796500068806667"
            ],
            "id": "1346796500068806667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza macho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/A5xg9DeTKy"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2021-01-06T12:25:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346795102501543936"
            ],
            "id": "1346795102501543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As equipes conscientizam os motoristas para que n\u00e3o estacionem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n#saopedrodaaldeia #prefeituradesaopedrodaaldeia #choquedeordem #praias #guardamunicipal #guardaambiental #fiscalizacaoepostura #faixadeareia #regiaodoslagos https://t.co/E9BBnMonco"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-01-06T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346788605096828929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "12689622",
                        "start": 244,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346788605096828929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #ParquesDoBrasil desta #quarta (6) leva voc\u00ea para conhecer a incr\u00edvel biodiversidade do Parque Nacional das Sempre-Vivas, em Minas Gerais. Percorra seus c\u00f3rregos e cachoeiras, descobrindo esp\u00e9cies de plantas e animais end\u00eamicas. \u00c0s 15h30, na @TVBrasil. | https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/bKNNBFUEcQ"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-01-06T11:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346784739798228992"
            ],
            "id": "1346784739798228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 recebe mutir\u00e3o de\u00a0limpeza https://t.co/QhSrIrVIln"
        },
        {
            "author_id": "195815692",
            "created_at": "2021-01-06T11:40:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346783790933401600"
            ],
            "id": "1346783790933401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Prefeitura, por meio da Coordenadoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Meio Ambiente, est\u00e1 botando abaixo neste momento sete estruturas que seriam novas casas e pr\u00e9dios numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Guaratiba, na Zona Oeste da cidade.\"\n\nhttps://t.co/rUXyce5ae8"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-01-06T11:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346778194985316354"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346778194985316354",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Vc pode receber o pessoal da expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros!?\nPrecisamos de vc, Ministro...."
        },
        {
            "author_id": "766160622",
            "created_at": "2021-01-06T08:46:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346739951703089152"
            ],
            "id": "1346739951703089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE PORTO VELHO ROND\u00d4NIA BRASIL https://t.co/eZAqwOosM7 https://t.co/FquIByoOV1"
        },
        {
            "author_id": "2953664811",
            "created_at": "2021-01-06T04:57:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346682240990896129"
            ],
            "id": "1346682240990896129",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ Voc\u00ea tem previs\u00e3o de quando ocorrer\u00e1 os consertos necess\u00e1rios no Parque Estadual da Pedra Branca em Realengo ? Desde a chuva que alagou e destruiu a cidade em mar\u00e7o do ano passado a unidade segue fechada."
        },
        {
            "author_id": "436265170",
            "created_at": "2021-01-06T03:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346664498258726912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "3300566237",
                        "start": 0,
                        "username": "jukfr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346664498258726912",
            "in_reply_to_user_id": "3300566237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jukfr beber agua do bebedouro do parque municipal conta?"
        },
        {
            "author_id": "1324434197017174016",
            "created_at": "2021-01-06T03:45:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346664205777326080"
            ],
            "id": "1346664205777326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 o Central park n\u00e3o esse \u00e9 o parque municipal aqui em BH https://t.co/p617hoDUFX"
        },
        {
            "author_id": "235518942",
            "created_at": "2021-01-06T03:36:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346662006162665478"
            ],
            "id": "1346662006162665478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho: conhecer a Floresta  Nacional dos Tapaj\u00f3s e contemplar de perto a beleza e impon\u00eancia da suma\u00fama! Tweet para ser lembrado no futuro (antes que os garimpeiros/madeireiros acabem com tudo)!"
        },
        {
            "author_id": "1106974958",
            "created_at": "2021-01-06T03:31:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346660587179225093"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "763952804947898372",
                        "start": 0,
                        "username": "thamirest0ti"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "68192285",
                        "start": 14,
                        "username": "cataaragao"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "3428784791",
                        "start": 26,
                        "username": "lodoquepariu"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "913177132934811650",
                        "start": 53,
                        "username": "carolinelins"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2823029073",
                        "start": 67,
                        "username": "lrprovenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346660587179225093",
            "in_reply_to_user_id": "763952804947898372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thamirest0ti @cataaragao @lodoquepariu @xand_batist @carolinelins @lrprovenzano De repente ela viu as fotos do parque municipal e das cachoeiras de Tingu\u00e1 e t\u00e1 achando que a cidade toda \u00e9 assim \ud83d\udde3\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "897196128562810885",
            "created_at": "2021-01-06T02:43:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346648476394942464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346648476394942464",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@LucianoHuck O Garoto da Globo mimando o 12%  de Miami, que quer se tornar o candidato da frente ampla. Fa\u00e7am me o favor, desde quando algu\u00e9m que constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem moral pra falar em tributar seus amigos banqueiros milion\u00e1rios?\n#VacinaUrgenteNoSUS"
        },
        {
            "author_id": "156097490",
            "created_at": "2021-01-06T02:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346646750652747776"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.299393,
                        -22.949146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346646750652747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o 3: 8. \nO vento assopra onde quer, e ouves a sua voz, mas n\u00e3o sabes de onde vem, nem para onde vai; \nassim \u00e9 todo aquele que \u00e9 nascido do Esp\u00edrito. em Parque Nacional &amp; Floresta da Tijuca https://t.co/ySowigTDoy"
        },
        {
            "author_id": "793646221",
            "created_at": "2021-01-06T02:11:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346640514079207424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "75044926",
                        "start": 0,
                        "username": "LafayetteNunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346640514079207424",
            "in_reply_to_user_id": "75044926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LafayetteNunes \u00c9 na comunidade Maguari na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, a maior q j\u00e1 vi na minha vida. A trilha pra chegar nela \u00e9 de 3h de caminhada..."
        },
        {
            "author_id": "302408992",
            "created_at": "2021-01-06T01:07:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346624342176755713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346624342176755713",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck que man\u00e9 \"forma construtiva\", napa de amolar faca\nn\u00e3o \u00e9 pq c\u00ea fez grana fazendo pobre de palha\u00e7o na TV que pode pautar programa social!\n\nIPVA pra jatinho e heran\u00e7a \u00e9 NADA perto do que podemos ganhar taxando playboy com casar\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nbaixa a bola a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-01-06T01:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346624220013457410"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "efc23cd34689b068"
            },
            "id": "1346624220013457410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Shahdag, Azerbaij\u00e3o. https://t.co/uQ7x6N1b17"
        },
        {
            "author_id": "20877834",
            "created_at": "2021-01-06T01:02:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346623201850388485"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346623201850388485",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck VOC\u00ca N\u00c3O RESPEITOU NEM UMA SIMPLES \u00c1REA PROTEGIDA PRA COLOCAR SUA MANS\u00c3O.\n\n\"Seria o primeiro a pagar\" https://t.co/2wzh8MJ0DF"
        },
        {
            "author_id": "796792862310629376",
            "created_at": "2021-01-06T00:52:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346620621212577792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1011989071219036160",
                        "start": 0,
                        "username": "babimorenars"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346620621212577792",
            "in_reply_to_user_id": "1011989071219036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babimorenars Parque municipal \u270c\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "33372966",
            "created_at": "2021-01-06T00:36:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346616639333216261"
            ],
            "id": "1346616639333216261",
            "in_reply_to_user_id": "1213292883115048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tasbadv Olha, eu morei quase 5 anos em Tiangu\u00e1 e posso dizer que cada uma tem seus encantos. Tiangu\u00e1, a maior delas tem mais op\u00e7\u00f5es de restaurantes e hospedagens e \u00e9 central em rela\u00e7\u00e3o as outras duas. Vi\u00e7osa \u00e9 encantadora pelas paisagens. Ubajara tem parque nacional e lindas cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "1274755069683142656",
            "created_at": "2021-01-06T00:11:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346610203366719488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346610203366719488",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck ..o apresentador de TV Luciano Huck \u00e9 representado pelo escrit\u00f3rio de direito do qual \u00e9 s\u00f3cia a primeira-dama do Rio, Adriana Ancelmo Cabral.\n\nCabral editou o Decreto 41.921, que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande. https://t.co/y6UwK0TzWz"
        },
        {
            "author_id": "1187741947072598020",
            "created_at": "2021-01-06T00:02:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346608015777128450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2575545360",
                        "start": 0,
                        "username": "oliveiraphael_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "9317502",
                        "start": 16,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "97293135",
                        "start": 25,
                        "username": "EstadaoEsporte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346608015777128450",
            "in_reply_to_user_id": "2575545360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliveiraphael_ @Estadao @EstadaoEsporte \"Desenvolvimento da regi\u00e3o\" \u00e9 conto do vig\u00e1rio pra levar adiante desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Na Arena Pernambuco at\u00e9 hoje est\u00e3o esperando a tal \"cidade da Copa\" que iria desenvolver a regi\u00e3o. +"
        },
        {
            "author_id": "1333935754649722880",
            "created_at": "2021-01-05T23:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346605535672602624"
            ],
            "id": "1346605535672602624",
            "in_reply_to_user_id": "1333935754649722880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina - Bahia https://t.co/PR7MaXll96"
        },
        {
            "author_id": "1206584537666461696",
            "created_at": "2021-01-05T23:40:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346602622652985344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1105315519421472768",
                        "start": 0,
                        "username": "ArtilesFabiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346602622652985344",
            "in_reply_to_user_id": "1105315519421472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArtilesFabiano \u00c9 tipo um \"tamb\u00e9m acho que a fiscaliza\u00e7\u00e3o pra quem constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem que ser mais r\u00edgida... Eu seria o primeiro a demolir a casa de Angra.\""
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-01-05T23:35:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346601164012457984"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1346601164012457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/HRjESkKT3S"
        },
        {
            "author_id": "4716554854",
            "created_at": "2021-01-05T23:28:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346599404464181252"
            ],
            "id": "1346599404464181252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR dia 1 - N\u00facleo Santana. Experi\u00eancia incr\u00edvel. Ansioso pelos dias seguintes :-) em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/Mo2nXvDF4M"
        },
        {
            "author_id": "856888934026149888",
            "created_at": "2021-01-05T22:38:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346586926136999938"
            ],
            "id": "1346586926136999938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja luz, seja seu guia, nada melhor do que viver a vida \ud83d\ude18 em Parque Estadual Juquery https://t.co/Hv7zpH3183"
        },
        {
            "author_id": "24988209",
            "created_at": "2021-01-05T22:16:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346581448271294468"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.198399,
                        -22.946589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346581448271294468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/kTnLQhxmAL"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-01-05T22:08:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346579303228727299"
            ],
            "id": "1346579303228727299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafiado pela UE, ator da TVI aprende vida sustent\u00e1vel do Parque Nacional  https://t.co/keOGNtx6bd #AfonsoCabral #Braga #Famalic\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-01-05T22:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346577583480205312"
            ],
            "id": "1346577583480205312",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea foi declarada pelo decreto n\u00ba 312 de 31 de outubro de 1960 como Reserva Florestal de Pedra Azul, e, em 1991, renomeada como Parque Estadual de Pedra Azul.\nO Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios reconhece o parque pelos seus 30 anos de hist\u00f3ria. Parab\u00e9ns!\n\n#ultimosrefugios"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-01-05T22:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346577580388884480"
            ],
            "id": "1346577580388884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual de Pedra Azul est\u00e1 completando 30 anos neste m\u00eas de janeiro. A regi\u00e3o abriga um dos mais importantes cart\u00f5es postais do ES, \u00e9 lar de fauna e flora diversificadas e uma cultura acolhedora, consolidando-se como um dos parques mais visitados por turistas no estado. https://t.co/Rlsh1qR4Ea"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-01-05T22:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346577515758940166"
            ],
            "id": "1346577515758940166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/nmof6lYIyS - Resex Ba\u00eda de Castelhanos \u00e9 criada em Ilhabela.\n\nA prefeita teve coragem e fez bem feito, o Mar Sem Fim aplaude a decis\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista. Por enquanto temos a garantia que a integridade de Castelhanos est\u00e1 garantida https://t.co/0nHjBRqHCD"
        },
        {
            "author_id": "1257699351431913475",
            "created_at": "2021-01-05T21:59:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346577029781741569"
            ],
            "id": "1346577029781741569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor\n\nCruzeiro do Sul (AC), M\u00e2ncio Lima (AC), Marechal Thaumaturgo (AC), Porto Walter (AC), Rodrigues Alves (AC). https://t.co/nJcr3zxZLd"
        },
        {
            "author_id": "819252354721738752",
            "created_at": "2021-01-05T21:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346569893580320770"
            ],
            "id": "1346569893580320770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul realiza lives em comemora\u00e7\u00e3o aos 30 anos\n\nhttps://t.co/MliS7gAzrN\n\n #turismo #meioambiente #pedraazul #parqueestadualpedraazul #domingosmartins #30anosparquepedraazul https://t.co/vzOO4seOPv"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2021-01-05T21:22:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346567694196346880"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1346567694196346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/yync8bBkZP"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2021-01-05T20:48:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346559281030578176"
            ],
            "id": "1346559281030578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Gdsuv8lN5d"
        },
        {
            "author_id": "1004228559316103168",
            "created_at": "2021-01-05T20:31:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346554910767247363"
            ],
            "id": "1346554910767247363",
            "in_reply_to_user_id": "955541550997614594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HELLE0NE Sai dessa URBIS 2 a\u00ed e vai morar no parque nacional do descobrimento pra aprender com os \u00edndios oh relenta"
        },
        {
            "author_id": "861418220",
            "created_at": "2021-01-05T20:31:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346554892933079040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "102957782",
                        "start": 0,
                        "username": "didibach"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "16857308",
                        "start": 10,
                        "username": "viniciusduarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346554892933079040",
            "in_reply_to_user_id": "102957782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@didibach @viniciusduarte Matar por omiss\u00e3o, se for gente, ou por sorte, se for peixe em \u00e1rea protegida. Porque duvido que ele consiga acertar algu\u00e9m com um tiro se essa pessoa estiver a mais de 10m de dist\u00e2ncia."
        },
        {
            "author_id": "65373481",
            "created_at": "2021-01-05T20:14:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346550780816289792"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29441607,
                        -22.88135548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346550780816289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\n.\n.\n.\n.\n.\n#parquesnacionais #parquenacionaldeitatiaia #rjotarepost #trilhas #montanhismo em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/rwllKNqpO1"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-01-05T20:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346548805496418305"
            ],
            "id": "1346548805496418305",
            "in_reply_to_user_id": "144697624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Uberl\u00e2ndia temos distritos muito charmosos para desenvolver a ecogastronomia, como tamb\u00e9m as comunidades no entorno do Parque Estadual do Pau Furado, que podem ser inseridas em um processo de gest\u00e3o compartilhada da UC, propiciando preserva\u00e7\u00e3o com gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda."
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2021-01-05T19:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346539579181064193"
            ],
            "id": "1346539579181064193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mais antigo Parque Nacional do mundo. https://t.co/ph5ZjgaSxy"
        },
        {
            "author_id": "441179825",
            "created_at": "2021-01-05T19:22:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346537690829901832"
            ],
            "id": "1346537690829901832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente no parque municipal a noite fica cheinho de vagalume \ud83e\udd7a mto lindo"
        },
        {
            "author_id": "42656406",
            "created_at": "2021-01-05T18:47:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346528851887849474"
            ],
            "id": "1346528851887849474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido como um de lazer de Atibaia, e tamb\u00e9m como uma das areas de cerrado , a \u00e1rea do Pullman \u00e9 proposta pelo Coletivo Socioambiental de Atibaia, de parque municipal assine a peti\u00e7\u00e3o e mande pros seus amigos: \n https://t.co/ioxKgEPkc0\nPara saber mais:  https://t.co/4FFKA4Y1v2 https://t.co/jlo0666TAY"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-01-05T18:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346521621696303106"
            ],
            "id": "1346521621696303106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conscientizam os motoristas para que n\u00e3o estacionem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/R587TfgAe9"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2021-01-05T18:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346517034285330439"
            ],
            "id": "1346517034285330439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f As maravilhas naturais do Parque Estadual Terra Ronca, em Goi\u00e1s\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/sUSzPZCPZE\n\n#goias #goiasturismo #turismo #TerraRonca https://t.co/oNRX6ZENZL"
        },
        {
            "author_id": "1178062413788323842",
            "created_at": "2021-01-05T18:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346516903557279745"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1126894586981507072",
                        "start": 0,
                        "username": "Yasminrmedeiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346516903557279745",
            "in_reply_to_user_id": "1126894586981507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yasminrmedeiros Tem o parque municipal tlgd? Mas l\u00e1 tu s\u00f3 v\u00ea mato, jacar\u00e9 e passarinho"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2021-01-05T17:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346516515701600256"
            ],
            "id": "1346516515701600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 recebe mutir\u00e3o de limpeza #Nil\u00f3polisOnline\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/UcPnyrFgia...\nhttps://t.co/XP5WNdF9TY"
        },
        {
            "author_id": "853990687481769985",
            "created_at": "2021-01-05T17:50:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346514525521141760"
            ],
            "id": "1346514525521141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede \u00e9 a primeira \u00e1rea protegida a ter uma comiss\u00e3o de cogest\u00e3o constitu\u00edda https://t.co/MI9knf2M9V"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2021-01-05T17:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346512295141269504"
            ],
            "id": "1346512295141269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Opini\u00e3o\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos: Ref\u00fagio para anf\u00edbios na Mata Atl\u00e2ntica, por Carla da Costa Siqueira, Davor Vrcibradic e Carlos Frederico Duarte Rocha \nhttps://t.co/dwONOEsjpe"
        },
        {
            "author_id": "335085323",
            "created_at": "2021-01-05T17:40:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346511884678295556"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "60469182",
                        "start": 0,
                        "username": "yhascris"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346511884678295556",
            "in_reply_to_user_id": "60469182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yhascris Se for no friozinho vai amar, eu fui em Junho e amei! Fui no parque nacional de Itatiaia e l\u00e1 tem 3 cachoeiras maravilhosas..."
        },
        {
            "author_id": "1325922748544266240",
            "created_at": "2021-01-05T17:36:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346510937679929345"
            ],
            "id": "1346510937679929345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul no ES, completa 30 anos e realiza lives para comemorar https://t.co/75YuA5F1AO https://t.co/12y5yAD5HA"
        },
        {
            "author_id": "1335995771859111936",
            "created_at": "2021-01-05T17:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346510324032274433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1221543150067552263",
                        "start": 0,
                        "username": "LarissahSou"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "01a9a39529b27f36"
            },
            "id": "1346510324032274433",
            "in_reply_to_user_id": "1221543150067552263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LarissahSou Comprar uma imensa quantidade de terra na Amaz\u00f4nia e transform\u00e1-la em parque nacional a fim de preserva\u00e7\u00e3o. Precisarei de uns 100 milh\u00f5es de d\u00f3lares para isso. 5 j\u00e1 tenho, s\u00f3 faltam 95, e tenho certeza que os conseguirei."
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2021-01-05T17:32:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346509910893355010"
            ],
            "id": "1346509910893355010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParqueNatural da Serra de S\u00e3o Mamede, localizado nos munic\u00edpios de Arronches, Castelo de Vide, Portalegre e Marv\u00e3o, \u00e9 a primeira \u00e1rea protegida do pa\u00eds com uma comiss\u00e3o de cogest\u00e3o constitu\u00edda. \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\nMais informa\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47\nhttps://t.co/VnuvVVw3Km"
        },
        {
            "author_id": "1004415776101715969",
            "created_at": "2021-01-05T17:31:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346509686451814400"
            ],
            "id": "1346509686451814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udffd RETOMADA XOKLENG \u270a\ud83c\udffd As fam\u00edlias Xoklengs que retomam desde o 12 de dezembro suas terras ancestrais na Regi\u00e3o de S\u00e3o Francisco de Paula sa\u00edram, na noite do dia 1 de janeiro de 2020, voluntariamente da \u00e1rea da Floresta Nacional (Flona). https://t.co/5zqGER3IWL"
        },
        {
            "author_id": "2994176201",
            "created_at": "2021-01-05T17:03:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346502661261066240"
            ],
            "id": "1346502661261066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00eddeo com todas as informa\u00e7\u00f5es para voc\u00ea visitar o N\u00facleo Pedra Grande, no Parque Estadual da Cantareira, j\u00e1 est\u00e1 no nosso Canal do YouTube \u201comelhordesampa\u201d.\n\n#omelhordesampa #nucleopedragrande \n#zonanorte https://t.co/jOw2V1r9vV"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2021-01-05T16:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346494212829753345"
            ],
            "id": "1346494212829753345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Evangelico."
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2021-01-05T16:17:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346490903905579014"
            ],
            "id": "1346490903905579014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul completa 30 anos e realiza lives para comemorar\n\nhttps://t.co/sfL2tEFZlF"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2021-01-05T16:15:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346490441575919617"
            ],
            "id": "1346490441575919617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotografias foram produzidas pelo brit\u00e2nico Simon Needham, em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na \u00c1frica do Sul! #megacurioso https://t.co/2nOsds2uxv"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-05T15:58:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346486132331175936"
            ],
            "id": "1346486132331175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/QwIHP1MDmf"
        },
        {
            "author_id": "949326619499548672",
            "created_at": "2021-01-05T15:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346484962330075141"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 0,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346484962330075141",
            "in_reply_to_user_id": "937859746178260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodecobra Oie tudo bom? Tava fazendo uma trilha no parque nacional do monte pascoal na Bahia e acabei atravessando com essa coleguinha aqui, desculpe a imagem ruim tentei n\u00e3o chegar muito perto, agrade\u00e7o desde j\u00e1 pelo seu tempo https://t.co/nTqlxKFN8u"
        },
        {
            "author_id": "1083912022209773568",
            "created_at": "2021-01-05T15:52:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346484782566416391"
            ],
            "id": "1346484782566416391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nada nesse mundo \u00e9 maior que o amor que eu sinto por voc\u00ea, meu filho. \ud83d\udc9b\ud83e\udd70\n\nParque Nacional/Teres\u00f3polis!! https://t.co/AsbbFvD9tX"
        },
        {
            "author_id": "1333806500532379649",
            "created_at": "2021-01-05T15:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346476168984231939"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1552369420919607296",
                        "start": 0,
                        "username": "Dedaantelly1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1106328609353023489",
                        "start": 14,
                        "username": "MartinAlbuquerq"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "817100482095251456",
                        "start": 31,
                        "username": "Curry30Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346476168984231939",
            "in_reply_to_user_id": "1263585754665504770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dedaantelly1 @MartinAlbuquerq @Curry30Brasil Eu quero saber as quadras do Parque Municipal, como est\u00e3o? Bora? \ud83e\udd1d"
        },
        {
            "author_id": "271615109",
            "created_at": "2021-01-05T15:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346471574476447744"
            ],
            "id": "1346471574476447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IPTU n\u00e3o pode ser corado em \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico https://t.co/v34UupOWCb"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-01-05T14:53:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346469961653342208"
            ],
            "id": "1346469961653342208",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ap\u00f3s vermos tantos v\u00eddeos infelizes de outros indiv\u00edduos perdidos em meio a selva de pedra, \u00e9 de aquecer o cora\u00e7\u00e3o ver um individuo t\u00e3o saud\u00e1vel, protegido em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\nO registro foi feito pelo F\u00e1bio, ele \u00e9 pai do Bruno que \u00e9 um dos membros do projeto :) https://t.co/uM4773TkGu"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-01-05T14:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346469918393286658"
            ],
            "id": "1346469918393286658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 242,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Para aqueles que acharam a beleza do nosso querido lobo-guar\u00e1 desvalorizada naquela nota de 200 reais, que tal apreciar de pertinho a majestosidade de um dos principais \u00edcones da nossa fauna nesse v\u00eddeo feito na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia! https://t.co/fCmrc7YvmB"
        },
        {
            "author_id": "159467990",
            "created_at": "2021-01-05T14:43:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346467442143285249"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1346467442143285249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias da Beira Mar de Fortaleza https://t.co/4FjUu1hmKq"
        },
        {
            "author_id": "43107330",
            "created_at": "2021-01-05T14:26:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346463081128312834"
            ],
            "id": "1346463081128312834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, pois \u00e9. Ao inv\u00e9s de conter esse problema de muito tempo, Bolsonaro exporta culpa para europeus e reduziu \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o o ano passado. O controle do governo \u00e9 falho. \n\nhttps://t.co/A05ZJzvf2V"
        },
        {
            "author_id": "1062323837667303425",
            "created_at": "2021-01-05T14:15:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346460318063583234"
            ],
            "id": "1346460318063583234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos indo de volta pra casa...\n\n#viagensbrasil \n#extremaminasgerais em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/sKdZo2wItd"
        },
        {
            "author_id": "109619296",
            "created_at": "2021-01-05T14:04:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346457557234307072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "76917788",
                        "start": 0,
                        "username": "85pedro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1385815512",
                        "start": 9,
                        "username": "ViniciosLopesde"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "45870897",
                        "start": 26,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346457557234307072",
            "in_reply_to_user_id": "76917788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@85pedro @ViniciosLopesde @MarceloFreixo O Parque Nacional do Pantanal Matogrossensse \u00e9 uma unidade federal, portanto responsabilidade do Governo Federal!"
        },
        {
            "author_id": "1295710180622184449",
            "created_at": "2021-01-05T13:49:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346453817311813634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346453817311813634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pen\u00eada-Ger\u00eas | Portugal https://t.co/X3X7bnrsPz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1143089467",
            "created_at": "2021-01-05T13:46:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346453100538843138"
            ],
            "id": "1346453100538843138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levar a cremosa pra dar uma volta no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "210898110",
            "created_at": "2021-01-05T13:37:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346450729385553921"
            ],
            "id": "1346450729385553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somente a ponta do iceberg.\nhttps://t.co/W1ZTxSgiGy"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-05T13:35:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346450196994125824"
            ],
            "id": "1346450196994125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/zdg2dkykdt"
        },
        {
            "author_id": "563790005",
            "created_at": "2021-01-05T13:26:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346448076072833026"
            ],
            "id": "1346448076072833026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio n\u00e3o pode cobrar IPTU em \u00e1rea de relevante interesse\u00a0ecol\u00f3gico https://t.co/rq2nyKeesv"
        },
        {
            "author_id": "28220579",
            "created_at": "2021-01-05T13:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346447934972440582"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "478041041",
                        "start": 0,
                        "username": "sscavalheiro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "917778463",
                        "start": 14,
                        "username": "aldunate_r"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "119934907",
                        "start": 26,
                        "username": "bobjackk"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2884009859",
                        "start": 36,
                        "username": "JulioCarmona_"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "49636805",
                        "start": 51,
                        "username": "LutaDeClassesBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346447934972440582",
            "in_reply_to_user_id": "478041041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sscavalheiro @aldunate_r @bobjackk @JulioCarmona_ @LutaDeClassesBR Estive na China em 2012.  Em um parque nacional,  onde tem aquelas passarelas de vidro nas alturas, foi terr\u00edvel para a gente se livrar dos carregadores que queriam que a gente fosse de liteira."
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2021-01-05T13:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346447130664251393"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1346447130664251393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho voca\u00e7\u00e3o pra tristeza, Essa alegria extrema deve ser Divina.\n\u2728\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83c\udf33\ud83c\udf1e\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\u2b50 em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/ehXQLPDLgI"
        },
        {
            "author_id": "921322123246829568",
            "created_at": "2021-01-05T13:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346441397969293316"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "187789496",
                        "start": 0,
                        "username": "meninava"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346441397969293316",
            "in_reply_to_user_id": "187789496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meninava E eu t\u00f4 loucaaa pra conhecer a city, o local, o parque nacional de Ubajara as frutas etc etc fora o friozinho da serra"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2021-01-05T13:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346441360811962368"
            ],
            "id": "1346441360811962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia \u00e9 uma jornada,\nE a jornada em si \u00e9 o lar.\n\u2014 Matsuo Basho\n\u2800\nFoto: Cachoeira da Fumacinha no Parque Nacional Da Chapada Diamantina lindamente capturada por @teennnyy https://t.co/iRgdtjsLdn"
        },
        {
            "author_id": "1265484723649949696",
            "created_at": "2021-01-05T12:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346437554791473157"
            ],
            "id": "1346437554791473157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 minutos e o \u00f4nibus t\u00e1 no parque municipal obrigado aos envolvidos \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-01-05T12:38:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346435848674439168"
            ],
            "id": "1346435848674439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano anuncia anel vi\u00e1rio e cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Arapiraca. Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://t.co/UXNSgjXLrZ https://t.co/E2lAbfy8Xy"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-01-05T12:33:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346434658876067842"
            ],
            "id": "1346434658876067842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio n\u00e3o pode cobrar IPTU em \u00e1rea de interesse ecol\u00f3gico: O im\u00f3vel que est\u00e1 localizado em \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico, por ser ref\u00fagio\u00a0de vida silvestre, tem limita\u00e7\u00f5es de uso que\u00a0excedem o pleno exerc\u00edcio do direito de\u2026 https://t.co/rM9uFP04sx #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-05T12:30:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346433956762292225"
            ],
            "id": "1346433956762292225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bico-de-lacre\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/2QVtGoQmgY"
        },
        {
            "author_id": "757262949023186944",
            "created_at": "2021-01-05T12:22:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346431811623260163"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1346431811623260163",
            "in_reply_to_user_id": "3157861906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_psamul o dia das fotos, parque municipal, espiritismo"
        },
        {
            "author_id": "809186338243280902",
            "created_at": "2021-01-05T12:04:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346427430924333062"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "159995198",
                        "start": 0,
                        "username": "Boscardin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1346427430924333062",
            "in_reply_to_user_id": "159995198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Boscardin Puxar charrete no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "748651613464694784",
            "created_at": "2021-01-05T11:25:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346417499953364994"
            ],
            "id": "1346417499953364994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sai p fazer caminhada pra espairecer e vim parar no Parque Municipal kakakak andei viu"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-01-05T10:50:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346408785892532224"
            ],
            "id": "1346408785892532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31/12/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio prorroga desconto para acesso ao Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/gqplm5FyMD"
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2021-01-05T10:15:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346399849504190465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "568850340",
                        "start": 0,
                        "username": "SuelyMVG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346399849504190465",
            "in_reply_to_user_id": "568850340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuelyMVG e eu comentamos sobre uma opera\u00e7\u00e3o do @brasil_IBAMA que encontrou extra\u00e7\u00e3o de madeira ilegal dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Chamei aten\u00e7\u00e3o para o desmatamento crescente nas UCs e o discurso oficial que questiona a legitimidade das mesmas. https://t.co/d6oocqEQk8"
        },
        {
            "author_id": "766160622",
            "created_at": "2021-01-05T08:46:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346377447491710976"
            ],
            "id": "1346377447491710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE PORTO VELHO ROND\u00d4NIA BRASIL https://t.co/eZAqwOosM7 https://t.co/FquIByoOV1"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-01-05T08:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346365822965481478"
            ],
            "id": "1346365822965481478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u cai 44% nos primeiros tr\u00eas dias de 2021 https://t.co/KYcIeXKOcl #G1 #G1PR https://t.co/WnH8dKJQjT"
        },
        {
            "author_id": "828746407079198720",
            "created_at": "2021-01-05T03:51:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346303254016249857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1236774320816431104",
                        "start": 0,
                        "username": "champgnesant"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346303254016249857",
            "in_reply_to_user_id": "1236774320816431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@champgnesant Eu sou carioca, no entanto, raramente ia \u00e0 praia antes da pandemia, agora mesmo, nem se fala... N\u00e3o tenho sa\u00eddo para quaisquer lugares que tenham aglomera\u00e7\u00f5es, n\u00e3o me sinto segura em uma praia. Mas, cachoeira, talvez eu iria. Na cidade onde moro, tem um Parque Municipal +"
        },
        {
            "author_id": "1014943052845211648",
            "created_at": "2021-01-05T03:48:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346302534705668096"
            ],
            "id": "1346302534705668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O homem \u00e9 o ac\u00famulo de seus pensamentos!\nSe quiser saber qual ser\u00e1 seu futuro analize seus pensamentos \nLauro Nunes em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/9qE9ceTysL"
        },
        {
            "author_id": "39881108",
            "created_at": "2021-01-05T03:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346294126724210694"
            ],
            "id": "1346294126724210694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares, na Patag\u00f4nia Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/3OebPcfmyG"
        },
        {
            "author_id": "24988209",
            "created_at": "2021-01-05T01:57:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346274521616101382"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.198399,
                        -22.946589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346274521616101382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6vvolg6jHY"
        },
        {
            "author_id": "24988209",
            "created_at": "2021-01-05T01:57:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346274481027895296"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.198399,
                        -22.946589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346274481027895296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/H9MMGvVJL4"
        },
        {
            "author_id": "24988209",
            "created_at": "2021-01-05T01:47:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346272030157635585"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.198399,
                        -22.946589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346272030157635585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/vtdXOg6Txb"
        },
        {
            "author_id": "24988209",
            "created_at": "2021-01-05T01:43:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346271037579800578"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.198399,
                        -22.946589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346271037579800578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/5ZcZmNRdwM"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2021-01-05T01:34:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346268902729412614"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "214570761",
                        "start": 43,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346268902729412614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Segue o link para assistir a reportagem no @jornalnacional sobre a invas\u00e3o de madeireiros no Parque Nacional do Araguaia no Tocantins! Na divisa com Par\u00e1 e Mato Grosso! \nhttps://t.co/qxVdxZrIFi"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-01-05T00:44:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346256202401984514"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "efc23cd34689b068"
            },
            "id": "1346256202401984514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParqueNacional #Shahdag est\u00e1 localizado no norte do #Azerbaij\u00e3o, perto da fronteira com a R\u00fassia, sua \u00e1rea \u00e9 de 1.305.081 km\u00b2, trata-se do maior Parque Nacional n\u00e3o s\u00f3 do Azerbaij\u00e3o, mas de toda a regi\u00e3o do #C\u00e1ucaso. #Natureza #Para\u00edso #Azerbaijan #Nice #Viagem #Floresta https://t.co/MD88EfhQSP"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2021-01-05T00:38:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346254799059214339"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "214570761",
                        "start": 6,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346254799059214339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Hj no @jornalnacional: Nossa reportagem revelou que madeireiros est\u00e3o invadindo o Parque Nacional do Araguaia no Tocantins e derrubando \u00e1rvores nobres p/ fabrica\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis!Fiscais do Ibama afirmam que a madeira extra\u00edda ilegalmente \u00e9 vendida p/ estados do Par\u00e1 e Mato Grosso! https://t.co/eAefeREEy1"
        },
        {
            "author_id": "2595079171",
            "created_at": "2021-01-05T00:22:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346250684652523524"
            ],
            "id": "1346250684652523524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boiada do Salles  passando em \u00e1rea protegida. #JornalNacional #Jn"
        },
        {
            "author_id": "61528208",
            "created_at": "2021-01-05T00:17:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346249409709928448"
            ],
            "id": "1346249409709928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras - MG https://t.co/kpZvNVwt5n"
        },
        {
            "author_id": "61528208",
            "created_at": "2021-01-05T00:16:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346249226599223383"
            ],
            "id": "1346249226599223383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras - MG https://t.co/at6RmGHiZD"
        },
        {
            "author_id": "248424163",
            "created_at": "2021-01-04T23:25:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346236437545496576"
            ],
            "id": "1346236437545496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltinha b\u00e1sica no final de tarde \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/7QlbfdDWMx"
        },
        {
            "author_id": "1081374502234345472",
            "created_at": "2021-01-04T22:42:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346225544422166530"
            ],
            "id": "1346225544422166530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 16 parque nacional da serra da capivara https://t.co/73dXDCmvPr https://t.co/BL5NhoC5CB"
        },
        {
            "author_id": "580960622",
            "created_at": "2021-01-04T22:35:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346223727189622789"
            ],
            "id": "1346223727189622789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas que voc\u00ea s\u00f3 encontra no Esp\u00edrito Santo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \nParque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/eHhrzAeMLQ"
        },
        {
            "author_id": "1276541752304898049",
            "created_at": "2021-01-04T22:03:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346215744405700609"
            ],
            "id": "1346215744405700609",
            "in_reply_to_user_id": "1276541752304898049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o ref\u00fagio de vida selvagem do \u00e1rtico est\u00e1 programado para ser perfurado em 6 de janeiro para petr\u00f3leo, tornando-o os \u00faltimos 5% de nossa \u00e1rea protegida destru\u00edda no \u00c1rtico."
        },
        {
            "author_id": "609892453",
            "created_at": "2021-01-04T22:02:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346215554185654274"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1346215554185654274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza se explica na contempla\u00e7\u00e3o da natureza...... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/txM5Ss1BWi"
        },
        {
            "author_id": "10152982",
            "created_at": "2021-01-04T20:41:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346195028578807808"
            ],
            "id": "1346195028578807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 225,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Serra da Peneda, Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. https://t.co/gbMJZByBrD"
        },
        {
            "author_id": "74062637",
            "created_at": "2021-01-04T20:20:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346189729658789888"
            ],
            "id": "1346189729658789888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca \u00c9 ROM\u00c2NTICO? \n\n1- solteiro\n2- amo\n3- depende\n4- depende\n5- sou\n 6- depende\n7- depende\n8- Parque Municipal \n9- ? \n10- Sim \n\nResponde com um emoji que eu te mando"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-01-04T20:10:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346187180104953860"
            ],
            "id": "1346187180104953860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u cai 44% nos primeiros tr\u00eas dias de 2021 https://t.co/JKBnQEuBXB #G1 #G1PR https://t.co/ujcO8i33Dx"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2021-01-04T20:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346186278623182849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "95904965",
                        "start": 4,
                        "username": "ratinho_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346186278623182849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @ratinho_jr d\u00e1 uma aten\u00e7\u00e3o na estrada do caminho de S\u00e3o Francisco em Guarapuava que leva ao parque municipal, a estrada est\u00e1 precisando muito de reparos."
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2021-01-04T19:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346173315292028932"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 77,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346173315292028932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Par\u00e1, os Tupinamb\u00e1 decidiram demarcar seu territ\u00f3rio por conta pr\u00f3pria. A @amazonia_real acompanhou o esfor\u00e7o dos ind\u00edgenas na Terra Ind\u00edgena, que sobrep\u00f5e a Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s \u2013 Arapiuns, no Baixo Tapaj\u00f3s\nhttps://t.co/XdVor9mD72"
        },
        {
            "author_id": "17798571",
            "created_at": "2021-01-04T18:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346169081108557826"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 158,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346169081108557826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de tapitis, \u00fanica esp\u00e9cie de coelho genuinamente brasileira, s\u00e3o achados no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro https://t.co/HiNJ71hXm3 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "236156575",
            "created_at": "2021-01-04T18:47:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346166294899519488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "16334137",
                        "start": 220,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "57665732",
                        "start": 234,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346166294899519488",
            "in_reply_to_user_id": "236156575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo estadual de Rond\u00f4nia pretende reduzir em mais de 161 mil hectares duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o que ficam no limite leste da Terra Karipuna: a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e o Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. @GreenpeaceBR @ciminacional https://t.co/fsBHQ0MjNx"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-01-04T18:39:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346164408725209088"
            ],
            "id": "1346164408725209088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Que hist\u00f3ria incr\u00edvel. Quando eu passava alguma nota para o Boechat ele dizia: po, Baleia, isto \u00e9 editorial. Eu preciso \u00e9 de cal\u00fania, inj\u00faria, difama\u00e7\u00e3o.Tenho que ir na jugular. Ele me instigou a ampliar o Parque Estadual da Serra da Tiririca (que criei em 1991), na sua Niter\u00f3i. https://t.co/jSEEG21Arb"
        },
        {
            "author_id": "171675432",
            "created_at": "2021-01-04T17:47:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346151332005240838"
            ],
            "id": "1346151332005240838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra do RS, a Retomada Xokleng Konglui, que resiste \u00e0 privatiza\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, precisa de doa\u00e7\u00f5es pra n\u00e3o perder sua terra de vez. https://t.co/oKvaIs04Sh"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-01-04T17:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346148195706019840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3359291751",
                        "start": 0,
                        "username": "Carolwhisky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346148195706019840",
            "in_reply_to_user_id": "3359291751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carolwhisky Vou criar uma sa\u00edda para esse p\u00fablico em algum parque estadual e te aviso"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2021-01-04T17:14:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346143016029970436"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1346143016029970436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/XWZBCXCUoz"
        },
        {
            "author_id": "300345308",
            "created_at": "2021-01-04T16:39:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346134072272236544"
            ],
            "id": "1346134072272236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medio Ambiente licitou o contrato de atenci\u00f3n a visitantes ao Monumento Natural da Praia das Catedrais https://t.co/O6q49IW9wC"
        },
        {
            "author_id": "71411906",
            "created_at": "2021-01-04T16:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346124603119157248"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1346124603119157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio do @parquedoutingabelem com o @ygaslemos ! Momentos \u00fanicos \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/IqZNq3oyD1"
        },
        {
            "author_id": "1332144311518056450",
            "created_at": "2021-01-04T15:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346116765089193990"
            ],
            "id": "1346116765089193990",
            "in_reply_to_user_id": "1332144311518056450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1234,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 165
            },
            "text": "o ref\u00fagio de vida selvagem do \u00e1rtico est\u00e1 programado para ser perfurado em 6 de janeiro para petr\u00f3leo, tornando-o os \u00faltimos 5% de nossa \u00e1rea protegida destru\u00edda no \u00c1rtico."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2021-01-04T15:20:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346114187429367808"
            ],
            "id": "1346114187429367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Parque estadual repleto de biodiversidade na maior regi\u00e3o de savana da Am\u00e9rica do Sul ostenta nascentes, dunas de areia e cachoeiras impressionantes. https://t.co/x6yA2P3eLz\""
        },
        {
            "author_id": "1251972106335764487",
            "created_at": "2021-01-04T15:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346113282143350788"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 141,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346113282143350788",
            "in_reply_to_user_id": "1251972106335764487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Ilhas dos Currais s\u00e3o ber\u00e7o de aves e um lar do mero, o maior \ud83d\udc1f \u00f3sseo do Atl\u00e2ntico Sul. Elas fazem parte de um parque nacional marinho do @ICMBio desde 2013. Os outros dois desses ficam em Abrolhos e Fernando de Noronha. (2/7)\n\ud83d\udcf7 A. Filgueira/Sucom e R. Guillen/Commons (mero) https://t.co/Q20eOBZf0i"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2021-01-04T15:09:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346111591150981128"
            ],
            "id": "1346111591150981128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Morro do Macaco abriga importantes ecossistemas naturais e \u00e9 o local ideal para atividades cient\u00edficas, de educa\u00e7\u00e3o ambiental e de turismo ecol\u00f3gico \ud83c\udf33\ud83d\udc63. \n\n\ud83d\udc49 No local h\u00e1 servi\u00e7o de informa\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas e infraestrutura de apoio ao visitante \ud83d\udc12. https://t.co/TU1mbhRcCE"
        },
        {
            "author_id": "369758182",
            "created_at": "2021-01-04T14:54:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346107682336497665"
            ],
            "id": "1346107682336497665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A OCCRP (Soros Friends) elegendo os corruptos do ano:\n\n1\u00ba) Jair Bolsonaro\n2\u00ba) Donald Trump\n\nImagino que do terceiro ao quinto lugar deve ter sido assim:\n\n3\u00ba) Macaquinho de Bombaim - India\n4\u00ba) Esquilo do Central Park - EUA\n5\u00ba) Guaxinim do Parque Nacional de Yellowstone - EUA https://t.co/XqXLidBfoD"
        },
        {
            "author_id": "1107660703471681536",
            "created_at": "2021-01-04T13:45:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346090437648535552"
            ],
            "id": "1346090437648535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o interesse desse senador  Bolsonaro em destruir uma \u00e1rea protegida???\nFor\u00e7a na luta Dra Monique ...\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Agradece \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/2CooxdW8Pm"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-01-04T13:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346086627215630337"
            ],
            "id": "1346086627215630337",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em C\u00e1ceres, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Est. do Guir\u00e1. https://t.co/G06aUBBGa2"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2021-01-04T13:29:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346086434218930179"
            ],
            "id": "1346086434218930179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Publicado o meu artigo em que trato da ilegalidade e da inconstitucionalidade do projeto de lei n\u00ba 6.479/2019, de autoria do senador Flavio Bolsonaro, que extingue a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, protegida no per\u00edodo militar. Em breve, divulgo o link da obra. https://t.co/XiqFJBvp22"
        },
        {
            "author_id": "3664735397",
            "created_at": "2021-01-04T13:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346083798530871296"
            ],
            "id": "1346083798530871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava sonhando bem de boa que eu consegui fazer com que um rio l\u00e1 virasse \u00e1rea protegida pq descobri uma nova esp\u00e9cie de cobra gigante mas a\u00ed o povo tava indo invadir o local pra nadar e eu tava xingando o povo pra cacete. mas ser\u00e1 poss\u00edvel que at\u00e9 em sonho eu me estresso?"
        },
        {
            "author_id": "972133074354999296",
            "created_at": "2021-01-04T12:27:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346070665959452672"
            ],
            "id": "1346070665959452672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medio Ambiente licitou o contrato de atenci\u00f3n a visitantes ao Monumento Natural da Praia das Catedrais https://t.co/KSSndi6M7p #Galicia"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-04T12:21:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346069336889450498"
            ],
            "id": "1346069336889450498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico-de-lacre\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/w9rlLoIear"
        },
        {
            "author_id": "130072210",
            "created_at": "2021-01-04T11:11:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346051659865194496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "74865723",
                        "start": 89,
                        "username": "Portos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346051659865194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol do Albard\u00e3o, porque a regi\u00e3o merece um Parque Nacional https://t.co/f2XBhBZbZF via @Portos &amp;amp; Mercados"
        },
        {
            "author_id": "1257439139466797058",
            "created_at": "2021-01-04T10:42:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346044308412116996"
            ],
            "id": "1346044308412116996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe a diferen\u00e7a entre uma APP (\u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente) e uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)?  Em que situa\u00e7\u00f5es a supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o depende de uma autoriza\u00e7\u00e3o, ou anu\u00eancia, do \u00f3rg\u00e3o ambiental estadual? Quer aprimorar seus conhecimentos em Direito Ambiental\n?"
        },
        {
            "author_id": "1316059607329050624",
            "created_at": "2021-01-04T10:27:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346040563414417408"
            ],
            "id": "1346040563414417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/9RuftKgTs9"
        },
        {
            "author_id": "766160622",
            "created_at": "2021-01-04T08:46:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1346015176991137792"
            ],
            "id": "1346015176991137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE PORTO VELHO ROND\u00d4NIA BRASIL https://t.co/eZAqwOosM7 https://t.co/FquIByoOV1"
        },
        {
            "author_id": "985920424864346112",
            "created_at": "2021-01-04T05:31:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345966134818983939"
            ],
            "id": "1345966134818983939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Combati o bom combate, terminei a corrida, guardei a f\u00e9 \" ....\n2 Tim\u00f3teo 4:7\n#blessed\ud83d\ude4f #thanksgod #happy em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/VNOWR7MeFp"
        },
        {
            "author_id": "1299952471700275200",
            "created_at": "2021-01-04T04:43:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345954009409089536"
            ],
            "id": "1345954009409089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 minuto de sil\u00eancio pela minha alma de estudante pq eu morro toda vez q eu lembro q iria conhecer o parque estadual de canudos ano passado e n\u00e3o rolou"
        },
        {
            "author_id": "1158561793775742976",
            "created_at": "2021-01-04T04:43:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345953931281752065"
            ],
            "id": "1345953931281752065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - nem lembro pdp\n2 - no chuveiro\n3 - cama\n4 - parque municipal\n5 - atras da escola\n6 - nem lembro \n7 - ah foi no carnaval la\n8 - na esquina\n9 - ah sei la\n10 - oxi at\u00e9 casava"
        },
        {
            "author_id": "1310723509178585088",
            "created_at": "2021-01-04T03:48:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345940160345681923"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1198004545",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreJanonesAdv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345940160345681923",
            "in_reply_to_user_id": "1198004545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreJanonesAdv \nBom dia Deputado.\nN\u00e3o esque\u00e7a de olhar por Barcarena. Estamos sendo Massacrados pela corrup\u00e7\u00e3o do MPF. Que determinou a cria\u00e7\u00e3o na DRS2( segunda bacia de Rejeitos da HIDRUS Alunorte. Situada em uma \u00e1rea protegida pela legisla\u00e7\u00e3o brasileira, APP."
        },
        {
            "author_id": "1274473092291624960",
            "created_at": "2021-01-04T02:43:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345923791948546051"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "865021468178092034",
                        "start": 0,
                        "username": "CadaMacaco_"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1251612184431538176",
                        "start": 118,
                        "username": "geonatureza"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1253870108298170368",
                        "start": 131,
                        "username": "BioacusticoBr"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "159875625",
                        "start": 146,
                        "username": "BernardoEgito"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "144719114",
                        "start": 161,
                        "username": "SavCavalcante"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "72722324",
                        "start": 176,
                        "username": "eueasplantas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345923791948546051",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CadaMacaco_ Oxi levo sim! Moro pertinho do Parque Nacional da Tijuca, imagino q a gnt consiga ver alguns por l\u00e1!\nCo\u00e9 @geonatureza @BioacusticoBr @BernardoEgito @SavCavalcante @eueasplantas bora procurar mico no quintal da minha casa e dps comer umas pizzas com o Carlitos p\u00f3s vacina"
        },
        {
            "author_id": "1267200081683533824",
            "created_at": "2021-01-04T02:18:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345917546822856706"
            ],
            "id": "1345917546822856706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudar a lei de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00e1rido, intrag\u00e1vel e chatinho, mas vamos madrugar revisando."
        },
        {
            "author_id": "1244078560513490945",
            "created_at": "2021-01-04T01:27:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345904650495528960"
            ],
            "id": "1345904650495528960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor, paz e sa\u00fade \u00e9 tudo que queremos, o resto corremos  atr\u00e1s...Feliz 2021 em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/MlC4OFFKtB"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-04T01:11:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345900600903479296"
            ],
            "id": "1345900600903479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/Zu2PKVSZhn"
        },
        {
            "author_id": "126651346",
            "created_at": "2021-01-04T00:46:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345894354393722880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345894354393722880",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap J\u00e1 disse para que veio, ao falar de \"pol\u00edtica ambiental urbana\". Ou seja,  o Parque Estadual, que n\u00e3o \u00e9 urbano, vai ser deixado de lado, isso se n\u00e3o sofrer press\u00e3o para ser reduzido."
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2021-01-04T00:43:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345893541319475201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "110148404",
                        "start": 0,
                        "username": "ehkoda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345893541319475201",
            "in_reply_to_user_id": "110148404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ehkoda e eh justamente na ter\u00e7a que eu vou pra la kakakaka\n\nno parque nacional eu fa\u00e7o das 8h as 16h (mas tenho que chegar no parque 7h30 e s\u00f3 chego na entrada de volta umas 16h30, porque trabalho bem pra dentro do parque)"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2021-01-04T00:00:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345882781180702727"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "1174426031010152448",
                        "start": 222,
                        "username": "facebook"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345882781180702727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenas em Macau, dentro da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o e entre pir\u00e2mides de sal temperando o amor... Em breve, faremos uma expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica nesse local incr\u00edvel. https://t.co/kvB8quRfI0 via @Facebook"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2021-01-04T00:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345882673764593666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "704333207240622080",
                        "start": 249,
                        "username": "RicardoTakamura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345882673764593666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhe para o Universo e contemple a gl\u00f3ria de Deus. Observe as estrelas, milhares delas cintilando no c\u00e9u noturno, todas com a mensagem da unidade, parte da natureza de Deus.\n\u2014 Sai Baba\n\u2800\nFoto: acampamento noturno no Parque Nacional de Itatiaia, por @ricardotakamura https://t.co/7OJgCHd5L8"
        },
        {
            "author_id": "1231389420785459201",
            "created_at": "2021-01-03T23:50:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345880297729126401"
            ],
            "id": "1345880297729126401",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link da imagem:\n\ud83d\udcf7: https://t.co/GsTXoqi7O8\n\nCaso algu\u00e9m queira saber mais sobre essa esp\u00e9cie, que ocorre apenas no Parque Nacional de Serra dos Lontras, na Bahia, tem o artigo de descri\u00e7\u00e3o dela:\nhttps://t.co/LePCRVbMJd"
        },
        {
            "author_id": "766160622",
            "created_at": "2021-01-03T23:25:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345873963541438465"
            ],
            "id": "1345873963541438465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE PORTO VELHO ROND\u00d4NIA BRASIL https://t.co/eZAqwOosM7 https://t.co/FquIByoOV1"
        },
        {
            "author_id": "2295106921",
            "created_at": "2021-01-03T23:24:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345873655868387328"
            ],
            "id": "1345873655868387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Deus por morar em uma cidade rodeada de montanhas que n\u00f3s transmite muita paz, ao fundo parte do Parque Nacional do Capara\u00f3 em destaque a Pedra Menina. https://t.co/emRKtP7VJZ"
        },
        {
            "author_id": "1164498978089684992",
            "created_at": "2021-01-03T23:15:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345871434304937987"
            ],
            "id": "1345871434304937987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal quando n\u00e3o fazem manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/K1gS8pC5ZR"
        },
        {
            "author_id": "79267710",
            "created_at": "2021-01-03T23:03:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345868408890552322"
            ],
            "id": "1345868408890552322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando que o servi\u00e7o de recolhimento de res\u00edduos da prefeitura n\u00e3o vai at\u00e9 as dunas. \nO lixo est\u00e1 sendo retirado pelos volunt\u00e1rios do parque estadual de itaunas. Toneladas de lixo https://t.co/hCl2lDcDPt"
        },
        {
            "author_id": "128627453",
            "created_at": "2021-01-03T21:29:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345844848717389828"
            ],
            "id": "1345844848717389828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar o dia todo com a family na reserva biologica: tri bom, s\u00f3 n\u00f3s l\u00e1 no ventinho \n\nMas meu deusss, passamos pelo povo no Lami e tava uma aglomera\u00e7\u00e3o mt louca"
        },
        {
            "author_id": "729999471766065152",
            "created_at": "2021-01-03T21:17:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345841713961701377"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1345841713961701377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha fazer seus passeios com a Minas Imperador Turismo Receptivo. Privativo e Regulares. Pacotes especiais para Diamantina.  #passeios #Turismo #pacote  #viagens em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/XOzzKm2gsW"
        },
        {
            "author_id": "729999471766065152",
            "created_at": "2021-01-03T21:14:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345841037680332801"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1345841037680332801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios cidades hist\u00f3ricas de Diamantina. #serro #passeios #Turismo #pacote em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/ED2mn37xuC"
        },
        {
            "author_id": "1292840118668136459",
            "created_at": "2021-01-03T21:11:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345840313416474627"
            ],
            "id": "1345840313416474627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que culpa a gente tem de ser bonito e ter pouca idade em Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/J4s2XrtYz5"
        },
        {
            "author_id": "1245398870517059584",
            "created_at": "2021-01-03T20:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345836734249107457"
            ],
            "id": "1345836734249107457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ainda desmata uma \u00e1rea protegida kkkkk s\u00f3 ladeira abaixo https://t.co/85X2rk0omg"
        },
        {
            "author_id": "1292840118668136459",
            "created_at": "2021-01-03T20:51:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345835082322333696"
            ],
            "id": "1345835082322333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 dias cinzentos para quem sonha colorido. em Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/Bf75iy7AtR"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-01-03T20:40:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345832526225563648"
            ],
            "id": "1345832526225563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental (TPA) tamb\u00e9m subiu de pre\u00e7o neste in\u00edcio de ano\n\nhttps://t.co/zAJt8X3gMF"
        },
        {
            "author_id": "107444717",
            "created_at": "2021-01-03T20:27:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345829224276516865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1260678536236589058",
                        "start": 0,
                        "username": "Carina_novinha1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345829224276516865",
            "in_reply_to_user_id": "1260678536236589058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carina_novinha1 sim, eu quero conhecer o parque estadual a\u00ed perto\nquem sabe esse ano"
        },
        {
            "author_id": "1172226205170458625",
            "created_at": "2021-01-03T20:18:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345826969791901697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "838802118727372800",
                        "start": 0,
                        "username": "hwasapwr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345826969791901697",
            "in_reply_to_user_id": "838802118727372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hwasapwr Oi mo\u00e7a eu sou de BH, alguns lugares de conhe\u00e7o \u00e9 O mercado Central, A lagoa da Pampulha, A pra\u00e7a da Liberdade, o parque Municipal das Mangabeiras, museu das minas e dos metais, e o centro Cultural Banco do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1047975444",
            "created_at": "2021-01-03T20:18:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345826768758972417"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1345826768758972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "3377133627",
            "created_at": "2021-01-03T20:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345823144112775172"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "176767978",
                        "start": 191,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345823144112775172",
            "in_reply_to_user_id": "819893691896758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@GNaturaleUnica Parques Naturais: Monte Aloia, Baixa Limia Serra do Xur\u00e9s, Corrubedo, Invernadoiro, Serra de Enci\u00f1a da Lastra. Parque Nacional: illas atl\u00e1nticas. E \u00c1 ESPERA DE Q O GOBERNO DA @Xunta SE DIGNE: Ancares, Courel, Macizo Central Ourens\u00e1n, Monte Pindo e parte da Costa da Morte"
        },
        {
            "author_id": "82233916",
            "created_at": "2021-01-03T19:47:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345819049436073985"
            ],
            "id": "1345819049436073985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensei que ela tava no parque municipal https://t.co/c9kZGB58EZ"
        },
        {
            "author_id": "115259320",
            "created_at": "2021-01-03T19:44:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345818361033326592"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1345818361033326592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/zW6KCZ7ZJx"
        },
        {
            "author_id": "1194194327506948098",
            "created_at": "2021-01-03T19:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345808306716205057"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1345808306716205057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/cGTXVoPVab"
        },
        {
            "author_id": "1108787079595593728",
            "created_at": "2021-01-03T18:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345805255980830721"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345805255980830721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Parques do Brasil https://t.co/kFEJJDvZXJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2589408610",
            "created_at": "2021-01-03T18:51:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345804934709719046"
            ],
            "id": "1345804934709719046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixem a vossa assinatura para proteger o parque nacional do \u00e1rtico \ud83d\udc47\nhttps://t.co/chdCZD0Gkx"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2021-01-03T18:13:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345795338599354369"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1345795338599354369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/BJfYwsGg4G"
        },
        {
            "author_id": "87718122",
            "created_at": "2021-01-03T17:38:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345786535036157953"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1345786535036157953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos antes de me perder no labirinto das fal\u00e9sias. \u00c9 isso, meus amores. em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/6kUoNUZ4MK"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-01-03T17:26:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345783649132826625"
            ],
            "id": "1345783649132826625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari reajusta tarifas em passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/OhpaW0fRcg"
        },
        {
            "author_id": "1317709663488585728",
            "created_at": "2021-01-03T17:05:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345778278439788546"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1332869534089404416",
                        "start": 0,
                        "username": "riceboy777"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345778278439788546",
            "in_reply_to_user_id": "1332869534089404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riceboy777 Vou na floresta nacional ver se la tem"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-01-03T17:04:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345778095048044545"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1345778095048044545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilhas de Bike pelo Parque Estadual do Utinga. Comunidade Nossa Senhora dos Navegantes.\nIgarap\u00e9 Aur\u00e1, afluente do grande Rio Guam\u00e1, Bel\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/M1cz7KiVn5"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-01-03T16:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345771036776800258"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1345771036776800258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Governado do Estado come\u00e7ou a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de retirada das Macr\u00f3fitas do Lago Bolonha no Parque Estadual do Utinga. O Lago \u00e9 o manancial que abastece Bel\u00e9m. A Equipe se Mergulhadores est\u00e1 no local h\u00e1 10 dias e j\u00e1 limpou uma grande extens\u00e3o.. https://t.co/g20hOVbd01"
        },
        {
            "author_id": "3072766883",
            "created_at": "2021-01-03T15:49:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345759286555779072"
            ],
            "id": "1345759286555779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 desejo que 2021 seja lindo assim \ud83d\ude4f\ud83c\udf43\n.\n#naturezaperfeita #feliz2021 em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/IZ0qqj3DF1"
        },
        {
            "author_id": "1345743914024759297",
            "created_at": "2021-01-03T15:38:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345756426627592192"
            ],
            "id": "1345756426627592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o Biblioteca Parque Estadual. Sandra Lima - Dire\u00e7\u00e3o Geral Siga no Instagram: @festival_porreta https://t.co/K17vQIIqVD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [oarthurito].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oarthurito",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oarthurito"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NeogamiPedro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NeogamiPedro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NeogamiPedro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PhysicsAndAstr1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PhysicsAndAstr1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PhysicsAndAstr1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MargareteVital1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MargareteVital1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MargareteVital1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CarlaZambelli38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarlaZambelli38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarlaZambelli38"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Curry30Brasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Curry30Brasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Curry30Brasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ViniciosLopesde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ViniciosLopesde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ViniciosLopesde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [riceboy777].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "riceboy777",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "riceboy777"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Copacabana",
                "id": "07d9e4392fc81001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Grumari, Rio de Janeiro",
                "id": "091ca83a78833e62",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piripiri, Brasil",
                "id": "df68c20e847a832a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cocos, Brasil",
                "id": "496a2f26452f419d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sales\u00f3polis, Brasil",
                "id": "5c9cd4d93a9df3aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guadeloupe",
                "country_code": "GP",
                "full_name": "Guadeloupe",
                "id": "4e9baf84e2232342",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras, Brasil",
                "id": "5c3521a087a4b9d3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Azerbaijan",
                "country_code": "AZ",
                "full_name": "Azerbaijan",
                "id": "efc23cd34689b068",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Manhattan, NY",
                "id": "01a9a39529b27f36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "488456832",
                "name": "EZEQUIEL DA M\u00cdDIA",
                "username": "EZEQUIEL_ZEKKY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802055337",
                "name": "Igor \ud83c\udff9\ud83d\udc9a",
                "username": "ialvesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308572073",
                "name": "Giovanna Heliodoro \u2764\ufe0f\ud83c\udf39 Trava Sensata",
                "username": "transpreta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267261099277246468",
                "name": "Jo\u00e3o de Barro\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "FernandesSandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181716314",
                "name": "vetinha",
                "username": "ettevtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252306394",
                "name": "Paulo",
                "username": "paulo_aracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246744126",
                "name": "SMTT Aracaju",
                "username": "smttaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83960169",
                "name": "Edvaldo Nogueira",
                "username": "EdvaldoNogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803551027660255232",
                "name": "Rambo Clasen",
                "username": "raphaelkurzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578896277",
                "name": "luizguilhermevargas",
                "username": "luizgui413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7LULA FOI ELEITO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1169169702",
                "name": "Campos",
                "username": "CampoCarlos5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51839519",
                "name": "Luna \u2728",
                "username": "cecinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141548884755386369",
                "name": "Suares 2: O inimigo agora \u00e9 outro",
                "username": "Cherryblind_H",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142851775",
                "name": "Ismael Ribeiro \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "ismaelCRF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926123542646751234",
                "name": "DihMachado",
                "username": "_dihmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223829084821770241",
                "name": "Ronald_sanches",
                "username": "Ronaldsanches5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363306219",
                "name": "Marri\u00f4",
                "username": "m_henriquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69571031",
                "name": "Lr1 | O Liberal Regional",
                "username": "portalLr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193431503264473088",
                "name": "Opini\u00e3o Imparcial",
                "username": "opiniaoimparci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3581587097",
                "name": "Fel\u00edcio Phoenix",
                "username": "FelicioPhoenix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66459227",
                "name": "Paran\u00e1",
                "username": "_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58913441",
                "name": "Thamiris",
                "username": "thaamiiriis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052722154624684032",
                "name": "Phantom_Finance 2023\u270d\ufe0f",
                "username": "phantom_finance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37537222",
                "name": "Cristina Rappa",
                "username": "Crirappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75373602",
                "name": "La\u00eds Camargo",
                "username": "lais_cmrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747524080086179840",
                "name": "Victor Sales",
                "username": "vsalesv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14579710",
                "name": "Marlos \u00c1pyus",
                "username": "apyus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82646113",
                "name": "Jos\u00e9 Luis Duarte",
                "username": "JoselDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535848020",
                "name": "UYRU",
                "username": "UYRUMX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785734309",
                "name": "Re_evolucionhumana",
                "username": "Re_evolucionhum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317057546",
                "name": "Promoci\u00f3n de Cursos",
                "username": "PromoCursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Portal Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902877411783696385",
                "name": "a filha do pastor",
                "username": "olucastiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085928029564620801",
                "name": "Larissa Bontempi",
                "username": "LareBontemps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645689092",
                "name": "Robson Rangel",
                "username": "RobsonRobrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32441551",
                "name": "VICTOR A.GAETE PEREZ",
                "username": "victorgaete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "813906649660461056",
                "name": "Nathalia Rebou\u00e7as",
                "username": "nathsreboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40967024",
                "name": "dj flopada de insucessos",
                "username": "djkingdomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674769546",
                "name": "Regina Becker",
                "username": "ReginaFortunati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241354043517210626",
                "name": "P.",
                "username": "PhilipeAmorim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1024289881466519552",
                "name": "Wellington",
                "username": "Welltown22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172309912518631424",
                "name": "Carlos Silva",
                "username": "Carlossilva0922",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968566973146849280",
                "name": "Bras\u00edlia In Foco News",
                "username": "bsbinfoconews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562530634",
                "name": "Viagens e Beleza",
                "username": "viagensebeleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23683605",
                "name": "Pedro Rebelo Pereira",
                "username": "pedrofrpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961380892357939200",
                "name": "Luar Blue",
                "username": "raulfilipemaga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67460068",
                "name": "O IGUASSU News",
                "username": "GARGANTADODIABO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271214739830575104",
                "name": "Soul.aventureira",
                "username": "SAventureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86715221",
                "name": "Jo\u00e3o de Freitas",
                "username": "joaodefreitas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333628236",
                "name": "Adriano Alencar",
                "username": "adrianoadesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952723055708704768",
                "name": "Daiane Gonzaga",
                "username": "DaianeGonzaga__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054432531456634880",
                "name": "Jhon\ud83c\udd70\ufe0fth\ud83c\udd70\ufe0fs S\ud83c\udd70\ufe0fmuel \u00b9\u2078\u2079\u2078",
                "username": "SamuelJhonathas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319173418969944064",
                "name": "surtado das ideias",
                "username": "pedroatjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4011968326",
                "name": "Hyago Castro",
                "username": "naoeohyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840467754016735232",
                "name": "Pobre TeresopoliThanos (vulgo @pobrethanos)",
                "username": "Ltavioc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240695035",
                "name": "Secretaria de Cultura do Par\u00e1",
                "username": "secultpara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "719339298219290625",
                "name": "angel",
                "username": "soypepicorella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87223093",
                "name": "k\u00f6lbi",
                "username": "kolbi_cr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287855242684628993",
                "name": "EZEQUIEL DIAS PROFESSOR",
                "username": "EzequielProfes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40865394",
                "name": "Maya Teles",
                "username": "mayaraatg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397295824",
                "name": "Cen\u00e1rioAgro",
                "username": "cenarioagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304900800284692483",
                "name": "Ambientes Planejados Parauapebas",
                "username": "AmbientesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239762397",
                "name": "Jornal Panorama",
                "username": "Jornal_Panorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067457804808724481",
                "name": "Sunikito",
                "username": "Sunikito1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651340270",
                "name": "MG Noticias.Net",
                "username": "mgnoticiassaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201878365843660800",
                "name": "Luke Nero",
                "username": "LukeNero220V",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3052674703",
                "name": "Ahmet Katsura \ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "tncleft1776",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747048534",
                "name": "Marcelo de Carvalho",
                "username": "MarceloCRedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64022798",
                "name": "Foz em Destaque",
                "username": "Fozemdestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496298815",
                "name": "Guia Tour e Shop",
                "username": "toureshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131261256",
                "name": "IBDD",
                "username": "IBDD_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45209215",
                "name": "a fantasminha camarada",
                "username": "a_rat_in_a_cage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141776380",
                "name": "tia Manu \ud83e\udd30\ud83c\udffd",
                "username": "manupiupiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360368849",
                "name": "Livio Lourenzo",
                "username": "liviolourenzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029766596695392256",
                "name": "Arthur",
                "username": "ripkabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282780544",
                "name": "duda",
                "username": "rubb0tattoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123671379293999111",
                "name": "Mari \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "maricrf_28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146834712",
                "name": "Felipe Brasil",
                "username": "DossantosBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1221962276577648641",
                "name": "Parque de Marapendi",
                "username": "PMarapendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435788624",
                "name": "Informa\u00e7\u00f5es RJ",
                "username": "Informacoes_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712249259077271552",
                "name": "radardabrasil",
                "username": "radardabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42157075",
                "name": "flaviofachel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcfa",
                "username": "flaviofachel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1301979517565665280",
                "name": "Assist\u00eancia Verde",
                "username": "assisteverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322836",
                "name": "\ud83d\udc25Eliane Carmanim Lima \ud83d\udc25 \ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35",
                "username": "elianeveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386134066794319877",
                "name": "Uallace Moreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
                "username": "moreira_uallace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278712154607190022",
                "name": "Metedor da Real",
                "username": "MetedordaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72717450",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Pedrosa \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "Jvpedrosa22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385206072",
                "name": "GRUPO BR 277",
                "username": "grupobr277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264946592802656261",
                "name": "A Bela e o Bigode",
                "username": "abelaeobigode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283679712",
                "name": "Emmanuel Couto Silva",
                "username": "EmmanuelCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76714350",
                "name": "Karin Klinczak",
                "username": "karinzoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66770635",
                "name": "mari",
                "username": "geekmarie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37835742",
                "name": "rosane pavam",
                "username": "rbpavam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224253316",
                "name": "Rodrigo Martins",
                "username": "rodriguinhopbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788086988",
                "name": "Andr\u00e9 Reyes",
                "username": "1andrereyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54555773",
                "name": "Bruno Catini \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "bcatini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "880210599346655235",
                "name": "LosTrilheirosRJ",
                "username": "LosTrilheirosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184862105134075904",
                "name": "\u270a\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udfff//1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3//zaz\u00e1",
                "username": "isyzaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183484384",
                "name": "biel",
                "username": "Bhiath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474101770",
                "name": "blntpencil",
                "username": "blntpencil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295717822346272769",
                "name": "Silvestrini \ud83c\udf9f",
                "username": "silvestrini1411",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58990196",
                "name": "Bea \ud83c\udf35",
                "username": "fr_beaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176769999400243201",
                "name": "\u00a1\ud835\udc07\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc28\ud835\udc1a\ud835\udc26\u00e9\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc1a \ud835\udc1c\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1c\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc2d\ud835\udc22!",
                "username": "kulthisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46685669",
                "name": "Prograd - UFRRJ",
                "username": "ProgradUFRRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865398795994972160",
                "name": "SpacoGospell",
                "username": "spacogospell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110529883",
                "name": "Lucas Sossa \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | SL Comple\u274c",
                "username": "SLComplex_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23515509",
                "name": "TT Garcia",
                "username": "ttgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66231425",
                "name": "MESTRE RICHARCLARKE",
                "username": "RichardClarkeJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239012217342824448",
                "name": "Joaquim Dias \ud83e\udd91\ud83c\udf1e",
                "username": "Joaquim391",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296872392829079558",
                "name": "Francinaldo Sindeaux",
                "username": "FrancinaldoSin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263149037479497737",
                "name": "Im\u00e1genes de la naturaleza",
                "username": "imgnaturaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1834404685",
                "name": "Gabriella Tento \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "gabriella_acp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257605676576227328",
                "name": "Z\u00c9CARIAS",
                "username": "Bonorocorderosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58812857",
                "name": "Bruno Greis",
                "username": "bruno_greis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889985493",
                "name": "Tobias",
                "username": "Tobias_vireaEsq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51571797",
                "name": "InvestSP",
                "username": "InvestSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201776403",
                "name": "aedijail",
                "username": "aedijai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243716018",
                "name": "LD Not\u00edcias",
                "username": "ldnoticiasnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53498199",
                "name": "Acessa.com",
                "username": "Acessapontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279121269229858818",
                "name": "Vertentes das Gerais BQ Oficial",
                "username": "das_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058736233923391488",
                "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90_\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\u00e3\ud835\udc90 \ud83d\udd49 \u0950 \u091c\u092f \u0938\u093e\u0908 \u0930\u093e\u092e",
                "username": "cidadao_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "645693",
                "name": "Edu Fern\u00e1ndez",
                "username": "eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217105940291473408",
                "name": "\u00c9 conosco",
                "username": "econosco_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83687164",
                "name": "Rafael Braga",
                "username": "RafasBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852041850072449024",
                "name": "#AustralEcology",
                "username": "AustralEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613467576",
                "name": "Ecological Society of Australia",
                "username": "EcolSocAus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913183077018558465",
                "name": "Osama Bin ''Zeka''",
                "username": "70_000zeka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963194430248378368",
                "name": "Mari da Mar\u00edlia \u2022 35%\ud83d\udc51",
                "username": "anaocf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95951897",
                "name": "Wagner Santos",
                "username": "WagnerSantosloc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285114635",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandiiioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865894354",
                "name": "Rosario Frota",
                "username": "rosariofrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44183661",
                "name": "Patos Not\u00edcias - PN",
                "username": "patosnoticiasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348621654",
                "name": "Juelson O. G. Bito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Juelsonoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311620666416865280",
                "name": "Di\u00e1rio de um colono",
                "username": "diario_colono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "g1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4716554854",
                "name": "Thiago de Quadros",
                "username": "thiagodeq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287998675",
                "name": "Lenilson Santana",
                "username": "Linilsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23378865",
                "name": "Junio Magela #ESG",
                "username": "juniomagela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827986914854727680",
                "name": "valeria nogueira \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2b50\ufe0f",
                "username": "valeria_sacrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67315414",
                "name": "Eric Jefferson",
                "username": "Jeff_Eric1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718261487450636289",
                "name": "Uma pessoa qualquer\ud83c\udf75",
                "username": "eisoumapessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399569900",
                "name": "ane",
                "username": "naoeanessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929837124479746049",
                "name": "Guilherme Pontes",
                "username": "GuilhermPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240997020606832641",
                "name": "O essencial da Covid-19 \ud83d\udc89\ud83c\udf0e\ud83d\udd2c",
                "username": "compiladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38309704",
                "name": "Fl\u00e1vio Linhares .\u0387. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioLinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1186029426376630272",
                "name": "\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcf1",
                "username": "ma_lopess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389450092",
                "name": "Clikar",
                "username": "siteclikar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764900166",
                "name": "Mark Grassi",
                "username": "grassi_mark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148194549",
                "name": "@diasblankk GTTR: @diasblankk",
                "username": "diasblankk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908446261614907392",
                "name": "2G\ud83d\udc7a",
                "username": "vuIgo_2G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492184707",
                "name": "BiodiversidadLA",
                "username": "biodiversidadla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85700196",
                "name": "Pedro Mig\u00e3o",
                "username": "pedromigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147414614",
                "name": "Rogin \u2692",
                "username": "rogin42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8724252",
                "name": "A tal Shanagkz \ud83c\udf3b",
                "username": "Shanagkz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3154719725",
                "name": "Antonio Rodriguez",
                "username": "tumejorprofe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757367797638897664",
                "name": "Carmen Lucia Matos",
                "username": "Mat1Carmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3751269195",
                "name": "Jornal Ouvidor",
                "username": "jornal_ouvidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "g1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "828661833464680448",
                "name": "Flavi\u00e3o Rob\u00f4 com CPF - A favor do voto audit\u00e1vel.",
                "username": "flaviani21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306960267721543682",
                "name": "Fael",
                "username": "faellibrianjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905274789480292352",
                "name": "Eddie Alanis",
                "username": "EddAlanis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181962968",
                "name": "BHAZ",
                "username": "portal_bhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284217850",
                "name": "Murray Advogados",
                "username": "MurrayAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299730112720629762",
                "name": "Matheus Bruno",
                "username": "emidimatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74624630",
                "name": "\ud83d\udc36",
                "username": "doscatioros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136839684",
                "name": "alli",
                "username": "derpsson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411906",
                "name": "Walkymario Lemos",
                "username": "Walkymario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53939086",
                "name": "Marco Weissheimer",
                "username": "maweissheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57238665",
                "name": "Luciano Velleda",
                "username": "luvelleda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165369965710626817",
                "name": "Lutzenberger Antifascista",
                "username": "Risadin80265035",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745012095809368065",
                "name": "valeu nataliiiina",
                "username": "LivinyVex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48378152",
                "name": "Attilio Favaratto",
                "username": "attiliofavarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287467980",
                "name": "Guilherme Nepomuceno",
                "username": "GuilhermeNep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237525093351395330",
                "name": "Camila Oliveira",
                "username": "CamilaContadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249301062",
                "name": "Kevim Ventura",
                "username": "ikevim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974727187348819968",
                "name": "Hugo Almeida",
                "username": "Hugopa_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277081059",
                "name": "Israel em S\u00e3o Paulo",
                "username": "IsraelinSPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004155556033069058",
                "name": "herikson albuquerque",
                "username": "heriksonalbuqu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti, dr.",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34570207",
                "name": "TIA DO ZAP",
                "username": "RuyGTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663878780",
                "name": "Rosane Leite",
                "username": "rosanelebot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48761409",
                "name": "Alvaro  Bastos",
                "username": "Alvaro_Bastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222644489342324736",
                "name": "Isabella",
                "username": "belamontibeller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335772473682513921",
                "name": "Issa Psiquiatria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7",
                "username": "PsiquiatriaI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136106371",
                "name": "Nanda Glicia",
                "username": "nandaglicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433283889",
                "name": "Kay \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd4a\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | \ud83d\udcd6:",
                "username": "kaymaslevantei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233178991223328778",
                "name": "Sr. Tom \ud83c\udf41",
                "username": "tomsilvva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315651100645773312",
                "name": "Lia Alves",
                "username": "Lia2020BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894281995689349120",
                "name": "Claudia Wild",
                "username": "Clauwild1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109933595",
                "name": "MARIA LUCIN\u00c9A",
                "username": "MARIALUCINEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437679488",
                "name": "Leo Vieira Oficial",
                "username": "LeoVieira_samba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60417684",
                "name": "Pombo matthew",
                "username": "violaosemcorda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529721500",
                "name": "Alexandre Mendes",
                "username": "Alexandre_mlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61528208",
                "name": "Rasta na Estrada",
                "username": "kaioohenriquee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784452269802651648",
                "name": "SoCient\u00edfica",
                "username": "socientifica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144697624",
                "name": "Gustavo Malacco",
                "username": "GustavoMalacco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Zema 30",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "988224076811522048",
                "name": "bl\u00e1-bl\u00e1-bl\u00e1....",
                "username": "Die_Go_Days",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202693755096178688",
                "name": "Gizele Martins",
                "username": "giz_omartins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661247150",
                "name": "George Rebello",
                "username": "Rebellomergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364398173",
                "name": "Jo\u00e3o de Jesus\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "artemrima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015991671912390656",
                "name": "Projeto C\u00e9u Profundo",
                "username": "CeuProfundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz \ud83c\udf0e\ud83c\udf31\ud83e\uddea",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717530010421174273",
                "name": "Morro Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "morro_conceicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124808780",
                "name": "OVALE",
                "username": "jornalovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232926420445224961",
                "name": "Amanda Bai\u00e3o",
                "username": "itsgonnaroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170819462",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "manuchegou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619873",
                "name": "Don Oleari /",
                "username": "donoleari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4823917151",
                "name": "JP da Silva",
                "username": "_jpdasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286369269765332992",
                "name": "vtnc tite",
                "username": "masmarielisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272575103885287424",
                "name": "RaO",
                "username": "robsonO12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253792804788191233",
                "name": "c.paix\u00e3o",
                "username": "paixaoligia56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342133995719503878",
                "name": "Viver de Viagem",
                "username": "viverdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240846528262127618",
                "name": "a mais linda",
                "username": "_MyMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170412936",
                "name": "patr\u00edcia",
                "username": "senhoradverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14332656",
                "name": "Site da Baixada",
                "username": "sitedabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259502366702866432",
                "name": "UpToDateAfrica",
                "username": "date_africa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334936369760768004",
                "name": "Karen Martins",
                "username": "quartzuttill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307382000802725888",
                "name": "Aparecido Ivair Raymundo",
                "username": "RaymundoIvair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "298465810",
                "name": "Joseilzon Lima",
                "username": "_joseilzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida Fiocruz",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4052930957",
                "name": "Revista Voz do Campo",
                "username": "Voz_do_Campo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "888408908154503170",
                "name": "Ambiente Online",
                "username": "GrupoAboutMedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776749695767052288",
                "name": "Rio Running Tour \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Run & Visit Rio \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "RioRunningTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195815692",
                "name": "J.",
                "username": "jotacorreria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "766160622",
                "name": "Deljipa",
                "username": "deljipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953664811",
                "name": "Mattheus \ud83d\udc7d",
                "username": "faustigraff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436265170",
                "name": "Dre",
                "username": "ofdrezin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300566237",
                "name": "Julya",
                "username": "jukfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324434197017174016",
                "name": "Vi\u00favo do Hexa",
                "username": "Jayliiiiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235518942",
                "name": "Juh",
                "username": "jujubarosalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106974958",
                "name": "aprendiz de buda cringe",
                "username": "borgessjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763952804947898372",
                "name": "tt",
                "username": "thamirest0ti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68192285",
                "name": "Cat",
                "username": "cataaragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428784791",
                "name": "\u2661",
                "username": "lodoquepariu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913177132934811650",
                "name": "carol lins 3x4",
                "username": "carolinelins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823029073",
                "name": "laura",
                "username": "lrprovenzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897196128562810885",
                "name": "Nilton LULA de Oliveira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "NiltonPT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156097490",
                "name": "Guaciara Mielke Gua",
                "username": "Guaciaramielke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793646221",
                "name": "Sheila de Souza Corr\u00eaa de Melo",
                "username": "segueasheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75044926",
                "name": "Lafayette Nunes",
                "username": "LafayetteNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302408992",
                "name": "the galego with no name",
                "username": "oldmangalego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20877834",
                "name": "danimadu",
                "username": "danimadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796792862310629376",
                "name": "Rodrigo Goulart",
                "username": "digaopai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011989071219036160",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd52h \u2740",
                "username": "babimorenars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372966",
                "name": "Paulo Eg\u00eddio \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83e\uddb7",
                "username": "pinheiro_cd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274755069683142656",
                "name": "Rex TiranoS",
                "username": "TiranoSsauro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187741947072598020",
                "name": "MMM \ud835\ude40\ud835\ude47 \ud835\ude3d\ud835\ude44\ud835\ude3e\ud835\ude43\ud835\ude4a\u2122",
                "username": "maranhao1901",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575545360",
                "name": "Raphael de Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oliveiraphael_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97293135",
                "name": "Estad\u00e3o Esportes",
                "username": "EstadaoEsporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1333935754649722880",
                "name": "ig: utilidadeplc",
                "username": "utilidadeplc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206584537666461696",
                "name": "Bardo Rodrigo Santos \ud83d\udd25\u274c",
                "username": "SantosBardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105315519421472768",
                "name": "Fabiano Artiles \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\udc51",
                "username": "ArtilesFabiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3788621847",
                "name": "Erick Augusto",
                "username": "erickaugustrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856888934026149888",
                "name": "daniel nonato",
                "username": "danielnonato57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24988209",
                "name": "Rony Carneiro \u00ae",
                "username": "ronn_pp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257699351431913475",
                "name": "Katholikos\u271d\ufe0f\ud83d\udcd6: A Igreja dos Ap\u00f3stolos e M\u00e1rtires",
                "username": "Katholikos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819252354721738752",
                "name": "Realidade Capixaba",
                "username": "realcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59295391",
                "name": "Ferraz",
                "username": "BrunoFerrazBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004228559316103168",
                "name": "Jonziinn \ud83e\udd20",
                "username": "JonatasRobert0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861418220",
                "name": "Andr\u00e9 C. Pio Martins",
                "username": "AndrePioMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102957782",
                "name": "Didi",
                "username": "didibach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16857308",
                "name": "Vinicius Duarte",
                "username": "viniciusduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65373481",
                "name": "Iago Henrick",
                "username": "iago_henrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146265569",
                "name": "Alfa Sierra",
                "username": "deaschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441179825",
                "name": "libriana grande",
                "username": "lisbellou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42656406",
                "name": "Eu acredito na Nova Zel\u00e2ndia #13",
                "username": "Xulocardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178062413788323842",
                "name": "Andr\u00e9 \u00e9 sobrenome",
                "username": "andre_guiii12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126894586981507072",
                "name": "\u00edtrio",
                "username": "Yasminrmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853990687481769985",
                "name": "R\u00e1dio Campan\u00e1rio",
                "username": "RadioCampanario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335085323",
                "name": "Flor",
                "username": "bebecaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60469182",
                "name": "Yhas \ud83e\udd8b",
                "username": "yhascris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325922748544266240",
                "name": "S\u00c3O MATEUS NEWS",
                "username": "SaoMateusNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335995771859111936",
                "name": "Lucas Eller",
                "username": "LucasEllerNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221543150067552263",
                "name": "larissa ! \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83c\udf3b\u2764\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "LarissahSou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004415776101715969",
                "name": "Amigxs da Terra Brasil",
                "username": "amigosterrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994176201",
                "name": "@omelhordesampa",
                "username": "omelhordesampa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949326619499548672",
                "name": "\ud83e\udde0Neurocomunista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udde0\u262d\ud83d\udea9",
                "username": "victornaumvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083912022209773568",
                "name": "karen.",
                "username": "damixkar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333806500532379649",
                "name": "Maria Rayllane",
                "username": "maliarayllane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1552369420919607296",
                "name": "Deda",
                "username": "Dedaantelly1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106328609353023489",
                "name": "martin \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MartinAlbuquerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271615109",
                "name": "Tribut\u00e1rio",
                "username": "tributario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159467990",
                "name": "Eduardo Lacerda",
                "username": "eduardolacerdab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43107330",
                "name": "Ricardo Tripoli",
                "username": "ricardotripoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1062323837667303425",
                "name": "brunno dmitri",
                "username": "BrunnoDimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109619296",
                "name": "Bruno Wendling",
                "username": "BrunoW31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76917788",
                "name": "Pedro Venancio \ud83e\udd4a",
                "username": "85pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1295710180622184449",
                "name": "Constantinocvieira Constantinoc",
                "username": "Constantinocvi3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143089467",
                "name": "Maby",
                "username": "MabyMoreir4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210898110",
                "name": "Matheus Muratori",
                "username": "matheusmuratori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "563790005",
                "name": "Conam Consultoria",
                "username": "ConamConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28220579",
                "name": "Nitalma",
                "username": "nitalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478041041",
                "name": "\u262dSandro Cavalheiro\u262d",
                "username": "sscavalheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917778463",
                "name": "Ricardo Aldunate \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8(38%)",
                "username": "aldunate_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119934907",
                "name": "Bob Jack",
                "username": "bobjackk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884009859",
                "name": "Aequalitatem \u262d",
                "username": "JulioCarmona_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49636805",
                "name": "Luta de classes contra os pobres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98 \ud83d\udc0d\ud83e\udda9\ud83d\udc36\ud83e\udd40",
                "username": "LutaDeClassesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel \u2708\ufe0f",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921322123246829568",
                "name": "val",
                "username": "eguassio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187789496",
                "name": "dipirona",
                "username": "meninava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265484723649949696",
                "name": "mah t\u00e1 @doahgif ou @i4cordelia",
                "username": "folkjeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757262949023186944",
                "name": "artista emocionada",
                "username": "liviafrtss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809186338243280902",
                "name": "Marcelo Pereira",
                "username": "marceloredsox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159995198",
                "name": "\ud83d\ude4c",
                "username": "Boscardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748651613464694784",
                "name": "vevz",
                "username": "aninha_veve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568850340",
                "name": "Suely Ara\u00fajo",
                "username": "SuelyMVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828746407079198720",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "amareorar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236774320816431104",
                "name": "Santiago",
                "username": "champgnesant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014943052845211648",
                "name": "Ordem dos Empres\u00e1rios",
                "username": "LauroNunes18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39881108",
                "name": "Ronald Sanson Stresser Junior \u0950",
                "username": "ronaldstresser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2595079171",
                "name": "Vitor S\u00e1.\ud83d\udea9",
                "username": "Vitor__Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248424163",
                "name": "Dayana Voltolini \ud83c\udf40\ud83c\udf04\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dayavol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081374502234345472",
                "name": "\u2661",
                "username": "L3vy666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580960622",
                "name": "Liberdade Di\u00e1ria",
                "username": "liberdadediaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276541752304898049",
                "name": "higor double feature | \u096a \u200e\u29d7",
                "username": "blsckwidowx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609892453",
                "name": "clayton castilho",
                "username": "CastilhoClayton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10152982",
                "name": "Pedro Morgado",
                "username": "pedromorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74062637",
                "name": "\u034fWilL \u2728 \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f",
                "username": "wilthisway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Andr\u00e9 Crevi",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "@ratinho_jr",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17798571",
                "name": "alfredo_costa",
                "username": "alfredo_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236156575",
                "name": "Paulo Santiago",
                "username": "pgsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171675432",
                "name": "filipe",
                "username": "martnsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359291751",
                "name": "Whisky \ud83e\udd43",
                "username": "Carolwhisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300345308",
                "name": "Noticias Vigo",
                "username": "NoticiasdeVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332144311518056450",
                "name": "exposed no fix!!",
                "username": "exposed566",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251972106335764487",
                "name": "Ci\u00eancia UFPR",
                "username": "cienciaufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369758182",
                "name": "Marcelo de Souza",
                "username": "mr_marceloreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107660703471681536",
                "name": "AnaCecilia",
                "username": "AnaC0000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3664735397",
                "name": "mia",
                "username": "theghostq_ueer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972133074354999296",
                "name": "Noticias De",
                "username": "NoticiasDeEs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130072210",
                "name": "Portos&Mercados",
                "username": "portosmercados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74865723",
                "name": "Porto's Bakery",
                "username": "Portos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257439139466797058",
                "name": "marcuslima.ambiental",
                "username": "marcuslimaambi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316059607329050624",
                "name": "Sam Mazzary",
                "username": "SMazzary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985920424864346112",
                "name": "D'Alexandre \ud83c\udd70\ufe0f2\ufe0f\u20e3",
                "username": "DiegoAl07489764",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299952471700275200",
                "name": "inactive",
                "username": "skyzchenle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158561793775742976",
                "name": "silas (da giovanna)",
                "username": "umolequepiranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310723509178585088",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Flvio85572522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198004545",
                "name": "Andr\u00e9 Janones",
                "username": "AndreJanonesAdv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1274473092291624960",
                "name": "Ariel Strauss \u26a2 | \ud83d\udcd6: ASOIAF\u00b2",
                "username": "_arielstrauss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251612184431538176",
                "name": "geonatureza",
                "username": "geonatureza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | Bioac\u00fastico \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159875625",
                "name": "Bernardo Egito (em hiato)",
                "username": "BernardoEgito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72722324",
                "name": "Let\u00edcia M",
                "username": "eueasplantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267200081683533824",
                "name": "4 de paus.",
                "username": "da_tarot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244078560513490945",
                "name": "AUREA MARQUES",
                "username": "AUREAMARQUES12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651346",
                "name": "Juliano Dobis \u267b\ufe0f \ud83c\udf0d",
                "username": "JulianoJDobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "mojo",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110148404",
                "name": "Koda (ele/o)",
                "username": "ehkoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38825295",
                "name": "Alex Gurgel - Fotografia, Literatura & Turismo",
                "username": "alex_gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174426031010152448",
                "name": "Facebook",
                "username": "facebook",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704333207240622080",
                "name": "ricardotakamura.eth \u2728\ud83d\udc7d",
                "username": "RicardoTakamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295106921",
                "name": "C\u00e9lio Ricardo (Canibal) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ricardocanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164498978089684992",
                "name": "Damn",
                "username": "irmaodasophia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79267710",
                "name": "jv",
                "username": "vitingz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128627453",
                "name": "metamorfose ambulante",
                "username": "beaconn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729999471766065152",
                "name": "Minas Imperador Turismo Receptivo",
                "username": "ImperadorMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292840118668136459",
                "name": "Z E U S",
                "username": "SouzaJesuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245398870517059584",
                "name": "\ud835\udcb6\ud835\udc54\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcb6",
                "username": "agathxvidall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107444717",
                "name": "Maloca",
                "username": "maloca66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260678536236589058",
                "name": "jongkook safado \u2077",
                "username": "Carina_novinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172226205170458625",
                "name": "Dk\u30c4",
                "username": "FallReaded",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838802118727372800",
                "name": "Bibi & Sunoo & Jay | \ud83d\udcd6:",
                "username": "hwasapwr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047975444",
                "name": "Sem dinheiro Irm\u00e3o\ud83c\udf49\ud83c\udf35",
                "username": "StarkAlves312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377133627",
                "name": "jose prendes",
                "username": "condadoparadant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82233916",
                "name": "fefo da choquei\ud83e\udde2",
                "username": "fernandonicolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115259320",
                "name": "Val",
                "username": "01h00min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194194327506948098",
                "name": "Vin\u00edcius Almendanha",
                "username": "VinciusAlmenda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108787079595593728",
                "name": "BrunoRaphael22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BRUNORAPHAELSI3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2589408610",
                "name": "\ud83c\udf1e Rita \ud83c\udf32",
                "username": "ritaa__20_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87718122",
                "name": "Aquarianjo",
                "username": "HojeNaoMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317709663488585728",
                "name": "n i c o",
                "username": "nicogab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072766883",
                "name": "Zaz\u00e1",
                "username": "zainecleopatra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345743914024759297",
                "name": "Festival Porreta Cultura Nordestina",
                "username": "CulturaPorreta",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1348394044515356676",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshtssd8m7u7aokpnm2y7ik7ck8zh",
        "oldest_id": "1345756426627592192",
        "result_count": 485
    }
}