{
    "data": [
        {
            "author_id": "1345743914024759297",
            "created_at": "2021-01-03T15:24:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345752800970629133"
            ],
            "id": "1345752800970629133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o Biblioteca Parque Estadual  .\nSandra Lima - Dire\u00e7\u00e3o Geral  \n Siga no Instagram : @festival_porreta\n\n#culturanordestina\n#sececrj\n#fomentafestivalrj https://t.co/RwGuX9AbGh"
        },
        {
            "author_id": "1345743914024759297",
            "created_at": "2021-01-03T15:22:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345752416977870850"
            ],
            "id": "1345752416977870850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o Biblioteca Parque Estadual  .\nSandra Lima - Dire\u00e7\u00e3o Geral  \n Siga no Instagram : @festival_porreta\n\n#culturanordestina\n#sececrj\n#fomentafestivalrj https://t.co/LOkUurf3rO"
        },
        {
            "author_id": "998679309584949248",
            "created_at": "2021-01-03T15:11:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345749696262897669"
            ],
            "id": "1345749696262897669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, vale conhecer! https://t.co/FfEaIewx4T"
        },
        {
            "author_id": "1276150307626647552",
            "created_at": "2021-01-03T15:06:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345748379419238402"
            ],
            "id": "1345748379419238402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhei que tava levando a Amy Winehouse pra gravar um clipe numa floresta e depois fui contratado por una unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental que tinha por l\u00e1 e o trabalho era legal demais"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2021-01-03T14:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345745647530598400"
            ],
            "id": "1345745647530598400",
            "in_reply_to_user_id": "701779295186845698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um de seus ambientes tem uma vegeta\u00e7\u00e3o herb\u00e1cea e arbustiva, num solo arenoso, chamado de Campo Nativo!\n\u00c9 simplesmente espetacular!\n\nNo norte do ES, grande parte da Floresta de Tabuleiros \u00e9 protegida pela Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama e pela Reserva Natura Vale, por exemplo."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-01-03T14:51:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345744714075693061"
            ],
            "id": "1345744714075693061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 467,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 56,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Algu\u00e9m me explica que sentido faz um agr\u00f4nomo ruralista assumindo o meio ambiente de um munic\u00edpio que \u00e9 90% um Parque Estadual magn\u00edfico de Mata Atl\u00e2ntica e cachoeiras e 10% comunidades tradicionais e turismo farofeiro de gringos e paulistanos? https://t.co/2lnWzOjUhh"
        },
        {
            "author_id": "1192052760",
            "created_at": "2021-01-03T14:46:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345743222845399041"
            ],
            "id": "1345743222845399041",
            "in_reply_to_user_id": "1192052760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro parque nacional da regi\u00e3o, o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, foi criado em 1974 pelo INCRA (+IBDF) como um ap\u00eandice da Transamaz\u00f4nica. Outros parques foram criados entre 79-82 como parte do POLAMAZ\u00d4NIA, programa de desenvolvimento para a regi\u00e3o. \n\nhttps://t.co/8mwvS3aena"
        },
        {
            "author_id": "1322593422746787842",
            "created_at": "2021-01-03T14:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345741181980979203"
            ],
            "id": "1345741181980979203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao Parque Estadual da Pedra Azul. Um dos muitos atrativos de belezas naturais que temos no Esp\u00edrito Santo. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/stEwXAhR6V"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2021-01-03T14:25:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345737948747206662"
            ],
            "id": "1345737948747206662",
            "in_reply_to_user_id": "49733617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz esse panorama quando trabalhava no Parque Estadual do Sumidouro!\n\nNa inicia\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios n\u00f3s fazemos uma caminhada por todo o parque de mais ou menos 2 horas de dura\u00e7\u00e3o...\n\nEssa paisagem \u00e9 de uma cratera de minera\u00e7\u00e3o de brita da FinaCal, e n\u00e3o \u00e9 mais utilizada!"
        },
        {
            "author_id": "268347892",
            "created_at": "2021-01-03T14:14:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345735220801253377"
            ],
            "id": "1345735220801253377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria dar um rol\u00ea na cachu q tem l\u00e1 no parque nacional.."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-03T14:10:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345734345554800640"
            ],
            "id": "1345734345554800640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico-de-lacre\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/dcbkF60r6J"
        },
        {
            "author_id": "795789284661985280",
            "created_at": "2021-01-03T14:04:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345732801493139457"
            ],
            "id": "1345732801493139457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro de muitos esse ano se Deus quiser..... em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/nw1Mo4ExOQ"
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2021-01-03T13:27:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345723581892681729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "66441430",
                        "start": 0,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345723581892681729",
            "in_reply_to_user_id": "66441430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGlobo_Rio Os caras querem desmatar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da serra da Tiririca, sem mais."
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-01-03T12:49:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345713961640091649"
            ],
            "id": "1345713961640091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari anuncia novas tarifas em passeios dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/i9GIBMGAoR"
        },
        {
            "author_id": "64280501",
            "created_at": "2021-01-03T12:26:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345708222913662976"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1345708222913662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fitness, eles disseram \ud83e\udd23 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/e4MPWNdGA9"
        },
        {
            "author_id": "1117883906735398916",
            "created_at": "2021-01-03T11:27:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345693369364697090"
            ],
            "id": "1345693369364697090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/N3ctn3PukN"
        },
        {
            "author_id": "1138965305760374784",
            "created_at": "2021-01-03T04:14:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345584203967115267"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1637704950",
                        "start": 5,
                        "username": "thiagomlcorrea"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "546edda0a36bf9da"
            },
            "id": "1345584203967115267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 De @thiagomlcorrea \nBuraco do Padre um dos mais belos atrativos naturais dos Campos Gerais no Paran\u00e1 Est\u00e1 localizada dentro do Parque Nacional dos Campos Gerais a aproximadamente 24km da cidade de Ponta Grossa. https://t.co/lLSPEb1HcX"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-01-03T02:45:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345561979193319427"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "380749300",
                        "start": 166,
                        "username": "Apple"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "10228272",
                        "start": 173,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1345561979193319427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de pedalada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3!!!\n.\n.\nRumo \u00e0 Cachoeira da Farofa\n.\n#minasgerais #parquenacionaldaserradocipo #repostandoomundo @repostandoomundo @apple @youtube #dizquefuiporai #trilhas #ciclistas https://t.co/MumhfisMB2"
        },
        {
            "author_id": "195066401",
            "created_at": "2021-01-03T01:53:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345548913193984001"
            ],
            "id": "1345548913193984001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e esse v\u00eddeo que recebi \nparque nacional da tijuca 31/10/2018 https://t.co/tGi706Xys2"
        },
        {
            "author_id": "17618772",
            "created_at": "2021-01-03T01:27:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345542284377530370"
            ],
            "id": "1345542284377530370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na treta do xerecao eu gosto muito das acusa\u00e7\u00f5es de que a mo\u00e7a DESMATOU uma enorme \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para fazer a sua arte burguesa porque, sabe, Olha a foto\nL\u00ea a legenda da foto \n\u00c9 coisa de jovem isso n\u00e9? S\u00f3 pode"
        },
        {
            "author_id": "42333591",
            "created_at": "2021-01-03T01:12:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345538507423494150"
            ],
            "id": "1345538507423494150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias \ud83c\udf05\ud83d\ude0d em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/4CYTC5Nrv0"
        },
        {
            "author_id": "1286734720236163073",
            "created_at": "2021-01-03T00:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345533940942184448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247130252226199552",
                        "start": 0,
                        "username": "f_aninhaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345533940942184448",
            "in_reply_to_user_id": "1247130252226199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@f_aninhaa Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "2516672423",
            "created_at": "2021-01-03T00:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345533115003973632"
            ],
            "id": "1345533115003973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jj_brazil #raw_brazil #500px #photography_world_19 #esseolhar #raw_vip #bns_brazil #raw_mod #detalhes_em_foco #pr0ject_bnw #fotografos #detalhesemfoco #nocariritem em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/OSjw3KhYsm"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-03T00:33:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345528600456474627"
            ],
            "id": "1345528600456474627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Do Papagaio https://t.co/zKR6ZKC93v"
        },
        {
            "author_id": "1296196159682285575",
            "created_at": "2021-01-03T00:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345526791650365447"
            ],
            "id": "1345526791650365447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abandonaram essa fofuraaaaaa no Parque Municipal de BH. Muita maldade no mundo \ud83e\udd7a. Est\u00e1 pra ado\u00e7\u00e3o, mas tem que amar muito e dar muito carinho \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f. https://t.co/drk8qlppPM"
        },
        {
            "author_id": "861617490333499395",
            "created_at": "2021-01-02T23:58:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345519943924772864"
            ],
            "id": "1345519943924772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 324,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nComunidades Bet\u00e2nia e Rancharia. https://t.co/npIvuLCYbG"
        },
        {
            "author_id": "92604942",
            "created_at": "2021-01-02T23:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345514017582936067"
            ],
            "id": "1345514017582936067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/c1W1iIXYlX"
        },
        {
            "author_id": "1169848881493839872",
            "created_at": "2021-01-02T23:20:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345510345574670347"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "53b4d4ad6e69c555"
            },
            "id": "1345510345574670347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alguns habitantes da Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade\n\nNosso Horto de Rio Claro \ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/GRgAm07unB https://t.co/hngVBniard"
        },
        {
            "author_id": "1344986633972682752",
            "created_at": "2021-01-02T23:01:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345505573673033731"
            ],
            "id": "1345505573673033731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 de Janeiro de 1991\n\nCria\u00e7\u00e3o do\u00a0Parque Estadual da Pedra Azul\u00a0no\u00a0Esp\u00edrito Santo,\u00a0Regi\u00e3o Sudeste do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/IBRqeRo6C3"
        },
        {
            "author_id": "2778765463",
            "created_at": "2021-01-02T22:56:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345504337167077376"
            ],
            "id": "1345504337167077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% | Viver Noronha | G1 https://t.co/0DGOnvOGvm"
        },
        {
            "author_id": "1124497745484632065",
            "created_at": "2021-01-02T22:56:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345504235677491203"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17752026",
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1257343395674107904",
                        "start": 7,
                        "username": "michele_kam"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "3078886339",
                        "start": 20,
                        "username": "FotosPeloMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345504235677491203",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo @michele_kam @FotosPeloMundo Nasci na cidade onde fica localizado parte do Parque Nacional Serra da Capivara e tamb\u00e9m o Museu do Homem Americano."
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-01-02T22:44:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345501286045773832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "20449367",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiomalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345501286045773832",
            "in_reply_to_user_id": "20449367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiomalini Moro no Centro Hist\u00f3rico de Vit\u00f3ria prefiro o Parque Natural Municipal Gruta da On\u00e7a, o da Fonte Grande a REVIS FRADINHOS posso ir a p\u00e9 e n\u00e3o encontro pessoas s\u00f3 p\u00e1ssaros macacos e outros animais, ar puro e \u00e1gua mineral para refrescar afinal sou do grupo de risco 61 e hipertenso."
        },
        {
            "author_id": "1279259526865342464",
            "created_at": "2021-01-02T22:24:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345496311370571777"
            ],
            "id": "1345496311370571777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Utinga,Bel\u00e9m/PA.\nS\u00e1bado tranquilo \ud83c\udf43 https://t.co/3koq0rDdNY"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-01-02T22:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345490289771819008"
            ],
            "id": "1345490289771819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/ctfAeLhIWq - Parque Nacional Marinho do Albard\u00e3o, o que falta no Sul\n\nPesquisadores e ambientalistas defendem a cria\u00e7\u00e3o do parque de Albard\u00e3o, para que as esp\u00e9cies da regi\u00e3o consigam ser salvas. https://t.co/3A5gOCusLh"
        },
        {
            "author_id": "311487116",
            "created_at": "2021-01-02T21:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345487549456900096"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1345487549456900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 pra quem sabe viver ..\ud83c\udfb6\ud83d\udcf8\u2728 em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/031mP5CdmD"
        },
        {
            "author_id": "68435168",
            "created_at": "2021-01-02T21:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345480536156868609"
            ],
            "id": "1345480536156868609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/mbjFUSohVt"
        },
        {
            "author_id": "90935757",
            "created_at": "2021-01-02T21:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345479112933179399"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1345479112933179399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que respirar o ar puro e tomar banho de cachoeira ... em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/pn5mXP5Eyc"
        },
        {
            "author_id": "264438617",
            "created_at": "2021-01-02T20:55:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345473921878024193"
            ],
            "id": "1345473921878024193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os inc\u00eandios florestais no Pantanal consumiram mais de quatro milh\u00f5es de hectares em 2020, e aproximadamente 98 mil deles aconteceram na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN Sesc Pantanal). https://t.co/dMKDlk27Ss"
        },
        {
            "author_id": "1189372291563642880",
            "created_at": "2021-01-02T20:02:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345460508393148419"
            ],
            "id": "1345460508393148419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se t\u00edtulo n\u00e3o \u00e9 importante pra que participar de campeonato? V\u00e3o fazer piquenique no parque municipal. https://t.co/PhZPrdxgy7"
        },
        {
            "author_id": "3579251429",
            "created_at": "2021-01-02T19:56:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345458965887516679"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "703302487483228160",
                        "start": 0,
                        "username": "OficialAnnikoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345458965887516679",
            "in_reply_to_user_id": "703302487483228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OficialAnnikoes Essa disputa \u00e9 boa... seria covardia uma paisagem existir com um monumento natural dessas...rs"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-01-02T19:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345452356134166529"
            ],
            "id": "1345452356134166529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 208,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina, na #Bahia, reabriu mais dois atrativos.  \n\nhttps://t.co/XPO25XItUN"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2021-01-02T16:43:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345410451723714560"
            ],
            "id": "1345410451723714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Cachoeira dos Primatas https://t.co/a1hfnZYflz"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-01-02T16:42:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345410121682325506"
            ],
            "id": "1345410121682325506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari anuncia novas tarifas em passeios dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GVf5R6qBti"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2021-01-02T16:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345407253201862656"
            ],
            "id": "1345407253201862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dez fam\u00edlias da etnia ind\u00edgena #Xokleng aguardam decis\u00e3o do STF para evitar o despejo da a\u00e7\u00e3o de retomada de um territ\u00f3rio que alegam ter sido ocupado por seus ancestrais na Floresta Nacional (Flona) de S\u00e3o Francisco de Paula, na Serra Ga\u00facha.  https://t.co/C0IymRGCm1"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2021-01-02T16:23:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345405380155895809"
            ],
            "id": "1345405380155895809",
            "in_reply_to_user_id": "57665732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem tempo h\u00e1bil para reverter as decis\u00f5es judiciais e buscando evitar a viol\u00eancia, a comunidade Xokleng retirou-se ontem (1\u00ba) da Floresta Nacional (Flona) de S\u00e3o Francisco de Paula, \u00e1rea reivindicada pelos ind\u00edgenas como parte de seu territ\u00f3rio tradicional e retomada dia 12/12."
        },
        {
            "author_id": "1087570745302175745",
            "created_at": "2021-01-02T16:12:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345402636728754178"
            ],
            "id": "1345402636728754178",
            "in_reply_to_user_id": "1087570745302175745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De agr passeando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "848495834887061505",
            "created_at": "2021-01-02T16:08:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345401598722371587"
            ],
            "id": "1345401598722371587",
            "in_reply_to_user_id": "848495834887061505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "de posse ao ICMBio, contrariando,  portanto,  o direito origin\u00e1rio sobre nossas terras e que foram sobrepostas pela Floresta Nacional, vamos nos retirar voluntariamente de dentro dos limites da Flona e, provisoriamente, ocuparemos algum espa\u00e7o de terra p\u00fablica, at\u00e9 que a"
        },
        {
            "author_id": "39470724",
            "created_at": "2021-01-02T15:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345399017103122434"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1345399017103122434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora pra cachu \ud83d\udc9a em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/EoDrfnkPZp"
        },
        {
            "author_id": "399064341",
            "created_at": "2021-01-02T15:56:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345398493410709504"
            ],
            "id": "1345398493410709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente pq eu sonhei com o pedido de namoro de outra pessoa com algu\u00e9m que eu gosto,no parque municipal naqueles tremzinho/bondinho(?),eu t\u00f4 prevendo relacionamentos agora sem nem querer/pedir pra ver?"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2021-01-02T15:51:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345397280791257091"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 158,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345397280791257091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de tapitis, \u00fanica esp\u00e9cie de coelho genuinamente brasileira, s\u00e3o achados no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro https://t.co/Vm4VbrIPzS via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1246382024",
            "created_at": "2021-01-02T15:35:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345393332382552064"
            ],
            "id": "1345393332382552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Xokleng ocupam Floresta Nacional no RS para denunciar privatiza\u00e7\u00e3o\"  https://t.co/HUEs4m8DYh"
        },
        {
            "author_id": "2917432701",
            "created_at": "2021-01-02T15:16:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345388486455668736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "234548729",
                        "start": 0,
                        "username": "alexathaide"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345388486455668736",
            "in_reply_to_user_id": "234548729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexathaide N\u00e3o! Gra\u00e7as a Deus! rs\nN\u00e3o h\u00e1 vias de acesso, exceto uma trilha transit\u00e1vel apenas na mar\u00e9 seca.\n\u00c9 uma \u00e1rea protegida pela aeron\u00e1utica(ao lado do Alagamar), ent\u00e3o, praticamente, apenas pescadores locais, remadores e quem passeia de Jangalancha conhece."
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2021-01-02T15:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345386065549553664"
            ],
            "id": "1345386065549553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% | Viver Noronha  https://t.co/K285XDnWCY \nNeste s\u00e1bado (2), o valor do ingresso passou de R$ 222 para R$ 251, para visitantes estrangeiros, e de R$ 111 para R$ 126, para os brasileiros."
        },
        {
            "author_id": "3313224892",
            "created_at": "2021-01-02T15:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345384673397112833"
            ],
            "id": "1345384673397112833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de\u00a013% https://t.co/PhFWNkhDkr"
        },
        {
            "author_id": "2778765463",
            "created_at": "2021-01-02T14:51:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345382111738527744"
            ],
            "id": "1345382111738527744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% | Viver Noronha | G1 https://t.co/0DGOnvOGvm"
        },
        {
            "author_id": "1057383865592045574",
            "created_at": "2021-01-02T14:48:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345381578080444417"
            ],
            "id": "1345381578080444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% https://t.co/v8l0d6OhYb"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-01-02T14:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345376811690192902"
            ],
            "id": "1345376811690192902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 73,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE TRABALHO DE GARIMPEIR.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/OqIFFju72a"
        },
        {
            "author_id": "844952176501886976",
            "created_at": "2021-01-02T14:19:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345374135757778946"
            ],
            "id": "1345374135757778946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% - Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/1yI68nzCwI"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2021-01-02T14:19:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345374105722347520"
            ],
            "id": "1345374105722347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% - Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/wWswqAe8Gr"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2021-01-02T14:19:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345374076542586882"
            ],
            "id": "1345374076542586882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% - Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/CrjKOWNfM0"
        },
        {
            "author_id": "778353680307355648",
            "created_at": "2021-01-02T13:56:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345368334561325056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1144075768588374017",
                        "start": 0,
                        "username": "canalexclave"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345368334561325056",
            "in_reply_to_user_id": "1144075768588374017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canalexclave Sim! Por aqui temos os Incras, al\u00e9m de v\u00e1rios trechos onde circulamos praticamente dentro da Floresta Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "1085492235280490496",
            "created_at": "2021-01-02T13:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345366886175961088"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1345366886175961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/xzHg4CSOWl"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2021-01-02T13:48:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345366439595749378"
            ],
            "id": "1345366439595749378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% =&gt; https://t.co/FJdLDeR4TJ #G1 https://t.co/oaSYUK8PXL"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-02T13:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345362400120344578"
            ],
            "id": "1345362400120344578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico-de-lacre\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/lPZ2agBrZG"
        },
        {
            "author_id": "1253290925150941185",
            "created_at": "2021-01-02T13:24:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345360391346520071"
            ],
            "id": "1345360391346520071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Feliz Dia...* \n\u2022do Confeiteiro\n\u2022do Sanitarista\n\u2022da Funda\u00e7\u00e3o do Cruzeiro Esporte Clube em Belo Horizonte-MG\n\u2022da Funda\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Anacleto Campanella em S\u00e3o Caetano do Sul-SP\n\u2022da Funda\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Azul em Domingos Martins-ES\n****\nCurte e Segue ai\n\u2661"
        },
        {
            "author_id": "1328287211255705603",
            "created_at": "2021-01-02T13:18:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345358875369865219"
            ],
            "id": "1345358875369865219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece essa linda cigarra de olhos verdes?\nSe a encontrar, filme o seu canto e partilhe no grupo Cigarras do Brasil\nhttps://t.co/VFD03jv8vi\nEla tem sido avistada no Parque Nacional da  Serra da Canastra mas ainda n\u00e3o sabemos como ela canta! https://t.co/gdhqxVTmcN"
        },
        {
            "author_id": "3222537225",
            "created_at": "2021-01-02T13:10:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345356732223148032"
            ],
            "id": "1345356732223148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus caindo um temporal aqui s\u00f3 porque convenci meu pai a ir na floresta Nacional da Tijuca hoje \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-01-02T13:02:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345354721561866240"
            ],
            "id": "1345354721561866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: maior do Rio de Janeiro- 68 mil ha. Criado por Andr\u00e9 Ilha e Liszt Vieira em 2002, por proposta nossa. Entre 2008 e 2012 o duplicamos. Fizemos sede em Cachoeira de Macacu, sub sede em Teres\u00f3polis. Guarda Parques +Pol\u00edcia Ambiental+ Plano de Manejo\ud83c\udf3f https://t.co/0jb6YuyW1R"
        },
        {
            "author_id": "3065743415",
            "created_at": "2021-01-02T12:58:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345353841764610048"
            ],
            "id": "1345353841764610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2L Viagens oferece roteiros pelo Parque Estadual do Juquery\nhttps://t.co/mY6Rt1evwF"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2021-01-02T12:42:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345349821322956806"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "131286287",
                        "start": 53,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "62601015",
                        "start": 62,
                        "username": "FernandoGuida"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "388620087",
                        "start": 77,
                        "username": "FriNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "218121312",
                        "start": 90,
                        "username": "FriburgoLegal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345349821322956806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um pouco mais do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, RJ. @minc_rj @FernandoGuida @FriNoticias @FriburgoLegal https://t.co/tA00zozpkm"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2021-01-02T12:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345348622750273536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "131286287",
                        "start": 70,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "62601015",
                        "start": 79,
                        "username": "FernandoGuida"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "388620087",
                        "start": 94,
                        "username": "FriNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345348622750273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Iniciando o ano nesse para\u00edso chamado Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. @minc_rj @FernandoGuida @FriNoticias https://t.co/hZW56O4j8W"
        },
        {
            "author_id": "56068071",
            "created_at": "2021-01-02T12:17:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345343477652066304"
            ],
            "id": "1345343477652066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CruzeiroCentenario\nTenho amor por este clube do Barro Preto, formado por oper\u00e1rios, imigrantes, pedreiros. Gente simples q \u00f1 tinha muito tempo para passear no Parque Municipal e que construiu um time gigante, cheio de t\u00edtulos e lindas hist\u00f3rias para contar.\n#Cruzeiro100anos https://t.co/2o7A5q11qJ"
        },
        {
            "author_id": "4840066228",
            "created_at": "2021-01-02T12:10:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345341743974256642"
            ],
            "id": "1345341743974256642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto m\u00e1gica da Lua no Parque Nacional Arches, localizado em Utah (Estados Unidos). \nFoto: Zach Cooley https://t.co/w1aF6yeD54"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2021-01-02T12:06:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345340735575511040"
            ],
            "id": "1345340735575511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 \u00e9 dia 02 do ano novo @ , e voc\u00ea ainda n\u00e3o organizou nossa viagem pros Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! Aff agiliza \ud83d\ude44\ud83e\udd2d\ud83d\ude02\n.\n.\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/rdLzGnYCVE via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/1GH9o1nJTz"
        },
        {
            "author_id": "357866116",
            "created_at": "2021-01-02T12:06:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345340574698786819"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "758361463283183616",
                        "start": 0,
                        "username": "gatamarxiana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0bbf6a9c5efb5c64"
            },
            "id": "1345340574698786819",
            "in_reply_to_user_id": "758361463283183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gatamarxiana ce fraga q no parque municipal tem uma caixa enterrada prevista pra abrir no bicenten\u00e1rio de bh n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1305291717877411845",
            "created_at": "2021-01-02T12:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345339100124078080"
            ],
            "id": "1345339100124078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 *Hoje \u00e9 Dia...* \n\u2022do Confeiteiro\n\u2022do Sanitarista\n\u2022da Funda\u00e7\u00e3o do Cruzeiro Esporte Clube em Belo Horizonte-MG\n\u2022da Funda\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Anacleto Campanella em S\u00e3o Caetano do Sul-SP\n\u2022da Funda\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Azul em Domingos Martins-ES"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-01-02T11:33:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345332439317585920"
            ],
            "id": "1345332439317585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,24 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 no dia 24 de dezembro de 2020 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais."
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-01-02T11:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345331718069366784"
            ],
            "id": "1345331718069366784",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb da Funda\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Anacleto Campanella em S\u00e3o Caetano do Sul-SP\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb da Funda\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Azul em Domingos Martins-ES\n\n\ud83d\uddde  #JornaldosCanyons \u2022 #JdC \u2022"
        },
        {
            "author_id": "244305573",
            "created_at": "2021-01-02T09:13:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345297174482055168"
            ],
            "id": "1345297174482055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARA QUE SERVE UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL(APA).\n A APA \u00e9 uma enorme \u00e1rea natural destinada \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da fauna e da flora, ali existentes, importantes para a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o local e para a prote\u00e7\u00e3o dos ecossistemas regionais.\nFernando Melo - Prof https://t.co/rpo5YKCzLW"
        },
        {
            "author_id": "169140026",
            "created_at": "2021-01-02T06:54:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345262076227448833"
            ],
            "id": "1345262076227448833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os comemoram a chegada do ano\u00a0novo https://t.co/ND4NainbLr"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-01-02T02:15:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345192034873847808"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1345192034873847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu 1o Por do Sol de 2021 e no Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/HhXD0Mcibc"
        },
        {
            "author_id": "43409792",
            "created_at": "2021-01-02T01:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345181935732203521"
            ],
            "id": "1345181935732203521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/9etGc9AcCA"
        },
        {
            "author_id": "1330110000",
            "created_at": "2021-01-02T01:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345179316678750209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345179316678750209",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Obrigado ministro desejo o mesmo a vc e sua fam\u00edlia. Sou maranhense e moro em Santo Amaro do Maranh\u00e3o, uma das entradas para o parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses, ainda estamos no per\u00edodo de baixa das lagoas nos ajude a n\u00e3o sermos multados pelo ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "167646536",
            "created_at": "2021-01-02T00:34:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345166579613519872"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1345166579613519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/ew7L9kxM7q"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2021-01-01T23:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345151467829796864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 9,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "128372940",
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345151467829796864",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc @govbr @jairbolsonaro \u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE COBRE de 73,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE TRABALHO DE GARIMPEI.... #AmazoniaMinada https://t.co/2a4pHUlJuq https://t.co/eta7OuWqEi"
        },
        {
            "author_id": "158506069",
            "created_at": "2021-01-01T23:27:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345149573736534016"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1345149573736534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/YCp5QfQl0J"
        },
        {
            "author_id": "1269296895186345989",
            "created_at": "2021-01-01T22:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345137403649028096"
            ],
            "id": "1345137403649028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Eg50RMxk9V"
        },
        {
            "author_id": "60342793",
            "created_at": "2021-01-01T22:33:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345136112721924104"
            ],
            "id": "1345136112721924104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de folha em folha. em Parque Nacional Da Pedra Do Frade https://t.co/0lLZjA6BYh"
        },
        {
            "author_id": "51541106",
            "created_at": "2021-01-01T22:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345129495028789248"
            ],
            "id": "1345129495028789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, os filhos da puta soltando fogos h\u00e1 27h\n\n2 cachorros em p\u00e2nico e 1 altamente estressado.\n\nImaginem a vida selvagem. \n\nQue \u00f3dio, mano!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-01-01T21:40:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345122866606399488"
            ],
            "id": "1345122866606399488",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo ilegal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-01-01T21:40:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345122866157608961"
            ],
            "id": "1345122866157608961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 24 de dezembro de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,09 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-01-01T21:30:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345120300585922560"
            ],
            "id": "1345120300585922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os comemoram a chegada do ano\u00a0novo https://t.co/sr2ACzNXZK"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-01-01T21:30:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345120298295840768"
            ],
            "id": "1345120298295840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os comemoram a chegada do ano\u00a0novo https://t.co/P5UKrbjaZF"
        },
        {
            "author_id": "568463685",
            "created_at": "2021-01-01T21:19:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345117388522582017"
            ],
            "id": "1345117388522582017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Youtuber de Londrina joga carro dentro de lago para conseguir views https://t.co/59Da6A6vRl"
        },
        {
            "author_id": "26353979",
            "created_at": "2021-01-01T20:07:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345099302629212160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "37210118",
                        "start": 0,
                        "username": "mari_fonseca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345099302629212160",
            "in_reply_to_user_id": "37210118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mari_fonseca Parque Nacional de Aparados da Serra (fica mais ou menos perto de Cambar\u00e1 do Sul, entre SC/RS). S\u00e3o diversos c\u00e2nions no parque (a\u00ed tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de trilha na regiao), a\u00ed mam\u00e3e e eu optamos pelo do rio dos bois. To apaixonada pelos pared\u00f5es aqui, a maioria tem cachoeiras \ud83d\udde3"
        },
        {
            "author_id": "1301665789280485378",
            "created_at": "2021-01-01T19:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345093065221013505"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3341411543",
                        "start": 0,
                        "username": "itzadrinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345093065221013505",
            "in_reply_to_user_id": "3341411543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itzadrinha O Amap\u00e1 tem a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de floresta tropical do mundo! O estado que menos desmata tbm. Tem m\u00fasica pr\u00f3pria, bem diferente da paraense, ali\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "87696158",
            "created_at": "2021-01-01T19:32:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345090510919229442"
            ],
            "id": "1345090510919229442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Estadual da Serra do Mar-N\u00facleo Santa Virg\u00ednia https://t.co/bCWtrYOw6d"
        },
        {
            "author_id": "158506069",
            "created_at": "2021-01-01T19:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345089911431581696"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1345089911431581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tenhamos paz, que as pessoas certas se aproximem, que os dias sejam bons e que daqui pra frente tudo, tudo, tudo seja melhor. #2021 #newyear em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/9lU5ZQUQ9p"
        },
        {
            "author_id": "866770607559651329",
            "created_at": "2021-01-01T19:24:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345088525713223682"
            ],
            "id": "1345088525713223682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Fritz Plaumann realiza a\u00e7\u00e3o de fim de ano com fam\u00edlias do entorno https://t.co/ZjBYwZYmmy"
        },
        {
            "author_id": "115772280",
            "created_at": "2021-01-01T18:59:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345082354440798209"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345082354440798209",
            "in_reply_to_user_id": "2401640120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoJorge Morei 4 anos no centro de Parelheiros e vi a chegada de um grande banco e filial de uma das maiores redes de varejo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Voc\u00ea realmente acha que esse tesouro ser\u00e1 preservado, apesar da gan\u00e2ncia econ\u00f4mica?"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-01-01T18:56:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345081476258422787"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345081476258422787",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Igualmente!\nTomara nos receber em 2021, para tratarmos do erro cometido por Temer/ Marconi na expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros. Expans\u00e3o de um parque que nem legalizado \u00e9. Al\u00e9m de outros dois erros graves. Por favor, uma agenda...."
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2021-01-01T18:39:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345077165126254592"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1345077165126254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9uEQ9iGT06"
        },
        {
            "author_id": "2194600170",
            "created_at": "2021-01-01T18:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345067779943260160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345067779943260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/capFT9wcNS via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-01-01T17:34:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345060897014894593"
            ],
            "id": "1345060897014894593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo muito o Parque Estadual do Utinga Camilo Viana. https://t.co/hUSYk66wOM"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2021-01-01T17:32:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345060289574805504"
            ],
            "id": "1345060289574805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 174,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Outras duas trilhas do Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, est\u00e3o reabertas: a da cachoeira da Fumacinha (por baixo) e a da cachoeira V\u00e9u de Noiva. https://t.co/mGeJSLco9v"
        },
        {
            "author_id": "167629749",
            "created_at": "2021-01-01T16:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345051988669550592"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0,
                        -24.3167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1345051988669550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barbie Profiss\u00f5es - bi\u00f3logas ed. 2021 \ud83c\udf0c\ud83e\udd42\u2728 em Jur\u00e9ia -Itatins Parque Estadual Itingu\u00e7u https://t.co/vyZk38hihw"
        },
        {
            "author_id": "80982214",
            "created_at": "2021-01-01T16:26:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345043691883425792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "124555985",
                        "start": 0,
                        "username": "hugovarelamora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345043691883425792",
            "in_reply_to_user_id": "124555985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hugovarelamora Reserva o parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "40504756",
            "created_at": "2021-01-01T16:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345042302776070147"
            ],
            "id": "1345042302776070147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43Rito de passagem\ud83c\udf43\n\n- Deixando a natureza levar embora 2020 pra gente entrar em 2021 leve e cheio de energia boa \ud83d\ude0a em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/03OXN1fiRa"
        },
        {
            "author_id": "866973294188257280",
            "created_at": "2021-01-01T15:42:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345032558992621568"
            ],
            "id": "1345032558992621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o parque nacional do Capara\u00f3 reabra em 2021 que t\u00f4 querendo pico da bandeira logo"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-01-01T14:34:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345015489202974720"
            ],
            "id": "1345015489202974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 658 mil visitantes em\u00a02020 https://t.co/U7AbeqVKN7"
        },
        {
            "author_id": "1110852056863121408",
            "created_at": "2021-01-01T14:31:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345014829623382016"
            ],
            "id": "1345014829623382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um ano com meu diRa\u00e7a G\ud83e\udd4b\ud83e\udd11\ud83d\udcaf\ud83d\udc00 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/UIuQbQP1b4"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-01-01T14:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345014424541814787"
            ],
            "id": "1345014424541814787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE COBRE de 73,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE TRABALHO DE GARIMPEI.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/QWjhSmtWCY"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-01-01T14:15:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345010855285559297"
            ],
            "id": "1345010855285559297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP Onde ir com as crian\u00e7as em Campos do Jord\u00e3o \u2013 Programe seu passeio em Fam\u00edlia:\n1. Parque Estadual \u2013 Horto Florestal\n2. Aventura no Rancho\n3. Tarundu\n4. Parque da Floresta encantada\nVEJA+ https://t.co/U8s8066nRz #CamposdoJord\u00e3o https://t.co/VKz8wgCMOO"
        },
        {
            "author_id": "256167489",
            "created_at": "2021-01-01T14:14:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345010410647396353"
            ],
            "id": "1345010410647396353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi uma gays aqui no parque nacional do igua\u00e7u e a rivalidade boiolinha \u00e9 real, as gaes passaram olhando feio e eu tava tipo foda-se vadia puta"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-01-01T14:02:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345007477126025217"
            ],
            "id": "1345007477126025217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filhotes de tapitis, \u00fanica esp\u00e9cie de coelho genuinamente brasileira, s\u00e3o achados no Parque Nacional da Tijuca, no RJ https://t.co/4o8e6IfMrP Registro \u00e9 raro porque esp\u00e9cie tem h\u00e1bitos noturnos e geralmente a f\u00eamea s\u00f3 tem dois filhotes por gesta\u00e7\u00e3o e h\u00e1 tr\u00eas tapitis no ninho https://t.co/dbD7aDOuzx"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-01-01T13:38:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345001472707190787"
            ],
            "id": "1345001472707190787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe mais do balan\u00e7o da concession\u00e1ria do atrativo\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 658.367 visitantes em 2020 https://t.co/XYsq76QZrw"
        },
        {
            "author_id": "259360211",
            "created_at": "2021-01-01T13:36:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1345000839505735680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "102505949",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreiaBizzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345000839505735680",
            "in_reply_to_user_id": "102505949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AndreiaBizzo Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,  Parque Nacional das 7 Cidades, Olinda, Salvador, Pipa, Jariquaquara, Ouro Preto, Mariana, S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Macei\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-01T13:20:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1344996832276054016"
            ],
            "id": "1344996832276054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico-de-lacre\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Atw56gySv6"
        },
        {
            "author_id": "743137979179347969",
            "created_at": "2021-01-01T12:13:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1344979951770955777"
            ],
            "id": "1344979951770955777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etapa 1 do Parque Municipal Walmor de Luca \u00e9 entregue em I\u00e7ara https://t.co/FdO2NHedgF https://t.co/C1Up6BcpW2"
        },
        {
            "author_id": "152708814",
            "created_at": "2021-01-01T12:11:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1344979589966266368"
            ],
            "id": "1344979589966266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que em 2021 em visite lugares t\u00e3o maravilhosos como esse (Caminho do Mexico - Parque Estadual da Serra de Caldas Novas) \ud83e\udd0d https://t.co/A7j0b1R1vR"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-01-01T11:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1344970507255353344"
            ],
            "id": "1344970507255353344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 24 de dezembro de 2020, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,24 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais."
        },
        {
            "author_id": "108533569",
            "created_at": "2021-01-01T11:15:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1344965447280717824"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1344965447280717824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/1DDTq3jtpi"
        },
        {
            "author_id": "952898761235279872",
            "created_at": "2021-01-01T11:13:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1344964854772342784"
            ],
            "id": "1344964854772342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u termina 2020 com 658 mil visitantes. Pandemia do novo coronav\u00edrus provocou o fechamento da unidade durante mais de tr\u00eas meses. https://t.co/Hf33Jj90ly"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-01-01T11:13:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1344964841514143744"
            ],
            "id": "1344964841514143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u termina 2020 com 658 mil visitantes. Pandemia do novo coronav\u00edrus provocou o fechamento da unidade durante mais de tr\u00eas meses. https://t.co/G02vrFeYCQ"
        },
        {
            "author_id": "167351625",
            "created_at": "2021-01-01T10:58:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1344961096621371392"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "53085255",
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoMA"
                    },
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "1576995455636049937",
                        "start": 184,
                        "username": "maranhaosema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344961096621371392",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovernoMA Eu sabia q era mentira esse lance de fogos silenciosos, desrespeito aos mortos, aos autistas, aos cachorros e gatos, \u00e0s aves, ao meio ambiente! Fogos em um parque estadual! @maranhaosema INOPERANTE, a esquerda iguala a direita, politicagem s\u00f3rdida"
        },
        {
            "author_id": "1176913672976965633",
            "created_at": "2021-01-01T09:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1344944386950516736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1081481030882734080",
                        "start": 0,
                        "username": "betopaivabeto"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "55544977",
                        "start": 15,
                        "username": "BiologoHenrique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344944386950516736",
            "in_reply_to_user_id": "1081481030882734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@betopaivabeto @BiologoHenrique Sou Bi\u00f3loga, estive em Uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral por tr\u00eas anos durante a minha forma\u00e7\u00e3o, pude ver de perto uma coisa chamada Empt florest ( floresta vazia) quando vc entra numa floresta e n\u00e3o v\u00ea animais, d\u00e1 a sensa\u00e7\u00e3o de que ela est\u00e1 vazia ++++"
        },
        {
            "author_id": "58555148",
            "created_at": "2021-01-01T06:11:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1344888924565622784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "992786336406036481",
                        "start": 0,
                        "username": "_AcidGhost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344888924565622784",
            "in_reply_to_user_id": "992786336406036481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_AcidGhost coisas q s\u00f3 acontecem com quem mora no no mato do parque nacional qoiegioqwghoiqgw"
        },
        {
            "author_id": "79343670",
            "created_at": "2021-01-01T05:39:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1344880980683878401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "191658878",
                        "start": 0,
                        "username": "_pequenalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1344880980683878401",
            "in_reply_to_user_id": "191658878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_pequenalo \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3 fechei o olho e me senti no samba do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-01-01T01:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1344820637613907973"
            ],
            "id": "1344820637613907973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 521,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Animais do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os ganham 'festa' de Ano Novo, no Recife https://t.co/jUMcJLDu93 #G1 https://t.co/5sRBd4O2vy"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9, Brasil",
                "id": "546edda0a36bf9da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Gertrudes, Brasil",
                "id": "53b4d4ad6e69c555",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bonfim, Brasil",
                "id": "0bbf6a9c5efb5c64",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1345743914024759297",
                "name": "Festival Porreta Cultura Nordestina",
                "username": "CulturaPorreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998679309584949248",
                "name": "Gerson Guerra",
                "username": "Gerson_1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276150307626647552",
                "name": "mateus mc Kwai",
                "username": "mateuseferreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Instituto Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1192052760",
                "name": "Frederico Freitas",
                "username": "ffreff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322593422746787842",
                "name": "Vida Boa Digital",
                "username": "vidaboadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268347892",
                "name": "bre",
                "username": "BrendhaIareski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795789284661985280",
                "name": "Deivison carlos",
                "username": "Deivisoncarlos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64280501",
                "name": "Pamela Melo",
                "username": "PamelaMelina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117883906735398916",
                "name": "Ana Alvares",
                "username": "AnaAlva54258943",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138965305760374784",
                "name": "Chico Pinto",
                "username": "ChicoPinto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1637704950",
                "name": "Thiago M L Correa",
                "username": "thiagomlcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3788621847",
                "name": "Erick Augusto",
                "username": "erickaugustrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380749300",
                "name": "Apple",
                "username": "Apple",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195066401",
                "name": "pedro bala",
                "username": "t_a_r_Za_n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17618772",
                "name": "T\u00e2mara",
                "username": "datamareira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42333591",
                "name": "SAY\u00d4 E ANDR\u00c9 SOUZA",
                "username": "sayoeandrefit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286734720236163073",
                "name": "SanX",
                "username": "SanchezGui_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247130252226199552",
                "name": "little a",
                "username": "f_aninhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516672423",
                "name": "Kleber Santana",
                "username": "jksantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296196159682285575",
                "name": ".Lu.",
                "username": "nomundodeluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861617490333499395",
                "name": "Andressa Zumpano",
                "username": "zumpanoandressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92604942",
                "name": "Sandro Campos",
                "username": "MdSandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169848881493839872",
                "name": "Matheus Sciamana \ud83d\udcf8",
                "username": "MatSciamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344986633972682752",
                "name": "Leandro Lins",
                "username": "Leandro73608457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778765463",
                "name": "Claudio Almeida ",
                "username": "almeidacm3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124497745484632065",
                "name": "George",
                "username": "George75SDV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257343395674107904",
                "name": "MOA2",
                "username": "michele_kam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20449367",
                "name": "Fabio Malini",
                "username": "fabiomalini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279259526865342464",
                "name": "Mangue bitch\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "bitch_mangue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311487116",
                "name": "Eri",
                "username": "ErileneMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435168",
                "name": "odavidsincero #aquiaconversa\u00e9diferente",
                "username": "david_tudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90935757",
                "name": "Zuben",
                "username": "zuben9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264438617",
                "name": "Sistemacnc",
                "username": "SistemaCNC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189372291563642880",
                "name": "Bi\ud83c\udd70\ufe0f Nubes",
                "username": "BiaNubes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3579251429",
                "name": "@Goes...",
                "username": "loubatom48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703302487483228160",
                "name": "jeff \ud83d\udc19",
                "username": "OficialAnnikoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "Tarciso Morais",
                "username": "TarcisoRenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087570745302175745",
                "name": "Aff, \u00c9 o Diguin\ud83c\udf39",
                "username": "diguinapenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39470724",
                "name": "Kauan Calazans",
                "username": "kauancalazans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399064341",
                "name": "Brisa de venvanse",
                "username": "Henrique_rbeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246382024",
                "name": "-",
                "username": "Rock_Camilinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917432701",
                "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\ude0eAntonio\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "ahcazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234548729",
                "name": "Alex Athaide",
                "username": "alexathaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313224892",
                "name": "Blog do FM",
                "username": "blogdofm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057383865592045574",
                "name": "Zil\u00e1 Fusaro\u2698\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab",
                "username": "FusaroZila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844952176501886976",
                "name": "Antena Pol\u00edtica",
                "username": "antenapolitica2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rose Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778353680307355648",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "darkaruga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144075768588374017",
                "name": "Exclave",
                "username": "canalexclave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085492235280490496",
                "name": "Betotransportes",
                "username": "Betotransporte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "g1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253290925150941185",
                "name": "Baixar Video",
                "username": "aleatoriomuh13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328287211255705603",
                "name": "Cigarras do Brasil",
                "username": "CigarrasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222537225",
                "name": "matty",
                "username": "webdivmatty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065743415",
                "name": "Turismo-SA",
                "username": "turismosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85702252",
                "name": "Marcelo Herdy",
                "username": "MarceloHerdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218121312",
                "name": "Nova Friburgo Legal",
                "username": "FriburgoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56068071",
                "name": "Glaucia",
                "username": "glaubranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840066228",
                "name": "V.O\u263b",
                "username": "lira_vvvv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357866116",
                "name": "brt",
                "username": "herbert_o_bert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758361463283183616",
                "name": "dr. pauno cuzy \u262d",
                "username": "gatamarxiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305291717877411845",
                "name": "fafa",
                "username": "TlDINHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244305573",
                "name": "Fernando Melo",
                "username": "fernandomelo43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169140026",
                "name": "Roberto Santos",
                "username": "Roberto_SSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43409792",
                "name": "RONALDO MANZAN",
                "username": "RONALDOMANZAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330110000",
                "name": "Arinildo bezerra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Arinildobezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167646536",
                "name": "Denny Fran\u00e7u\u00e1",
                "username": "Dennyfrancua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158506069",
                "name": "ARINALDODIAS",
                "username": "ARINALDODIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269296895186345989",
                "name": "Daniel Bronstrup",
                "username": "danielbronstrup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60342793",
                "name": "Albuquerque",
                "username": "joaooAlbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51541106",
                "name": "Lulista Semi-Chique",
                "username": "RenataDaesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568463685",
                "name": "Maria  Aparecida da",
                "username": "Cidinhaday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26353979",
                "name": "tamara.",
                "username": "tammagoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37210118",
                "name": "Mariana Fonseca",
                "username": "mari_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301665789280485378",
                "name": "Luiza",
                "username": "luizadejobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341411543",
                "name": "ad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "itzadrinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87696158",
                "name": "yinnyann",
                "username": "mascaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866770607559651329",
                "name": "Jornal Comunidade",
                "username": "J_Comunidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115772280",
                "name": "Rita Maria\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "ritamcgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194600170",
                "name": "nicole ruel",
                "username": "nicoleruel4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167629749",
                "name": "Luto",
                "username": "gabihayek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80982214",
                "name": "Alcib\u00edades",
                "username": "ricardo_vera_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124555985",
                "name": "hugovarelamora",
                "username": "hugovarelamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40504756",
                "name": "Diego Guerra",
                "username": "DiegoGuerraFit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866973294188257280",
                "name": "nego jarras",
                "username": "bfrnegojarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110852056863121408",
                "name": "GG\ud83e\udd34\ud83c\udffc",
                "username": "751Paladino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256167489",
                "name": "rex orange is the new black",
                "username": "brunogabasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259360211",
                "name": "Fernando Berlinck",
                "username": "FerBerlinckDV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102505949",
                "name": "Andreia \ud83c\udf65",
                "username": "AndreiaBizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743137979179347969",
                "name": "Portal 4oito",
                "username": "4oito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152708814",
                "name": "Renata fechada com Lula 2022",
                "username": "reretrevizan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108533569",
                "name": "Paulo E. Silva",
                "username": "PAULmolescencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952898761235279872",
                "name": "Rede Comunicadora Iguassu",
                "username": "semprerci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167351625",
                "name": "Gato Canhoto",
                "username": "adrianihass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1576995455636049937",
                "name": "SEMA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176913672976965633",
                "name": "titia J\u00e9",
                "username": "jescasrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081481030882734080",
                "name": "Roberto Paiva",
                "username": "betopaivabeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55544977",
                "name": "Bi\u00f3logo Henrique",
                "username": "BiologoHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58555148",
                "name": "powered by cecapanalitycs\u2122\ud83c\udded\ud83c\uddf7",
                "username": "cecap_avgust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992786336406036481",
                "name": "morgana\ud83d\udd78",
                "username": "_AcidGhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79343670",
                "name": "Jaci",
                "username": "jaci_riot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191658878",
                "name": "L\u00f4zinha",
                "username": "_pequenalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1345752800970629133",
        "oldest_id": "1344820637613907973",
        "result_count": 129
    }
}