{
    "data": [
        {
            "author_id": "1454619081265590276",
            "created_at": "2021-11-09T01:15:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457879602332901382"
            ],
            "id": "1457879602332901382",
            "in_reply_to_user_id": "1454619081265590276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1:\nO Tumucumaque \u00e9 o maior Parque Nacional do Brasil e uma das maiores \u00e1reas de floresta tropical protegidas do mundo. https://t.co/Lq3112VvnZ"
        },
        {
            "author_id": "871922208620384258",
            "created_at": "2021-11-09T00:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457867122374164482"
            ],
            "id": "1457867122374164482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 100 mil hectares na Bahia https://t.co/kko3A9nmj4 https://t.co/UcutyIGD29"
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2021-11-08T23:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457858043866198019"
            ],
            "id": "1457858043866198019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul: o que fazer? (dicas de atra\u00e7\u00f5es)\n O Parque Estadual da Pedra Azul. ... \n Cavalgada Ecol\u00f3gica no Fjordland. ... \n Passeios de quadriciclo. ... \n Passeios de bicicleta. ... \n Arvorismo e Tirolesa. ... \n Cervejaria Altezza. ... \n Orquid\u00e1rio Cali\u2026 https://t.co/1gAz36WPS0 https://t.co/S9p7k31xkc"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2021-11-08T23:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457855462112649220"
            ],
            "id": "1457855462112649220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas comemora 30 anos com a\u00e7\u00f5es ambientais educativas\n\n#governoes #es #ParqueEstadualDeIta\u00fanas #Ita\u00fanas #a\u00e7\u00f5esambientais\n\nhttps://t.co/LV62XjVKmn https://t.co/NsJRSCr1In"
        },
        {
            "author_id": "778268374287679488",
            "created_at": "2021-11-08T23:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457854865716154380"
            ],
            "id": "1457854865716154380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ideflor-Bio faz chamada p\u00fablica para Conselho Gestor da APA Paytuna e Parque\u00a0Estadual https://t.co/M1jHv9QjMo"
        },
        {
            "author_id": "1381019511248326656",
            "created_at": "2021-11-08T23:33:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457853737226194948"
            ],
            "id": "1457853737226194948",
            "in_reply_to_user_id": "1381019511248326656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a dist\u00e2ncia percorrida de carro n\u00e3o \u00e9 t\u00e3o longa.\" \n\nHank: \"\u00c9 Kenting. Kenting (parque nacional de kenting) faz voc\u00ea se sentir como se estivesse no exterior. Com mar, praias e montanhas, \u00e9 um \u00f3timo lugar para passar alguns dias relaxando.\""
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-11-08T22:56:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457844391863848963"
            ],
            "id": "1457844391863848963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ecoturismo Cachoeira Tr\u00eas Quedas em Itanha\u00e9m - Localizada no Parque Estadual da Serra do Mar, a cachoeira de 18 metros de altura forma duas piscinas naturais, onde \u00e9 poss\u00edvel praticar rapel ou apenas  contemplar as quedas d\u2019\u00e1gua https://t.co/NSDB9DciiT #itanhaem #turismopaulista https://t.co/x8ghoJNuxM"
        },
        {
            "author_id": "2539305431",
            "created_at": "2021-11-08T22:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457844146652258309"
            ],
            "id": "1457844146652258309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque Nacional aqui do Capara\u00f3, mas 2 h de carro kkkkk\n eu n\u00e3o tenho um carro."
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2021-11-08T22:46:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457841869568753664"
            ],
            "id": "1457841869568753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente aprova o Plano de Manejo da Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba, localizada no estado do Amap\u00e1, em processo que tramitava desde 2011."
        },
        {
            "author_id": "1327361534167756802",
            "created_at": "2021-11-08T22:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457838355929092097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1330082400299339776",
                        "start": 0,
                        "username": "77_frota"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "106714016",
                        "start": 22,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "193003734",
                        "start": 38,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1598449748",
                        "start": 53,
                        "username": "PMAmbientalSP"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "57430912",
                        "start": 68,
                        "username": "ambientalfrente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457838355929092097",
            "in_reply_to_user_id": "1330082400299339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@77_frota @alefrota77 @policiafederal @mmeioambiente @PMAmbientalSP @ambientalfrente Parab\u00e9ns Frota com voc\u00ea vamos acabar com este desmatamento da nossa mata atl\u00e2ntica.  Uma sugest\u00e3o seria voc\u00ea transformar o Parque das Nascentes em um Parque nacional das nascentes, pois as nascentes que ainda sobrevivem abastece os rios Carapicu\u00edba e Alto Cotia Obrigado mesmo."
        },
        {
            "author_id": "274262523",
            "created_at": "2021-11-08T22:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457836698856042499"
            ],
            "id": "1457836698856042499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como parte final do seu processo de resid\u00eancia no #NF2021, Taticocteau, apresenta na Biblioteca Parque Estadual a obra \u201cQuiasma\u201d, um entrela\u00e7amento de falas coletivas e ru\u00eddos de imagens sonificadas em di\u00e1logo, buscando descobrir o que move a nossa carne para ir adiante, superar. https://t.co/OUZWS3oKXC"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2021-11-08T22:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457831110759620613"
            ],
            "id": "1457831110759620613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MPRJ peticiona ao STJ para que seja interrompido projeto imobili\u00e1rio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1. Saiba mais: https://t.co/NnbfMrxgWA https://t.co/oXRYFyhls0"
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2021-11-08T21:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457829044645416969"
            ],
            "id": "1457829044645416969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ES \n\nFoto\u2022 @kombimariaantonia https://t.co/yrQVm1QpaE https://t.co/rTkkXNYuY4"
        },
        {
            "author_id": "1352702706209746950",
            "created_at": "2021-11-08T21:52:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457828383296008192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1320123967659790342",
                        "start": 0,
                        "username": "foxxlia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457828383296008192",
            "in_reply_to_user_id": "1320123967659790342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@foxxlia KKKKKKKKKK \u00e9 que moro perto de uma mata a\u00ed tem esses bichos enormes, s\u00e3o fofos at\u00e9, ele saiu da \u00e1rea protegida pra comer manga na rua"
        },
        {
            "author_id": "1372613187502215172",
            "created_at": "2021-11-08T21:50:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457827884849143811"
            ],
            "id": "1457827884849143811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inaugura o Parque Municipal Augusta \u201cPrefeito Bruno Covas\u201dno centro da capital | Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente | Prefeitura da Cidade de S\u00e3o Paulo https://t.co/qKyiLezEAE"
        },
        {
            "author_id": "1241750521473642501",
            "created_at": "2021-11-08T21:45:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457826673366290433"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "369681050",
                        "start": 0,
                        "username": "Flviall"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457826673366290433",
            "in_reply_to_user_id": "369681050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Flviall UC\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1256194925508657152",
            "created_at": "2021-11-08T21:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457825880261148687"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1457825880261148687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GPA NO PARQUE TAQUARAL:\n\nEquipe do Grupo de Patrulhamento Ambiental (GPA), VTR 4041 composta pelos GCMs Vale e Marcos Oliveira em patrulhamento preventivo no Parque Taquaral resguardando unidade de conserva\u00e7\u00e3o e a seguran\u00e7a dos seus prestadores e visitantes. https://t.co/HBjOjDbwyw"
        },
        {
            "author_id": "1444031197873680391",
            "created_at": "2021-11-08T21:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457822991342084098"
            ],
            "id": "1457822991342084098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 100 mil hectares na Bahia \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/TgeSIRTyS0"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-11-08T21:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457822560415010820"
            ],
            "id": "1457822560415010820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 100 mil hectares na Bahia  https://t.co/fBADzb68fP"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-11-08T21:14:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457818746328846350"
            ],
            "id": "1457818746328846350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 100 mil hectares na Bahia https://t.co/VO3gkCVxLr"
        },
        {
            "author_id": "933407170879729664",
            "created_at": "2021-11-08T21:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457815271520063493"
            ],
            "id": "1457815271520063493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA permite a ocupa\u00e7\u00e3o humana e tem como principal foco a conserva\u00e7\u00e3o da natureza atrav\u00e9s do uso sustent\u00e1vel de seus recursos naturais. \n\nE voc\u00ea, conhece alguma APA? Comenta aqui para a gente! https://t.co/t7WBcowbuP"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-11-08T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457815189827510278"
            ],
            "id": "1457815189827510278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em a\u00e7\u00e3o no \u00faltimo s\u00e1bado (6), foram apreendidos 73 quilos de peixes de diferentes esp\u00e9cies. Atividade \u00e9 proibida na unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral\nhttps://t.co/fUiMkQF5gg"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2021-11-08T20:53:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457813440144228357"
            ],
            "id": "1457813440144228357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 100 mil hectares na Bahia - https://t.co/Qtgg5424BY https://t.co/fri89r5BxS"
        },
        {
            "author_id": "1018091528647045120",
            "created_at": "2021-11-08T20:45:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457811617874337805"
            ],
            "id": "1457811617874337805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 100 mil hectares na\u00a0Bahia https://t.co/N76xmhRbPN"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-11-08T20:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457810922756448256"
            ],
            "id": "1457810922756448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 100 mil hectares na Bahia https://t.co/CTmkE8JwMC"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-11-08T20:36:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457809171533893632"
            ],
            "id": "1457809171533893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de 100 mil hectares na Bahia https://t.co/QakgJRjFV6"
        },
        {
            "author_id": "152318797",
            "created_at": "2021-11-08T20:29:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457807418826579972"
            ],
            "id": "1457807418826579972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale do Travess\u00e3o\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3  [\ud83d\udd3a]\n\ud83d\udcf8John Brand\u00e3o\nhttps://t.co/8QxJaf0IOi https://t.co/EmZ98R6OBa"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2021-11-08T20:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457800229462282249"
            ],
            "id": "1457800229462282249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia?\nLondres \u00e9 a primeira 'Cidade Parque Nacional' do mundo, t\u00edtulo concedido a lugares onde a popula\u00e7\u00e3o vive em comunh\u00e3o com a natureza e cria constantemente iniciativas para uma cultura mais \"verde\". \ud83c\udf33 \n\n\ud83d\udccc: Kensington Gardens, Londres\n\n\ud83d\udcf8: \u00a9VisitBritain Jason Hawkes https://t.co/MiyUiA9mkZ"
        },
        {
            "author_id": "257158138",
            "created_at": "2021-11-08T19:55:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457798834008952835"
            ],
            "id": "1457798834008952835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras: Instituto do Meio Ambiente promove oficina sobre o Plano de Manejo do Parque Natural Municipal Rio Pi\u00e7arras https://t.co/FFMx73CWpo https://t.co/OlWLvc9ujO"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-11-08T19:11:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457787941267263495"
            ],
            "id": "1457787941267263495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo inaugurou no \u00faltimo s\u00e1bado (6) o Parque Municipal Augusta \u201cPrefeito Bruno Covas\u201d. O local, que conta com \u00e1rea de 23 mil m\u00b2, est\u00e1 localizado em um quarteir\u00e3o entre as ruas Augusta, Consola\u00e7\u00e3o, Caio Prado e Marqu\u00eas de Paranagu\u00e1. https://t.co/1gwe1X0Qpa"
        },
        {
            "author_id": "1261323720511152129",
            "created_at": "2021-11-08T18:54:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457783537222836225"
            ],
            "id": "1457783537222836225",
            "in_reply_to_user_id": "1387870922363781120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@farobaseado isso nem faria sentido, por muitas raz\u00f5es. mas merece estar numa \u00e1rea protegida ou num zoo de conserva\u00e7\u00e3o, para n\u00e3o falar q os tigres brancos s\u00e3o artificiais."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-11-08T18:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457779960622444546"
            ],
            "id": "1457779960622444546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Ind\u00edgenas da Floresta Estadual Metropolitana de Piraquara (PR) realizar\u00e3o uma vig\u00edlia na noite desta ter\u00e7a-feira (9), com presen\u00e7a de movimentos populares, para visibilizar as a\u00e7\u00f5es dos l\u00edderes de povos origin\u00e1rios do Sul na 26\u00aa C\u00fapula do Clima - #COP26.\nhttps://t.co/ThKa5OCRyF"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-11-08T18:39:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457779728388030483"
            ],
            "id": "1457779728388030483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Tocantins elaborou um novo calend\u00e1rio para realiza\u00e7\u00e3o de audi\u00eancias p\u00fablicas e far\u00e1 novas propostas que dever\u00e3o constar nos estudos do projeto de concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Estadual do #Jalap\u00e3o. (+) https://t.co/iUhmaeyyqh"
        },
        {
            "author_id": "1443580634497048590",
            "created_at": "2021-11-08T18:32:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457778127422119941"
            ],
            "id": "1457778127422119941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de Guarita\nTorres - RS https://t.co/6FUTXKwVdQ"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-11-08T18:03:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457770824077746188"
            ],
            "id": "1457770824077746188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Prefeitura de S\u00e3o Paulo inaugurou no \u00faltimo s\u00e1bado (6) o Parque Municipal Augusta \u201cPrefeito Bruno Covas\u201d. O local, que conta com \u00e1rea de 23 mil m\u00b2, est\u00e1 localizado em um quarteir\u00e3o entre as ruas Augusta, Consola\u00e7\u00e3o, Caio Prado e Marqu\u00eas de Paranagu\u00e1. https://t.co/Dh5KUg0fGh"
        },
        {
            "author_id": "3291171618",
            "created_at": "2021-11-08T17:57:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457769309879640066"
            ],
            "id": "1457769309879640066",
            "in_reply_to_user_id": "1442899700059754500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@catgirl_anon__ So....\nO que \u00e9 uma reserva extrativista"
        },
        {
            "author_id": "1341418892837699585",
            "created_at": "2021-11-08T17:31:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457762749161820166"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1088618481598255106",
                        "start": 0,
                        "username": "ManoRestaino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457762749161820166",
            "in_reply_to_user_id": "1088618481598255106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ManoRestaino esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica dos tupiniquins e vc"
        },
        {
            "author_id": "97677202",
            "created_at": "2021-11-08T17:31:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457762647705899017"
            ],
            "id": "1457762647705899017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de todos estados do Brasil passearam pela Maravilha Mundial da Natureza nos 31 dias do m\u00eas. #Turismo Leia mais em: https://t.co/qFYO1yQHoX https://t.co/e7WBYEQCmG"
        },
        {
            "author_id": "1068751189",
            "created_at": "2021-11-08T17:05:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457756258170253313"
            ],
            "id": "1457756258170253313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente recebe diversas visitas de escolas municipais aqui no pr\u00e9dio da Biblioteca Parque Estadual/Secretaria, e na maioria das vezes as crian\u00e7as se assustam quando eu falo: \n\n-\u201cIsso \u00e9 de voc\u00eas\u201d \n\nFalta a gente perceber que a cidade \u00e9 nossa, que os espa\u00e7os s\u00e3o nossos"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2021-11-08T16:49:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457752081696186370"
            ],
            "id": "1457752081696186370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre os problemas apontados est\u00e1 a aus\u00eancia de garantia de que servi\u00e7os essenciais ocorram sem interfer\u00eancia da empresa privada\n\nhttps://t.co/FLwnVgwmNS"
        },
        {
            "author_id": "1088217575337668610",
            "created_at": "2021-11-08T16:37:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457749210833604615"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "429211589",
                        "start": 0,
                        "username": "jgnf001"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457749210833604615",
            "in_reply_to_user_id": "1088217575337668610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jgnf001 A\u00ed eu incluo desde demandas de grupos ind\u00edgenas afins ao MAS at\u00e9 daqueles  prejudicados pela hipocrisia disposta a abrir uma estrada no TIPNIS ou permitir garimpo em \u00e1rea protegida E nesse jogo entram at\u00e9 as oligarquias que precisam se mexer para ter algum apoio popular... \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "1134558541400989697",
            "created_at": "2021-11-08T15:51:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457737484679491594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1559574001927733253",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457737484679491594",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 E, falando em \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, o que tem a dizer da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tamoios? Sabe... aquela que o presidente quer acabar pra fazer a Canc\u00fan Brasileira."
        },
        {
            "author_id": "1385599766558650377",
            "created_at": "2021-11-08T15:03:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457725575607500803"
            ],
            "id": "1457725575607500803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1624,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 38,
                "retweet_count": 393
            },
            "text": "@LucianoHangBr's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "BR"
                ],
                "scope": "user"
            }
        },
        {
            "author_id": "216943505",
            "created_at": "2021-11-08T15:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457724874848407556"
            ],
            "id": "1457724874848407556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contando os minutos para pegar a estrada e  mais um grupo (6o.) na excurs\u00e3o patrimonial ao Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed. #serradacapivara #piaui  #UNESCO #excursaopatrimonial #arqueologia #patrimonio #natureza #trilhas #mirantes #fauna #pedrafurada https://t.co/bF6dck34W6"
        },
        {
            "author_id": "157127795",
            "created_at": "2021-11-08T14:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457723798929776647"
            ],
            "id": "1457723798929776647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Atins - https://t.co/BA7PWpbshk"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-08T14:31:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457717351781003267"
            ],
            "id": "1457717351781003267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mamangava na flor da bate-caixa\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/oJjP8rfGnj"
        },
        {
            "author_id": "416350269",
            "created_at": "2021-11-08T14:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457717133505437702"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1344743723167526913",
                        "start": 0,
                        "username": "Whoisnalu1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457717133505437702",
            "in_reply_to_user_id": "1344743723167526913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Whoisnalu1 guardas florestais que trabalham num parque nacional que engloba v\u00e1rias montanhas. tem muito mist\u00e9rio na trama, bem envolvente mesmo."
        },
        {
            "author_id": "115925039",
            "created_at": "2021-11-08T14:23:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457715420333494281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55223101",
                        "start": 0,
                        "username": "fredferreirabsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457715420333494281",
            "in_reply_to_user_id": "55223101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fredferreirabsb https://t.co/e1td47zbXh isso que preocupa! Querem eliminar a FLONA 03!!!"
        },
        {
            "author_id": "1291454031211171842",
            "created_at": "2021-11-08T13:42:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457705174076637186"
            ],
            "id": "1457705174076637186",
            "in_reply_to_user_id": "1291454031211171842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2026Cristiano Fernandes, da Secretaria de Meio Ambiente de Ilhabela;e a gestora do Parque Estadual de Ilhabela,Maria Inez Fazzini. O cerco flutuante \u00e9 um petrecho de pesca introduzido no Brasil por japoneses na d\u00e9cada de 1920 e que continua sendo utilizado por cai\u00e7aras,no interior."
        },
        {
            "author_id": "1291454031211171842",
            "created_at": "2021-11-08T13:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457704307688677381"
            ],
            "id": "1457704307688677381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PESCADORES DE ILHABELA RECEBEM CARTEIRINHA E CERTIFICA\u00c7\u00c3O DA APA MARINHA. (Da Reda\u00e7\u00e3o) No intuito de fortalecer e identificar os pescadores e propriet\u00e1rios de petrechos cercos flutuantes, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Litoral Norte (APAMLN) fez a entrega na\u2026 https://t.co/NZFQT6TVFW"
        },
        {
            "author_id": "90423509",
            "created_at": "2021-11-08T13:33:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457702804315836416"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1457702804315836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "At\u00e9 hoje a prefeitura de BH n\u00e3o resolveu o surto de raiva nos gatos do Parque Municipal. Isso \u00e9 SURREAL"
        },
        {
            "author_id": "274262523",
            "created_at": "2021-11-08T13:19:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457699418820448263"
            ],
            "id": "1457699418820448263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Apostando mais uma vez na ocupa\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os p\u00fablicos da cidade, o NF desta vez adentra a Biblioteca Parque Estadual, no Centro, promovendo tr\u00eas performances que dialogam com m\u00fasica, educa\u00e7\u00e3o e literatura. https://t.co/JMReeKUivj"
        },
        {
            "author_id": "1539584982",
            "created_at": "2021-11-08T12:44:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457690596789964800"
            ],
            "id": "1457690596789964800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "bonito e inteligente!\n\n\u201cZool\u00f3gicos e arqueologia: possibilidades de pesquisa a partir do Parque Estadual Dois Irm\u00e3os, Recife, Pernambuco.\u201d\n\n+1 congressinho \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 https://t.co/DXAwPeUkFB"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2021-11-08T12:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457688882649182216"
            ],
            "id": "1457688882649182216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador em exerc\u00edcio tamb\u00e9m falou sobre flexibiliza\u00e7\u00e3o do uso de m\u00e1scaras e convoca\u00e7\u00e3o de at\u00e9 1,6 mil PMs no concurso realizado. Outro assunto comentado, durante entrevista, foi a concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. https://t.co/PAezgBt25C #g1 #g1TO"
        },
        {
            "author_id": "41400946",
            "created_at": "2021-11-08T12:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457684097778790409"
            ],
            "id": "1457684097778790409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 18.000 pessoas do povo benet, expulsas pelo Governo do Uganda h\u00e1 13 anos de um parque nacional no leste do pa\u00eds, continuam a viver em \"condi\u00e7\u00f5es deplor\u00e1veis\" em campos de reinstala\u00e7\u00e3o, segundo a Amnistia Internacional (AI).\n\nhttps://t.co/UTEz7mob1k https://t.co/sku0581n1u"
        },
        {
            "author_id": "90789607",
            "created_at": "2021-11-08T12:04:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457680501855199236"
            ],
            "id": "1457680501855199236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tijuca - quarto dia https://t.co/rMbVSWoxDF https://t.co/ScbSKJpxnJ"
        },
        {
            "author_id": "1372935866864259072",
            "created_at": "2021-11-08T11:35:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457673192269623301"
            ],
            "id": "1457673192269623301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pref. inaugurou (06/11) o Parque Municipal Augusta \u201cPrefeito Bruno Covas\u201d no centro da capital. A \u00e1rea de 23 mil m\u00b2 passou a ser do poder p\u00fablico municipal em 2019. Totalmente acess\u00edvel. A entrada principal \u00e9 pelo antigo portal da R. Caio Prado. https://t.co/OA19DG8u6q"
        },
        {
            "author_id": "887116661182132224",
            "created_at": "2021-11-08T10:08:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457651260967067649"
            ],
            "id": "1457651260967067649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro, Brasil.  #2021 #Brasi\n\nhttps://t.co/jg3TaDYn6N https://t.co/KrIGXXJOMT"
        },
        {
            "author_id": "1340273460",
            "created_at": "2021-11-08T09:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457648009798369283"
            ],
            "id": "1457648009798369283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui come\u00e7a uma das melhores trilhas do parque.\n\nParque Nacional do Catimbau, Pernambuco https://t.co/vwB86H18uM"
        },
        {
            "author_id": "977645424432635905",
            "created_at": "2021-11-08T09:19:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457638871009792000"
            ],
            "id": "1457638871009792000",
            "in_reply_to_user_id": "61636923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tttucy Ai tucy, eu t\u00f4 assim\nHj tenhi que ir na universidade a tarde\nAmanh\u00e3 na escola do projeto\nE quarta na universidade e depois num bairro que \u00e9 na puta que pariu\nAl\u00e9m de fazer uma pesquisa sobre Unidade de conserva\u00e7\u00e3o parece"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-11-08T08:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457626522093752324"
            ],
            "id": "1457626522093752324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08/11/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova plano de manejo de reserva biol\u00f3gica no Amap\u00e1\nhttps://t.co/q1cPtAdmyX"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-08T07:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457609466698940419"
            ],
            "id": "1457609466698940419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1422978953371918342",
            "created_at": "2021-11-08T05:15:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457577438226100232"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3416516595",
                        "start": 0,
                        "username": "npomvtt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457577438226100232",
            "in_reply_to_user_id": "3416516595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@npomvtt Meu lugarzinho, parque Municipal \u00e9 lindo \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "830116215049814016",
            "created_at": "2021-11-08T04:05:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457559880315908097"
            ],
            "id": "1457559880315908097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "elas tinham apenas um parque municipal, 4 garrafas de skol beats descartadas na praia, um bonde desativado no RJ, 6 mesas encontradas em uma escola abandonada e mesmo assim fizeram hist\u00f3ria https://t.co/ktyX2LJheu"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-11-08T03:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457548888794177540"
            ],
            "id": "1457548888794177540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/GNMdspmQxw"
        },
        {
            "author_id": "62429293",
            "created_at": "2021-11-08T02:53:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457541752307474437"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70864,
                        -23.525
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1457541752307474437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Serra da Bocaina https://t.co/pdbWfMCb21"
        },
        {
            "author_id": "24906070",
            "created_at": "2021-11-08T02:40:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457538479483674627"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5881578,
                        -25.5341739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1457538479483674627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01/11/2021\nParque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u \nSelva e Barco Macuco em Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 https://t.co/xqbJQ2YxVa"
        },
        {
            "author_id": "24906070",
            "created_at": "2021-11-08T02:30:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457536021575262212"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5881578,
                        -25.5341739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1457536021575262212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31/10/2921\nParque das Aves e Parque Nacional Cataratas do Igua\u00e7u em Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 https://t.co/a7NWb5fF2z"
        },
        {
            "author_id": "1189754956452159491",
            "created_at": "2021-11-08T01:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457521065706545154"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1190365424355033091",
                        "start": 0,
                        "username": "nicoanjo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457521065706545154",
            "in_reply_to_user_id": "1190365424355033091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nicoanjo aqui tem cinema, shopping, parque municipal, museu do caf\u00e9 que tamb\u00e9m leva o nome de lageado que \u00e9 um parque enorme para piqueniques e tem faculdade, boliche, pra\u00e7as, acho que s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2021-11-08T00:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457509034051846146"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "826091626992910337",
                        "start": 129,
                        "username": "jessicaentrin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457509034051846146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Coca-Cola, Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, em Setiba, Guarapari ES \u2600\ufe0f\ud83e\udd80\ud83d\udc1a\ud83d\udc20\n\nSiga-nos no Instagram @belezascapixabas\n\n\ud83d\udcf8 @jessicaentrin https://t.co/hyNvNDCNBT"
        },
        {
            "author_id": "1363160975797534721",
            "created_at": "2021-11-08T00:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457508568408678403"
            ],
            "id": "1457508568408678403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal e a sacola do Gbarbosa https://t.co/n1VZliiImX"
        },
        {
            "author_id": "1136384931993702401",
            "created_at": "2021-11-08T00:40:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457508307371974659"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1217696133562150913",
                        "start": 0,
                        "username": "vitoria_borgx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457508307371974659",
            "in_reply_to_user_id": "1217696133562150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitoria_borgx Qual \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o KKKKKKKKKKKKKKK eu coloquei parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2021-11-07T23:10:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457485614144708609"
            ],
            "id": "1457485614144708609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/vJfuxLptz3"
        },
        {
            "author_id": "1163829644518465537",
            "created_at": "2021-11-07T22:44:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457479031901806606"
            ],
            "id": "1457479031901806606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui na parte alta do parque nacional hoje, e meu Deus, la \u00e9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "4828466986",
            "created_at": "2021-11-07T22:14:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457471551561928705"
            ],
            "id": "1457471551561928705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional t\u00e1 de gra\u00e7a e t\u00e1 permitido banho de cachoeira \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1405616496051724289",
            "created_at": "2021-11-07T22:01:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457468305829253125"
            ],
            "id": "1457468305829253125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/wwJ5OTifZz"
        },
        {
            "author_id": "1370506026018074624",
            "created_at": "2021-11-07T21:46:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457464558491156495"
            ],
            "id": "1457464558491156495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o conhece o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3? #ParnaCip\u00f3 #SNUC #ICMBIO https://t.co/isJUdufEWI"
        },
        {
            "author_id": "1440581160539619333",
            "created_at": "2021-11-07T21:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457461632221782023"
            ],
            "id": "1457461632221782023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\n https://t.co/A13j0RWWcj\n\n #travel #Serra #dos #\u00d3rg\u00e3os #National #Park https://t.co/TJewrfqBOx"
        },
        {
            "author_id": "875823272",
            "created_at": "2021-11-07T21:14:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457456525614714891"
            ],
            "id": "1457456525614714891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar me transmite tanta paz \u270c\ufe0f#diaperfeito \ud83e\udde1 em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/yVkFutnxzZ"
        },
        {
            "author_id": "1241935442271969280",
            "created_at": "2021-11-07T21:12:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457455999355396104"
            ],
            "id": "1457455999355396104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirou na homenagem a um monumento natural e acertou um convite ao suic\u00eddio. https://t.co/ncSbq83Wjj"
        },
        {
            "author_id": "168304770",
            "created_at": "2021-11-07T20:56:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457451954100133894"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57403088,
                        -23.57133102
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1457451954100133894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Caminho do Mar https://t.co/jVVpuEPcZe"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-11-07T20:53:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457451183782649859"
            ],
            "id": "1457451183782649859",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o exemplos disso o Parque Mun. da Taquara em #Caxias; o Parque Natural de Gericin\u00f3, em #Nil\u00f3polis; o Parque Natural Mun. de #NovaIgua\u00e7u; o Parque Natural Mun. Morro da Baleia, em #Queimados; e a Floresta Nacional Mario Xavier, em #Serop\u00e9dica."
        },
        {
            "author_id": "51505064",
            "created_at": "2021-11-07T20:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457448692844163074"
            ],
            "id": "1457448692844163074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705Da S\u00e9rie: JD EM 100 LUGARES PELO MUNDO\n\ud83d\udcccArquivo Mestre Jo\u00e3o Dias \n\ud83d\udccc018/100 - Los Glaciares National Park - 2019 em Parque nacional Los Glaciares https://t.co/txPh6sIhSK"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-11-07T20:35:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457446755285577746"
            ],
            "id": "1457446755285577746",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5)\u201cJirisan\u201d \u00e9 um novo drama de mist\u00e9rio do escritor Kim Eun Hee (\u201c Signal ,\u201d \u201cKingdom\u201d) sobre guardas-florestais no Parque Nacional Monte Jiri que investigam um misterioso acidente na montanha.\n\nFonte: Soompi;"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-11-07T20:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457444712273563661"
            ],
            "id": "1457444712273563661",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)Jun Ji Hyun como Seo Yi Kang, um guarda florestal de topo do Parque Nacional Monte Jiri, e Joo Ji Hoon como seu parceiro novato Kang Hyun Jo, que est\u00e1 se escondendo um segredo indiz\u00edvel. O drama segue a hist\u00f3ria que se desenrola quando os dois rangers come\u00e7am a descobrir a+"
        },
        {
            "author_id": "303780467",
            "created_at": "2021-11-07T20:23:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457443539290316805"
            ],
            "id": "1457443539290316805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hETn2N9iFo"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-11-07T20:17:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457442217430224903"
            ],
            "id": "1457442217430224903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mogi das Cruzes agenda visitas monitoradas \u00e0 Ilha Marab\u00e1 e ao Parque\u00a0Municipal https://t.co/UcOTOBD34P"
        },
        {
            "author_id": "710821732878254080",
            "created_at": "2021-11-07T18:48:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457419628863533056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "897472670954029058",
                        "start": 0,
                        "username": "falajanelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457419628863533056",
            "in_reply_to_user_id": "897472670954029058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falajanelli N\u00e3o acredito que o monumento natural mais bonito do RJ vai ser RAPTADO pelos paulistas"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-11-07T18:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457415805809790978"
            ],
            "id": "1457415805809790978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VILA DO GER\u00caS: termas e cascatas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\ud83d\udc34\ud83c\udf32\n#passaportenobolso #Portugal #viajar \n https://t.co/pUo4GVO0la"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-11-07T18:03:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457408286005751810"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1457408286005751810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/yfizI8TnYY"
        },
        {
            "author_id": "1437715516827787268",
            "created_at": "2021-11-07T17:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457406710600056840"
            ],
            "id": "1457406710600056840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No colors! \n.\n.\n.\n#sunday #oldschool #pb #oldpic #bwphotography #domingando #filhacanina #chimichanga #chihuahualife #blackmetal #norwegianblackmetal #nordictattoo em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/IGDCLqyUCl"
        },
        {
            "author_id": "240465677",
            "created_at": "2021-11-07T17:35:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457401309322219525"
            ],
            "id": "1457401309322219525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Natural Municipal Fazenda Do Carmo https://t.co/Ak3VxJNtUf"
        },
        {
            "author_id": "1147338500192296960",
            "created_at": "2021-11-07T17:23:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457398242526826504"
            ],
            "id": "1457398242526826504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A. Wollenweider\n\ud83d\udcbfhttps://t.co/ffflwWibkb\n\n\ud83d\udd3aParque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\ns/n Fabi\u00e3o I, 155, BR-135, Janu\u00e1ria - MG, 39480-000\n(38) 3623-1038 https://t.co/ChPjvHWkFF\n\n\"_ Eureka! Quiencasa, em Minas, S\u00edssifo \u00e9 o Mito das Caverna\" (CDf-Andrade) https://t.co/fiVID49UEa"
        },
        {
            "author_id": "998360098723557376",
            "created_at": "2021-11-07T17:10:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457395101727080448"
            ],
            "id": "1457395101727080448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lista de lugares que quero visitar um dia:\n- Maragogi - Alagoas;\n- Campos do Jord\u00e3o - S\u00e3o Paulo;\n- Pipa - Rio Grande do Norte;\n- Pelourinho - Bahia;\n- Parque Nacional do Catimbau - Pernambuco;\n- Gramado - Rio Grande do Sul;\n- Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1;\n+"
        },
        {
            "author_id": "2170690572",
            "created_at": "2021-11-07T16:36:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457386545103712264"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1457386545103712264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colecionadora de momentos \u2728 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/BY5WvASfa3"
        },
        {
            "author_id": "85059435",
            "created_at": "2021-11-07T16:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457379359342346248"
            ],
            "id": "1457379359342346248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora aproveitar a natureza, e come\u00e7ar a me despedir!! #trip #turistando #paulistanonorio em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/PX6PpQynKQ"
        },
        {
            "author_id": "287932449",
            "created_at": "2021-11-07T15:22:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457367955633840133"
            ],
            "id": "1457367955633840133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa tem umas jacas muito grande no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "287932449",
            "created_at": "2021-11-07T15:16:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457366241434288131"
            ],
            "id": "1457366241434288131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cogitei na possibilidade de ir no parque municipal mas acabei de descobrir que t\u00e1 fechado"
        },
        {
            "author_id": "1086284732227309569",
            "created_at": "2021-11-07T15:11:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457365185644089359"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "132699857",
                        "start": 0,
                        "username": "tracklist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457365185644089359",
            "in_reply_to_user_id": "132699857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tracklist A voz dele foi perfeita para essa m\u00fasica. \n\nPara quem n\u00e3o sabe jirisan \u00e9 um dorama de suspense e mist\u00e9rio que conta a hist\u00f3ria de guardas florestais do parque nacional da Coreia q abarca as montanhas mais sangradas de l\u00e1. Est\u00e1 liberado pelo viki:\n\nhttps://t.co/xe4OVdU1Ux"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2021-11-07T14:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457351734175666186"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1457351734175666186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/dnCWWN03kT"
        },
        {
            "author_id": "1316134273129369602",
            "created_at": "2021-11-07T14:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457349495654596611"
            ],
            "id": "1457349495654596611",
            "in_reply_to_user_id": "1316134273129369602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Caso voc\u00ea n\u00e3o conhe\u00e7a, \u201cJirisan\u201d \u00e9 um drama coreano de 2021 produzido para o canal tvN.\n\nEscrito, dirigido e estrelado por grandes nomes, \u201cJirisan\u201d segue um grupo de guardas-florestais enquanto trabalham para salvar as pessoas ao redor do Parque Nacional do Monte Jiri. https://t.co/3kvwnCoJ1o"
        },
        {
            "author_id": "557982018",
            "created_at": "2021-11-07T14:08:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457349147741282308"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1309181833754669056",
                        "start": 0,
                        "username": "Nadadenovo18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457349147741282308",
            "in_reply_to_user_id": "1309181833754669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nadadenovo18 @OIniciador Sim. Acredito q ele se arrependeu muito de ter entrado nessa. Antes s\u00f3 dormia 3 dias por semana nas cadeiras do parlamento, recebia as rachadinhas, fim de semana ia para a casa de praia pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, fazia churrasco e falava besteira. Zero preocupa\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1006669505152634881",
            "created_at": "2021-11-07T13:56:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457346321468243974"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "27957274",
                        "start": 0,
                        "username": "_SilenceWllFall"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457346321468243974",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@_SilenceWllFall Bom dia. Como moradora aqui do Rj...Na humilde, fica a sugest\u00e3o de conhecer o Museu Bispo do Ros\u00e1rio, Centro Cultural Cartola, Museu do Graffiti, Museu Vivo de S\u00e3o Bento (Caxias) e Parque Estadual da Pedra Branca."
        },
        {
            "author_id": "118188583",
            "created_at": "2021-11-07T13:40:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457342162207657984"
            ],
            "id": "1457342162207657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Friburgo \u00e9 incr\u00edvel!\nO Projeto do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos e o Aventura Animal monitora fauna e flora da regi\u00e3o registrou mais um flagrante da On\u00e7a Parda, no Caled\u00f4nia.\nA foto foi enviada por Rominique Schimidt, coordenador do projeto e  administrador do Parque https://t.co/DlOQNlYE3B"
        },
        {
            "author_id": "53707749",
            "created_at": "2021-11-07T13:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457340113042636805"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99997,
                        -19.88762
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1457340113042636805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello https://t.co/Ol5lZM0Vrj"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-07T13:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457339869332652033"
            ],
            "id": "1457339869332652033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Ind\u00edgenas Kapinaw\u00e1 denunciam desmatamento no Parque Nacional do Catimbau\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 28/10/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/3yagQcVkcV\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1261848297788055554",
            "created_at": "2021-11-07T12:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457325184181055493"
            ],
            "id": "1457325184181055493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obsess\u00e3o de hoje: Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-11-07T12:32:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457325081231872004"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "22914738",
                        "start": 193,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457325081231872004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo monitora a presen\u00e7a de contaminantes oriundos do Desastre de Fund\u00e3o, em Mariana (MG), no banco coral\u00edneo do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, que abriga importante biodiversidade.  \n@o_eco https://t.co/YnG8JnsCHH #COP26 https://t.co/EEBDmNvB2f"
        },
        {
            "author_id": "58500526",
            "created_at": "2021-11-07T12:32:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457325049493528577"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1457325049493528577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/BdxAYtv79q"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-11-07T12:25:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457323326125318150"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "67645610",
                        "start": 212,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457323326125318150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudo feito na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus, no Amazonas, mostra alta ocupa\u00e7\u00e3o do peixe-boi perto de comunidades humanas. Dentro da reserva, comunit\u00e1rios e animais vivem em harmonia. Via @mongabay_brasil https://t.co/nWeY6uScWH https://t.co/ZiG5ssrWgo"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-07T12:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457319208832864261"
            ],
            "id": "1457319208832864261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mamangava na flor da bate-caixa\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/LSNlv5Ld3H"
        },
        {
            "author_id": "1653829795",
            "created_at": "2021-11-07T11:20:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457306865281404929"
            ],
            "id": "1457306865281404929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Na grande SP duas provas de ciclismo, a cl\u00e1ssica Torel de Ciclismo pela Mazza Ciclismo em Santo Andr\u00e9 e o Paulista de Montanha (ser\u00e1 que o presidente da federa\u00e7\u00e3o quer minar o evento concorrente?) no Parque Estadual da Serra do Mar. https://t.co/8TjgVDl9Zv"
        },
        {
            "author_id": "867756309067726849",
            "created_at": "2021-11-07T11:09:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457304222647652357"
            ],
            "id": "1457304222647652357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Planes #Escapadas #Galicia #Portugal #Turismo\n\ud83c\udf04\ud83c\udfde\ud83c\udf0a Piscinas naturales escondidas en el enclave protegido del Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, a tan solo unos cientos de metros de Galicia \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/30Y3lZsO7K"
        },
        {
            "author_id": "1360808636449239041",
            "created_at": "2021-11-07T09:52:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457284866681286661"
            ],
            "id": "1457284866681286661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional Akagera, #Ruanda https://t.co/jy4KPRmy1l"
        },
        {
            "author_id": "1442565170044174336",
            "created_at": "2021-11-07T09:08:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457273757186285568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "158448866",
                        "start": 0,
                        "username": "olisassa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457273757186285568",
            "in_reply_to_user_id": "158448866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olisassa pol\u00edcia mas d\u00e1 uma olhada se tem alguma lei sobre o assunto regulando o local, sabe como \u00e9 pol\u00edcia n\u00e9 geralmente faz corpo mole e ter argumentos fortes ajuda. Exemplo aqui \u00e9 \u00e1rea protegida, perto do Parque Nacional, muitos bichos..al\u00e9m da lei que vale pra cidade tem outras"
        },
        {
            "author_id": "399451295",
            "created_at": "2021-11-07T09:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457271761930702848"
            ],
            "id": "1457271761930702848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/i5k48O8zzj - Quatro turistas de nacionalidade alem\u00e3, tr\u00eas mulheres e um homem, foram resgatados pelos bombeiros de Salto e de Montalegre, em Cabril depois de terem ficado sem forma de regressar, ao percorrerem um trilho no Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1176569569068142593",
            "created_at": "2021-11-07T07:11:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457244248638689283"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457244248638689283",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Seu bozonoide s/vergonha.\nN\u00e3o recebeu porque seu \u00eddolo \u00e9 vc s\u00e3o incompetentes na prote\u00e7\u00e3o da natureza! Porque libera desmatamento, libera constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida, garimpo, queimada e a\u00ed da reduz as multas e fiscaliza\u00e7\u00f5es. T\u00e1 explicado porque o Brasil est\u00e1 se fudendo? Idiota https://t.co/vRpHSF9FFX"
        },
        {
            "author_id": "622329083",
            "created_at": "2021-11-07T02:51:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457178915781464065"
            ],
            "id": "1457178915781464065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia Jubarte sendo atacada por Orcas na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo - v\u00eddeo 2. https://t.co/vIo2BlSyPi"
        },
        {
            "author_id": "622329083",
            "created_at": "2021-11-07T02:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457178777935560706"
            ],
            "id": "1457178777935560706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia Jubarte sendo atacada por Orcas na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo - v\u00eddeo 1. https://t.co/iASF5ivBcI"
        },
        {
            "author_id": "1626642350",
            "created_at": "2021-11-07T01:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457165728642211840"
            ],
            "id": "1457165728642211840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPESTADE NO PARQUE NACIONAL DO GRAND CANYON\nArizona, EUA em Em Agudos -SP https://t.co/Y0ktfwY2hA"
        },
        {
            "author_id": "833523918",
            "created_at": "2021-11-07T01:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457151912298561544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "742877717444632576",
                        "start": 0,
                        "username": "UncleFlapjacks"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1457151912298561544",
            "in_reply_to_user_id": "742877717444632576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UncleFlapjacks Eu e meu marido tamb\u00e9m andamos no domingo mas j\u00e1 estou enjoada em andar em S\u00e3o Paulo. Eu disse para o meu marido que eu quero andar em algum parque nacional nos Estados Unidos. Voc\u00ea mora perto dos Amishs? Voc\u00ea conhece algum Amish?"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-11-07T01:02:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457151355676680195"
            ],
            "id": "1457151355676680195",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)\u00e9 um drama de mist\u00e9rio estrelado por  Jun Ji Hyun  como Seo Yi Kang, um guarda florestal de topo do Parque Nacional Monte Jiri, e  Joo Ji Hoon  como seu parceiro novato Kang Hyun Jo, que est\u00e1 se escondendo um segredo indiz\u00edvel. O drama segue a hist\u00f3ria que se desenrola quando+"
        },
        {
            "author_id": "2566093590",
            "created_at": "2021-11-07T00:18:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457140324585902085"
            ],
            "id": "1457140324585902085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Enquanto ca\u00e7ava a aurora boreal o astrofot\u00f3grafo Brett Abernethy capturou esta incr\u00edvel bola de fogo de meteoro cruzando o c\u00e9u perto do lago Johnson no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1. https://t.co/eex8ezWJcH"
        },
        {
            "author_id": "914471171927756800",
            "created_at": "2021-11-07T00:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457135849565478921"
            ],
            "id": "1457135849565478921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj andre me fez andar todo o parque municipal, andar de l\u00e1 at\u00e9 o shopping, andar todo o shopping 2x e eu n\u00e3o t\u00f4 nada feliz."
        },
        {
            "author_id": "1305241590823301120",
            "created_at": "2021-11-06T23:53:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457134026016399363"
            ],
            "id": "1457134026016399363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esse parque nacional do monte jiri \u00e9 muito lindo \ud83e\udd70 \n\n#Jirisan #JirisanEp5 https://t.co/MR7KKgig2L"
        },
        {
            "author_id": "100623152",
            "created_at": "2021-11-06T23:39:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457130673890811908"
            ],
            "id": "1457130673890811908",
            "in_reply_to_user_id": "100623152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois, peguei a bike e rumei para Balne\u00e1rio do Seu Lulu q fica dentro do Parque Estadual do Utinga. https://t.co/wkkl0Q7Tma"
        },
        {
            "author_id": "1276710070638776323",
            "created_at": "2021-11-06T23:31:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457128506446516228"
            ],
            "id": "1457128506446516228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fora #BolsoDoria do Petar!\nRegi\u00e3o fundamental para a preserva\u00e7\u00e3o ambiental, da Mata Atl\u00e2ntica e das comunidades tradicionais do Vale do Ribeira. \nN\u00e3o \u00e0 privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Petar, Patrim\u00f4nio da Humanidade! https://t.co/UxI0Ps7mWP"
        },
        {
            "author_id": "1276710070638776323",
            "created_at": "2021-11-06T23:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457128272593137666"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1457128272593137666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fora #BolsoDoria do PETAR!\nN\u00e3o \u00e0 privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira , Patrim\u00f4nio da Humanidade!\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o essencial para a preserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e das comunidades tradicionais dos d+ parques do Vale do Ribeira. \nhttps://t.co/hbGJOo8DgI https://t.co/sEkHCW99he"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2021-11-06T23:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457126964934987777"
            ],
            "id": "1457126964934987777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/dCpilcfdYz"
        },
        {
            "author_id": "34352933",
            "created_at": "2021-11-06T22:08:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457107749435842566"
            ],
            "id": "1457107749435842566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Augusta \u00e9 inaugurado e homenageia Bruno Covas\nA Prefeitura de S\u00e3o Paulo inaugurou na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (6) o Parque Municipal Augusta \u201cPrefeito Bruno Covas\u201d. O local, que conta com \u00e1rea de 23 mil m\u00b2, \u00a0est\u00e1 localizado em um quarteir\u00e3o entre ...\nhttps://t.co/NB4GjKblaI"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T22:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457107219628101636"
            ],
            "id": "1457107219628101636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/WRmBvfokaD"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T22:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457106677359169545"
            ],
            "id": "1457106677359169545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/5AoPtzkoTY"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-11-06T22:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457105577113530376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "67645610",
                        "start": 212,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457105577113530376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estudo feito na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus, no Amazonas, mostra alta ocupa\u00e7\u00e3o do peixe-boi perto de comunidades humanas. Dentro da reserva, comunit\u00e1rios e animais vivem em harmonia. Via @mongabay_brasil\n\nhttps://t.co/BAfiIRWEL6"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-06T21:23:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457096423657381897"
            ],
            "id": "1457096423657381897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1411337790097346567",
            "created_at": "2021-11-06T21:21:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457095736814882816"
            ],
            "id": "1457095736814882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/acBNh9OGWK"
        },
        {
            "author_id": "230487173",
            "created_at": "2021-11-06T21:19:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457095306210947074"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1457095306210947074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que vista! Mas pra chegar l\u00e1 teve muita subida em degraus, pedra e at\u00e9 corda. Mas era cada visual que a gente via no caminho que posso garantir que TUDO valeu a pena! \u26f0\ud83d\udca6\u2600\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/GTyGaLcfdn"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:35:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457084299665158144"
            ],
            "id": "1457084299665158144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/BA14pTKMWE"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457084017946337282"
            ],
            "id": "1457084017946337282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/sCCQ6dL1Hs"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457083756091777035"
            ],
            "id": "1457083756091777035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/TBcv9snhhF"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:32:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457083485471006726"
            ],
            "id": "1457083485471006726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/hkkjGC8xMd"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457083180381573120"
            ],
            "id": "1457083180381573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ARiUk7tsDx"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457082933324492804"
            ],
            "id": "1457082933324492804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/OVp1sy4FS7"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2021-11-06T20:29:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457082776134447105"
            ],
            "id": "1457082776134447105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo !!!\nParque da Uva Vinhedo! em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/bsHBsixHc4"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:28:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457082565941153800"
            ],
            "id": "1457082565941153800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/MAlct24gNV"
        },
        {
            "author_id": "123975570",
            "created_at": "2021-11-06T20:28:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457082506877022213"
            ],
            "id": "1457082506877022213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo inaugura o Parque Municipal Augusta \u201cPrefeito Bruno Covas\u201dno centro da capital https://t.co/UNinJl70Qs\u2026 #BlogdoWelbi"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:27:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457082294917898253"
            ],
            "id": "1457082294917898253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/YfaUWXzBqo"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:26:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457082006194606082"
            ],
            "id": "1457082006194606082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/EB4G9OwygC"
        },
        {
            "author_id": "45940626",
            "created_at": "2021-11-06T20:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457081874132750356"
            ],
            "id": "1457081874132750356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de S\u00e3o Paulo inaugura o Parque Municipal Augusta \u201cPrefeito Bruno Covas\u201dno centro da capital https://t.co/lH2sPNrwqE #BlogdoWelbi"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:25:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457081715344744455"
            ],
            "id": "1457081715344744455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/muwh5fxqCv"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457081369876701195"
            ],
            "id": "1457081369876701195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/aEIK5d5gbk"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:22:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457081043517902862"
            ],
            "id": "1457081043517902862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/H3eBUau7HM"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:21:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457080612360122369"
            ],
            "id": "1457080612360122369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/XmNdp1uNVT"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:19:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457080321673924608"
            ],
            "id": "1457080321673924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/gCmF4JPyZM"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:18:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457080063426371586"
            ],
            "id": "1457080063426371586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/vN4udUf7i2"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:17:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457079683510636546"
            ],
            "id": "1457079683510636546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/NebadlL0th"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:15:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457079326470545409"
            ],
            "id": "1457079326470545409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/py3jn0cUOP"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:14:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457079025688399872"
            ],
            "id": "1457079025688399872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/iv7ZJu29ks"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:13:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457078674545643527"
            ],
            "id": "1457078674545643527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/0GL4HCtOmY"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457078422455324674"
            ],
            "id": "1457078422455324674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/6dhXIBcW12"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-11-06T20:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457078142716239879"
            ],
            "id": "1457078142716239879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ePWqYkpgDP"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T20:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457075732107169794"
            ],
            "id": "1457075732107169794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/NfreDp14iX"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T20:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457075397854736386"
            ],
            "id": "1457075397854736386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/gL967CjAsU"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:58:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457075053351276550"
            ],
            "id": "1457075053351276550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/AnAi3mjlcd"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457074709552586757"
            ],
            "id": "1457074709552586757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/VKrGBF3sp8"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:56:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457074366219538446"
            ],
            "id": "1457074366219538446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/6uBaJC5ySo"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:54:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457074016146051074"
            ],
            "id": "1457074016146051074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/GHDNrxVv6F"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:51:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457073146134159365"
            ],
            "id": "1457073146134159365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/BPHs6wUWff"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457072830835798024"
            ],
            "id": "1457072830835798024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/zmyscfITS8"
        },
        {
            "author_id": "18426901",
            "created_at": "2021-11-06T19:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457072829812416516"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "298667456",
                        "start": 0,
                        "username": "arima_lib"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457072829812416516",
            "in_reply_to_user_id": "298667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arima_lib Zero vontade. \ud83d\ude43\nPassando por l\u00e1 (arrastado pela patroa) eu vou no Museu Americano de Hist\u00f3ria Natural (NY) e no Parque Nacional de Yosemite (CA). Visitar alguns lugares hist\u00f3ricos e fugir de todos lugares \"badalados\" que acho t\u00e3o sem gra\u00e7a = Disney."
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:48:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457072447140683780"
            ],
            "id": "1457072447140683780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ZkV2NsPzyv"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457072064574234625"
            ],
            "id": "1457072064574234625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/6BoO2xAUyL"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-11-06T19:45:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457071621802450946"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1073668129702756358",
                        "start": 0,
                        "username": "vanna1217"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457071621802450946",
            "in_reply_to_user_id": "1073668129702756358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanna1217 Boa tarde! Somente a Av. L\u00facio Costa com reten\u00e7\u00e3o na altura do Parque Municipal Marapendi, sentido Recreio."
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457071304432046083"
            ],
            "id": "1457071304432046083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/qRLby6Uaar"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457071083354472448"
            ],
            "id": "1457071083354472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/51CUTMdith"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457070746371440642"
            ],
            "id": "1457070746371440642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/3NYxCaI27a"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457069979132702726"
            ],
            "id": "1457069979132702726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Cs4i8bpL4V"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:37:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457069606481264644"
            ],
            "id": "1457069606481264644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/2rEb98sjAW"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:35:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457069114116222976"
            ],
            "id": "1457069114116222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/sAAywm5dNh"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:33:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457068533163175936"
            ],
            "id": "1457068533163175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/5SdkmqfKiF"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:31:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457068142669172739"
            ],
            "id": "1457068142669172739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/cn3mrX5OWV"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-11-06T19:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457067777890693126"
            ],
            "id": "1457067777890693126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/8ma9ET56b6"
        },
        {
            "author_id": "1288379772469379073",
            "created_at": "2021-11-06T19:18:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457064966855577605"
            ],
            "id": "1457064966855577605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe uma cena id\u00eantica a essa aqui em Santar\u00e9m. De um lado a planta\u00e7\u00e3o de soja, do outro, a Floresta nacional do tapaj\u00f3s preservada. https://t.co/M7RKjl4x6C"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2021-11-06T19:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457064866292850689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "2868170959",
                        "start": 100,
                        "username": "valedocatimbau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457064866292850689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da igrejinha - Parque Nacional do Catimbau - Bu\u00edque (PE)\n\u00d4 lugar de paisagens lindas \ud83d\ude0d\nFoto: @valedocatimbau https://t.co/0sXANj1gL9"
        },
        {
            "author_id": "1539414632",
            "created_at": "2021-11-06T19:05:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457061574494105602"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82271629",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosjordy"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "136043016",
                        "start": 36,
                        "username": "ArraialdoCabo"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "128372940",
                        "start": 126,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457061574494105602",
            "in_reply_to_user_id": "82271629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosjordy At\u00e9 quando o ICMBio em @ArraialdoCabo vai subjugar os trabalhadores da RESEX (Reserva Extrativista)??? O governo @jairbolsonaro n\u00e3o compactua com opress\u00f5es aos trabalhadores do #Brasil !!!!"
        },
        {
            "author_id": "1267606412017926145",
            "created_at": "2021-11-06T19:04:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457061236336701450"
            ],
            "id": "1457061236336701450",
            "in_reply_to_user_id": "1267606412017926145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para registro,  um elogio muito especial aos funcion\u00e1rios do Parque Estadual do Turvo."
        },
        {
            "author_id": "1303304246281097224",
            "created_at": "2021-11-06T18:13:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457048437162131456"
            ],
            "id": "1457048437162131456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um excelente lugar no Cear\u00e1 \u00e9 a Serra da Ibiapaba, fronteira com Piau\u00ed. L\u00e1 encontramos uma mistura de Mata Atl\u00e2ntica, Cerrado e Caatinga, a Bica do Ipu, o Parque Nacional de Ubajara com suas Grutas, o Castelo de Pedra em Vi\u00e7osa do Cear\u00e1, terra de Cl\u00f3vis Bevil\u00e1qua, e muito mais. https://t.co/1RR23662Cw"
        },
        {
            "author_id": "25707122",
            "created_at": "2021-11-06T17:59:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457045067118653449"
            ],
            "id": "1457045067118653449",
            "in_reply_to_user_id": "993266362813382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cleoagn Band-e Amir, um parque nacional do Afeganist\u00e3o que \u00e9 maravilhoso https://t.co/gwk3dr3h4j"
        },
        {
            "author_id": "633944176",
            "created_at": "2021-11-06T17:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457030067025031170"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "125824072",
                        "start": 2,
                        "username": "Senac_am"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457030067025031170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @senac_am firmou parceria com o Instituto Soka Amaz\u00f4nia, respons\u00e1vel pela gest\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Dr. Daisaku Ikeda. O objetivo \u00e9 promover a\u00e7\u00f5es de sustentabilidade, educa\u00e7\u00e3o ambiental, conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o do meio ambiente. https://t.co/9ZxrlU8a8X"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2021-11-06T16:43:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457025781981274119"
            ],
            "id": "1457025781981274119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 500 mudas de \u00e1rvores foram plantadas no Parque Municipal de Eventos Jos\u00e9 Cl\u00e1udio Machado, em Tapes\n\nO objetivo \u00e9 proporcionar uma grande \u00e1rea de sombra, tornando o local prop\u00edcio ao acampamento dos piquetes\n\n( https://t.co/n6gspoT8Y9 ) https://t.co/xRP8ps471H"
        },
        {
            "author_id": "6789512",
            "created_at": "2021-11-06T15:44:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457011088772435971"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "42413227",
                        "start": 0,
                        "username": "DeniseBachtold"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1387511823600062471",
                        "start": 16,
                        "username": "trem_corcovado"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 32,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "101872570",
                        "start": 48,
                        "username": "arqrio"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "101872570",
                        "start": 58,
                        "username": "arqrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1457011088772435971",
            "in_reply_to_user_id": "42413227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeniseBachtold @trem_corcovado @Prefeitura_Rio @arqrio A @ARQRIO s\u00f3 tem a propriedade do monumento, pelo qual n\u00e3o recebe um centavo sequer de passagem, ingresso etc.. Todo o resto \u00e9 gest\u00e3o federal, seja por concess\u00e3o ou pelo Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "581456152",
            "created_at": "2021-11-06T15:37:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1457009173116370956"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1457009173116370956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado meu Deus por mais um ano de vida.\nGratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\ude01\ud83e\udd73\ud83d\ude80\ud83e\udd82\ud83c\udf10\u2705 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/7NubrBcbI1"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2021-11-06T14:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456995164547858440"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23827,
                        -22.61227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1456995164547858440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/xyy3SfS2VW"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-11-06T14:40:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456994911811784704"
            ],
            "id": "1456994911811784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tucano raro \u00e9 avistado em Parque Estadual no Par\u00e1\nhttps://t.co/kMyL0HJn8x"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-11-06T14:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456992298324140040"
            ],
            "id": "1456992298324140040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE FERRO de 96,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por ESTEVAO NOGUEIRA DA SILVA. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/40rFhxVvGV"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-11-06T14:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456984781401559040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "22914738",
                        "start": 191,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456984781401559040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estudo monitora a presen\u00e7a de contaminantes oriundos do Desastre de Fund\u00e3o, em Mariana (MG), no banco coral\u00edneo do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, que abriga importante biodiversidade. @o_eco\n\nhttps://t.co/VkGB9T4KBS"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2021-11-06T13:48:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456981907258937347"
            ],
            "id": "1456981907258937347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ participa de demoli\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Campo\u00a0Grande https://t.co/xRupEXjpQg"
        },
        {
            "author_id": "2890519719",
            "created_at": "2021-11-06T13:07:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456971574918144018"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9946302",
                        "start": 0,
                        "username": "augenio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456971574918144018",
            "in_reply_to_user_id": "9946302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@augenio Tava a 1km, vai que ele t\u00e1 l\u00e1 tocando viol\u00e3o no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1272707897223458816",
            "created_at": "2021-11-06T12:57:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456968907659661312"
            ],
            "id": "1456968907659661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho uma forte previs\u00e3o de que uma pessoa muito famosa morrer\u00e1 num acidente a\u00e9reo no parque Estadual da Pedra Branca no RJ entre 2022 a 2024.\nA aeronave ficaria em chamas\nE ser\u00e1 muito repercut\u00edvel\n\nN\u00e3o sou vidente, mas eu sonhei com isso, podem printar e me cobrar at\u00e9 l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "16918394",
            "created_at": "2021-11-06T12:42:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456965218974801922"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1271509890083717126",
                        "start": 0,
                        "username": "MadameNightmar3"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "94337143",
                        "start": 17,
                        "username": "guzrules"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "211697029",
                        "start": 27,
                        "username": "pajeandiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456965218974801922",
            "in_reply_to_user_id": "1271509890083717126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MadameNightmar3 @guzrules @pajeandiniz e tenho que te pedir desculpas, eu ainda errei. s\u00e3o 97% de preserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/OFN8sLLfNm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-06T12:35:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456963478011490307"
            ],
            "id": "1456963478011490307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/tmDxeg5b00"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-11-06T12:23:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456960400663187457"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "26416363",
                        "start": 152,
                        "username": "metsul"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 161,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "17912783",
                        "start": 170,
                        "username": "iBama"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "121828021",
                        "start": 178,
                        "username": "governo_rs"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 191,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "193003734",
                        "start": 203,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "62891396",
                        "start": 219,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456960400663187457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de brindar os 35 anos do Parque Nacional da Lagoa do Peixe que fica em Tavares/ RS um dos lugares mais lindos do nosso Rio Grande do Sul\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\n@metsul \n@ICMBio \n@ibama \n@governo_rs \n@StormHour \n@mmeioambiente \n@MTurismo https://t.co/W4B8GxzjVC"
        },
        {
            "author_id": "1420545891430240256",
            "created_at": "2021-11-06T11:45:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456950824463175682"
            ],
            "id": "1456950824463175682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei o parque municipal da uva em Colombo, juntamente dos meus av\u00f3s conhecemos os museus e locais aonde viviam fam\u00edlias italianas e polonesas... uma \u00f3tima aventura com eles... essas s\u00e3o algumas fotos que tirei deles achei muito fofo os dois fazendo pose de \u00e9poca sem querer... https://t.co/ZqdJBr9d2I"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-06T11:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456945084738510854"
            ],
            "id": "1456945084738510854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Ind\u00edgenas Kapinaw\u00e1 denunciam desmatamento no Parque Nacional do Catimbau\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 28/10/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/3yagQcVkcV\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "4459611869",
            "created_at": "2021-11-06T10:58:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456939032835940358"
            ],
            "id": "1456939032835940358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m quero viajar nesse bal\u00e3o \ud83c\udfb6 em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/do45WLEDLX"
        },
        {
            "author_id": "121500930",
            "created_at": "2021-11-06T10:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456934986523762689"
            ],
            "id": "1456934986523762689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras motos atravessam Pariquera A\u00e7u. A cidade est\u00e1 entre os maiores produtores de plantas ornamentais do Estado de S\u00e3o Paulo. No Parque Municipal Casa de Pedra \u00e9 poss\u00edvel encontrar aves como o Papagaio-da-cara-roxa e o Pav\u00f4, al\u00e9m de mam\u00edferos como a on\u00e7a-parda e a Irara."
        },
        {
            "author_id": "121500930",
            "created_at": "2021-11-06T10:20:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456929505835110400"
            ],
            "id": "1456929505835110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As motos atravessam agora a cidade de Iguape. Ela conta com o maior casario colonial preservado do Estado de S\u00e3o Paulo, em vias estreitas de paralelep\u00edpedos. Em seu territ\u00f3rio est\u00e3o ainda a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Chau\u00e1s e a mais que conhecida Jureia. #rallydesaopaulo"
        },
        {
            "author_id": "1134558541400989697",
            "created_at": "2021-11-06T02:15:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456807312035811334"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456807312035811334",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Que goleada \u00e9 essa deputado, com a pior taxa de desmatamento dos \u00faltimos 10anos, 2021 com taxa 57% maior que 2020, com o desmonte no IBAMA? E,falando em preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, pq Bolsonaro quer acabar com a  Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tamoios?Se deixar o governo faz gol contra."
        },
        {
            "author_id": "1409673838049345538",
            "created_at": "2021-11-06T02:07:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456805481306075136"
            ],
            "id": "1456805481306075136",
            "in_reply_to_user_id": "1409673838049345538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre el Parque Nacional Walter Thilo Deininger https://t.co/MlvasLSCKD"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2021-11-06T00:21:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456778838541799432"
            ],
            "id": "1456778838541799432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso realizou a 1\u00aa Feira de Artesanato na Assembleia Legislativa do\u00a0Amazonas https://t.co/kt5sXMv4M4"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2021-11-06T00:03:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456774249335640074"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "96860830",
                        "start": 121,
                        "username": "SigaAdailtonJr"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "545409275",
                        "start": 152,
                        "username": "BenficaMrcia"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "815965178143588353",
                        "start": 166,
                        "username": "blogwashington"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456774249335640074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distribui\u00e7\u00e3o de mudas acontece todas as sextas e s\u00e1bados no Parque Municipal: https://t.co/uUyiFSbDE0 Mossor\u00f3 passa aqui @SigaAdailtonJr @CesarAmorimRN @BenficaMrcia @blogwashington"
        },
        {
            "author_id": "2891389796",
            "created_at": "2021-11-05T23:39:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456768074586247168"
            ],
            "id": "1456768074586247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho maior orgulho de quem estou me tornando. Superei uma s\u00edndrome do p\u00e2nico fodida.. em 5 meses fui de operadora de telemarketing a gestora de parque estadual (sem passar por cima de ningu\u00e9m)"
        },
        {
            "author_id": "1327388954551873536",
            "created_at": "2021-11-05T23:25:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456764574913421313"
            ],
            "id": "1456764574913421313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sa\u00ed pra caminhar e encontrei essa bonitinha nas \u00e1rvores que ficam em volta do parque municipal. \u00e9 INCR\u00cdVEL como o n\u00famero de Epilampras cresce nessa \u00e9poca. https://t.co/mu6Kp3Kcsk"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2021-11-05T22:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456752080245374978"
            ],
            "id": "1456752080245374978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jacar\u00e9 Adilson \u00e9 retirado do canal da JK e levado para esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica:  https://t.co/eXCNGx5n2O"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-11-05T22:12:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456746160891183108"
            ],
            "id": "1456746160891183108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso realizou a 1\u00aa Feira de Artesanato na Assembleia Legislativa do Amazonas https://t.co/opYCACgBii"
        },
        {
            "author_id": "2613263053",
            "created_at": "2021-11-05T21:51:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456740995777843209"
            ],
            "id": "1456740995777843209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegou a hora de pautar o reflorestamento e prote\u00e7\u00e3o dos mananciais na \u00e1rea hoje conhecida como a maior floresta urbana do mundo, o Parque Nacional da Tijuca (Aqui no RJ). Sempre \u00e9 bom lembrar como Dom Pedro II tinha essa preocupa\u00e7\u00e3o. Fonte nos coment\u00e1rios\n\n#NosTemposDoImperador"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-11-05T21:45:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456739445982568456"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1456739445982568456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Participei de v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es de combate ao crime ambiental na Baixada Fluminense com o delegado Alexandre Saraiva.\nInterditamos areais clandestinos, destru\u00edmos carvoarias ilegais na Reserva Biol\u00f3gica do TINGUA, em Nova Igua\u00e7u e DC.\nProfissional s\u00e9rio, exonerado por cumprir o dever! https://t.co/L3cwGgUBcF"
        },
        {
            "author_id": "1442958058670510081",
            "created_at": "2021-11-05T21:21:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456733489882148870"
            ],
            "id": "1456733489882148870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#patrim\u00f4nio A pesquisa de opini\u00e3o quer identificar as percep\u00e7\u00f5es e as expectativas da popula\u00e7\u00e3o em rela\u00e7\u00e3o ao Parque Natural Municipal do Cristo Redentor, para que o espa\u00e7o esteja em condi\u00e7\u00f5es de receber vi\u00e7osenses e turistas.\n\nhttps://t.co/nDrdgZktmK"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2021-11-05T21:13:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456731371808960523"
            ],
            "id": "1456731371808960523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada a equipe de planejamento para elabora\u00e7\u00e3o \ndo Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Curia\u00fa, no \u00e2mbito da Secretaria do Meio Ambiente  (SEMA)."
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-11-05T21:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456729282395336707"
            ],
            "id": "1456729282395336707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O animal foi retirado do canal em que vivia em Matinhos, no litoral do Paran\u00e1, para ser transferido para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Guaragua\u00e7u, em Paranagu\u00e1 #RICMais https://t.co/9JGGUI9PlW"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-11-05T20:41:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456723243914649601"
            ],
            "id": "1456723243914649601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Al\u00f4, galera do skate! \ud83d\udef9 \nNa pr\u00f3xima semana, entre segunda-feira (08) e sexta-feira (12), a pista de skate do parque municipal \u201cBenedito Bueno de Morais\u201d, vai ficar fechada para manuten\u00e7\u00e3o!\nNesse per\u00edodo, as aulas da oficina de skate pra garotada tamb\u00e9m est\u00e3o suspensas. https://t.co/qO1oLjkbNK"
        },
        {
            "author_id": "824185878",
            "created_at": "2021-11-05T20:37:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456722485832036359"
            ],
            "id": "1456722485832036359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o jacare que vivia no c\u00f3rrego ao lado do super rede agora esta morando na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do rio guaragua\u00e7u, finalmente paz pra este bich\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2021-11-05T20:35:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456721981714358275"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "64276984",
                        "start": 73,
                        "username": "CorreioLitoral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456721981714358275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 Adilson \u00e9 retirado do canal da JK e levado para esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica @CorreioLitoral https://t.co/u5FjxnWJds"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-11-05T20:08:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456715184987381760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "131286287",
                        "start": 27,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456715184987381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Lei de autoria do deputado @minc_rj prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual das Dunas do Per\u00f3, em Cabo Frio.\nhttps://t.co/ZUMkGXcFvc"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2021-11-05T20:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456713209365286920"
            ],
            "id": "1456713209365286920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ participa de demoli\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Campo Grande. \nSaiba mais: https://t.co/Lgq5ttLUBN https://t.co/wvSeVC3Eih"
        },
        {
            "author_id": "4119587434",
            "created_at": "2021-11-05T19:57:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456712300308672519"
            ],
            "id": "1456712300308672519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 em Parque Municipal Cidade S\u00e3o Pedro https://t.co/b7B5wtgNa2 https://t.co/yz0d0yENdY"
        },
        {
            "author_id": "4119587434",
            "created_at": "2021-11-05T19:57:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456712292876177412"
            ],
            "id": "1456712292876177412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cidade S\u00e3o Pedro https://t.co/38Jt8Jfp1F"
        },
        {
            "author_id": "1420764301762207745",
            "created_at": "2021-11-05T19:56:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456712143802359820"
            ],
            "id": "1456712143802359820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso realiza 1\u00aa Feira de Artesanato https://t.co/NVq2U4ByZW"
        },
        {
            "author_id": "1324039952825536513",
            "created_at": "2021-11-05T19:52:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456710918801346566"
            ],
            "id": "1456710918801346566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, patrim\u00f4nio mundial reconhecido pela Unesco em 2001, est\u00e1 novamente sob amea\u00e7a. Em outubro deste ano, chegou \u00e0 C\u00e2mara dos Deputados um projeto de lei que prop\u00f5e a redu\u00e7\u00e3o em at\u00e9 73% da \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o localizada no estado de Goi\u00e1s,"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2021-11-05T19:25:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456704128193859596"
            ],
            "id": "1456704128193859596",
            "in_reply_to_user_id": "13642662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto do Por tr\u00e1s da foto #2 \u00e9 sobre o inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro em 2019. Confira \u2935\ufe0f\nhttps://t.co/SwM4Q6Hw26"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-05T19:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456703199772033033"
            ],
            "id": "1456703199772033033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2021-11-05T19:15:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456701781828947976"
            ],
            "id": "1456701781828947976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/mfXvXu4OwC"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2021-11-05T19:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456697943533178892"
            ],
            "id": "1456697943533178892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amontada come\u00e7a a pensar a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Caatinga\nSaiba mais:(https://t.co/R1n0SFTaQx) https://t.co/2WoRAQe2vm"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-11-05T18:55:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456696587762216960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "131286287",
                        "start": 177,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456696587762216960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Monumento Natural Estadual das Dunas do Per\u00f3: 457,8 hectares de extens\u00e3o! Pra ajudar a proteger as dunas e restingas em Cabo Frio, no litoral do Rio.\nProjeto de iniciativa do @minc_rj, aprovado na Alerj e que agora aguarda san\u00e7\u00e3o do governador. \n[t\u00f4 chorando de alegria] https://t.co/8SpMjnGYhG"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2021-11-05T18:53:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456696217744838661"
            ],
            "id": "1456696217744838661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVENTO \n\nParque Municipal do Idoso realiza 1\u00aa Feira de Artesanato. https://t.co/LGvy4WMp56"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-11-05T18:37:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456692041530871812"
            ],
            "id": "1456692041530871812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 385,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "Deputados aprovam cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o que protege dunas e restinga no litoral do estado do Rio. \n\nhttps://t.co/1BiwMt6jbt"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2021-11-05T18:32:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456690962269360128"
            ],
            "id": "1456690962269360128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso realizou a 1\u00aa Feira de Artesanato na Assembleia Legislativa do Amazonas https://t.co/gi5jh8tSuP"
        },
        {
            "author_id": "52919615",
            "created_at": "2021-11-05T18:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456688538221785090"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "112498734",
                        "start": 0,
                        "username": "IvanValente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456688538221785090",
            "in_reply_to_user_id": "112498734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@IvanValente \u00c9 um marginal.\nS\u00f3 pra lembrar: um dos primeiros atos como presidente foi afastar o fiscal do IBAMA que o multou, qdo ele foi flagrado pescando em \u00e1rea protegida. Mais um crime pro peito.\nSe crime desse medalha, o peito desse genocida estaria repleto."
        },
        {
            "author_id": "56086356",
            "created_at": "2021-11-05T18:22:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456688389030391809"
            ],
            "id": "1456688389030391809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distribui\u00e7\u00e3o de mudas acontece todas as sextas e s\u00e1bados no Parque Municipal\n\nhttps://t.co/WqysrqReAJ https://t.co/SKzuVchc03"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2021-11-05T18:10:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456685347568504840"
            ],
            "id": "1456685347568504840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso realizou a 1\u00aa Feira de Artesanato na Assembleia Legislativa do\u00a0Amazonas https://t.co/MFgbCrTSzh"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2021-11-05T18:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456684306307461123"
            ],
            "id": "1456684306307461123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo \u00e9 um documento tecnico mediante o qual, com fundamento nos objetivos gerais de uma Unidade de Conservacao da Natureza (UCNs), se estabelece o seu zoneamento e normas que devem presidir o uso da area e o manejo dos recursos naturais\n\nhttps://t.co/LUC1LUVjpX"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-11-05T18:01:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456683198046429184"
            ],
            "id": "1456683198046429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de Manejo \u00e9 um documento tecnico mediante o qual, com fundamento nos objetivos gerais de uma Unidade de Conservacao da Natureza (UCNs), se estabelece o seu zoneamento e normas que devem presidir o uso da area e o manejo dos recursos naturais\n\nhttps://t.co/UrM3sac898"
        },
        {
            "author_id": "196822691",
            "created_at": "2021-11-05T18:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456682796395679747"
            ],
            "id": "1456682796395679747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer cortar 73% da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da Chapada dos Veadeiros. Oposi\u00e7\u00e3o reage.\n\nAutor da proposta alega necessidade de sustar \u201caumento desmedido\u201d da \u00e1rea do parque nacional localizado em Goi\u00e1s.\n\nhttps://t.co/S25CVJqB5Z https://t.co/asFPuGrMOI"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-05T17:03:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456668581048033296"
            ],
            "id": "1456668581048033296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Ind\u00edgenas Kapinaw\u00e1 denunciam desmatamento no Parque Nacional do Catimbau\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 28/10/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/3yagQcVkcV\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1134932830490898439",
            "created_at": "2021-11-05T16:55:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456666580620824581"
            ],
            "id": "1456666580620824581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Largo: \ud83c\udfd0\nConclu\u00edda quadra de v\u00f4lei de areia, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/AG9urDHz1e"
        },
        {
            "author_id": "1434582226755362817",
            "created_at": "2021-11-05T16:48:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456664777267240962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456664777267240962",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Ningu\u00e9m explicou que o governo n\u00e3o tem que ser pago por outros pa\u00edses pra fazer o m\u00ednimo? O governo que bate todos os recordes de desmatamento e garimpo ilegais, morte de ind\u00edgenas, invas\u00e3o de \u00e1rea protegida, libera\u00e7\u00e3o de agrot\u00f3xicos e queimadas, n\u00e3o  tem moral pra exigir nada!"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-11-05T16:44:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456663776737042436"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1456663776737042436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/vCVGROyVL9"
        },
        {
            "author_id": "1443782035986915329",
            "created_at": "2021-11-05T16:32:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456660655684075523"
            ],
            "id": "1456660655684075523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Viagem - Jalap\u00e3o - Tocantins\nO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins.https://t.co/HaAfBmKJ5S https://t.co/o0W0Ye2eBV"
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "created_at": "2021-11-05T16:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456659085999415299"
            ],
            "id": "1456659085999415299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidade ambiental pede ao MP a suspens\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Estadual do Turvo : https://t.co/PtsFLA72Zv"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-11-05T16:09:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456654928798052353"
            ],
            "id": "1456654928798052353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Iema publica convoca\u00e7\u00e3o para elei\u00e7\u00f5es do Conselho Consultivo do Parque Estadual do Forno Grande https://t.co/DEDdB6zTTC https://t.co/6burGkvtCS"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-11-05T16:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456652636896256010"
            ],
            "id": "1456652636896256010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monumento vai contar com uma \u00e1rea de 457,85 hectares. Antes da cria\u00e7\u00e3o, dever\u00e3o ser realizados estudos ambientais e uma consulta p\u00fablica sobre o tema em at\u00e9 12 meses.\n\nConhe\u00e7a o projeto: https://t.co/Tfl2Xy8Kkx \ud83c\udf10\n\n#portalmultiplix #cabofrio #regi\u00e3odoslagos"
        },
        {
            "author_id": "3076973713",
            "created_at": "2021-11-05T15:52:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456650668387745792"
            ],
            "id": "1456650668387745792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda semana meu pa\u00eds Rio da Prata aparecendo no RJTV com constru\u00e7\u00e3o ilegal no Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2021-11-05T15:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456649360100442115"
            ],
            "id": "1456649360100442115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entre os problemas apontados est\u00e1 a aus\u00eancia de garantia de que servi\u00e7os essenciais ocorram sem interfer\u00eancia da empresa privada\n\nhttps://t.co/prQRpW3B1l"
        },
        {
            "author_id": "1113869411134394368",
            "created_at": "2021-11-05T15:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456642232895819785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "288735634",
                        "start": 0,
                        "username": "delegado_waldir"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "288735634",
                        "start": 46,
                        "username": "delegado_waldir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456642232895819785",
            "in_reply_to_user_id": "288735634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@delegado_waldir Qual o interesse do deputado @delegado_waldir PSL Goi\u00e1s, em propor redu\u00e7\u00e3o de 73% da \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, passando dos atuais 240 mil hectares para 65 mil hectares, ampliando a fronteira agr\u00edcola no noroeste do estado de Goi\u00e1s?"
        },
        {
            "author_id": "1113869411134394368",
            "created_at": "2021-11-05T15:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456642117770661899"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "288735634",
                        "start": 29,
                        "username": "delegado_waldir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456642117770661899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o interesse do deputado @delegado_waldir PSL Goi\u00e1s, em propor redu\u00e7\u00e3o de 73% da \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, passando dos atuais 240 mil hectares para 65 mil hectares, ampliando a fronteira agr\u00edcola no noroeste do estado de Goi\u00e1s?"
        },
        {
            "author_id": "1325922748544266240",
            "created_at": "2021-11-05T15:14:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456641147237961730"
            ],
            "id": "1456641147237961730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema abre inscri\u00e7\u00f5es para Programa de Voluntariado no Parque Estadual de Ita\u00fanas, ES https://t.co/sW7uwSqt0c"
        },
        {
            "author_id": "270173785",
            "created_at": "2021-11-05T15:07:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456639365162143751"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "57113e437daf2f4f"
            },
            "id": "1456639365162143751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CardinotNaTribuna Cardinot est\u00e3o invadindo a ilha de Itamarac\u00e1, o Sossego tem constru\u00e7\u00f5es retirando parte da \u00e1rea protegida, indo por jaguaribe o pontal est\u00e1 desaparecendo."
        },
        {
            "author_id": "121471245",
            "created_at": "2021-11-05T15:01:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456637785557782535"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "28168354",
                        "start": 164,
                        "username": "unisuam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456637785557782535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa palestra sobre Gest\u00e3o em  Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o- Semana da Biologia Unisuam #semanadabiologia #souunisuam\ud83e\udd89 #souumaeternacoruja #biounisuam @biounisuam @unisuam https://t.co/6jvRdFa8ah"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2021-11-05T15:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456637679605587971"
            ],
            "id": "1456637679605587971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antuco, esta localizada na zona central do Chile,mais conhecida como, cidade sustent\u00e1vel. A sua proximidade com o Parque Nacional Laguna del Laja faz com que os seus habitantes vivam as montanhas \u26f0, o campo \ud83c\udfd5 e que cuidem do meio ambiente no seu dia a dia \ud83c\udf3f. https://t.co/6NUMu5Jit6"
        },
        {
            "author_id": "1373784931344789506",
            "created_at": "2021-11-05T14:58:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456637021418663936"
            ],
            "id": "1456637021418663936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea viu essa not\u00edcia sobre a Fam\u00edlia do Zaca?\n\nhttps://t.co/7EIp5lw7lZ"
        },
        {
            "author_id": "927564148938039296",
            "created_at": "2021-11-05T14:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456634658557464576"
            ],
            "id": "1456634658557464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu tenho vontade de fazer safari e ver le\u00f5es de pertinho (com um pouquinho de medo, n\u00e9) \ud83e\udd81\ud83e\udd93\ud83d\udc18\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffcMarca aqui um amigo para essa aventura!\n\n\ud83d\udccd O v\u00eddeo foi gravado no Parque Nacional South Luangwa, \u00c1frica\n\ud83c\udfa5 IG - marlondutoit -  IG shentonsafaris\n\n#Safari #Africa #DicasdeViagens https://t.co/QzNSiW6lzu"
        },
        {
            "author_id": "38442083",
            "created_at": "2021-11-05T14:29:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456629779512414213"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "950748126809350145",
                        "start": 0,
                        "username": "m_dalexandria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456629779512414213",
            "in_reply_to_user_id": "950748126809350145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@m_dalexandria aqui, querido.\n\no anterior deu erro.\n\nhttps://t.co/LzKly8bxVb"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2021-11-05T14:29:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456629632027922433"
            ],
            "id": "1456629632027922433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Quilombolas denunciam desmatamento e explos\u00f5es com dinamites dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/Fp5CExM82X"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2021-11-05T14:28:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456629390511575046"
            ],
            "id": "1456629390511575046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O m\u00eas de outubro marcou o in\u00edcio de mais uma atividade do projeto #CidadesFlorestais: Madeira-Purus, dessa vez na Floresta Estadual (FES) Tapau\u00e1, localizada entre os munic\u00edpios de Canutama e Tapau\u00e1. Confira: https://t.co/NlJmVIFMBa  #FundoAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2021-11-05T14:25:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456628804265418761"
            ],
            "id": "1456628804265418761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que algu\u00e9m explique ao governo brasileiro a diferen\u00e7a entre reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel e reservas extrativistas.\nhttps://t.co/bnjv0KrZoS"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2021-11-05T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456622332198457353"
            ],
            "id": "1456622332198457353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quilombolas denunciam desmatamento e explos\u00f5es com dinamites dentro de \u00e1rea protegida https://t.co/MXmIw1IA5J"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-11-05T13:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456617294117941249"
            ],
            "id": "1456617294117941249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL DO ALV\u00c3O: \u00e1rea protegida em Mondim de Basto e Vila Real \ud83d\ude0d\ud83c\udf33\n\n#passaportenobolso #viajar \nhttps://t.co/weW5D2J9Ab"
        },
        {
            "author_id": "135746263",
            "created_at": "2021-11-05T13:25:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456613735259377665"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1456613735259377665",
            "in_reply_to_user_id": "281864694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mireladagama Ao fazer minha caminhada no parque municipal e de 50 pessoas somente 8 estavam usando m\u00e1scara ou face shield."
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-11-05T13:23:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456613108621918214"
            ],
            "id": "1456613108621918214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das dunas do Per\u00f3 ser\u00e1 criado em Cabo\u00a0Frio https://t.co/2zbWXLDeYD"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-11-05T13:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456610637841375234"
            ],
            "id": "1456610637841375234",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais ao sul, em uma \u00e1rea um pouco mais montanhosas e \u00famida predomina uma savana parecida, est\u00e1 sim, com o cerrado brasileiro. O parque nacional de Bicuar \u00e9 bastante representativo:\nhttps://t.co/1tR6mdGwGd https://t.co/VhURKWeDjA"
        },
        {
            "author_id": "1449174588227792897",
            "created_at": "2021-11-05T12:57:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456606508293165059"
            ],
            "id": "1456606508293165059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/KuuzgRelHn"
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2021-11-05T12:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456602403483136004"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "64257256",
                        "start": 118,
                        "username": "brasildefato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456602403483136004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Autor da proposta alega necessidade de sustar \u201caumento desmedido\u201d da \u00e1rea do parque nacional localizado em Goi\u00e1s\n\nVia @brasildefato \n\nhttps://t.co/Zdio7sOkDq"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-11-05T12:38:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456601804859396097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1305480986512293889",
                        "start": 81,
                        "username": "prefeituradegyn"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "1688124464",
                        "start": 144,
                        "username": "SMSGoiania"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1456601804859396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manh\u00e3 de muito movimento, sa\u00fade e cidadania no Parque Municipal Odilon Soares. A @prefeituradegyn, atrav\u00e9s da Secretaria Municipal dos Esportes @SMSGoiania juntos no #EsportenosBairros.\n Amamos muito tudo isso! \n\ud83d\ude0d\u2665\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\udcaa\ud83d\ude4c https://t.co/ea7RgSzm8A"
        },
        {
            "author_id": "1079458941606772738",
            "created_at": "2021-11-05T12:26:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456598830640664579"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "989854043370606592",
                        "start": 0,
                        "username": "paulambelmonte"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1456598830640664579",
            "in_reply_to_user_id": "989854043370606592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulambelmonte Porque n\u00e3o garantir seguran\u00e7a jur\u00eddica \u00e0s demarca\u00e7\u00f5es da floresta nacional e remover o assentamento para outro lugar j\u00e1 que os assentados n\u00e3o possuem escrituras? Regularizar incentiva novos assentamentos em \u00e1reas p\u00fablicas seja de parques , florestas ou quaisquer outras a meu ver."
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-11-05T12:08:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456594348917788673"
            ],
            "id": "1456594348917788673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duque de Caxias \u2013 Parque Natural Municipal da Caixa d\u2019\u00c1gua: o parque das\u00a0aves https://t.co/iymfFVwZC6"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-11-05T11:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456591539526934534"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1456591539526934534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascatinha Taunay \u00e9 a maior queda d'\u00e1gua do Parque Nacional da Tijuca. Faz parte do nosso passeio na Floresta da Tijuca.\nAgende um passeio e conhe\u00e7a essa maravilha.\n\n#girocariocatour #parquenacionaldatijuca #riodejaneiro #cascatinhataunay https://t.co/JSBkaYrxMJ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-05T11:56:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456591353224196097"
            ],
            "id": "1456591353224196097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Balan\u00e7a-rabo-de-m\u00e1scara na \u00e1rvore bate-caixa\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/MQqymwxKth"
        },
        {
            "author_id": "1440581160539619333",
            "created_at": "2021-11-05T11:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456585864520339462"
            ],
            "id": "1456585864520339462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\n https://t.co/A13j0RWWcj\n\n #travel #Serra #dos #\u00d3rg\u00e3os #National #Park https://t.co/opzyYSIN5L"
        },
        {
            "author_id": "1012198208",
            "created_at": "2021-11-05T11:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456585210485747714"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "48359963",
                        "start": 0,
                        "username": "victorfciriaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456585210485747714",
            "in_reply_to_user_id": "48359963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorfciriaco essa pr4ga s\u00f3 serve pra dar surto de raiva no parque municipal e espalhar fake news QUE \u00d3DIO DESSA RATAZAN4"
        },
        {
            "author_id": "15546587",
            "created_at": "2021-11-05T11:30:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456584721081815046"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "43452704",
                        "start": 98,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456584721081815046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual das Dunas do Per\u00f3 ser\u00e1 criado em Cabo Frio https://t.co/NqIRTTuk19 via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-11-05T10:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456574533025030148"
            ],
            "id": "1456574533025030148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ilha do Mel e o Parque Nacional de Superag\u00fci\n\n(FR e NL)\n\nhttps://t.co/aJtNE1gSAr https://t.co/y4sXpLvR3U"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-11-05T10:48:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456574174370095105"
            ],
            "id": "1456574174370095105",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1991, o Parque Nacional do Superag\u00fci foi declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO e, em 1999, passou a integrar igualmente a lista do Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade da UNESCO."
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-11-05T10:48:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456574114584465414"
            ],
            "id": "1456574114584465414",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Superag\u00fci, por sua vez, foi criado em 1989 e sua \u00e1rea de 34 mil hectares inclui a Ilha de Superag\u00fci, outras ilhas do litoral do Paran\u00e1 e trechos de vegeta\u00e7\u00e3o do continente."
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-11-05T10:46:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456573571816468481"
            ],
            "id": "1456573571816468481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Ilha do Mel e o Parque Nacional de Superag\u00fci \n\nNo litoral do estado do Paran\u00e1, no sul do Brasil, encontram-se duas atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas de grande interesse, centros importantes do ecoturismo brasileiro: a Ilha do Mel e o Parque Nacional de Superag\u00fci. https://t.co/uwuye4iBHH"
        },
        {
            "author_id": "121500930",
            "created_at": "2021-11-05T10:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456573301959110658"
            ],
            "id": "1456573301959110658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ilha Comprida \u00e9 a cidade anfitri\u00e3 do Rally de S\u00e3o Paulo. Todo o seu territ\u00f3rio \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com destaque para a reserva de Mata Atl\u00e2ntica. E nada menos que 74km de praias. #rallydesaopaulo #valeavisita https://t.co/qJOCKPbpsJ"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2021-11-05T10:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456562006627074055"
            ],
            "id": "1456562006627074055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema abre inscri\u00e7\u00f5es para Programa de Voluntariado no Parque Estadual de Ita\u00fanas\n\n#GovernoES #ES #Iema #Ita\u00fanas\n\nhttps://t.co/l7OwA9uYp4 https://t.co/FcQN5t7fS8"
        },
        {
            "author_id": "1134932830490898439",
            "created_at": "2021-11-05T10:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456561998003585032"
            ],
            "id": "1456561998003585032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Largo:\n1\u00ba Rodeio dos Amigos \u00e9 neste fim de semana, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/tIUkZJ6Pft https://t.co/SycoLB3OrU"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-11-05T01:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456440531018420233"
            ],
            "id": "1456440531018420233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais foto de uma das corujas que moram no parque! Neste momento o macho estava protegendo seus filhotes, pr\u00f3ximo ao seu ninho! em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/j47GURw087"
        },
        {
            "author_id": "237017269",
            "created_at": "2021-11-05T01:25:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456432484250529811"
            ],
            "id": "1456432484250529811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPG November 2021 - Dia 4 - Posto\n\nProblema: um tranquilo posto da guarda florestal no parque nacional \u00e9 informado do desaparecimento de campistas, agora \u00e9 necess\u00e1rio investigar o paradeiro do grupo."
        },
        {
            "author_id": "1092738248538013696",
            "created_at": "2021-11-05T01:03:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456426925791059968"
            ],
            "id": "1456426925791059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol\nMundo a Vapor\nF\u00e1brica de Chocolate Florybal\n\n#tbt\n#gramado \n#viagememfamilia em Parque Estadual do Caracol https://t.co/1RUzDOhcNJ"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2021-11-05T00:58:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456425758331650050"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1409208138499248132",
                        "start": 0,
                        "username": "__nnb__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456425758331650050",
            "in_reply_to_user_id": "1409208138499248132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__nnb__ eu cantava em bandas, tbem era guia em parque estadual e j\u00e1 dei palestra sobre turismo e trabalhei em radio. Mas na real acho que \u00e9 de nascen\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-11-04T23:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456405649605136384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "767412",
                        "start": 232,
                        "username": "EB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456405649605136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Nevada voc\u00ea encontrar\u00e1 o que procura, tranquilidade e ar puro para esquecer completamente a rotina, nada melhor do que explorar o Parque Nacional de #GreatBasin para desestressar.\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada \nPc: @eb.photogeography https://t.co/ca7VZIRmzF"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2021-11-04T23:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456405494868942854"
            ],
            "id": "1456405494868942854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fernando Gabeira visitou o Parque Estadual da Lapa Grande, criado em 2006 com o objetivo de, com replantio, proteger e conservar importantes mananciais que abastecem a cidade mineira de Montes Claros: https://t.co/WbyJpoMm04 #GloboNews #Edicao18"
        },
        {
            "author_id": "156639822",
            "created_at": "2021-11-04T23:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456397109503021057"
            ],
            "id": "1456397109503021057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerj aprova projeto que cria Monumento Natural das Dunas do Per\u00f3 https://t.co/eVXjMmI8VE #folhadoslagos"
        },
        {
            "author_id": "1144325204224684032",
            "created_at": "2021-11-04T22:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456394830947438601"
            ],
            "id": "1456394830947438601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema abre inscri\u00e7\u00f5es para Programa de Voluntariado no Parque Estadual de Ita\u00fanas - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/LCGC6SoO8y"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-11-04T22:06:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456382297670930442"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "106837463",
                        "start": 95,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456382297670930442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tudo sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/jmlllzi1cZ via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2021-11-04T21:01:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456366070470778881"
            ],
            "id": "1456366070470778881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Puerto Morelos, uma vila que nos oferece diversos lugares para visitar como o Parque Nacional Arrecife, que \u00e9 a segunda maior barreira de corais do mundo; Tamb\u00e9m podemos encontrar o Jardim Bot\u00e2nico Dr. Alfredo Barrera, o Zool\u00f3gico Crococun e cenotes imperd\u00edveis.\n\n#CaribeMexicano https://t.co/BXOFFKCKVh"
        },
        {
            "author_id": "44399644",
            "created_at": "2021-11-04T20:56:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456364841724260355"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1456364841724260355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/9f72JdGDXw"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2021-11-04T20:54:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456364350768361481"
            ],
            "id": "1456364350768361481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema abre inscri\u00e7\u00f5es para Programa de Voluntariado no Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/PDACKKk54a"
        },
        {
            "author_id": "236971209",
            "created_at": "2021-11-04T20:52:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456363685589442560"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1456363685589442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois agora eu quero conhecer o parque nacional do Ja\u00fa \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2021-11-04T20:44:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456361674886336523"
            ],
            "id": "1456361674886336523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vanderlei, campe\u00e3o da Libertadores de 1976, vendia pizza em seu trailer que ficava rua de tr\u00e1s do Parque Municipal em Belo Horizonte. N\u00e3o tive mais not\u00edcias dele ap\u00f3s o inicio a pandemia. \u2639\ufe0f https://t.co/Z3mkXMWrBU"
        },
        {
            "author_id": "332397736",
            "created_at": "2021-11-04T20:38:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456360346868932612"
            ],
            "id": "1456360346868932612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balne\u00e1rio urbano Fazendinha (Macap\u00e1) / \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. O banho na prainha \u00e9 um bonito \u00edcone cultural do distrito. Pena que tem lixo, principalmente pl\u00e1stico, educa\u00e7\u00e3o ambiental pode ajudar https://t.co/R7WTZQVfkv"
        },
        {
            "author_id": "1227602151784009729",
            "created_at": "2021-11-04T20:36:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456359777592877063"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1105178936407928833",
                        "start": 0,
                        "username": "semaspara"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1269620914397892609",
                        "start": 11,
                        "username": "mauroodealmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456359777592877063",
            "in_reply_to_user_id": "1105178936407928833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@semaspara @mauroodealmeida V\u00e3o combater o gsrimpo ilegal, ou v\u00e3o fazer vista grossa?\n\nhttps://t.co/9JDKOBemP9"
        },
        {
            "author_id": "269973107",
            "created_at": "2021-11-04T20:20:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456355625663877126"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1456355625663877126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/J99S9MAysP"
        },
        {
            "author_id": "163068266",
            "created_at": "2021-11-04T20:10:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456353189146542086"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "129907921",
                        "start": 92,
                        "username": "diariolaopinion"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456353189146542086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La \u2018Capa Negra\u2019 de Caravaca declarada Monumento Natural https://t.co/w4vAu0Ez73 a trav\u00e9s de @diariolaopinion"
        },
        {
            "author_id": "206649425",
            "created_at": "2021-11-04T20:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456352328433471490"
            ],
            "id": "1456352328433471490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tai! por aqui Doria ja vez e ja apareceu garimpo viesse.. Entidade ambiental pede ao MP a suspens\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Estadual do Turvo - Sul 21 https://t.co/7EIt1LZEpH"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2021-11-04T20:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456350692331900932"
            ],
            "id": "1456350692331900932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o \u00faltimo p\u00f4r do sol que te marcou? \ud83c\udf04\n\nO do Parque Nacional de Itatiaia, com certeza, pode entrar na sua lista, hein?!\n\n\ud83d\udcf8 @pelomundocomoscar (IG)\n\ud83d\udccd Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/D3DOhndS9t"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-11-04T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456350539281743874"
            ],
            "id": "1456350539281743874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Um dado importante \u00e9 que Gilbu\u00e9s est\u00e1 ao lado do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba e, caso essa desertifica\u00e7\u00e3o siga se expandindo, vai colocar em risco o abastecimento de \u00e1gua de milhares de pessoas\". #Colabora6anos https://t.co/N7Lx014wlq"
        },
        {
            "author_id": "25428274",
            "created_at": "2021-11-04T19:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456344374611259394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "370970579",
                        "start": 0,
                        "username": "AlexSchwartsman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456344374611259394",
            "in_reply_to_user_id": "370970579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlexSchwartsman t\u00e1 patinando por falta de demanda ou por falta de insumos? Ind\u00fastria automotiva, q deve d\u00e1 1/4 do parque nacional, t\u00e1 metade parada por falta de chips e fila de espera pra comprar qqr coisa. V\u00e1rios outros setores est\u00e3o com falta de mat\u00e9ria prima e at\u00e9 gente pra trabalhar."
        },
        {
            "author_id": "119913863",
            "created_at": "2021-11-04T19:26:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456342016590233607"
            ],
            "id": "1456342016590233607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT no programa Vozes da Floresta, em 2012, junto da grande Ana Euller. Falamos sobre a Floresta Estadual do Amap\u00e1, agroecologia, permacultura e tecnologia social nas comunidades ribeirinhas. A luta n\u00e3o para!  \ud83c\udf33\ud83c\udf31\ud83c\udf3f https://t.co/sGy40gRnbZ"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2021-11-04T19:25:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456341769529044993"
            ],
            "id": "1456341769529044993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1212,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 103
            },
            "text": "Transforma\u00e7\u00f5es: Parque Nacional Serra da Capivara-PI https://t.co/hfagfgRiGm"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2021-11-04T19:05:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456336807927369734"
            ],
            "id": "1456336807927369734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Entidade ambiental pede ao MP a suspens\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Estadual do Turvo, no Rio Grande do Sul. Entre os problemas apontados est\u00e1 a aus\u00eancia de garantia de que servi\u00e7os essenciais ocorram sem interfer\u00eancia da empresa privada. https://t.co/2Nt6FDBXAh"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-11-04T19:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456336695641747456"
            ],
            "id": "1456336695641747456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta de fofura!\n\nConhe\u00e7a o filhote de panda vermelho de 4 meses no Parque Nacional Pu\u2019er Sun-River, na prov\u00edncia de #Yunnan, sudoeste da #China, o primeiro de seu tipo criado na natureza do parque. O panda vermelho \u00e9 uma esp\u00e9cie sob prote\u00e7\u00e3o nacional de segunda classe. https://t.co/RQZOP8d5Ts"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2021-11-04T18:27:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456327301847728134"
            ],
            "id": "1456327301847728134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OrdemDoDia APROVADO projeto 3855/2021 https://t.co/6JPKQ2KYaM que cria o Monumento Natural Estadual das Dunas do Per\u00f3 nos limites da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pau Brasil, no munic\u00edpio de Cabo Frio, nas Baixadas Litor\u00e2neas. A norma segue para san\u00e7\u00e3o ou veto"
        },
        {
            "author_id": "1012393779062628355",
            "created_at": "2021-11-04T18:10:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456323019270463492"
            ],
            "id": "1456323019270463492",
            "in_reply_to_user_id": "1012393779062628355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 por conta de sua luta que, somente no Brasil, existe a categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o Reserva Extrativista (Resex), criada para proteger o modo de vida das popula\u00e7\u00f5es tradicionais. https://t.co/FlBou5rrpB"
        },
        {
            "author_id": "1395429783975211015",
            "created_at": "2021-11-04T17:47:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456317079762743296"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "808db5f06ed969d4"
            },
            "id": "1456317079762743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro parque yellostone n\u00f3s estados unidos foiprimeiro parque nacional do mundo....\u270d\ufe0f\ud83d\ude4e Desde ent\u00e3o, nos 4 cantos do planeta \ud83c\udf0f parques fazem o espa\u00e7o preferido para exerc\u00edcios e divers\u00f5es.\u270d\ufe0f\ud83d\ude4e https://t.co/DAtpdAq2CX"
        },
        {
            "author_id": "923138854487543814",
            "created_at": "2021-11-04T17:34:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456313831999803399"
            ],
            "id": "1456313831999803399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o retorno das atividades presenciais na rede de ensino municipal, foram retomadas tamb\u00e9m as atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Horto Municipal de Pouso Alegre.\n\nhttps://t.co/z4hsYqPq4A https://t.co/SpMWKe0urS"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-11-04T17:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456313720855056384"
            ],
            "id": "1456313720855056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidade ambiental pede ao MP a suspens\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Estadual do Turvo - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/uDBjx9qLH3\n\n#T\u00e1CaroCulpaDoBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre #15NovForaBolsonaro #DireitosnaRede #RedePTRibeirao"
        },
        {
            "author_id": "2936485053",
            "created_at": "2021-11-04T17:32:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456313454168612870"
            ],
            "id": "1456313454168612870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidade ambiental pede ao MP a suspens\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Estadual do Turvo : \n\nhttps://t.co/E9ZvtGu1A5"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2021-11-04T17:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456310776839430145"
            ],
            "id": "1456310776839430145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre os problemas apontados est\u00e1 a aus\u00eancia de garantia de que servi\u00e7os essenciais ocorram sem interfer\u00eancia da empresa privada\n\nhttps://t.co/rJxvy2Tzkc"
        },
        {
            "author_id": "2977795631",
            "created_at": "2021-11-04T17:15:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456309125890117633"
            ],
            "id": "1456309125890117633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Aracaju apresenta proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mangabeiras https://t.co/h475COQ0Vn\nFoto: Marcelle Cristinne https://t.co/4I3dxIJtcC"
        },
        {
            "author_id": "239142646",
            "created_at": "2021-11-04T17:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456309048186396679"
            ],
            "id": "1456309048186396679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Aracaju apresenta proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mangabeiras https://t.co/Ws0ygdZ88b\nFoto: Marcelle Cristinne https://t.co/dif3NSuoEH"
        },
        {
            "author_id": "53939086",
            "created_at": "2021-11-04T17:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456306059870711811"
            ],
            "id": "1456306059870711811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De que forma o investimento em infraestrutura pesada, como pousadas e piscinas, e alargamento ou pavimenta\u00e7\u00e3o de estradas no interior do parque do Turvo, para um aumento da visita\u00e7\u00e3o, contribuiria para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade? - questiona entidade\nhttps://t.co/TfW04aEAz2"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-11-04T16:33:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456298649554767874"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "51861455",
                        "start": 99,
                        "username": "SeculoDiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456298649554767874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Ataque ao patrim\u00f4nio cultural de Vit\u00f3ria' vai ser denunciado ao Iphan https://t.co/Tn85FxjQx7 via @SeculoDiario Parque Natural Municipal Gruta da On\u00e7a \u00e9 categoria de prote\u00e7\u00e3o integral n\u00e3o pode ter trilha concretada."
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-11-04T16:24:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456296386350272520"
            ],
            "id": "1456296386350272520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explos\u00e3o de chuva no Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/ebtAiVIdk7"
        },
        {
            "author_id": "1194280558941085697",
            "created_at": "2021-11-04T16:23:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456296018467766273"
            ],
            "id": "1456296018467766273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Sa\u00fade M\u00f3vel estaciona no Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3...\nhttps://t.co/Hpzduoc2MH"
        },
        {
            "author_id": "1259838076530110466",
            "created_at": "2021-11-04T15:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456288824129163271"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1073586914207383554",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiopelet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456288824129163271",
            "in_reply_to_user_id": "1073586914207383554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiopelet To aqui do lado do parque municipal. Nos condom\u00ednios da petra."
        },
        {
            "author_id": "1385379766799319040",
            "created_at": "2021-11-04T15:43:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456285899910795273"
            ],
            "id": "1456285899910795273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#oPTei Vit\u00f3ria!\nA C\u00e2mara dos Vereadores do RJ aprovou hoje, em primeira vota\u00e7\u00e3o e quase por unanimidade (37x1), o projeto que transforma a \u00e1rea da Floresta do Camboat\u00e1 em Ref\u00fagio da Vida Silvestre (REVIS).\nA prop\u00f3sito, o \u00fanico voto contr\u00e1rio \u00e0 proposta foi do filho do presidente. https://t.co/igoCvuJUiY"
        },
        {
            "author_id": "1385379766799319040",
            "created_at": "2021-11-04T15:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456285179031474184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456285179031474184",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "@minc_rj VIT\u00d3RIA!\nA C\u00e2mara dos Vereadores do Rio aprovou hoje, em primeira vota\u00e7\u00e3o e quase por unanimidade (37x1), o projeto que transforma a \u00e1rea da Floresta do Camboat\u00e1 em Ref\u00fagio da Vida Silvestre (REVIS).\nA prop\u00f3sito, o \u00fanico voto contr\u00e1rio \u00e0 proposta foi do filho do presidente."
        },
        {
            "author_id": "41218967",
            "created_at": "2021-11-04T15:38:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456284653460066304"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62858113",
                        "start": 0,
                        "username": "celsohaddad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456284653460066304",
            "in_reply_to_user_id": "62858113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsohaddad eu fui no 2 black embaixo do viaduto santa tereza, tipo em frente ao parque municipal, naqueles com\u00e9rcios q tem embaixo do pr\u00e9dio \u00e0 esquerda, e achei bom. \u00e9 de beber em p\u00e9 l\u00e1 na frente, tudo aberto, bons pre\u00e7os"
        },
        {
            "author_id": "1013871038512467976",
            "created_at": "2021-11-04T15:06:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456276583505960961"
            ],
            "id": "1456276583505960961",
            "in_reply_to_user_id": "1292341363388932096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViajanteManual Esta \u00e9 no Parque Estadual de Vila Velha, Paran\u00e1. \u00c9 muito grande e est\u00e1 de p\u00e9, n\u00e3o deitada, kkk https://t.co/xGHvyeo3d8"
        },
        {
            "author_id": "1358426024250343427",
            "created_at": "2021-11-04T15:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456275178111967232"
            ],
            "id": "1456275178111967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Desmatamento \u00e9 para al\u00e9m da Amaz\u00f4nia, est\u00e3o destruindo o nosso Cerrado, com Governador Ibaneis e o Presidente Bolsonaro, est\u00e3o\ndesmatando ilegalmente a Floresta Nacional em Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2021-11-04T14:41:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456270488523534341"
            ],
            "id": "1456270488523534341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 26, propriet\u00e1rios de embarca\u00e7\u00f5es de turismo n\u00e1utico comercial poder\u00e3o se credenciar para atuar na \u00e1rea do Parque Estadual da Ilha do Cardoso e em seu entorno. Saiba mais no https://t.co/RjHN6DGnBe"
        },
        {
            "author_id": "1134932830490898439",
            "created_at": "2021-11-04T14:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456269301044764673"
            ],
            "id": "1456269301044764673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Largo:\n1\u00ba Rodeio dos Amigos \u00e9 neste fim de semana, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/MdfVf0lKDy"
        },
        {
            "author_id": "40522724",
            "created_at": "2021-11-04T14:29:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456267294686867462"
            ],
            "id": "1456267294686867462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos Bolsonaro votou contra a cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/pEagBuctnx"
        },
        {
            "author_id": "14332656",
            "created_at": "2021-11-04T14:26:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456266610071588869"
            ],
            "id": "1456266610071588869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nil\u00f3polis: Caminh\u00e3o do Sa\u00fade M\u00f3vel estaciona no Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 https://t.co/MUNHa8xqCu"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-11-04T14:11:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456262762867265540"
            ],
            "id": "1456262762867265540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia p https://t.co/Cg3V16kSRV"
        },
        {
            "author_id": "1336317496647766018",
            "created_at": "2021-11-04T13:41:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456255299975663626"
            ],
            "id": "1456255299975663626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque municipal del municipio de #Bonanza https://t.co/MmNxorKqrS"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2021-11-04T13:32:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456253113296318470"
            ],
            "id": "1456253113296318470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o do Sa\u00fade M\u00f3vel estaciona no Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 #Nil\u00f3polisOnlineSaiba mais em:https://t.co/8X0jayQqzP #nilopolis #baixadafluminense #riodejaneiro #nil\u00f3polisonline #hist\u00f3riadenil\u00f3polis #historiadenilopolis ...\nhttps://t.co/dVc2L1wStP"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2021-11-04T13:29:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456252240046530563"
            ],
            "id": "1456252240046530563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei de autoria do deputado Carlos Minc, ser\u00e1 votado nessa quinta-feira (04) https://t.co/foPkfBP3WT"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2021-11-04T13:26:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456251616718372866"
            ],
            "id": "1456251616718372866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Aracaju apresenta proposta de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mangabeiras https://t.co/rMjqAIkbrL https://t.co/EoulYA70Dx"
        },
        {
            "author_id": "983391975247368192",
            "created_at": "2021-11-04T12:43:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456240801927815168"
            ],
            "id": "1456240801927815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 deixei uma crente fazer ora\u00e7\u00e3o pra mim no meio do parque municipal pq fiquei com vergonha de falar n\u00e3o, o pior \u00e9 que passei mais vergonha ainda q \u00f3dio https://t.co/2eIgkLir7K"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-04T12:06:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456231375355498497"
            ],
            "id": "1456231375355498497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Balan\u00e7a-rabo-de-m\u00e1scara\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/DbLigPDc5f"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2021-11-04T12:00:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456229986914942976"
            ],
            "id": "1456229986914942976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABERTURA DO PARQUE MUNICIPAL DE BH EST\u00c1 PR\u00d3XIMA \ud83d\ude4f\ud83d\udc31\n\nAp\u00f3s vacinar contra a raiva os 300 gatos que vivem no Parque, a prefeitura prev\u00ea reabrir o espa\u00e7o na segunda quinzena deste m\u00eas. A informa\u00e7\u00e3o foi dada pelo diretor de zoonoses da PBH em entrevista \u00e0 BandNews FM.\n\n\ud83d\udcf8 PBH https://t.co/VRpKxFdsks"
        },
        {
            "author_id": "1453686061125746690",
            "created_at": "2021-11-04T11:34:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456223232579850240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "15249841",
                        "start": 0,
                        "username": "diogomainardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456223232579850240",
            "in_reply_to_user_id": "15249841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogomainardi Bom dia , vc viu que o equador pediu perd\u00e3o de d\u00edvida de US$48 bi em troca de aumentar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Gal\u00e1pagos ? Temos que arrendar a Amaz\u00f4nia ! Nossa d\u00edvida p\u00fablica eh de US$1 tri ( o valor da Tesla ) recebemos 1 tri pelo arrendamento por 100 anos pro G20"
        },
        {
            "author_id": "1376014529805565952",
            "created_at": "2021-11-04T11:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456220205160468480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3420885201",
                        "start": 0,
                        "username": "bonniesgrom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456220205160468480",
            "in_reply_to_user_id": "3420885201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bonniesgrom Ok mas isso n muda o fato da existencia da Sequioa. A maior \u00e1rvore do mundo \u00e9 uma sequoia de 83,8 metros nomeada de General Sherman. Estimada em 2.000 ou 3.000 anos de idade, a \u00e1rvore cresce na Floresta Gigante do Parque Nacional de Sequoia, no sul da Serra Nevada"
        },
        {
            "author_id": "377639706",
            "created_at": "2021-11-04T11:07:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456216596477890560"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1456216596477890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Augusta! \u00c9  sempre mais f\u00e1cil fazer investimento p\u00fablico nas \u00e1reas nobres da cidade. Enquanto isso a \u00e1rea do Parque Municipal Horto do Ip\u00ea continua abandonada, invadida e cheia de Mato!\n#BDSP"
        },
        {
            "author_id": "1048220323873783814",
            "created_at": "2021-11-04T11:02:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456215231911321601"
            ],
            "id": "1456215231911321601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De regresso ao Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas para um trilho especial entre bosques e Inverneiras\nhttps://t.co/m04WKeXqS7 \n\n#trilho #natureza #caminhada #percursopedestre #hiking https://t.co/m27XjFpcHY"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-11-04T10:35:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456208483980693512"
            ],
            "id": "1456208483980693512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornal das Viagens (Cl\u00e1udia Aranda):\n\u201cO Parque Nacional da Gorongosa tem sido descrito como \u201ctalvez, a maior hist\u00f3ria de restaura\u00e7\u00e3o da vida selvagem em \u00c1frica\u201d, sendo um projecto que tenta tamb\u00e9m proteger a paisagem e as popula\u00e7\u00f5es locais.\u201c\n\nhttps://t.co/RNQKPHi6cu https://t.co/EkTc6ZZlax"
        },
        {
            "author_id": "1309179679841169408",
            "created_at": "2021-11-04T09:32:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456192730271518723"
            ],
            "id": "1456192730271518723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bdsp \nFloresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade em Rio Claro https://t.co/dNhwARqvyM"
        },
        {
            "author_id": "1455803993679175680",
            "created_at": "2021-11-04T09:18:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456189211120443396"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "395388847",
                        "start": 0,
                        "username": "dntwit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456189211120443396",
            "in_reply_to_user_id": "395388847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dntwit L\u00e1 isso \u00e9 verdade \u00e9 um daqueles velhos sem vergonha que at\u00e9 as cuecas a modelo de roupa interior \u00e9 outra sei l\u00e1 qual foi a revista foi fanar mais um barco pra ser apanhado por ele e ser multado por invas\u00e3o de \u00e1rea protegida e em seguida foi o que o multou e quem tava com ele,k..."
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2021-11-04T08:46:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456181030293893121"
            ],
            "id": "1456181030293893121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #tislit E o nome de um lago no Marrocos.  Na lingua berbere, significa 'a noiva'.  Esta localizado dentro do Parque Nacional East High Atlas.  E usado como cocho (agdal) para o gado das tribos Ayt ?diddu.  Nome d..https://t.co/fsXvDoa7BY"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-04T04:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456111781617733637"
            ],
            "id": "1456111781617733637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "299743221",
            "created_at": "2021-11-04T02:20:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456083850346614805"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.64616899,
                        -6.43588741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "1456083850346614805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/y5keby4EIx"
        },
        {
            "author_id": "161393223",
            "created_at": "2021-11-04T01:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456072613860675584"
            ],
            "id": "1456072613860675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OAB/SE participa de audi\u00eancia p\u00fablica sobre a Cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u201cMangabeiras Irm\u00e3 Dulce dos Pobres\u201d - https://t.co/vmFEbDSaVh https://t.co/0qhokHyh6R"
        },
        {
            "author_id": "340916565",
            "created_at": "2021-11-04T00:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456057634256207876"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.3363001,
                        -10.7782522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "60a750241cdfff2f"
            },
            "id": "1456057634256207876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ribeirinhos e a chegada na Base da Reserva Extrativista de Pac\u00e1as Novos\n#Correiaprestes mode on\n#RiosmaisLimpos \n#DQAA_SQA \n#DQAA_MMA em Guajara-Mirim, Rond\u00f4nia, Brasil https://t.co/qy1BuaA0ub"
        },
        {
            "author_id": "989854043370606592",
            "created_at": "2021-11-04T00:13:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456051960289931267"
            ],
            "id": "1456051960289931267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Econ\u00f4mico aprovou projeto, do qual sou coautora, que desafeta \u00e1reas da Floresta Nacional de Bras\u00edlia. O objetivo \u00e9 garantir seguran\u00e7a jur\u00eddica aos moradores do Assentamento 26 de Setembro."
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-11-04T00:07:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456050343972900866"
            ],
            "id": "1456050343972900866",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) estrelado por\u00a0Jun Ji Hyun\u00a0como Seo Yi Kang, um guarda-florestal do Mount Jiri National Park, e\u00a0Joo Ji Hoon\u00a0como Kang Hyun Jo, seu parceiro novato que est\u00e1 escondendo um segredo indescrit\u00edvel.\u00a0O drama segue os guardas florestais no parque nacional enquanto eles descobrem a"
        },
        {
            "author_id": "53065138",
            "created_at": "2021-11-03T23:31:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456041347341864962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "425468909",
                        "start": 0,
                        "username": "maletzkem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456041347341864962",
            "in_reply_to_user_id": "425468909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maletzkem Caralho \ud83d\ude33\nEu fiz o meu em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do ICMBio, esec tamoios, em Paraty. S\u00f3 fui pq tinha alojamento e n\u00e3o ia precisar gastar com isso"
        },
        {
            "author_id": "1154099198842810368",
            "created_at": "2021-11-03T23:12:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456036621950849026"
            ],
            "id": "1456036621950849026",
            "in_reply_to_user_id": "4894066485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pocahjai Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "1164298655345643520",
            "created_at": "2021-11-03T23:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456034956895981571"
            ],
            "id": "1456034956895981571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ficar morando por tr\u00eas meses dentro do Parque Nacional, a bi\u00f3loga em mim t\u00e1 aos prantos de felicidade. \ud83e\udd0d"
        },
        {
            "author_id": "1212846467032813568",
            "created_at": "2021-11-03T21:42:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456013859836289026"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2585621855",
                        "start": 0,
                        "username": "depheliolopes"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "241421596",
                        "start": 15,
                        "username": "zfabrogmailcom"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 31,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456013859836289026",
            "in_reply_to_user_id": "2585621855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depheliolopes @zfabrogmailcom @gilsonmachadont Ministro estive no parque estadual do petar em sp neste feriado. Fant\u00e1stico....lugar lindo maravilhoso. Mas largado pelo desgoverno do psdb. Fiquei chateado....tantas pessoas tentando trabalhar com o turismo mas a infra muito ruim. Com pouco se mudaria muito! Ajuda a regi\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "764288327713452032",
            "created_at": "2021-11-03T21:26:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456009998702612488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "82953728",
                        "start": 50,
                        "username": "PrefAracaju"
                    }
                ]
            },
            "id": "1456009998702612488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje participamos da Audi\u00eancia P\u00fablica para que a @PrefAracaju apresentasse a proposta de cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Reserva das Mangabeiras. Continuaremos pleiteando junto \u00e0 Prefeitura que ela estude formas de manter a Reserva e abrigar moradias. Estaremos vigilantes! https://t.co/KtjXDU5uH2"
        },
        {
            "author_id": "53042967",
            "created_at": "2021-11-03T21:22:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1456008788864012289"
            ],
            "id": "1456008788864012289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAMAE e Prefeitura de Timb\u00f3 recolhem lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\n\ud83d\udcf2 Leia a not\u00edcia completa no site Timb\u00f3 Net\nhttps://t.co/keJ6C2M9cE\n\n#SAMAE #PrefeituradeTimb\u00f3 #prote\u00e7\u00e3oambiental https://t.co/NWL9aDZJGj"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-03T20:42:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455998850615943174"
            ],
            "id": "1455998850615943174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Ind\u00edgenas Kapinaw\u00e1 denunciam desmatamento no Parque Nacional do Catimbau\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 28/10/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/3yagQcVkcV\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "57264573",
            "created_at": "2021-11-03T20:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455997318151426055"
            ],
            "id": "1455997318151426055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SAMAE e Prefeitura de Timb\u00f3 recolhem lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u2014 https://t.co/2TTYOOOLdr https://t.co/U7L7dwenjH"
        },
        {
            "author_id": "859080593069551621",
            "created_at": "2021-11-03T20:34:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455996883046998027"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1370466691940036609",
                        "start": 0,
                        "username": "ghiblipicture"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455996883046998027",
            "in_reply_to_user_id": "1370466691940036609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "@ghiblipicture O nome desse lago \u00e9 \"Lake Shikaribetsu\", ele fica localizado no Parque Nacional Daisetsuzan da Cidade de Shikaoi (JAP\u00c3O).  \nIsso \u00e9 parte de uma ferrovia que o lago cobre muitas vezes, \u00e9 lindo d+\n\n( https://t.co/dkFOpJ9NuW )"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-11-03T20:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455995577775370244"
            ],
            "id": "1455995577775370244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "18 mil visitantes se conectaram com as Cataratas no feriad\u00e3o! \ud83d\udc9a\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 18.333 visitantes durante o feriad\u00e3o de Finados, de s\u00e1bado, 30 de outubro, a ter\u00e7a-feira, 2 de novembro, superando a expectativa que era de 15 mil pessoas. \ud83e\udd70\n\n\ud83d\udcf8: Kamila Camozzi https://t.co/DSsk9ZTcCn"
        },
        {
            "author_id": "415863401",
            "created_at": "2021-11-03T19:43:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455983879488110595"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1455983879488110595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena n\u00e3o ter dado para avistar o Dedo de Deus, mas fica para a pr\u00f3xima. @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os / Teres\u00f3polis - RJ https://t.co/2cgquWZ0Yf"
        },
        {
            "author_id": "415863401",
            "created_at": "2021-11-03T19:41:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455983472858865670"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1455983472858865670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os / Teres\u00f3polis - RJ https://t.co/a6vNOoWRoE"
        },
        {
            "author_id": "415863401",
            "created_at": "2021-11-03T19:40:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455983134567247882"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1455983134567247882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 d\u00e1 para sorrir para as trilhas porque n\u00e3o sou louco de me aventurar sozinho e com tudo molhado. @ Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os / Teres\u00f3polis - RJ https://t.co/1MwHXbwcfC"
        },
        {
            "author_id": "2480111016",
            "created_at": "2021-11-03T18:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455964492731338758"
            ],
            "id": "1455964492731338758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udc26 CHARLAS DIVULGATIVAS || O Monumento Natural es as s\u00faas aves\n\n\u25fe\ufe0fMera: venres 5, 20:00 horas, local social A Lagoa.\n\n\u25fe\ufe0fDexo: s\u00e1bado 6, 19:00 horas, Casa do pobo. https://t.co/uhBbeKheVT"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-11-03T17:36:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455952117781385224"
            ],
            "id": "1455952117781385224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 18.333 visitantes durante o feriad\u00e3o de Finados, de s\u00e1bado, 30 de outubro, a ter\u00e7a-feira, 2 de novembro, superando a expectativa que era de 15 mil pessoas. O dia de maior movimento foi o domingo, 31, quando 9.268\n\nhttps://t.co/Y7IBHvgrtu https://t.co/hBDIB0uheX"
        },
        {
            "author_id": "1644110526",
            "created_at": "2021-11-03T17:32:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455950931946872839"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62441595,
                        -23.4588073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1455950931946872839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren - Horto Florestal https://t.co/ppgK2jr8Iv"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-11-03T17:22:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455948446666477569"
            ],
            "id": "1455948446666477569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1MAURO PICINI\nParque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 18 mil visitantes no feriad\u00e3o #RICMais\nhttps://t.co/8amCJRPGRz https://t.co/3Bb5OuK5Vc"
        },
        {
            "author_id": "1210902952057028608",
            "created_at": "2021-11-03T17:16:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455947111367946246"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1440029069425446915",
                        "start": 0,
                        "username": "MineiridadesMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455947111367946246",
            "in_reply_to_user_id": "1440029069425446915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MineiridadesMG Nunca dou sorte com as apresenta\u00e7\u00f5es quando vou a BH. Mas ainda quero ver. Assim como os concertos de m\u00fasica cl\u00e1ssica no Conservat\u00f3rio ou Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-11-03T17:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455942987930906637"
            ],
            "id": "1455942987930906637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 18 mil visitantes no\u00a0feriad\u00e3o https://t.co/qkYRRQRGLX"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-11-03T17:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455942985133264898"
            ],
            "id": "1455942985133264898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 18 mil visitantes no\u00a0feriad\u00e3o https://t.co/jQQL8xcGKL"
        },
        {
            "author_id": "3449915901",
            "created_at": "2021-11-03T16:38:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455937437042192384"
            ],
            "id": "1455937437042192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saindo de um parque municipal situado num bairro de luxo aqui de Belo Horizonte, 3 jovens negros me abordaram pra saber o que era preciso pra entrar no parque. Eu ia responder, quando fui interrompido por um senhor branco que disse: \"precisa de comprovante de vacina\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m.\" +"
        },
        {
            "author_id": "1360627418596261897",
            "created_at": "2021-11-03T16:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455927845348417537"
            ],
            "id": "1455927845348417537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERMINA AMANH\u00c3 PRAZO PARA CADASTRAMENTO DE MONITORES AMBIENTAIS NO PARQUE ESTADUAL DE\u00a0ILHABELA https://t.co/IoNeMnapCy"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-11-03T15:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455921047300153349"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1144036730837884929",
                        "start": 138,
                        "username": "vemprocaparao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455921047300153349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer Alto Capara\u00f3 MG a capital dos caf\u00e9s especiais no p\u00e9 do Pico da Bandeira no Parque Nacional do Capara\u00f3!!! @pousadadobezerra @vemprocaparao #pousadadobezerra #pousadadobezerra #vemprocaparao https://t.co/LhckmLoOPM"
        },
        {
            "author_id": "1333532216962523139",
            "created_at": "2021-11-03T15:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455918009722212353"
            ],
            "id": "1455918009722212353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laris desenterrando uma foto de um rol\u00ea no parque municipal em 2017 kkkkkkk v\u00e1rias mem\u00f3rias e traumas numa s\u00f3 foto"
        },
        {
            "author_id": "2666100224",
            "created_at": "2021-11-03T15:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455912653180780550"
            ],
            "id": "1455912653180780550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf04 No \ud835\udc0f\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc15\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1e fomos visitar o Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas e os Lagos do Sabor em Tr\u00e1s-os-Montes e aprender mais sobre \u00c1\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\udde3\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\ude01\ud835\uddf2\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddee\ud835\ude00.\n\n\ud83e\udd29 Ficamos rendidos com estas paisagens. E voc\u00eas? \n#PortoCanal #PlanetaVerde https://t.co/Qr1PeN79K5"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-11-03T14:41:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455907924396711936"
            ],
            "id": "1455907924396711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 Mauro Picini\nParque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 78 mil visitantes em outubro #RICMais\nhttps://t.co/G8sCTAZLzh https://t.co/hfxNQ3Prr5"
        },
        {
            "author_id": "1134574173873999873",
            "created_at": "2021-11-03T14:23:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455903558251995136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2708620991",
                        "start": 0,
                        "username": "smarial4"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3227356282",
                        "start": 10,
                        "username": "cris_moniz65"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "2680667445",
                        "start": 24,
                        "username": "sibeya_mv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455903558251995136",
            "in_reply_to_user_id": "2708620991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@smarial4 @cris_moniz65 @sibeya_mv Deve ser brutal!.. o mais pr\u00f3ximo que vivi foi quando estive em Mo\u00e7ambique a trabalho e fomos    ao Parque Nacional Kruger (Na \u00c1frica do sul), foi inesquec\u00edvel mas os animais estavam t\u00e3o longe que j\u00e1 parecia eu... no \u00faltimo concerto do Pablo em Lisboa\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2591269968",
            "created_at": "2021-11-03T14:09:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455899873862209536"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1455899873862209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/bE3QapB6xS"
        },
        {
            "author_id": "47387995",
            "created_at": "2021-11-03T13:28:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455889501579005954"
            ],
            "id": "1455889501579005954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou acompanhando de perto a audi\u00eancia p\u00fablica no 17 de mar\u00e7o sobre a cria\u00e7\u00e3o da reserva extrativista das Mangabeiras. Essa \u00e9 uma pauta antiga que precisa de maior aten\u00e7\u00e3o por parte da prefeitura de Aracaju. https://t.co/9aXnVG5BgS"
        },
        {
            "author_id": "53229192",
            "created_at": "2021-11-03T12:51:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455880259576946692"
            ],
            "id": "1455880259576946692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00edcero do Santa Maria aborda sobre a necessidade de ter uma reserva extrativista da mangaba, meio de sobreviv\u00eancia de muitas fam\u00edlias."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-03T10:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455848496389558273"
            ],
            "id": "1455848496389558273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sebinho-de-olho-de-ouro\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado @ Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/PXL1lD6WRs"
        },
        {
            "author_id": "156476254",
            "created_at": "2021-11-03T10:44:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455848459358162945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "744769018784026624",
                        "start": 104,
                        "username": "priscilachagass"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "368996891",
                        "start": 121,
                        "username": "BomDiaBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "83973513",
                        "start": 135,
                        "username": "ladygross"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "148753735",
                        "start": 146,
                        "username": "silvanaramiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455848459358162945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra Branca, Taquara,  RJ. (Imagem feita da Transolimpica)\n#bdrj #bomdiabrasil #rj1 @priscilachagass @BomDiaBrasil @ladygross @silvanaramiro https://t.co/YCQteGyPYU"
        },
        {
            "author_id": "156476254",
            "created_at": "2021-11-03T10:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455847600486293504"
            ],
            "id": "1455847600486293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra Branca, Taquara,  RJ. (Imagem feita da Transolimpica)\n#bdrj #bomdiabrasil #rj1 https://t.co/mKG5jmwtIW https://t.co/p6IawvdYUr"
        },
        {
            "author_id": "156476254",
            "created_at": "2021-11-03T10:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455847247153872896"
            ],
            "id": "1455847247153872896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pedra Branca, Taquara,  RJ. (Imagem feita da Transolimpica)\n#bdrj #bomdiabrasil #rj1 https://t.co/mKG5jmwtIW"
        },
        {
            "author_id": "3635960296",
            "created_at": "2021-11-03T10:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455844725882343425"
            ],
            "id": "1455844725882343425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adiantando o T b t \n.\n.\n.\n.\n.\n#vsnmotion #recorda\u00e7\u00f5es post #trilha #aventura #instagood #instalike #instagram #boysstyle #boybr #mansrj #rj @ \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari https://t.co/RX0yTASuFh"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2021-11-03T07:59:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455806722463969282"
            ],
            "id": "1455806722463969282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo assessoria, o dia de maior movimento foi s\u00e1bado (30), quando 9.268 pessoas passaram pelas instala\u00e7\u00f5es. https://t.co/ZMkEocySEa"
        },
        {
            "author_id": "1266630960373731329",
            "created_at": "2021-11-03T03:46:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455743217870200835"
            ],
            "id": "1455743217870200835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estou a cinco passos de viver isolada da civiliza\u00e7\u00e3o. Ir para o meio do mato e cair no esquecimento total, assim me tornando apenas uma lenda local de uma garota parda que vaga pelada pelo parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "838182753061519361",
            "created_at": "2021-11-03T02:21:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455721859849363460"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1251636464653414400",
                        "start": 0,
                        "username": "rocha_jayro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455721859849363460",
            "in_reply_to_user_id": "838182753061519361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rocha_jayro Ap\u00f3s resistir 3 dias, conseguiu evacuar o Forte (por falta de muni\u00e7\u00e3o) sem uma \u00fanica baixa utilizando o navio Anhanbay que foi tomado alguns dias depois pelos paraguaios. Este vapor repousa num parque nacional Paraguaio chamado vapor-cu\u00e9 https://t.co/n9f0mYTt4R"
        },
        {
            "author_id": "45426178",
            "created_at": "2021-11-03T02:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455720630029062153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2205934400",
                        "start": 0,
                        "username": "Liberta_8119"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "516898942",
                        "start": 14,
                        "username": "liiviabg"
                    },
                    {
                        "end": 296,
                        "id": "90676816",
                        "start": 287,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455720630029062153",
            "in_reply_to_user_id": "45426178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Liberta_8119 @liiviabg Dinheiro, a galera gosta e se v\u00ea representada. Eu gosto do Galo pelo Galo, n\u00e3o pelos t\u00edtulos, pelas vit\u00f3rias, mas por ser atleticano. Eu gosto de ir no coreto do Parque Municipal e ficar viajando que tudo come\u00e7ou l\u00e1. Ent\u00e3o sem ou com dinheiro, na A ou na D, eh o @Atletico!"
        },
        {
            "author_id": "1405616496051724289",
            "created_at": "2021-11-03T01:56:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455715555055390723"
            ],
            "id": "1455715555055390723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/tmQNeZ8Q24"
        },
        {
            "author_id": "308598772",
            "created_at": "2021-11-03T01:05:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455702633495384067"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1455702633495384067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/Fwg9NXiooq"
        },
        {
            "author_id": "49889167",
            "created_at": "2021-11-03T00:54:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455699950579372036"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.76008,
                        -23.55884
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1455699950579372036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande dia!! Piquenique Grande Fam\u00edlia, pra apresentar o Martin pra esse monte de tios legais e a gangue de primos. \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Colina De S\u00e3o Francisco https://t.co/2Z9NGNMjlo"
        },
        {
            "author_id": "1695218684",
            "created_at": "2021-11-02T23:50:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455683771999657989"
            ],
            "id": "1455683771999657989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 vivendo minha vida normal do nada lembro do Renato no campo me dando bronca pq n\u00e3o consigo flertar com o gostoso do parque municipal..... Qq eu posso fazer se n\u00e3o sei chegar em cara mais velho??????? \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "906742889476235266",
            "created_at": "2021-11-02T23:47:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455683121412706307"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1291160021011771394",
                        "start": 0,
                        "username": "sahlessa1"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1329118402749882370",
                        "start": 11,
                        "username": "brasillmelhor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455683121412706307",
            "in_reply_to_user_id": "1291160021011771394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sahlessa1 @brasillmelhor Protesto contra empresa que estava querendo tomar as terras do parque estadual jaragu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1095317495773319168",
            "created_at": "2021-11-02T23:16:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455675171776368644"
            ],
            "id": "1455675171776368644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 18.333 visitantes durante todo o feriado de Finados, superando a expectativa, que era de 15 mil pessoas. https://t.co/tZUGmsUdce"
        },
        {
            "author_id": "874607973401808897",
            "created_at": "2021-11-02T22:53:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455669368029908994"
            ],
            "id": "1455669368029908994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 18 mil visitantes durante o feriado de\u00a0Finados https://t.co/YQyJxMfvsd"
        },
        {
            "author_id": "474112932",
            "created_at": "2021-11-02T22:52:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455669074902585348"
            ],
            "id": "1455669074902585348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udc59\ud83c\udf05 @ Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa https://t.co/SeevwpHeSZ"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2021-11-02T22:49:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455668317918748682"
            ],
            "id": "1455668317918748682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 18 mil visitantes durante o feriado de Finados\n\nhttps://t.co/FEGgt7oL3Y"
        },
        {
            "author_id": "75678886",
            "created_at": "2021-11-02T22:47:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455667976422805505"
            ],
            "id": "1455667976422805505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Vale do #Mulemb\u00e1 #VitoriaES https://t.co/TgBgstk2hs"
        },
        {
            "author_id": "1227637079590481920",
            "created_at": "2021-11-02T22:33:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455664295585452035"
            ],
            "id": "1455664295585452035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado Santa Isabel, Parque Nacional Natural los Nevados\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\uddfb https://t.co/Iw3v67r38b"
        },
        {
            "author_id": "751077673372352513",
            "created_at": "2021-11-02T22:27:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455662938652659718"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1455662938652659718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse fds fui pra Madad\u00e1, minha pr\u00f3xima expedi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 Ja\u00fa. Vcs sabiam que o Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 uma das maiores \u00e1reas protegidas de florestas tropicais do mundo? https://t.co/7hiyMx6bz7"
        },
        {
            "author_id": "308109205",
            "created_at": "2021-11-02T22:19:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455660906336210949"
            ],
            "id": "1455660906336210949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cLiberdade de voar num horizonte qualquer, liberdade de pousar onde o cora\u00e7\u00e3o quiser\u201d (Cec\u00edlia Meirelles) @ Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/MwPxpiESm2"
        },
        {
            "author_id": "26920177",
            "created_at": "2021-11-02T22:06:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455657511617540110"
            ],
            "id": "1455657511617540110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o gente serio rapidao aqui um minuto da aten\u00e7\u00e3o de vcs pra grandiosidade do parque nacional do ja\u00fa https://t.co/oYP5MbNDQF"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-11-02T22:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455657218540326913"
            ],
            "id": "1455657218540326913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea \u00e9 um amante da vida selvagem, n\u00e3o perca o Parque Nacional da Montanha Qiliann na prov\u00edncia de Gansu, noroeste da #China. De veados a grous de pesco\u00e7o preto, esses pequenos elfos da natureza sempre podem encontrar o caminho para o seu cora\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/IKFZe5bBWJ"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2021-11-02T21:59:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455655880758804492"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1455655880758804492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ideias das pessoas s\u00e3o peda\u00e7os da sua felicidade. William Shakespeare  #capixabadagema #terrascapixabas @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/StNeztDwer"
        },
        {
            "author_id": "26920177",
            "created_at": "2021-11-02T21:57:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455655265555165189"
            ],
            "id": "1455655265555165189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passei o final de semana andando no parque nacional do ja\u00fa e to viciada em ANDAR NO MATO eu preciso de um novo passeio pra ontem"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2021-11-02T21:56:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455655065591635977"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1455655065591635977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As ideias das pessoas s\u00e3o peda\u00e7os da sua felicidade. William Shakespeare  \n#capixabadagema #terrascapixabas @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/XCsUobFpAh"
        },
        {
            "author_id": "1107990238612336642",
            "created_at": "2021-11-02T21:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455641245200658435"
            ],
            "id": "1455641245200658435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/Dfs642z1b5"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2021-11-02T20:46:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455637340555198464"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1455637340555198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ser feliz sem motivo \u00e9 a mais aut\u00eantica forma de felicidade.\"\nCarlos Drummond de Andrade @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/lulYYaKbYg"
        },
        {
            "author_id": "2566093590",
            "created_at": "2021-11-02T20:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455637118005485586"
            ],
            "id": "1455637118005485586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Gunung Mulu \u00e9 um Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO localizado na parte de Sarawak, no Born\u00e9u da Mal\u00e1sia. https://t.co/I5NRNwU90C"
        },
        {
            "author_id": "1090273528446898177",
            "created_at": "2021-11-02T20:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455634714044346375"
            ],
            "id": "1455634714044346375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTRADA PARA O PARA\u00cdSO \ud83d\ude0d\n\nQue lindo! Mais uma das maravilhas do nosso Maranh\u00e3o \u2764\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o \n\n\ud83d\udc49  Marca aquele amigo que vai te levar l\u00e1 pra ter essa vista com voc\u00ea \ud83d\ude4c https://t.co/j7OBE2yoRR"
        },
        {
            "author_id": "1438559998355910664",
            "created_at": "2021-11-02T20:26:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455632338470178820"
            ],
            "id": "1455632338470178820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ARRASOU, AMIGA! \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\n\nEnquanto alguns lideres mundiais pretendem preservar o meio ambiente em 9 anos, o Presidente da Col\u00f4mbia, Iv\u00e1n Duque, afirmou que 30% da Col\u00f4mbia ser\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental at\u00e9 2022. \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc#onuifc"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2021-11-02T20:24:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455631967987380224"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1455631967987380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar incr\u00edvel! @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/1WibrdSKqG"
        },
        {
            "author_id": "395872209",
            "created_at": "2021-11-02T19:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455620656364757000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "281017702",
                        "start": 0,
                        "username": "Dzufer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455620656364757000",
            "in_reply_to_user_id": "281017702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Dzufer Isso \u00e9 um crime!!!\nCriaram lei de prote\u00e7\u00e3o do patrim\u00f3nio edificado da baixa, agora destroem dentro da \u00e1rea protegida??? \nN\u00e3o entendo esse Pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "1327388954551873536",
            "created_at": "2021-11-02T19:12:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455613882911928320"
            ],
            "id": "1455613882911928320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho pika trazer o machado pro parque municipal pq a galera me olha como se eu fosse loko"
        },
        {
            "author_id": "1108661750264672257",
            "created_at": "2021-11-02T18:57:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455610113398648835"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "56534123",
                        "start": 0,
                        "username": "DiogoOnofre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455610113398648835",
            "in_reply_to_user_id": "56534123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiogoOnofre Ter\u00e1 que ficar para um regresso no futuro, que ter\u00e1 que acontecer. Falta muita coisa, na verdade, como a Mesquita-Catedral (estava fechada o ano passado quando fui), o Parque Nacional de Donana, Frigiliana, Baeza, \u00dabeda, Ja\u00e9n, etc\nA Andaluzia tornou-se dos meus s\u00edtios prefeitos"
        },
        {
            "author_id": "48101356",
            "created_at": "2021-11-02T18:53:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455608999320170500"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1455608999320170500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em BH, poder\u00edamos reflorestar o Parque Municipal, criar o Parque do aeroporto da Pampulha, conectando \u00e1guas e \u00e1rvores, abrir cursos d'\u00e1gua, mas n\u00e3o... estamos discutindo quem vai ganhar mais com o fim da BHTrans...\n\nA pol\u00edtica em BH \u00e9 velha, ineficiente e burra. https://t.co/qO4NQFm8Yt"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2021-11-02T17:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455581929072377863"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1455581929072377863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o se preocupe com falhas, preocupe-se com as chances que voc\u00ea perde quando n\u00e3o tenta\u201d\nJack Canfield\nL @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/XeA0e6lC9f"
        },
        {
            "author_id": "1834404685",
            "created_at": "2021-11-02T16:29:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455572752614703112"
            ],
            "id": "1455572752614703112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vontade imensa de voltar a fazer as minhas escalaminhadas. Meu lugar preferido \u00e9 a Parte Alta do Parque Nacional de Itatiaia, onde h\u00e1 um planalto a 2400 m de altitude com diversas forma\u00e7\u00f5es rochosas curiosas. https://t.co/MSwiRzK2g2"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2021-11-02T16:20:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455570628870877192"
            ],
            "id": "1455570628870877192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlson volta a se reunir com \u00c1tila Lira e com o chefe do Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/I1QUNFswqC"
        },
        {
            "author_id": "76036334",
            "created_at": "2021-11-02T16:18:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455570100342382592"
            ],
            "id": "1455570100342382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlson volta a se reunir com \u00c1tila Lira e com o chefe do Parque Nacional Sete Cidades https://t.co/qlBid8koJX"
        },
        {
            "author_id": "33440454",
            "created_at": "2021-11-02T16:15:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455569211829460995"
            ],
            "id": "1455569211829460995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o possui 8.341 hectares, \u00e1rea equivalente a 11 mil campos de futebol.\n\nA mata de arauc\u00e1ria, que est\u00e1 em extin\u00e7\u00e3o, \u00e9 um atrativo especial no local. O parque \u00e9 uma verdadeira reserva da nossa flora, com cerca de 863 esp\u00e9cies de plantas.\n\nFoto: https://t.co/fbK8l5CeEa"
        },
        {
            "author_id": "1233209757047148548",
            "created_at": "2021-11-02T16:15:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455569178434355202"
            ],
            "id": "1455569178434355202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Catacumba \u2014 Rio de Janeiro \u2014 Dia dos Finados. O car\u00e1ter org\u00e2nico da obra de Franz Weissmann, tornado prof\u00e9tico, abriga vida em gesta\u00e7\u00e3o. Na dobra do a\u00e7o, casulos fazem ninho. https://t.co/zoOugo7zFv"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-11-02T14:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455548160433131520"
            ],
            "id": "1455548160433131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite sem sair de casa: Parque Estadual do Jaragu\u00e1, em S\u00e3o Paulo, tem passeio virtual\nhttps://t.co/l0TaNGmR8z"
        },
        {
            "author_id": "1066847690598813696",
            "created_at": "2021-11-02T14:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455546435441594371"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2398555722",
                        "start": 0,
                        "username": "juansalaberry98"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455546435441594371",
            "in_reply_to_user_id": "2398555722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juansalaberry98 Vamos al parque municipal a correr?"
        },
        {
            "author_id": "55055283",
            "created_at": "2021-11-02T14:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455538573126639634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3317555339",
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455538573126639634",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadanovonofront Tem at\u00e9 uma classifica\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, RPPN"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-11-02T14:03:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455535965737476098"
            ],
            "id": "1455535965737476098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Venha conhecer as trilhas do Parque Estadual do Uting a, Bel\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/Oy2eaak0br"
        },
        {
            "author_id": "1103683174478032896",
            "created_at": "2021-11-02T13:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455534806108885012"
            ],
            "id": "1455534806108885012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30% da Col\u00f4mbia ser\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental at\u00e9 2022, promete Duque https://t.co/LhSkaaPkP5"
        },
        {
            "author_id": "4280983096",
            "created_at": "2021-11-02T13:56:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455534251294724099"
            ],
            "id": "1455534251294724099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cemit\u00e9rio Parque Municipal Jardim das Flores https://t.co/duvp2cNico"
        },
        {
            "author_id": "1242234490640007168",
            "created_at": "2021-11-02T13:50:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455532863294672900"
            ],
            "id": "1455532863294672900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "8189252",
            "created_at": "2021-11-02T13:49:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455532520645308416"
            ],
            "id": "1455532520645308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "30% da Col\u00f4mbia ser\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental at\u00e9 2022, promete Duque\n\nhttps://t.co/c1lrYbBZOr"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-11-02T13:44:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455531356260380681"
            ],
            "id": "1455531356260380681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30% da Col\u00f4mbia ser\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental at\u00e9 2022, diz presidente Duque. Veja mais em:  - https://t.co/0UL6Hbx2ja"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-02T13:11:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455522907828985858"
            ],
            "id": "1455522907828985858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Ind\u00edgenas Kapinaw\u00e1 denunciam desmatamento no Parque Nacional do Catimbau\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 28/10/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/3yagQcVkcV\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1454546866373283840",
            "created_at": "2021-11-02T13:05:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455521497448071177"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1455521497448071177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHUVAS: \u00c1rvore cai e derruba rede el\u00e9trica na Avenida Rotariana, pr\u00f3ximo \u00e0 portaria do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Internauta registrou momento em que rede entrou em curto. Tr\u00e2nsito ficou parado, tamb\u00e9m, ao risco de morte devido a situa\u00e7\u00e3o. https://t.co/2SUblw9BRg"
        },
        {
            "author_id": "268237176",
            "created_at": "2021-11-02T13:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455521343764680707"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24815469,
                        -26.92538258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "1455521343764680707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/DAtz1AuNpJ"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-11-02T12:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455511259542134786"
            ],
            "id": "1455511259542134786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuber\u00e2ncia do Parque Nacional da Tijuca. D\u00e1 pra acreditar que grande parte da \u00e1rea foi reflorestada?\n\n#girocariocatour #parquenacionaldatijuca #florestadatijuca #riodejaneiro #brasil https://t.co/sn6aHyqoEi"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-11-02T12:24:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455511182757048328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 242,
                        "username": "uruatapera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455511182757048328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, amigos, ter\u00e7a-feira de paz e b\u00ean\u00e7\u00e3os para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Para voc\u00eas, mais uma espetacular paisagem de Belterra (PA): o lago e a praia de Jurucu\u00ed, em plena Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Foto de Odenildo Ferreira Brito. @uruatapera https://t.co/GrrtQjayqV"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-11-02T11:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455503208818921472"
            ],
            "id": "1455503208818921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Periquito-rei\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado @ Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/PG3M5HoVDo"
        },
        {
            "author_id": "2925991523",
            "created_at": "2021-11-02T11:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455499345671884803"
            ],
            "id": "1455499345671884803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos para mais um pedal na floresta nacional.\nBras\u00edlia DF.\n#pedal #pedalar https://t.co/qcNVfGbKE5"
        },
        {
            "author_id": "1341510046929346566",
            "created_at": "2021-11-02T11:03:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455490815715913728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455490815715913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/am8WuUjtji por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "36664884",
            "created_at": "2021-11-02T09:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455473473715855363"
            ],
            "id": "1455473473715855363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pessoa marcar atividades em feriado... olhe! \n\nDescansa, acad\u00eamico! Vai olhar o mar, passear no parque municipal, levar o cachorro pra passear, cultivar uma planta... ou coloca uma m\u00fasica e curte o dia"
        },
        {
            "author_id": "56437648",
            "created_at": "2021-11-02T09:53:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455473241573703686"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1455473241573703686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Se a\u00e7\u00e3o de Beto Rosado para garantir que 10% do territ\u00f3rio explorado pela ind\u00fastria salineira (refiro-me a parte considerada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) garantiu 70 mil empregos no RN d\u00e1 para imaginar que esse setor gera 630 mil empregos nos outros 90%. \n\nMenos, deputado."
        },
        {
            "author_id": "2911602469",
            "created_at": "2021-11-02T08:53:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455457904597864448"
            ],
            "id": "1455457904597864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do #GrandeCanyon de Enshi fica localizado na prov\u00edncia de Hubei, no centro da China. Situado nas vilas de Tunbao e Banqiao, o canyon estende-se por 108 quil\u00f3metros, englobando cascatas, florestas e povoa\u00e7\u00f5es antigas. https://t.co/UU52XL77O9"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-11-02T08:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455449623133306882"
            ],
            "id": "1455449623133306882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes, refer\u00eancia internacional de desenvolvimento sustent\u00e1vel, est\u00e1 sob amea\u00e7a com o PL 6024/2019 https://t.co/0Hi1TIoUep"
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2021-11-02T07:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455438168711303173"
            ],
            "id": "1455438168711303173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #cinca Na Espanha e o nome de um rio da provincia de Huesca.  Nome de um vale neste mesmo rio.  O rio nasce no Parque Nacional Ordesa e Monte Perdido. ..https://t.co/vYQaacXplI"
        },
        {
            "author_id": "1018559621584257025",
            "created_at": "2021-11-02T06:06:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455416086917177350"
            ],
            "id": "1455416086917177350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal? https://t.co/ZeQ97Vddua"
        },
        {
            "author_id": "131936185",
            "created_at": "2021-11-02T04:22:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455389776924786688"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.83909163,
                        -7.22707438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2be227836062491"
            },
            "id": "1455389776924786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf83\n\u2606\n#PALHA\u00c7O #CAMPINAGRANDE #HALLOWEEN #CLOWN #BORBOREMA @ Parque Estadual Do Poeta https://t.co/2cf09mwR1e"
        },
        {
            "author_id": "131936185",
            "created_at": "2021-11-02T04:18:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455388889284157440"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.83909163,
                        -7.22707438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2be227836062491"
            },
            "id": "1455388889284157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf83\n\u2606\n#PALHA\u00c7O #HALLOWEEN #CAMPINAGRANDE #PARA\u00cdBA #CLOWN @ Parque Estadual Do Poeta https://t.co/O2Ssf3mrYx"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2021-11-02T02:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455359763441672193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "78767059",
                        "start": 0,
                        "username": "prissguerrero1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455359763441672193",
            "in_reply_to_user_id": "78767059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@prissguerrero1 Lobo guar\u00e1. Tive a felicidade de ver um frente a frente no Parque Estadual de Ibitipoca (MG)."
        },
        {
            "author_id": "715602101234180100",
            "created_at": "2021-11-02T01:41:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455349244550946822"
            ],
            "id": "1455349244550946822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Presidente do Equador por ter aprovado a cria\u00e7\u00e3o de uma nova \u00e1rea protegida, de biodiversidade marinha, com 23.166 milhas quadradas !  #COP26 #COP26Glasgow #Amazonia #natureza #noronha #ClimateEmergency #climate #Brazil #help #animals  #MeioAmbiente #environment https://t.co/6AfEVCtcdr"
        },
        {
            "author_id": "801555064150249473",
            "created_at": "2021-11-02T01:22:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455344450931240961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455344450931240961",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Tem uma de tamanho parecido e de mais de 1000 anos no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, entrada por Cachoeiras de Macau."
        },
        {
            "author_id": "1610963725",
            "created_at": "2021-11-02T01:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455343919034679298"
            ],
            "id": "1455343919034679298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os meus dates seriam os mesmos passeios que os meus pais faziam comigo quando eu era crian\u00e7a. Ir ver uma orquestra tocar ao ar livre no Parque Municipal, Feira Hippie, ver quati no Parque das Mangabeiras..."
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2021-11-02T01:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455340136288464898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "1468533842315460611",
                        "start": 243,
                        "username": "viaja_guria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455340136288464898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho no lindo igarap\u00e9 de Jamaraqu\u00e1, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1. \n\n\u00c9 uma fant\u00e1stica recompensa ap\u00f3s uma trilha de 11km pela floresta. \n\nAntes de chegar aqui ainda temos a oportunidade de ver a gigante suma\u00fama.\n\nUse #souamazonia\n\ud83d\udcf7@viaja_guria https://t.co/BW1NhtXiBK"
        },
        {
            "author_id": "1346548397961064455",
            "created_at": "2021-11-02T00:20:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455328927572967429"
            ],
            "id": "1455328927572967429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc9a Goblin Valley State Park \u00e9 um parque estadual de Utah, nos Estados Unidos. https://t.co/TcnPQEQzjF"
        },
        {
            "author_id": "1113992637063757824",
            "created_at": "2021-11-02T00:13:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455327281379958789"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "126397246",
                        "start": 0,
                        "username": "govbrazil"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "128372940",
                        "start": 11,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "193003734",
                        "start": 26,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1540016178122350592",
                        "start": 41,
                        "username": "Mapa_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 54,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 71,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455327281379958789",
            "in_reply_to_user_id": "126397246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govbrazil @jairbolsonaro @mmeioambiente @Mapa_Brasil @joaquimleitemma @govbr Morro do Cabeludo. Parque Estadual dos Pirineus. Cocalzinho de Goi\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "68718504",
            "created_at": "2021-11-02T00:07:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455325679587938308"
            ],
            "id": "1455325679587938308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Itatiaia - RJ / Julho 2021\n#turistando #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia #trilha #inverno @ Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/iPqQTYKdDB"
        },
        {
            "author_id": "1220387710462021633",
            "created_at": "2021-11-02T00:05:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455325208492089357"
            ],
            "id": "1455325208492089357",
            "in_reply_to_user_id": "1220387710462021633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, nos alimenta de corpo e alma. Queremos mergulhar em todas as \u00e1guas de Salvador. Queremos v\u00ea-las no ciclo de nossos dias!"
        },
        {
            "author_id": "537262959",
            "created_at": "2021-11-01T23:51:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455321623935045632"
            ],
            "id": "1455321623935045632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Em homenagem aos servidores p\u00fablicos, Secretaria de Educa\u00e7\u00e3o realiza caf\u00e9 da manh\u00e3 no Parque Municipal Ilha Tropical | Rep\u00f3rter Coragem* \nhttps://t.co/3WyTHb3OW8"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-11-01T22:48:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455305805725589512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455305805725589512",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap O Alckmin vendeu parte do remanescente florestal da Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual da Serra do Mar para iniciativa privada hoteleira/eventos e com isso desalojou a sede do Instituto Geol\u00f3gico que ficava em frente ao zool\u00f3gico na Capital-SP \ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "56225827",
            "created_at": "2021-11-01T22:30:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455301295452139520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455301295452139520",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap Aposto que nem protesto fez junto ao desgoverno federal, pela duplica\u00e7\u00e3o de 80 km da Rio-Santos e que cortar\u00e1 uma \u00e1rea do Parque Estadual da Serra do Mar (SP), reduzindo-a e impactando-a."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-11-01T22:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455299144944431108"
            ],
            "id": "1455299144944431108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em an\u00fancio feito na #COP26, o presidente equatoriano Guillermo Lasso anunciou a cria\u00e7\u00e3o de uma nova \u00e1rea protegida com 60 mil quil\u00f4metros quadrados. \n\nhttps://t.co/P4m97odWyG"
        },
        {
            "author_id": "1141460144921989121",
            "created_at": "2021-11-01T22:17:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455297950243037190"
            ],
            "id": "1455297950243037190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o mas o banheiro do parque municipal da minha cidade: https://t.co/rEO2Icfdee"
        },
        {
            "author_id": "1272514922648408064",
            "created_at": "2021-11-01T22:14:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455297244647800835"
            ],
            "id": "1455297244647800835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ba\u00eda de Todos-os-Santos, Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, completou hoje 520 anos do descobrimento pelos portugueses. Ela \u00e9 a maior do BRl e a 2\u00aa maior do mundo. Com uma \u00e1rea de 1.233 quil\u00f4metros quadrados, tem quase o dobro do tamanho de Salvador https://t.co/CaWsqWUcHG"
        },
        {
            "author_id": "1232459113097023490",
            "created_at": "2021-11-01T21:51:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455291399105040384"
            ],
            "id": "1455291399105040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho com t\u00edtulo \u201cProposta de Cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal atrav\u00e9s da valoriza\u00e7\u00e3o Cidad\u00e3 em Volta Redonda-RJ\u201d, ser\u00e1 apresentado por Fernando Pinto, doutor em biologia e Diretor da Coordena\u00e7\u00e3o Ambiental do Movimento.\n\nhttps://t.co/eKGnurL95A"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-01T21:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455286338240925696"
            ],
            "id": "1455286338240925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Ind\u00edgenas Kapinaw\u00e1 denunciam desmatamento no Parque Nacional do Catimbau\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 28/10/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/3yagQdcV4t\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "4854407085",
            "created_at": "2021-11-01T21:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455281326194577412"
            ],
            "id": "1455281326194577412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aldeia Renascer fica dentro do Parque Estadual da Serra do Mar em territ\u00f3rio demarcado como ind\u00edgena e \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. Eles questionam obra da Funda\u00e7\u00e3o Florestal sem comunica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via e que aumenta o fluxo de turistas no local.\n\nhttps://t.co/tT8z7YtoSe"
        },
        {
            "author_id": "1306086935270756353",
            "created_at": "2021-11-01T21:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455279817419628546"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "925450367105724416",
                        "start": 0,
                        "username": "Pat_Bulbovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455279817419628546",
            "in_reply_to_user_id": "925450367105724416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pat_Bulbovas Lembro que na disciplina de ictiologia quer\u00edamos comparar a diversidade de peixes em lagos com piranhas e sem piranhas, em um parque estadual. Nadamos tranquilos nos lagos sem piranhas. Ap\u00f3s recolhermos as redes vimos que praticamente s\u00f3 pegamos piranhas em todos os lagos."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-11-01T21:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455279430809567240"
            ],
            "id": "1455279430809567240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "44633699",
            "created_at": "2021-11-01T20:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455276850247311364"
            ],
            "id": "1455276850247311364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas jovens assaltadas e agredidas no parque municipal do Luxemburgo https://t.co/pGLp9Y2CA9"
        },
        {
            "author_id": "67995142",
            "created_at": "2021-11-01T20:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455275776891293706"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35680783,
                        -29.48926968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "1455275776891293706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma segunda diferente! @ Parque Municipal De Bom Princ\u00edpio https://t.co/mOFCkMEhaZ"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2021-11-01T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455270923372802053"
            ],
            "id": "1455270923372802053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sal\u00e3o Verde trata dos mananciais de \u00e1guas termais presentes na maioria dos biomas brasileiros. O destaque \u00e9 o Parque Estadual da Serra de Caldas, que protege 12 mil hectares de Cerrado, encostas e fontes hidrotermais no sudeste de Goi\u00e1s. https://t.co/Qvuw9G0EAZ https://t.co/2bVbCksceU"
        },
        {
            "author_id": "1450809896593678339",
            "created_at": "2021-11-01T20:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455267354129088517"
            ],
            "id": "1455267354129088517",
            "in_reply_to_user_id": "1450809896593678339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destaque vai tamb\u00e9m para a flora da regi\u00e3o, localizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, rico em biodiversidade, durante a travessia \u00e9 poss\u00edvel observar esp\u00e9cies de rara beleza, como as orqu\u00eddeas e as amaryllis que, dependendo da \u00e9poca do ano, s\u00e3o vistas em abund\u00e2ncia\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1450809896593678339",
            "created_at": "2021-11-01T20:15:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455267342909378560"
            ],
            "id": "1455267342909378560",
            "in_reply_to_user_id": "1450809896593678339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo considerada semi-pesada, com seus 12km de percurso, vencidos\u00a0em at\u00e9 8h de caminhada, a Travessia Cobi\u00e7ado Ventania \u00e9 uma das mais belas trilhas da regi\u00e3o. Pertence ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os(PARNASO), sendo tamb\u00e9m o 2\u00ba trecho do Caminhos Serra do Mar."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-11-01T20:09:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455265816119812101"
            ],
            "id": "1455265816119812101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 78 mil visitantes em outubro.\nhttps://t.co/JwYheCUHXI"
        },
        {
            "author_id": "1290369287996276736",
            "created_at": "2021-11-01T19:32:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455256525849640961"
            ],
            "id": "1455256525849640961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiz sobre Parques Nacionais https://t.co/bTbqh1x7XM"
        },
        {
            "author_id": "145277821",
            "created_at": "2021-11-01T18:54:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455246831248621570"
            ],
            "id": "1455246831248621570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios - Nossa Hist\u00f3ria https://t.co/iJSQZw5IBt"
        },
        {
            "author_id": "3960292815",
            "created_at": "2021-11-01T18:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455243241381666824"
            ],
            "id": "1455243241381666824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era de se esperar de um cara que quer acabar com o parque nacional da Serra do Divisor"
        },
        {
            "author_id": "1445108766844850185",
            "created_at": "2021-11-01T17:45:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455229564448301058"
            ],
            "id": "1455229564448301058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00eaem uma sacadinha nessa paisagem aqui. Bem l\u00e1 no fundo \u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nEu amo pedalar n\u00e3o s\u00f3 por quest\u00f5es de sa\u00fade e de querer ficar com as pernas no grau e com o cardio em dia, mas tamb\u00e9m por paisagens como essa https://t.co/b0pCvcuA7U"
        },
        {
            "author_id": "35588436",
            "created_at": "2021-11-01T17:17:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455222352858386432"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54401398,
                        -23.45730858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1455222352858386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/89iIITiE5l"
        },
        {
            "author_id": "1330196565093396492",
            "created_at": "2021-11-01T16:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455215852379385856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1376192971520020481",
                        "start": 0,
                        "username": "alecrim_nicolas"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "378733153",
                        "start": 17,
                        "username": "venischossler"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "33374761",
                        "start": 32,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455215852379385856",
            "in_reply_to_user_id": "1376192971520020481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alecrim_nicolas @venischossler @cirogomes Talvez a matem\u00e1tica n\u00e3o o forte do amigo estudante de agronomia. \nMas vamos l\u00e1: 100/3 = 33,333\nEnt\u00e3o 33,333 representa 1 parte ao dividir 100% por 3. Logo, 2 partes de 3, representam 66,66%. 2/3, entendeu? \n\nErrei por 0,366666.%\n\nFonte: Embrapa\n\nhttps://t.co/H15tNDtw34"
        },
        {
            "author_id": "1214727602621108224",
            "created_at": "2021-11-01T16:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455214301917196298"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1366057001420267524",
                        "start": 0,
                        "username": "DonKarl93137303"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "29274419",
                        "start": 17,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455214301917196298",
            "in_reply_to_user_id": "1366057001420267524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DonKarl93137303 @otempo A da f\u00e1brica de cervejas \u00e9 um dos maiores patrim\u00f4nios do Brasil e do mundo, em um pa\u00eds decente seria um super parque nacional para a proteger"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2021-11-01T16:42:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455213697908060163"
            ],
            "id": "1455213697908060163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/O1XU7PrlW8"
        },
        {
            "author_id": "69116525",
            "created_at": "2021-11-01T15:46:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455199681676562439"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1455199681676562439",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Vc invadiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, construiu um palacio e agora vem pagar de defensor da natureza?? N\u00f3s sabemos a quem vc serve, n\u00e3o adianta apagar as fotos."
        },
        {
            "author_id": "1421356543656738818",
            "created_at": "2021-11-01T15:16:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455192014987931652"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "94601195",
                        "start": 106,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1455192014987931652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que mineradoras como Gana Gold fazem na Amaz\u00f4nia era pra ser considerado crime, veja o artigo feito por @hyurypotter denunciando isso: https://t.co/8Hxspd40up"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2021-11-01T15:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455190643618291719"
            ],
            "id": "1455190643618291719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A gigante tem idade estimada entre 600 e 900 anos, altura de um pr\u00e9dio de 13 andares e fica no Parque Estadual Vassununga, a 245 km de SP &lt;3 #CatracaAgenda #CatracaSP #UseM\u00e1scara https://t.co/w7fdiAmG6d"
        },
        {
            "author_id": "1171894501587247104",
            "created_at": "2021-11-01T15:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1455188280882966528"
            ],
            "id": "1455188280882966528",
            "in_reply_to_user_id": "1171894501587247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1168,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Segundo a Pol\u00edcia Civil Fluminense, Marcos atirou contra Ricardo Carneiro Montojos, perto do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os na manh\u00e3 do dia 4 de setembro."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [CarlaZambelli38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarlaZambelli38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarlaZambelli38"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [arima_lib].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "arima_lib",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "arima_lib"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [liiviabg].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "liiviabg",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "liiviabg"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilha de Itamarac\u00e1, Brasil",
                "id": "57113e437daf2f4f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Colombo, Brasil",
                "id": "808db5f06ed969d4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guajar\u00e1-Mirim, Brasil",
                "id": "60a750241cdfff2f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Massaranduba, Brasil",
                "id": "a2be227836062491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1454619081265590276",
                "name": "Cakessfandom",
                "username": "Cakessfandom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871922208620384258",
                "name": "\u00c2ncora News",
                "username": "ancoranewsnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420424252264693760",
                "name": "Capixaba da Gema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Reserva",
                "username": "Capixabadagema_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778268374287679488",
                "name": "Portal RDN.com.br",
                "username": "RonnieDantas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381019511248326656",
                "name": "\u0e51 Mih",
                "username": "_jamile___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2539305431",
                "name": "Rutee",
                "username": "RuteeC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327361534167756802",
                "name": "Luis Gandhi",
                "username": "LuisGandhi6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330082400299339776",
                "name": "Frota 77\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99",
                "username": "77_frota",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1598449748",
                "name": "PM Ambiental - SP",
                "username": "PMAmbientalSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "ambientalfrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274262523",
                "name": "Novas Frequ\u00eancias",
                "username": "nfrequencias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1352702706209746950",
                "name": "samii_ya | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc3d\ud83d\udcab",
                "username": "samii_yah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320123967659790342",
                "name": "Lia \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "foxxlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372613187502215172",
                "name": "Lili",
                "username": "Elianad04742827",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241750521473642501",
                "name": "Usuario de Maxixe \ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf43",
                "username": "PagoBemNoOuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369681050",
                "name": "Flavia",
                "username": "Flviall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256194925508657152",
                "name": "GCM Moraes",
                "username": "gcm_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444031197873680391",
                "name": "Leitura Certa",
                "username": "ALeituraCerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933407170879729664",
                "name": "Instituto \u00c1gua Sustent\u00e1vel",
                "username": "AguaSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018091528647045120",
                "name": "Acesse Pol\u00edtica",
                "username": "AcessePolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152318797",
                "name": "Walkir Gomes, Jr \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9",
                "username": "wrgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257158138",
                "name": "Vilmar Carneiro",
                "username": "vilmar_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261323720511152129",
                "name": "\u0f3ajoane\u0f3b",
                "username": "baringitsfangs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1443580634497048590",
                "name": "Ana maria Agra",
                "username": "agra4818",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3291171618",
                "name": "MarioisHere",
                "username": "MarioisThere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341418892837699585",
                "name": "pirigotica\ud83c\udf84",
                "username": "macathronika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088618481598255106",
                "name": "Restaino",
                "username": "ManoRestaino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97677202",
                "name": "O Debate",
                "username": "jornalodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068751189",
                "name": "carolinna",
                "username": "carolnnaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1088217575337668610",
                "name": "Carlos J\u00e1uregui (Bol\u00edvia)",
                "username": "CarlosBoliviaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429211589",
                "name": "Jos\u00e9 Giovanni",
                "username": "jgnf001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134558541400989697",
                "name": "Eleise de Paula",
                "username": "EleiseDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385599766558650377",
                "name": "",
                "username": "LucianoHangBr",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "216943505",
                "name": "Igor Pedroza",
                "username": "pdrza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157127795",
                "name": "Cristov\u00e3o Lima",
                "username": "cristovaolimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416350269",
                "name": "\u028b\u03b9\u028b\u03b9\u2077 \ud83e\ude94",
                "username": "accioonlylove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344743723167526913",
                "name": "nalu\u207a\u207a",
                "username": "Whoisnalu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115925039",
                "name": "Gilver Ferreira-Giba",
                "username": "_Gilver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55223101",
                "name": "Fred Ferreira",
                "username": "fredferreirabsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1291454031211171842",
                "name": "Conectados -Di\u00e1rio Cai\u00e7ara",
                "username": "CaicaraDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90423509",
                "name": "Daniel Souza",
                "username": "danestacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539584982",
                "name": "\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "paulomascedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "g1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41400946",
                "name": "JM MADEIRA",
                "username": "jmmadeiraRAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90789607",
                "name": "Maciek Koziara",
                "username": "mkoziara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372935866864259072",
                "name": "Secretaria Municipal da Justi\u00e7a",
                "username": "smj_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887116661182132224",
                "name": "\ud83d\udd83 FILATELISTA TEM\u00c1TICO \u262d Faz o L \u262d \u00c9 Lulal\u00e1!",
                "username": "HomeFilatelista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340273460",
                "name": "Sabe do Jo\u00e3o?",
                "username": "sabedojoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977645424432635905",
                "name": "Cadela da Carly Rae jepsen \ud83d\udc8c",
                "username": "bad_pika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422978953371918342",
                "name": "sah \ud83c\udf19",
                "username": "rowoongrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416516595",
                "name": "Nunca Pause o MV",
                "username": "npomvtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830116215049814016",
                "name": "thata \ud80c\udda9\u2661\ud80c\uddaa",
                "username": "jiyeonscafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62429293",
                "name": "Pedro Rizzo",
                "username": "pedrorizzo1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24906070",
                "name": "Cristina",
                "username": "kissy_SC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189754956452159491",
                "name": "\u034f\u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f\u034f \u034f \u034f \u034f \u034f \u034f\u034f \u034f \u034f\u034fma \ud83e\udee01\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "CORBYNIZR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190365424355033091",
                "name": "heroi do olimpo",
                "username": "nicoanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134467677",
                "name": "blogamobrasiloficial",
                "username": "michelekarinarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826091626992910337",
                "name": "J\u00e9ssica Entrin",
                "username": "jessicaentrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363160975797534721",
                "name": "anne \u2022 yutae au no \ud83d\udccc '\u3145' \u2718 \u2699\ufe0f \ud835\udd7b\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd92",
                "username": "artlovelytxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136384931993702401",
                "name": "Levi\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "LeviMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217696133562150913",
                "name": "borges",
                "username": "vitoria_borgx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163829644518465537",
                "name": "Cec\u00edlia",
                "username": "cis_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4828466986",
                "name": "sarah",
                "username": "badgallima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405616496051724289",
                "name": "Livraria C\u00f3rdula",
                "username": "CordulaLivraria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370506026018074624",
                "name": "salinhadna enem vestibulares\ud83e\uddec\ud83d\udcd0",
                "username": "salinhadna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440581160539619333",
                "name": "Holamon.cat \u27a1\ufe0f #travel guide around the world",
                "username": "holamoncat_en",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875823272",
                "name": "Giselle Fabricio \uf8ff",
                "username": "gisellefabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241935442271969280",
                "name": "Leonardo Previti - \u0644\u064a\u0648\u0646\u0627\u0631\u062f\u0648",
                "username": "PrevitiLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168304770",
                "name": "CeliaGBarral",
                "username": "celiabarral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51505064",
                "name": "Mestre Jo\u00e3o Dias",
                "username": "jdferreirakf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175880385051463681",
                "name": "@minhavidaeumdorama",
                "username": "minhavidaeumdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303780467",
                "name": "Lorena C. Alves",
                "username": "lorena_silent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710821732878254080",
                "name": "MaShullah \ud83d\ude4f \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "shukeban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897472670954029058",
                "name": "janellinha",
                "username": "falajanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso (Portuguese Travel Blog)",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437715516827787268",
                "name": "Jovi Foppa",
                "username": "FoppaJovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240465677",
                "name": "Agatha Juliani",
                "username": "agathajulianny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147338500192296960",
                "name": "lazoRock \u2199\u2199\u2199",
                "username": "lazabipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998360098723557376",
                "name": "Indignada\u2728",
                "username": "mahripaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170690572",
                "name": "Marcela",
                "username": "Mkatiuscia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85059435",
                "name": "Connan, Denis o Brabo",
                "username": "brave_denis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287932449",
                "name": "Onlyfeia \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FaelCalderone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086284732227309569",
                "name": "Bcsofu7",
                "username": "BcsofU7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132699857",
                "name": "Tracklist",
                "username": "tracklist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316134273129369602",
                "name": "Efeito BTS",
                "username": "efeitobts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557982018",
                "name": "Joana D'arc",
                "username": "darc_drc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309181833754669056",
                "name": "Mariana -",
                "username": "Nadadenovo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006669505152634881",
                "name": "Chic\u00f3 #Lula13 #Vote13",
                "username": "prosanaesquina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara Koo: capivarama",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118188583",
                "name": "Alt      \ud83d\udde8\ufe0f",
                "username": "guilhermealt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53707749",
                "name": "Roberto Coelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "KanitzRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261848297788055554",
                "name": "maycon\u2728\ud83e\udd86\ud83d\udc97\ud83e\udd20",
                "username": "MayconMoyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58500526",
                "name": "KENNEDY LITTIG",
                "username": "kennedylittig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1653829795",
                "name": "Pelote Ciclismo",
                "username": "Pelote_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867756309067726849",
                "name": "Metropolitano.gal",
                "username": "MetroVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360808636449239041",
                "name": "Viajandares",
                "username": "viajandares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442565170044174336",
                "name": "beta lima",
                "username": "n_tunda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158448866",
                "name": "\ud83c\udf86",
                "username": "olisassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399451295",
                "name": "TECNIQUITEL",
                "username": "TECNIQUITEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176569569068142593",
                "name": "KIMKIM - GLORIA SENHOR!!!!!",
                "username": "JJDOMINGOS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "622329083",
                "name": "Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Marcelo26162",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626642350",
                "name": "Fabricio Ramos",
                "username": "fabriciobilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833523918",
                "name": "ROBERTA NARDELLI",
                "username": "superbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742877717444632576",
                "name": "Uncle Flapjacks",
                "username": "UncleFlapjacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566093590",
                "name": "lucia barszcz",
                "username": "luciabarszcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914471171927756800",
                "name": "100% \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "justnumanice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305241590823301120",
                "name": "samara\u2077\ud83c\udf5c\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "adoreksj_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100623152",
                "name": "Marcelo",
                "username": "omarcelolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276710070638776323",
                "name": "Renato Sim\u00f5es",
                "username": "renatosimoespt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34352933",
                "name": "SP AGORA",
                "username": "SPAGORAOFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417454888",
                "name": "Expo Religi\u00e3o",
                "username": "ExpoReligiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66819223",
                "name": "Luzia Lacerda",
                "username": "Luzialacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411337790097346567",
                "name": "Jonathan Lorencetti Ehlert",
                "username": "_jonathanehlert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230487173",
                "name": "Viviane Lopes",
                "username": "frightvivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123975570",
                "name": "Blog do Welbi",
                "username": "BlogdoWelbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45940626",
                "name": "Welbi Maia",
                "username": "Welbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18426901",
                "name": "Bruno Jos\u00e9",
                "username": "brunojose_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1073668129702756358",
                "name": "Melvanna",
                "username": "vanna1217",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288379772469379073",
                "name": "\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc23\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc27",
                "username": "jooniessexual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868170959",
                "name": "VALE DO CATIMBAU",
                "username": "valedocatimbau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539414632",
                "name": "Dino M. Amaral",
                "username": "Sec2Cloud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82271629",
                "name": "Carlos Jordy 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "carlosjordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136043016",
                "name": "Arraial do Cabo",
                "username": "ArraialdoCabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267606412017926145",
                "name": "joao heitor silva macedo",
                "username": "joaoheitorsilv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303304246281097224",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "antoniorosafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25707122",
                "name": "Gabriel Berri",
                "username": "gabrielberri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633944176",
                "name": "Senac Brasil",
                "username": "SenacBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125824072",
                "name": "Senac Amazonas",
                "username": "Senac_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6789512",
                "name": "Thiago AC",
                "username": "tht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42413227",
                "name": "Debach",
                "username": "DeniseBachtold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387511823600062471",
                "name": "Trem do Corcovado \ud83d\ude87",
                "username": "trem_corcovado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101872570",
                "name": "Arquidiocese do Rio de Janeiro",
                "username": "arqrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581456152",
                "name": "Hiago Santos",
                "username": "hiagosantosof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "noticiaszo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890519719",
                "name": "Styvis",
                "username": "styviss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9946302",
                "name": "Eugenio Gomes \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "augenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272707897223458816",
                "name": "George Sampaio",
                "username": "Georgefbms1997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16918394",
                "name": "Marcos Bresler",
                "username": "Bresler_Eteach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271509890083717126",
                "name": "Madame Nightmare - OF $4.99 - Privacy R$ 15,00!",
                "username": "MadameNightmar3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94337143",
                "name": "Augusto Daldosso",
                "username": "guzrules",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211697029",
                "name": "Jean Diniz \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "pajeandiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17912783",
                "name": "iBama",
                "username": "iBama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420545891430240256",
                "name": "Juuj \ud83c\udf19\u2728",
                "username": "Bizarreju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4459611869",
                "name": "Nelson de Carvalho",
                "username": "neldecarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121500930",
                "name": "Sert\u00f5es",
                "username": "SertoesOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1409673838049345538",
                "name": "Wilfredo Spotter SV",
                "username": "SpotterSv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280212982",
                "name": "No Amazonas \u00e9 Assim",
                "username": "noamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96860830",
                "name": "Adailton Junior",
                "username": "SigaAdailtonJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545409275",
                "name": "M\u00e1rcia Oliveira",
                "username": "BenficaMrcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815965178143588353",
                "name": "Washington Rodrigues",
                "username": "blogwashington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891389796",
                "name": "Deborah H.",
                "username": "dxharumy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327388954551873536",
                "name": "dora que joga confete",
                "username": "d_orvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "Jornalista Luciana Pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613263053",
                "name": "taluzinho",
                "username": "TassioLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442958058670510081",
                "name": "Folha da Mata",
                "username": "folhadamatamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824185878",
                "name": "tierraroja\ud83d\udea9",
                "username": "myristicca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4119587434",
                "name": "Roberta  M. Faustino",
                "username": "RobertaMFaustin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420764301762207745",
                "name": "Manaus Urgente",
                "username": "ManausUrgente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324039952825536513",
                "name": "Felipe Lucchetti",
                "username": "LucchettiPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52919615",
                "name": "JC Simonassi\ud83d\ude0e",
                "username": "JCSimonassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56086356",
                "name": "Magnos Alves",
                "username": "magnosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196822691",
                "name": "Sind. Banc\u00e1rios DF",
                "username": "dfbancarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134932830490898439",
                "name": "Portal LH Franqui",
                "username": "LhPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434582226755362817",
                "name": "Velho Tom Costa \u270a\ud83c\udffd\ud83e\udd87\ud83c\udf7a\ud83e\uded6\ud83d\udcfd\ufe0f\ud83d\udcda",
                "username": "tom_velho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1443782035986915329",
                "name": "Sofert\u00e3o da Web",
                "username": "sofertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2166489511",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "username": "vinycostamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3076973713",
                "name": "barb",
                "username": "barbsemie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113869411134394368",
                "name": "ninatuitabrasil \ud83c\udf3b",
                "username": "anatuitaeluta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288735634",
                "name": "Delegado Waldir",
                "username": "delegado_waldir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325922748544266240",
                "name": "S\u00c3O MATEUS NEWS",
                "username": "SaoMateusNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270173785",
                "name": "j. augusto santiago",
                "username": "santiagoguga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121471245",
                "name": "Danielle",
                "username": "Botanicafoffy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28168354",
                "name": "UNISUAM",
                "username": "unisuam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1373784931344789506",
                "name": "O Extensionista",
                "username": "OExtensionista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927564148938039296",
                "name": "Turismocity Brasil",
                "username": "TurismocityBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38442083",
                "name": "Andr\u00e9 Uz\u00eada",
                "username": "AndreUzeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950748126809350145",
                "name": "Marcel D'Alexandria",
                "username": "m_dalexandria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135746263",
                "name": "edmar lopes caianinho",
                "username": "mezengalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449174588227792897",
                "name": "Drone Word Oficial",
                "username": "DroneWord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305480986512293889",
                "name": "Prefeitura de Goi\u00e2nia",
                "username": "prefeituradegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688124464",
                "name": "SMS Goi\u00e2nia",
                "username": "SMSGoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079458941606772738",
                "name": "PEREZ JR \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "JOSEPEREZJR01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989854043370606592",
                "name": "Paula Belmonte",
                "username": "paulambelmonte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012198208",
                "name": "s\u1d00\u1d05\u1d18\u026a\u0280\u1d0f\u1d04\u1d00s",
                "username": "sadpirocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48359963",
                "name": "lovesick boy \ud83c\udf39 \ud83d\ude80",
                "username": "victorfciriaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15546587",
                "name": "katuchakatuxa",
                "username": "katuchakatuxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298029",
                "name": "John",
                "username": "johnscardua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237017269",
                "name": "Ricardo Bordenousky",
                "username": "RickMoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092738248538013696",
                "name": "India Josy Araujo Zampieri",
                "username": "IndiaJosy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Leandrotron",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409208138499248132",
                "name": "N. Nunes",
                "username": "__nnb__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767412",
                "name": "Expected Behavior",
                "username": "EB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156639822",
                "name": "Folha dos Lagos",
                "username": "folhadoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144325204224684032",
                "name": "AIMPRENSAONLINE",
                "username": "aimprensaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83d\udd2e",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44399644",
                "name": "Danilo",
                "username": "daanolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920141502",
                "name": "Tribuna do Cricar\u00e9",
                "username": "TCricare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236971209",
                "name": "Fef\u00ea",
                "username": "_eufefe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332397736",
                "name": "Dulcivania Freitas",
                "username": "DulcivaniaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227602151784009729",
                "name": "Luiz Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "LuizRic70378939",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105178936407928833",
                "name": "Semas Par\u00e1",
                "username": "semaspara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269620914397892609",
                "name": "Mauro O\u2019de Almeida",
                "username": "mauroodealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269973107",
                "name": "MLemos Fotograf\u00eda",
                "username": "manololemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163068266",
                "name": "Enrique Soler S\u00e1nche",
                "username": "ess501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129907921",
                "name": "La Opini\u00f3n de Murcia",
                "username": "diariolaopinion",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206649425",
                "name": "Jackson LULA Tome",
                "username": "jacksontome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25428274",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ciquelero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370970579",
                "name": "AlexandreSchwartsman",
                "username": "AlexSchwartsman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119913863",
                "name": "Thomaz Tavares",
                "username": "thomaztdebrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012393779062628355",
                "name": "pagu\u2605",
                "username": "verdescience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395429783975211015",
                "name": "C\u00edcera Ten\u00f3rio de melo",
                "username": "ciceratenorio46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923138854487543814",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "jornaldacidade7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936485053",
                "name": "BaronesaR",
                "username": "BaronesaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2977795631",
                "name": "Portal Al\u00f4 News",
                "username": "portal_alonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239142646",
                "name": "Ewerton J\u00fanior",
                "username": "ejrvaladares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53939086",
                "name": "Marco Weissheimer",
                "username": "maweissheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194280558941085697",
                "name": "O Nilopolitano",
                "username": "o_nilopolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259838076530110466",
                "name": "Robis moss, do mkt",
                "username": "robislovedelove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073586914207383554",
                "name": "Tiradentes",
                "username": "fabiopelet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385379766799319040",
                "name": "JuMano1",
                "username": "Mano1Ju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41218967",
                "name": "ruinhas",
                "username": "gblrr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62858113",
                "name": "celso",
                "username": "celsohaddad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013871038512467976",
                "name": "Lia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "LigiaPontalti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358426024250343427",
                "name": "Andr\u00e9 Pires - 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AndrePiresDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017752627587747841",
                "name": "Portal da Cidade Registro",
                "username": "portalregistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40522724",
                "name": "S\u1d1b\u1d1c\u1d05\u026a\u1d0f M\u1d04C\u1d0f\u028f",
                "username": "studiomccoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14332656",
                "name": "Site da Baixada",
                "username": "sitedabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336317496647766018",
                "name": "Carlitos Guill\u00e9n",
                "username": "CarlosG13970898",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983391975247368192",
                "name": "MotoMat",
                "username": "Mateuwsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1453686061125746690",
                "name": "Stib 1/x",
                "username": "stib1818",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15249841",
                "name": "diogomainardi",
                "username": "diogomainardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376014529805565952",
                "name": "souza marido!! da tainoca",
                "username": "SouzaKkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3420885201",
                "name": "tony est\u00e1 namorandinho",
                "username": "bonniesgrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377639706",
                "name": "R\u00e1dio Resenha - Podcast",
                "username": "Radio_Resenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048220323873783814",
                "name": "ExploreIberia",
                "username": "ExploreIberia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309179679841169408",
                "name": "Paschoal Luiz Pitta",
                "username": "PaschoalPitta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455803993679175680",
                "name": "Paulo Cipriano",
                "username": "PauloCi73992274",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395388847",
                "name": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias",
                "username": "dntwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299743221",
                "name": "BAR\u00c3O DE CEARA MIRIM",
                "username": "baraocearamirim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161393223",
                "name": "OAB Sergipe",
                "username": "OAB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340916565",
                "name": "Edisiene Correia",
                "username": "Edisiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53065138",
                "name": "Ah pronto",
                "username": "__bracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425468909",
                "name": "marina",
                "username": "maletzkem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154099198842810368",
                "name": "psico-killer",
                "username": "Alejand49280330",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164298655345643520",
                "name": "oi, \u00e1gatha",
                "username": "gatagarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212846467032813568",
                "name": "luiz mann",
                "username": "luizmann3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585621855",
                "name": "Helio Lopes",
                "username": "depheliolopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241421596",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Zelia Fabro22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "zfabrogmailcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "764288327713452032",
                "name": "Linda Brasil",
                "username": "lindabrasilse",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82953728",
                "name": "Prefeitura de Aracaju",
                "username": "PrefAracaju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53042967",
                "name": "timbonet",
                "username": "TimboNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57264573",
                "name": "Prefeitura de Timb\u00f3",
                "username": "prefeituratimbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859080593069551621",
                "name": "mi\ud83d\ude33",
                "username": "miarizinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370466691940036609",
                "name": "Studio Ghibli",
                "username": "ghiblipicture",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415863401",
                "name": "Jorge Nascimento",
                "username": "jorgnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1644110526",
                "name": "dogwalkercastrozn  \u00ae",
                "username": "dogwalkercastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210902952057028608",
                "name": "D\u00e9borah",
                "username": "AbelhaCeleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440029069425446915",
                "name": "Almanaque Mineiridades",
                "username": "MineiridadesMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3449915901",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "sergioarifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360627418596261897",
                "name": "A Guardi\u00e3 da Not\u00edcia",
                "username": "guardia_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144036730837884929",
                "name": "vemprocaparao",
                "username": "vemprocaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333532216962523139",
                "name": "Giu Manga",
                "username": "dragtilelee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666100224",
                "name": "Porto Canal",
                "username": "PortoCanalpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134574173873999873",
                "name": "Ana //\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Puedo ver la vida en color \ud83c\udf40#Amigos",
                "username": "anacfmpaulino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2708620991",
                "name": "\u0455\u03b1\u044f\u03b1_\u2113\u03c3\u03c1\u0454\u0455 \ud83e\udd8b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Pablo \ud83e\udd0d, T\u00fa me curas,",
                "username": "smarial4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227356282",
                "name": "Cris \u2728\ud83c\udfb6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "cris_moniz65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680667445",
                "name": "Zazu\ud83e\udd99",
                "username": "sibeya_mv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2591269968",
                "name": "Geni Barros Costa",
                "username": "BarrosGeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47387995",
                "name": "Ricardo Marques",
                "username": "RicMarques_RM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53229192",
                "name": "C\u00e2mara de Aracaju",
                "username": "cmaracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156476254",
                "name": "Luis Fran\u00e7a",
                "username": "nandodailha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744769018784026624",
                "name": "Priscila Chagas",
                "username": "priscilachagass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83973513",
                "name": "Mariana Gross",
                "username": "ladygross",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148753735",
                "name": "Silvana Ramiro",
                "username": "silvanaramiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3635960296",
                "name": "Vanderson de Souza",
                "username": "vsnmotion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266630960373731329",
                "name": "\u263c",
                "username": "gomexxxS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838182753061519361",
                "name": "Jorge Wilson Boabaid",
                "username": "boabaid_jorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251636464653414400",
                "name": "Jayro Rocha",
                "username": "rocha_jayro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45426178",
                "name": "Luks (\ud83c\udfe0)",
                "username": "lucasdrpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2205934400",
                "name": "Moises",
                "username": "Liberta_8119",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308598772",
                "name": "Danielle Lins \ud83c\udf52",
                "username": "DaniiLinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49889167",
                "name": "Muka Troccoli",
                "username": "MukaTroccoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695218684",
                "name": "beliche",
                "username": "OnePretender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906742889476235266",
                "name": "\ud835\udd2d\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd33\ud835\udd1e",
                "username": "brazilian_txt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291160021011771394",
                "name": "Sarah Lessa",
                "username": "sahlessa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329118402749882370",
                "name": "Yuga Labs",
                "username": "YugalIabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095317495773319168",
                "name": "Radio Cidade",
                "username": "RadioCidade670",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874607973401808897",
                "name": "Apucarana News - MVA web r\u00e1dio",
                "username": "MVAwebradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474112932",
                "name": "Gessi Rayane",
                "username": "GessiRayane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75678886",
                "name": "Edires \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FiqueBem.\ud83e\udd89\ud83e\udd14",
                "username": "Edires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227637079590481920",
                "name": "Euclides\ud83c\udf84\ud83c\udf81\ud83c\udf85\ud83e\udd36\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Iamucli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751077673372352513",
                "name": "vito \ud83d\udc2f",
                "username": "humilde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308109205",
                "name": "DiegoPimenta",
                "username": "DiegoRPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26920177",
                "name": "idosas com john wick",
                "username": "brunadosgatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72816218",
                "name": "Jos\u00e9 J\u00fanior",
                "username": "joseassisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107990238612336642",
                "name": "Val\u00e9ria Jacino",
                "username": "VJacino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090273528446898177",
                "name": "macurioso",
                "username": "macurioso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438559998355910664",
                "name": "SensaciONUalismo IFC \ud83d\udd25\ud83e\udd2f",
                "username": "sensaciONUifc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395872209",
                "name": "MALCOLM X",
                "username": "lalas_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281017702",
                "name": "Dzufer \ud83c\udfa4\ud83c\udf99\ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "Dzufer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108661750264672257",
                "name": "Pedro",
                "username": "pedralexpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56534123",
                "name": "Diogo O",
                "username": "DiogoOnofre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48101356",
                "name": "Guilherme Tampieri",
                "username": "GuiTampieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1834404685",
                "name": "Gabriella Tento \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "gabriella_acp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036334",
                "name": "Carlson Pessoa",
                "username": "blogdopessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33440454",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "GuiacamposCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233209757047148548",
                "name": "Jo\u00e3o Cezar de Castro Rocha",
                "username": "joaocezar1965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066847690598813696",
                "name": "Enzo",
                "username": "Emolina1161",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2398555722",
                "name": "Salaberry15 \u26bd",
                "username": "juansalaberry98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55055283",
                "name": "Yuri Matias",
                "username": "yurimatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103683174478032896",
                "name": "feedy",
                "username": "feedynewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4280983096",
                "name": "Astrologia com Saimagos",
                "username": "saimagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242234490640007168",
                "name": "\ud835\udd4f \ud835\udd60 \ud835\udd69 \ud835\udd60.",
                "username": "Priscilafl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8189252",
                "name": "epocanegocios",
                "username": "epocanegocios",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454546866373283840",
                "name": "Not\u00edcias Ter\u00ea Oficial",
                "username": "noticiastereOfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268237176",
                "name": "Karen Benke",
                "username": "karenbenke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387502236180393989",
                "name": "uruatapera",
                "username": "uruatapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925991523",
                "name": "Tulio Hostilio",
                "username": "tulioconseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341510046929346566",
                "name": "gicela brasil",
                "username": "gicela_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36664884",
                "name": "M\u03b9\u0285\u04bd\u0273\u03b1 \ud83c\udf1f",
                "username": "milafas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56437648",
                "name": "Bruno Barreto",
                "username": "Barreto269",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911602469",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo",
                "username": "DiarioPovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018559621584257025",
                "name": "cade nosso hexa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ttdarabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131936185",
                "name": "vico",
                "username": "wwwponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #PelaDemocracia #SOSYanomami",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78767059",
                "name": "Priss Guerrero #Zumzum",
                "username": "prissguerrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715602101234180100",
                "name": "Magal",
                "username": "MMaggal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801555064150249473",
                "name": "Francisco Guimar\u00e3es",
                "username": "FranLGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1610963725",
                "name": "juca gardenal",
                "username": "bingolos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468533842315460611",
                "name": "Viaja_guria",
                "username": "viaja_guria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346548397961064455",
                "name": "lola",
                "username": "lola19803789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113992637063757824",
                "name": "Elyon Anjos",
                "username": "elyon27317603",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126397246",
                "name": "Government of Brazil",
                "username": "govbrazil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540016178122350592",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408538896154169348",
                "name": "Joaquim Leite",
                "username": "joaquimleitemma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68718504",
                "name": "Luka Ferrari",
                "username": "pumacosbrolita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220387710462021633",
                "name": "Maria Marighella",
                "username": "mariamarighella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537262959",
                "name": "Rep\u00f3rter Coragem",
                "username": "rcoragem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte \ud83d\udef9",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56225827",
                "name": "Mauricio Cabral",
                "username": "macrjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141460144921989121",
                "name": "mar\u00a1a clara! \ud83d\udcad\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ashlyncopy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272514922648408064",
                "name": "R\u00f4mulo de Andrade Moreira",
                "username": "RmulodeAndrade3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232459113097023490",
                "name": "MEP-VR | Movimento \u00c9tica na Pol\u00edtica V. Redonda/RJ",
                "username": "mepvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4854407085",
                "name": "Rede Vanguarda",
                "username": "vanguardatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306086935270756353",
                "name": "Marcelo OG \ud83e\udd91\ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "MarceloOG3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925450367105724416",
                "name": "PPatr\u00edcia",
                "username": "Pat_Bulbovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44633699",
                "name": "Jornal Contacto",
                "username": "JornalContacto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67995142",
                "name": "L\u00e9o Bueno \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83d\udea9",
                "username": "leandrobueno03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1450809896593678339",
                "name": "Fabiano Souza",
                "username": "querotrilhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290369287996276736",
                "name": "Jean Carneiro da Cunha",
                "username": "JeanPapitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145277821",
                "name": "Cristina Perfeito",
                "username": "CrisPerfeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3960292815",
                "name": "Anakin \ud83d\udc3a",
                "username": "Jhnunes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445108766844850185",
                "name": "RIOS",
                "username": "stuperdoge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35588436",
                "name": "Jacar\u00e9",
                "username": "jacarephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330196565093396492",
                "name": "Direita.Dois.Irm\u00e3os",
                "username": "DoisDireita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376192971520020481",
                "name": "Nicolas da Costa Alecrim",
                "username": "alecrim_nicolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378733153",
                "name": "Venisse \u267b\ufe0f3% \ud83c\udf3f",
                "username": "venischossler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214727602621108224",
                "name": "Bellfast",
                "username": "BellfastTitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366057001420267524",
                "name": "Don Karleone \ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "DonKarl93137303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69116525",
                "name": "EduRamos",
                "username": "dadopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1421356543656738818",
                "name": "\u00a5ang",
                "username": "Yang_8101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1171894501587247104",
                "name": "Crimes Reais",
                "username": "CrimesReais",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1457879602332901382",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdv7w4570gb7v32d7uhb6x5cjb9ml",
        "oldest_id": "1455188280882966528",
        "result_count": 493
    }
}