{
    "data": [
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-08-31T23:25:17.000Z",
            "id": "1432846986940669953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIo afirma que vai acatar mudan\u00e7as no novo modelo de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/XkQhLiio3Y"
        },
        {
            "author_id": "228856969",
            "created_at": "2021-08-31T23:19:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1408466037859930114",
                        "start": 0,
                        "username": "CarvalhoFlavi10"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 17,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432845458498637827",
            "in_reply_to_user_id": "228856969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarvalhoFlavi10 @GuilhermeBoulos vagamundo \u00e9 o Bolsonaro e a fam\u00edlia que nunca trabalhou sem ser pra mil\u00edcia (pms pegos), \nque \u00e9 quem invade \u00e1rea protegida e vende aqueles pr\u00e9dio que costuma cair\nn\u00e3o tem argumento, \u00e9 a lei e deve ser cumprida. Ainda vamo jogar bola no campinho do vasco caloteiro, pode esperar =)"
        },
        {
            "author_id": "1263275018756263938",
            "created_at": "2021-08-31T23:01:53.000Z",
            "id": "1432841100541186050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um filho da mata sabe ouvir a natureza, compreende o poder das plantas e busca a cura no envolvimento com as energias do universo... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jUeROznxlE"
        },
        {
            "author_id": "1144325204224684032",
            "created_at": "2021-08-31T22:45:45.000Z",
            "id": "1432837037795815428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidade do entorno do Monumento Natural O Frade e A Freira participa do 7\u00ba Festival Cine.Ema - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/1nKCPpdkjF https://t.co/vw0RDYSn0Z"
        },
        {
            "author_id": "1019732747164831744",
            "created_at": "2021-08-31T22:32:31.000Z",
            "id": "1432833707400781825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O importante \u00e9 ser feliz e o Resto n\u00e3o nos diz respeito \ud83e\udd23\ud83e\udd70 em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/qaBBTcTLGv"
        },
        {
            "author_id": "70194185",
            "created_at": "2021-08-31T22:13:30.000Z",
            "id": "1432828924342456330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento Natural #LomaMiranda https://t.co/VtpBYYK2K1"
        },
        {
            "author_id": "46303637",
            "created_at": "2021-08-31T22:11:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "120239245",
                        "start": 0,
                        "username": "mayara_adriani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432828425174142976",
            "in_reply_to_user_id": "120239245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mayara_adriani Uc \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "37521054",
            "created_at": "2021-08-31T22:09:29.000Z",
            "id": "1432827912508657669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente o povo da passarela, n\u00e3o tem uma alma na produ\u00e7\u00e3o pra mandar todo mundo ir pra alguma \u00e1rea protegida coitados https://t.co/WgsKUNZEDI"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2021-08-31T22:06:07.000Z",
            "id": "1432827063661056005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menor tamandu\u00e1 do mundo encontrado no AP \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; veja V\u00cdDEO https://t.co/qAO1KqWHVt https://t.co/ronlphIFJ7"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2021-08-31T22:06:07.000Z",
            "id": "1432827063161872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menor tamandu\u00e1 do mundo encontrado no AP \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; veja V\u00cdDEO https://t.co/CTIGsJ4qEM https://t.co/D2MjlAHMns"
        },
        {
            "author_id": "181628862",
            "created_at": "2021-08-31T22:04:12.000Z",
            "id": "1432826584252223490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai a boiada que passaram. Acaba com o floresta, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, regi\u00e3o de reserva, diminui a quantidade de reserva h\u00eddrica e, consequentemente, a produ\u00e7\u00e3o de energia. Parab\u00e9ns ao envolvidos.\nhttps://t.co/vlTXhDLVid"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2021-08-31T22:00:02.000Z",
            "id": "1432825531796373504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo registrado em 22 de agosto destruiu mais da metade da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que preserva os fragmentos de Cerrado na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/GpPJZIEzWP"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2021-08-31T21:47:09.000Z",
            "id": "1432822290421633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Menor tamandu\u00e1 do mundo \u00e9 solto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Amap\u00e1. Animal cabe na palma da m\u00e3o e se assemelha a um bicho de pel\u00facia. Assista \u00e0 soltura no #G1AP: https://t.co/Px58DxYtkF https://t.co/gxq3Vwe4i3"
        },
        {
            "author_id": "891843119238565888",
            "created_at": "2021-08-31T21:46:08.000Z",
            "id": "1432822035022073857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o diminuiu em 20 das 25 freguesias de Viseu. Nestas freguesias n\u00e3o h\u00e1 transportes p\u00fablicos. Assim \u00e9 imposs\u00edvel fixar pessoas no concelho.\n\nManuela Antunes defendeu ainda a cria\u00e7\u00e3o de um parque municipal p\u00fablico para responder \u00e0 crise de habita\u00e7\u00e3o em Viseu. https://t.co/1crK72A02U"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-31T21:33:29.000Z",
            "id": "1432818851725545478",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 3,28 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de agosto de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-31T21:33:29.000Z",
            "id": "1432818850593009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 16 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,69 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-08-31T21:17:48.000Z",
            "id": "1432814905137274886",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "1312864981227114496",
            "created_at": "2021-08-31T21:13:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "229809583",
                        "start": 268,
                        "username": "pixabay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432813763045085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boiada passou no Tocantins semana passada. Tr\u00eas comiss\u00f5es da Assembleia Legislativa estadual aprovaram projeto de lei autorizando a concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e0 iniciativa privada. Na noite seguinte, o governador Mauro Carlesse (PSL) sancionou a lei\n\n\ud83d\udcf7 @pixabay https://t.co/1XynUZwOXI"
        },
        {
            "author_id": "112358380",
            "created_at": "2021-08-31T21:12:15.000Z",
            "id": "1432813508417110021",
            "in_reply_to_user_id": "112358380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tombada em 1989, a \u00e1rea onde hoje est\u00e1 o Parque Estadual da Serra dos Mart\u00edrios/Andorinhas possui um dos ecossistemas mais ricos do \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\n S\u00e3o diversas cavidades geol\u00f3gicas deixadas pelos povos antigos da regi\u00e3o, al\u00e9m de cavernas e grutas que impressionam pela beleza."
        },
        {
            "author_id": "888207999378092033",
            "created_at": "2021-08-31T21:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1294658635423940609",
                        "start": 0,
                        "username": "punheteiro20cm"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 16,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432811480378916869",
            "in_reply_to_user_id": "1294658635423940609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@punheteiro20cm @GOZADARAPIDABH Perto to parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1409294693788225537",
            "created_at": "2021-08-31T20:38:43.000Z",
            "id": "1432805068596826117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma paisagem lind\u00edssima do Parque Estadual Pedra da Boca ..Nordeste Brasileiro https://t.co/0zwjKoGzuZ"
        },
        {
            "author_id": "1409294693788225537",
            "created_at": "2021-08-31T20:34:47.000Z",
            "id": "1432804078212587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos peda\u00e7os do para\u00edso.. Parque Estadual Pedra da Boca ...Nordeste Brasileira https://t.co/Bxy7ZHypK7"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2021-08-31T20:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "857326662509309954",
                        "start": 149,
                        "username": "mpdemt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432803292766167041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lei retirou a indisponibilidade de terras devolutas ou arrecadadas pelo Governo do Estado na regi\u00e3o \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada dos Guimar\u00e3es\n@mpdemt #ChapadadosGuimaraes #meioambiente Leia Mais\nhttps://t.co/UjG2cGpd2l"
        },
        {
            "author_id": "88916470",
            "created_at": "2021-08-31T20:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "266649726",
                        "start": 0,
                        "username": "AndrewDFish"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432800882886909953",
            "in_reply_to_user_id": "266649726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndrewDFish \u00d3bvio que n\u00e3o! A vida do Jair era maravilhosa. Altas rachadinhas, dinheiro entrando a rodo nos bolsos da fam\u00edlia, sem precisar trabalhar, sem ser fiscalizado, falando bobagem sem ningu\u00e9m questionar, pescando em \u00e1rea protegida... O Jair tinha a vida que sempre sonhou."
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2021-08-31T20:14:59.000Z",
            "id": "1432799098642567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udded Parque Estadual de Pedra Azul, Domingos Martins - ES.\n\n\ud83d\udcf8 Foto \u2022 @joseane_barb\n\n#SimplesAssim #TurismoCapixaba #TemQueIr #CapixabaClicks #CapixabaDeAlma #Capixabes_Vix #MulhresQueTrilham #VidaCapixaba #Eu_No_ES  #TurismoCapixaba #BemEstar #Capixabas\u2026 https://t.co/6kbus80tOx https://t.co/YQUVZkBuKU"
        },
        {
            "author_id": "386495382",
            "created_at": "2021-08-31T19:56:32.000Z",
            "id": "1432794454264623107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/8GI6KA4QGb"
        },
        {
            "author_id": "1373047860560867336",
            "created_at": "2021-08-31T19:47:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1336757687934197772",
                        "start": 71,
                        "username": "prefvilavelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432792135980433408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter pumptrack aqui em Vila Velha! T\u00e1 quase pronto...\n\nPonto para a @prefvilavelha \n\nAgora falta incluir o MTB no plano de manejo do Parque Natural Municipal de Jacarenema.\ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/K7wLvwBhFf"
        },
        {
            "author_id": "73161380",
            "created_at": "2021-08-31T19:45:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1432791749437571076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza linda de Deus \ud83e\udd29\ud83d\ude4f\ud83c\udffc com almo\u00e7o na hora do lanche \ud83d\ude05 no meio da floresta \ud83c\udf33\u2728\ud83c\udf41 nesse dia especial da Nutri \ud83d\udc83\ud83c\udffcuma experi\u00eancia maravilhosa \ud83d\udc9a em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/tkVjcomVEA"
        },
        {
            "author_id": "2597164172",
            "created_at": "2021-08-31T19:45:08.000Z",
            "id": "1432791583267622919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que l\u00e1stima imaginar o futuro das minha filhas em um pa\u00eds com \"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que atrapalha o asfalto\"...\nO que aconteceu conosco nesses \u00faltimos anos? https://t.co/8ckGs34INI"
        },
        {
            "author_id": "1358760838534946818",
            "created_at": "2021-08-31T19:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1427242167446212610",
                        "start": 0,
                        "username": "moraes_xandao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432790910539112448",
            "in_reply_to_user_id": "1427242167446212610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moraes_xandao \u00c9 o Mito, de motoca, bi-bi-bi... ao fundo o Parque Nacional do Grand Canyon, com muitas \u00e1guias, l\u00f3gico n\u00e9?! E aquele \"3\" ali que ela ta fazendo eu j\u00e1 n\u00e3o fa\u00e7o id\u00e9ia... \"Cuckoo for Cocoa Puffs\"!!! \ud83d\ude1c\ud83e\udd2a\ud83d\ude02 https://t.co/zpWwGDJvKN"
        },
        {
            "author_id": "927213929784397824",
            "created_at": "2021-08-31T19:35:35.000Z",
            "id": "1432789182229975041",
            "in_reply_to_user_id": "927213929784397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre dias de sol, frio e neblina, artistas e cientistas ouviram e conversaram com a ge\u00f3loga Adriana Alves e observaram a diversidade de ecossistemas presentes no Planalto do Parque Nacional do Itatiaia. Mais registros da Resili\u00eancia aqui: https://t.co/xGUvcrMs2X"
        },
        {
            "author_id": "1193610396604735488",
            "created_at": "2021-08-31T19:34:57.000Z",
            "id": "1432789023332999169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cena registrada pelo fot\u00f3grafo brasileiro Julius Dadalti no Parque Nacional Amboseli, no Qu\u00eania, em 7 de agosto, mostra o felino \u201cabra\u00e7ando uma \u00e1rvore\u201d.\n\nhttps://t.co/q195wyIM5b"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-08-31T19:22:44.000Z",
            "id": "1432785947347800064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a chefe do Parque, Cibele Munhoz Amato, foram realizadas mais de 300 reinvindica\u00e7\u00f5es para a nova concess\u00e3o. Por\u00e9m, nem todas puderam ser atendidas. https://t.co/BeQxOU2fod"
        },
        {
            "author_id": "1244684815015849989",
            "created_at": "2021-08-31T19:22:14.000Z",
            "id": "1432785820788924418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O juiz federal Eduardo de Melo Gama, da 1\u00aa Vara da Justi\u00e7a Federal em Palmas, negou, nesta segunda-feira (30), o pedido de paralisia do processo de concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o feito pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal do Tocantins (MPF-TO).\n\nhttps://t.co/vPaO7ErAmV"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2021-08-31T19:13:53.000Z",
            "id": "1432783722588291074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR deteta 15 casos de campismo e caravanismo ilegal em Sines Identificadas 15 pessoas pela \"pr\u00e1tica de campismo e caravanismo em situa\u00e7\u00e3o ilegal ou irregular\" na \u00e1rea protegida. https://t.co/HfQByilmDB #CM https://t.co/xTlfd25Ibq"
        },
        {
            "author_id": "1100558226469371905",
            "created_at": "2021-08-31T19:11:06.000Z",
            "id": "1432783022231891973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do entorno do Monumento Natural O Frade e A Freira participa do 7\u00ba Festival Cine.Ema\n\n\ufffc\u00a0Por Reda\u00e7\u00e3o S\u00e3o Mateus News em S\u00e3o Mateus, Brazil https://t.co/escumGwpnd"
        },
        {
            "author_id": "1626642350",
            "created_at": "2021-08-31T18:57:36.000Z",
            "id": "1432779622043639810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Yoho, Canad\u00e1!!!\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83d\udc99 em Em Agudos -SP https://t.co/2vaEkMBRYo"
        },
        {
            "author_id": "1413507136533958659",
            "created_at": "2021-08-31T18:47:38.000Z",
            "id": "1432777116312080385",
            "in_reply_to_user_id": "1413507136533958659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "km 89,40 e o km 145,60 da rodovia. O segmento contemplado recebeu servi\u00e7os de sinaliza\u00e7\u00e3o e execu\u00e7\u00e3o de capa asf\u00e1ltica no pavimento, al\u00e9m de trabalhos de corre\u00e7\u00e3o de defeitos e de pintura de liga\u00e7\u00e3o.\n\nTombada em 1989, a \u00e1rea onde hoje est\u00e1 o Parque Estadual da Serra dos"
        },
        {
            "author_id": "1325922748544266240",
            "created_at": "2021-08-31T18:41:45.000Z",
            "id": "1432775633453690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do entorno do Monumento Natural O Frade e A Freira participa do 7\u00ba Festival Cine.Ema https://t.co/ruBkHVqfiV"
        },
        {
            "author_id": "2707179342",
            "created_at": "2021-08-31T18:35:45.000Z",
            "id": "1432774125920129024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade do entorno do Monumento Natural O Frade e A Freira participa do 7\u00ba Festival Cine.Ema\nhttps://t.co/64gwSPeASv"
        },
        {
            "author_id": "2448053892",
            "created_at": "2021-08-31T18:22:46.000Z",
            "id": "1432770858204995587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca SABIA? Um bicho pregui\u00e7a mesmo percorrendo a dist\u00e2ncia m\u00e1xima de 120m/h conseguiria facilmente atravessar o continente americano saindo do Parque Nacional Cabo de Hornos e chegando ao Parque Nacional Aulavik, tudo antes do dia do 1 jogo do ChelseaW na FAWSL1 2021 chegar https://t.co/An3AgmQZab"
        },
        {
            "author_id": "1421477014939312129",
            "created_at": "2021-08-31T18:22:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "182525674",
                        "start": 0,
                        "username": "GiscardRichard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432770744145137664",
            "in_reply_to_user_id": "182525674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiscardRichard A origem do Atl\u00e9tico....\n\nAtl\u00e9tico aonde um parque Municipal lhe viu a surgir na capital dos Mineiros..."
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2021-08-31T18:13:35.000Z",
            "id": "1432768547596406788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo das Unidades de Uso Sustent\u00e1vel\nI - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nII - \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\nIII - Floresta Nacional;\nIV - Reserva Extrativista;\nV - Reserva de Fauna;\nVI \u2013 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel; e\nVII - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural."
        },
        {
            "author_id": "1263275018756263938",
            "created_at": "2021-08-31T17:45:23.000Z",
            "id": "1432761449932333057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como filho da terra que sou, honro o ventre que me acolhe... Devagar e com carinho dou meus passos rumo a um caminho de amor.. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Zjp3DzulRi"
        },
        {
            "author_id": "137038414",
            "created_at": "2021-08-31T16:36:45.000Z",
            "id": "1432744178685919238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/f40JAg4Pis"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2021-08-31T16:24:31.000Z",
            "id": "1432741099546763268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade\nContinua combate ao corte ilegal de madeira no Parque Nacional de Zinave\n#parquenacionaldezinave #ilegaldemadeira #anac\n#opaisonline #opais #gruposoico\nhttps://t.co/Kf88xZp7Pf https://t.co/ZvYAWofUja"
        },
        {
            "author_id": "1338951205029097473",
            "created_at": "2021-08-31T16:15:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432738929820807171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica, Parque Nacional Corcovado,  Pura vida https://t.co/90doRf9UlL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1176848430951534593",
            "created_at": "2021-08-31T16:15:28.000Z",
            "id": "1432738819141406723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7os de Caldas: turista se confunde e entra de carro no Parque Municipal https://t.co/mf4yB0wH4j"
        },
        {
            "author_id": "65724274",
            "created_at": "2021-08-31T15:56:38.000Z",
            "id": "1432734080215535634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VIOL\u00caNCIA ASSUSTA MORADORES | Quadrilha invade casas de veraneio na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Material exclusivo do #SBTRio. https://t.co/CQ2pqq71R5"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-08-31T15:51:26.000Z",
            "id": "1432732772729303040",
            "in_reply_to_user_id": "58319292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s \u00e9 uma linda \u00e1rea remanescente de Mata Atl\u00e2ntica, que fica na fronteira entre Abreu e Lima e Paulista. Projetos como o do Sr. Araripe s\u00e3o muito importantes para a educa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/PkzZ9RXma5"
        },
        {
            "author_id": "1050469500242599941",
            "created_at": "2021-08-31T15:50:50.000Z",
            "id": "1432732620572565504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#FMA #Trovoadas #Vigil\u00e2nciaMeteo\nJ\u00e1 temos ecos de precipita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. \u26a1 https://t.co/J1hHrClOlD"
        },
        {
            "author_id": "186809158",
            "created_at": "2021-08-31T15:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "1016898701892169729",
                        "start": 193,
                        "username": "marcolinogabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432732444294357003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deusssssssss e a sandra colocou que foi minha orientadora no lattles e que eu estudei ''Pesquisa de propriedades qu\u00edmicas do solo na regi\u00e3o do Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7\u00fa'' sendo que a @marcolinogabs que pesquisa kkkkkkkkkk socorro alguem me manda o email dela p falar"
        },
        {
            "author_id": "111203027",
            "created_at": "2021-08-31T15:48:32.000Z",
            "id": "1432732041179709443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desenho no #sketchbook de l\u00e1pis-de-cor numa viagem ao #uruguai se n\u00e3o me engano no Parque Nacional Santa Teresa\n\n#ArtistOnTwitter #drawing #sketch #illustration https://t.co/ziOfNCR4h3"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-31T15:41:41.000Z",
            "id": "1432730319103295489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 19 de agosto de 2021 o desmatamento de 0,64 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 7 dias, somando 3,28 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "832600785737416704",
            "created_at": "2021-08-31T15:40:17.000Z",
            "id": "1432729964823068677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu descobri ontem que Uberl\u00e2ndia n\u00e3o tem s\u00f3 um parque municipal \ud83d\ude33 https://t.co/RxXvocXujJ"
        },
        {
            "author_id": "893281652759187458",
            "created_at": "2021-08-31T15:38:52.000Z",
            "id": "1432729608751882254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/cn06ocoaB5"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-08-31T15:35:25.000Z",
            "id": "1432728742221262852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que massa! O ambientalista e ornit\u00f3logo, Sr. Araripe, nos apresentou um projeto para a observa\u00e7\u00e3o de aves na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s, em Abreu e Lima! /1\n\n\ud83d\udcf7 Pedro Caldas https://t.co/tbBkgdDuNc"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-08-31T15:31:10.000Z",
            "id": "1432727672434593798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural \u00e9 uma \u00e1rea privada, gravada com perpetuidade.\nPoder\u00e1 ser permitida:\n- Pesquisa Cient\u00edfica;\n- Visita\u00e7\u00e3o com objetivos tur\u00edsticos, recreativos e educacionais."
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-08-31T15:27:35.000Z",
            "id": "1432726772257263618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A servid\u00e3o ambiental perp\u00e9tua equivale, para fins credit\u00edcios, tribut\u00e1rios e de acesso aos recursos de fundos p\u00fablicos, \u00e0 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural"
        },
        {
            "author_id": "55544977",
            "created_at": "2021-08-31T15:15:52.000Z",
            "id": "1432723820352348169",
            "in_reply_to_user_id": "55544977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Antes que algu\u00e9m pergunte: sim, existe um pequeno bairro dentro do gigantesco parque nacional da restinga de Jurubatiba. \u00c9 aqui que eu pretendo ministrar meus cursos e fazer turismo cient\u00edfico ambiental https://t.co/DuDKGEkxgf"
        },
        {
            "author_id": "55544977",
            "created_at": "2021-08-31T14:20:57.000Z",
            "id": "1432709999860584461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 299,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Eu acabei de comprar um terreno dentro do Parque Nacional da GIGANTESCA restinga de Jurubatiba. Existem dezenas de pesquisas da UFRJ sendo feitas l\u00e1 dentro pelos meus colegas, a minha ideia \u00e9 desenvolver o turismo cient\u00edfico com o meu canal l\u00e1 dentro do parque. https://t.co/Xk3VvLXuZR"
        },
        {
            "author_id": "1282130919185317888",
            "created_at": "2021-08-31T13:56:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "70552874",
                        "start": 0,
                        "username": "Laralara_la"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432703847747801096",
            "in_reply_to_user_id": "70552874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Laralara_la Era os dois, amiga\u2026 teve um inc\u00eandio no parque nacional \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1423753323300147200",
            "created_at": "2021-08-31T13:56:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432703721335578630",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Perguntas sinceras essas mesinhas s\u00e3o feitas com quais madeiras de lei (por que claramente s\u00e3o)? Essas madeiras foram cortadas na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental onde vc construiu sua mans\u00e3o em Angra dos Reis? https://t.co/2cCjh70Xiz"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2021-08-31T13:51:17.000Z",
            "id": "1432702534767026180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem Posto de Busca e Resgate em Montanha da GNR desde junho https://t.co/EP1rplDrBR"
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2021-08-31T13:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "744609688415789056",
                        "start": 39,
                        "username": "cabo_senna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432701460786159619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado, em 2\u00aa vota\u00e7\u00e3o, PL271/2020 de @cabo_senna  que denomina parque municipal no Setor Jardim Bom Jesus."
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-08-31T13:35:54.000Z",
            "id": "1432698664292601857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Rio Negro autua dois assentados em R$ 2...\nhttps://t.co/zIQxHauF2e"
        },
        {
            "author_id": "147599643",
            "created_at": "2021-08-31T13:01:25.000Z",
            "id": "1432689985640095744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O STF n\u00e3o est\u00e1 mais funcionando, nem por aproxima\u00e7\u00e3o, como uma Corte constitucional \u2014 o que poderia ter a ver com a Constitui\u00e7\u00e3o, por exemplo, a altera\u00e7\u00e3o de menos de 0,1% na \u00e1rea de um parque nacional, que a C\u00e2mara aprovou e o STF anulou?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-08-31T13:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 240,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432689713333276673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PARQUES NACIONAIS\n\nA Floresta Nacional de Ipanema (SP) \u00e9 um dos 5 novos parques nacionais encaminhados para concess\u00e3o! +90 mil brasileiros beneficiados no entorno, com mais emprego e educa\u00e7\u00e3o ambiental! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/tlcobdWXPL"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-08-31T12:55:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "43406576",
                        "start": 0,
                        "username": "waltermleiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432688444375977987",
            "in_reply_to_user_id": "43406576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@waltermleiras A natureza Precisamos proteg\u00ea-la com rigor Nossa beleza e nosso bom humor vem da\u00ed, somos influenciados pela paisagem\nMas precisamos salvar as Ilhas Primeira e Gigoia que, mesmo em \u00c1rea \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, foram tomadas pelo barulho de bares e Casas de Festa\n#ChoqueDeOrdem"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2021-08-31T12:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "248487266",
                        "start": 202,
                        "username": "danchecon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432688378688987141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo anseio do futuro, pessoas deixam de viver. Pela ang\u00fastia do passado, o medo domina seus passos! A \u00fanica certeza est\u00e1 aqui, agora. seja presente!\n\n\ud83d\udccdFloresta Nacional dos Tapaj\u00f3s - PA\n\n#souamazonia\n\ud83d\udcf7@danchecon\n#flonadotapajos #florestaamazonica #amaz\u00f4nia #alterdochao #par\u00e1 https://t.co/oiPuxu8s52"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2021-08-31T12:54:47.000Z",
            "id": "1432688317179568134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Saara do Cear\u00e1 \u2600\ufe0f \nPor a\u00ed nas dunas do Parque Nacional de Jericoacoara \ud83d\ude0d\n\nFoto: @mattdlima\n#jeri #jericoacoara #ceara #fortaljeri https://t.co/C6cFUPpD5A"
        },
        {
            "author_id": "1337441034016595969",
            "created_at": "2021-08-31T12:22:20.000Z",
            "id": "1432680151414939652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/PJ7teY0gaA"
        },
        {
            "author_id": "959957820832735233",
            "created_at": "2021-08-31T12:19:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "76050496",
                        "start": 0,
                        "username": "KizzyBronte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432679335383683075",
            "in_reply_to_user_id": "76050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KizzyBronte N\u00e3o sei. Por isso queria entender o que se passa por l\u00e1! Acreditava ser \u00e1rea do parque estadual, mas da forma como foi fechadas, parece-me que seja propriedade particular toda aquela \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "85653593",
            "created_at": "2021-08-31T12:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1432678326397808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/KnoML9CKvt"
        },
        {
            "author_id": "1384159556473815054",
            "created_at": "2021-08-31T12:13:27.000Z",
            "id": "1432677915322372099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 quem foi flagrado no Parque Nacional de Bras\u00edlia \ud83d\udc40\nO tamandu\u00e1-bandeira (Myrmecophaga tridactyla) tem h\u00e1bito terrestre e costuma ser solit\u00e1rio, com exce\u00e7\u00e3o da m\u00e3e com seu filhote. https://t.co/wb20LlZqwD"
        },
        {
            "author_id": "1263275018756263938",
            "created_at": "2021-08-31T12:11:33.000Z",
            "id": "1432677436332851204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O amor \u00e9 um encontro de almas,\nque se aceitam plenamente,\ndentre a escurid\u00e3o e a luz\nque h\u00e1 em cada uma,\nvinculadas pelo anseio de crescer, juntas, durante\nsua jornada em vida. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/hEqI5donQr"
        },
        {
            "author_id": "1221127687726649344",
            "created_at": "2021-08-31T12:07:02.000Z",
            "id": "1432676300850974722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cinco novos parques nacionais s\u00e3o encaminhados para concess\u00e3o:\n\nParque Nacional da Serra da Canastra (MG)\n\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG)\n\nParque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES)\n\nParque Nacional Restinga de Jurubatiba (RJ)\n\nFloresta Nacional de Ipanema (SP) https://t.co/GiwElK2BG6"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2021-08-31T12:06:23.000Z",
            "id": "1432676136836796420",
            "in_reply_to_user_id": "18927008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 6024 pretende reduzir a Resex Chico Mendes e extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor \u2013  https://t.co/4Cd2QG45jA"
        },
        {
            "author_id": "1314654767285760000",
            "created_at": "2021-08-31T12:01:38.000Z",
            "id": "1432674939367272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMAZON TUPANA ECO LODGE Distante 178 Km Ao Sul De Manaus Na Reserva Biol\u00f3gica Do Rio Tupana Um Para\u00edso Ecol\u00f3gico, Uma \u00c1rea Riqu\u00edssima Em Fauna E Flora. Vamos descobrir mais do nosso glorioso Brasil atrav\u00e9s do site de turismo virtual https://t.co/ObGTG4Xhqp https://t.co/o9NQ41chwz"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-08-31T12:00:47.000Z",
            "id": "1432674728381190145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa *Assista (AO VIVO)* \ud83d\udcfa a Audi\u00eancia P\u00fablica para debater debater acerca da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em atendimento ao Requerimento n\u00ba 264/2021 - dia 31 de agosto, ter\u00e7a-feira, a partir das 09h00.\n\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f *Link e-Democracia*: https://t.co/lbnhUikmMV"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-31T11:53:45.000Z",
            "id": "1432672955587342342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carcar\u00e1\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/uc4JrEA3Ev"
        },
        {
            "author_id": "142439705",
            "created_at": "2021-08-31T11:50:41.000Z",
            "id": "1432672185206939652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSSE DA NOVA DIRETORIA DA ASSOCIA\u00c7\u00c3O DA RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA DE ARRAIAL DO CABO  https://t.co/DW7tXAP4aq https://t.co/yjEO2V6ksf"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-08-31T11:44:30.000Z",
            "id": "1432670628461568000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! apresentamos a Perereca-de-bananeira ou Perereca-do-chaco. A esp\u00e9cie, Boana raniceps (Cope, 1862), fotografada por Robson Victor Tavares, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aiuaba, \u00e9 amplamente encontrada em \u00e1reas de Caatinga, at\u00e9 mesmo em \u00e1reas de cultivo e habita\u00e7\u00f5es humanas. https://t.co/3eUQzLegxC"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-31T11:39:57.000Z",
            "id": "1432669484888719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 18 de agosto de 2021, o desmatamento de 0,35 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DO AMANA foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "295701094",
            "created_at": "2021-08-31T11:36:26.000Z",
            "id": "1432668598795964421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed (Brasil) \n#arterupestre #pictogramas #Archaeology https://t.co/Am7ei4MnBc"
        },
        {
            "author_id": "965635296544153600",
            "created_at": "2021-08-31T11:30:00.000Z",
            "id": "1432666982567059460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SevereWeather \ud83c\udfa5 #Tornado de fogo nos Estados Unidos\n\nEste fen\u00f4meno particular, chamado de Fogo Chaparral, ocorreu neste s\u00e1bado, dia 28, no Condado de #Riverside e j\u00e1 consumiu 485,62 hect\u00e1reas da Floresta Nacional de Cleveland. https://t.co/5deMCXfNdf"
        },
        {
            "author_id": "836599142159900674",
            "created_at": "2021-08-31T11:00:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "1432659601078603778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver os nascer do sol em 310m de altura n\u00e3o tem pre\u00e7o. Bivaque no Morro do Bom Gosto-Parque Nacional de Sete Cidades https://t.co/TUk1Af3ntC"
        },
        {
            "author_id": "801508291855712258",
            "created_at": "2021-08-31T10:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432648477121654785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE ITAPUA em Viam\u00e3o no Rio Grande do Sul em Brazil https://t.co/OjTHRqNlQi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-08-31T10:16:13.000Z",
            "id": "1432648411896061956",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O recurso foi apresentado pela Funai e envolve uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental cuja posse foi atribu\u00edda ao Instituto do Meio Ambiente de Santa Catarina. \u00c9 essa a \u00e1rea que a Comunidade Ind\u00edgena Xokleng pleiteia.\""
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-08-31T10:13:22.000Z",
            "id": "1432647694762262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amplia em 44% a \u00e1rea do Parque Estadual Marinho Pedra da Risca do Meio - Secretaria do Meio Ambiente https://t.co/f8Mx3X5RFZ"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2021-08-31T08:33:08.000Z",
            "id": "1432622471560237057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Desde 1979 integra a lista do Patrim\u00f3nio Mundial UNESCO devido \u00e0 sua import\u00e2ncia geol\u00f3gica e ecol\u00f3gica. Nos seus 30.000 hectares, montanhas de vegeta\u00e7\u00e3o nativa abrigam 16 belos lagos. #ParqueNacionalPlitvice #Cro\u00e1cia #natureza https://t.co/SvkNfzX0NS"
        },
        {
            "author_id": "950667150238343168",
            "created_at": "2021-08-31T07:30:00.000Z",
            "id": "1432606581552660481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SevereWeather \ud83c\udfa5 #Tornado de Fogo nos Estados Unidos\n\nEste fen\u00f3meno particular, chamado Chaparral Fire, ocorreu no s\u00e1bado 28 no Condado de #Riverside e j\u00e1 consumiu 485.62 hectares da Floresta Nacional de Cleveland. https://t.co/uY7v09foEt"
        },
        {
            "author_id": "2889201453",
            "created_at": "2021-08-31T04:53:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "740679575991111684",
                        "start": 5,
                        "username": "igorbitchx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432567075281768450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu e @igorbitchx no parque municipal depois de unzin https://t.co/A0jfS2pLil"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-08-31T04:32:51.000Z",
            "id": "1432561999527940097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Tombada em 1989, a \u00e1rea onde hoje est\u00e1 o Parque Estadual da Serra dos Mart\u00edrios/Andorinhas possui um dos ecossistemas mais ricos do Brasil. S\u00e3o diversas cavidades geol\u00f3gicas deixadas pelos povos antigos da regi\u00e3o, al\u00e9m de cavernas e grutas que impressionam pela beleza. https://t.co/6aVhn6uwQ5"
        },
        {
            "author_id": "2951922454",
            "created_at": "2021-08-31T04:21:08.000Z",
            "id": "1432559050970091521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque municipal s\u00f3 pra tirar foto com florzinha q t\u00e1 bonita"
        },
        {
            "author_id": "58340662",
            "created_at": "2021-08-31T03:16:25.000Z",
            "id": "1432542764755996675",
            "in_reply_to_user_id": "58340662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udef9 Reuni\u00e3o com o Coletivo Skate Petr\u00f3polis e a ger\u00eancia do Parque Municipal de Itaipava! N\u00e3o come\u00e7ou hoje a nossa luta conjunta, a comunidade do skate merece todo o apoio!\nVeja mais no instagram https://t.co/kU1pQNcSlW e no facebook https://t.co/hnxREvIZFD"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-31T03:12:32.000Z",
            "id": "1432541789190332418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "286961060",
            "created_at": "2021-08-31T01:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1432522665269633026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aventureiros - Parte 2 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/LTl3dHZfhj"
        },
        {
            "author_id": "60222307",
            "created_at": "2021-08-31T01:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "131030635",
                        "start": 0,
                        "username": "rubensmenin"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "90676816",
                        "start": 13,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432521431431225344",
            "in_reply_to_user_id": "131030635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rubensmenin @Atletico Fico imaginando o momento em que amigos reunidos no parque municipal dando o \"pontap\u00e9\" inicial para o nascimento do CAM \ud83d\udc13 junto a m\u00e3e de um dos fundadores Alice Neves."
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-31T01:47:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432520284867899395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Bica   Parque Estadual do Jaragu\u00e1   Percurso Completo https://t.co/Kuu5eDCqKz via @YouTube https://t.co/szv44M4cRL"
        },
        {
            "author_id": "1411720204275621892",
            "created_at": "2021-08-31T01:41:29.000Z",
            "id": "1432518877620097026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Natural: Chapada dos Veadeiros: destino imperd\u00edvel para os amantes do Ecoturismo. Com paisagens deslumbrantes, o Parque Nacional \u00e9 reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela Unesco \u2023 Portal Terra da Luz. https://t.co/x5aMQgMsQ5"
        },
        {
            "author_id": "983078828846219264",
            "created_at": "2021-08-31T00:55:34.000Z",
            "id": "1432507320471326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o voc\u00ea que est\u00e1 lendo essa mensagem: um gorila selvagem acaba de escapar do parque municipal da fazendinha em vit\u00f3ria"
        },
        {
            "author_id": "177026815",
            "created_at": "2021-08-31T00:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2244769946",
                        "start": 0,
                        "username": "rphlbruce"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "951796819251613696",
                        "start": 11,
                        "username": "ybcoliveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432503403004010496",
            "in_reply_to_user_id": "2244769946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rphlbruce @ybcoliveira Acho que a medida vai na dire\u00e7\u00e3o correta sim. Mas se eu fosse montar algo do tipo tentaria algo como sobreposi\u00e7\u00e3o de CAR (que \u00e9 algo mais f\u00e1cil de tirar que o t\u00edtulo registrado no SIGEF/INCRA) em terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2021-08-31T00:33:28.000Z",
            "id": "1432501758585188354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro de #viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na #Cro\u00e1cia https://t.co/urCYARZ9CA"
        },
        {
            "author_id": "240671167",
            "created_at": "2021-08-31T00:21:24.000Z",
            "id": "1432498721275662336",
            "in_reply_to_user_id": "240671167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contexto local: Ibirama e Brusque s\u00e3o duas cidades separadas pelo Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, que fica ao sul de Blumenau. Em 2004 e 2005, o time de Ibirama chegou a ser vice catarinense. Mas passou uns anos e o clube acabou tendo que se licenciar."
        },
        {
            "author_id": "78807310",
            "created_at": "2021-08-31T00:12:53.000Z",
            "id": "1432496577478811648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex Chico Mendes \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do Acre https://t.co/5meiHtIV59"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2021-08-31T00:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "267368603",
                        "start": 157,
                        "username": "Karl_Shakur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432493412960325638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s trabalhanos na superf\u00edcie,\nas profundezas s\u00e3o um mist\u00e9rio.\n\u2014 prov\u00e9rbio bahaya\n\u2800\nFoto: Forma\u00e7\u00e3o c\u00e1rstica no Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, por @karl_shakur https://t.co/KBabrtS8GR"
        },
        {
            "author_id": "15493428",
            "created_at": "2021-08-30T23:25:53.000Z",
            "id": "1432484749348585475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada arrancando armadilhas fotogr\u00e1ficas no Parque Nacional do Igua\u00e7u; Assista https://t.co/M0pAoWrvYi"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T23:14:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432481925730652162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/5Czf87gChG"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-08-30T23:06:09.000Z",
            "id": "1432479786287370241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junto com a Administra\u00e7\u00e3o de Fernando de Noronha, a CPRH e a Compesa e ITEP conversamos sobre a constru\u00e7\u00e3o do Plano Diretor da Ilha, o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Estadual que existe no Arquip\u00e9lago, /1 https://t.co/C16IprmtAa"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-08-30T22:55:53.000Z",
            "id": "1432477200327102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada arrancando armadilhas fotogr\u00e1ficas no Parque Nacional do Igua\u00e7u; Assista #RICMais \nhttps://t.co/AH3Vigpd33 https://t.co/ulrsibr0Kq"
        },
        {
            "author_id": "847154170759184384",
            "created_at": "2021-08-30T22:55:04.000Z",
            "id": "1432476995816992770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rios de Cuiab\u00e1 debatem com Governo Federal concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada\nhttps://t.co/cq9jBnJ8Sj"
        },
        {
            "author_id": "1879249873",
            "created_at": "2021-08-30T22:34:16.000Z",
            "id": "1432471762806222850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que choveu pq hoje a tarde tava o pegando fogo ali na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "46233661",
            "created_at": "2021-08-30T22:34:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "1432471756573396997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cinco novos parques nacionais s\u00e3o encaminhados para concess\u00e3o:\nParque Nacional da Serra da Canastra (MG)\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG)\nParque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES)\nParque Nacional Restinga de Jurubatiba (RJ)\nFloresta Nacional de Ipanema (SP)\nCompartilhem \ud83e\udd16\ud83e\udd16\ud83e\udd16 https://t.co/0hYRPpeome"
        },
        {
            "author_id": "1294727785727102976",
            "created_at": "2021-08-30T22:20:42.000Z",
            "id": "1432468344779722754",
            "in_reply_to_user_id": "1294727785727102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar de existirem alguns casos de ataques fatais em outros pa\u00edses, n\u00e3o existe confirma\u00e7\u00e3o de nenhuma on\u00e7a-parda que matou um ser humano em nosso territ\u00f3rio at\u00e9 hoje. O mais pr\u00f3ximo foi na parte argentina do Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde um beb\u00ea de quase dois anos morto. https://t.co/yLyetKXiAA"
        },
        {
            "author_id": "1194367144735182850",
            "created_at": "2021-08-30T22:19:42.000Z",
            "id": "1432468095407321095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora bancada ruralista!  https://t.co/Kc7EqHtSeV"
        },
        {
            "author_id": "1226982771060506626",
            "created_at": "2021-08-30T21:57:53.000Z",
            "id": "1432462606292369408",
            "in_reply_to_user_id": "1226982771060506626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) vazamento de esgoto \u00e0s margens do c\u00f3rrego Tapera - \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O esgoto lan\u00e7ado cai no curso d\u00b4\u00e1gua do c\u00f3rrego e segue direto para a bacia da Pampulha. \nSegundo a Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da ACC, que realiza monitoramento cont\u00ednuo das (...) Siga o fio..."
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-08-30T21:54:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.5833,
                        -32.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "1432461713455173638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim#RS#\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental#ICMBio#\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf6b\ud83c\udfcd\ud83d\ude4c\ud83c\udffb em Taim, Rio Grande Do Sul, Brazil https://t.co/wI2bQPfYeg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-30T21:38:10.000Z",
            "id": "1432457641385623555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 16 de agosto de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 0,69 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas. A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 3,28 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de agosto de 2021."
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2021-08-30T21:24:04.000Z",
            "id": "1432454092568281089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 178,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "Bomba! \ud83d\udca3 Sem di\u00e1logo com comunidades tradicionais, deputados do Tocantins aprovam a concess\u00e3o de UCs \u00e0 iniciativa privada, inclusive o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Quilombolas temem perder sua renda com a entrada de grandes empresas no setor tur\u00edstico. \ud83d\udc47 https://t.co/yryAMQIMvX"
        },
        {
            "author_id": "479838758",
            "created_at": "2021-08-30T21:08:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3309576525",
                        "start": 0,
                        "username": "vitucarvalhosz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432450211029336069",
            "in_reply_to_user_id": "3309576525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitucarvalhosz Pior q se n me engano l\u00e1 \u00e9 uma \u00e1rea protegida mesmo"
        },
        {
            "author_id": "431593390",
            "created_at": "2021-08-30T21:00:15.000Z",
            "id": "1432448100350799875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O rio Coxipozinho que forma a Cachoeira V\u00e9u-de-noiva no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es-MT est\u00e1 secando, por que ser\u00e1? Esse empreendimento que produz hortali\u00e7as e flores fica a cerca de 1 km acima da cachoeira, imaginem quanta \u00e1gua usa diariamente?\" Segue o fio. M. F https://t.co/qNQBjWhIV0"
        },
        {
            "author_id": "216630419",
            "created_at": "2021-08-30T20:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3377645650",
                        "start": 0,
                        "username": "barroso2501"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432445797963026437",
            "in_reply_to_user_id": "3377645650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barroso2501 Hoje choveu no Parque Nacional de Bras\u00edlia."
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T20:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432444379088703489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/oSRCb7sDBL"
        },
        {
            "author_id": "611262975",
            "created_at": "2021-08-30T20:37:03.000Z",
            "id": "1432442261623787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MedioAmbiente #Galicia #Galiza \nA Xunta organizar\u00e1 actividades ambientais no marco da terceira proba da Tripla Coroa Illas Atl\u00e1nticas para divulgar os valores do Parque Nacional.\nhttps://t.co/WZQ8ZVyMU4"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-08-30T20:33:09.000Z",
            "id": "1432441279204446211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#WWFBrasil25Anos Em 2014 o n\u00famero de on\u00e7as-pintadas no Parque Nacional do Igua\u00e7u era estimado entre 51 e 84. A boa not\u00edcia \u00e9 que, gra\u00e7as ao nosso trabalho em parceria com organiza\u00e7\u00f5es locais, foi registrado um aumento de cerca de 30% na popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie da regi\u00e3o em 2018. https://t.co/xa8QsDPysw"
        },
        {
            "author_id": "63503745",
            "created_at": "2021-08-30T20:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69063653",
                        "start": 0,
                        "username": "lama_mala"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432440467203887109",
            "in_reply_to_user_id": "69063653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lama_mala Sim!\nAinda continente australiano, se n\u00e3o me engano. Fica no sul da Austr\u00e1lia (eles chamam de mainland)\nMoro numa cidadezinha pequena na boca dum parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "116187945",
            "created_at": "2021-08-30T20:23:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1432438728568582146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/occ5CW1peJ"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-08-30T20:22:30.000Z",
            "id": "1432438602236141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Desenvolvimento Florestal e da Biodiversidade do Par\u00e1 (IDEFLOR-Bio) refor\u00e7ou no m\u00eas de agosto, as a\u00e7\u00f5es de comando e controle na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Tabuleiro do Embaubal, Unidade de Prote\u00e7\u00e3o Integral localizada no munic\u00edpio de\n\nhttps://t.co/ADSkDvxds8 https://t.co/QMVkivHVWn"
        },
        {
            "author_id": "1318887549457354755",
            "created_at": "2021-08-30T20:05:58.000Z",
            "id": "1432434438663811073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que uma segunda estrada interoce\u00e2nica que amea\u00e7a um Parque singular da Amaz\u00f4nia n\u00e3o \u00e9 uma solu\u00e7\u00e3o vi\u00e1vel socioecon\u00f4mica e ambiental?\n\nNa cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor, por meio do decreto n\u00ba 97.839, de 16 de junho de 1989, foi prevista a constru\u00e7\u00e3o de uma \u201c https://t.co/5ZMUMDigj1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-08-30T20:01:01.000Z",
            "id": "1432433194113060872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Cart\u00e3o-postal do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, a cachoeira do V\u00e9u da Noiva n\u00e3o est\u00e1 completamente seca, como circula nas redes, mas apresenta um dos menores volumes j\u00e1 vistos.\n\nhttps://t.co/sLpBQlI7dF"
        },
        {
            "author_id": "4730986876",
            "created_at": "2021-08-30T20:00:54.000Z",
            "id": "1432433166892023813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udd0e Reconhecimento de trilha e cume do Pico das Agulhas Negras, o mais alto do Estado do Rio de Janeiro, situado no Parque Nacional de Itatiaia, 2.791 metros acima do n\u00edvel do mar. https://t.co/mhDfsU586p"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2021-08-30T19:50:24.000Z",
            "id": "1432430521523572751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s dias de fogo, chega ao fim inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed -Jornal da Clube (30/08/2021) https://t.co/Dc7JDZ0VhZ"
        },
        {
            "author_id": "490764559",
            "created_at": "2021-08-30T19:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.02583333,
                        42.64111111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5eebcf30ea1470bd"
            },
            "id": "1432425009939636228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tornem amb les\ud83d\udd0bcarregades! \ud83d\udcaf\ud83e\uddd8\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc15 en Parque Nacional de Ordesa https://t.co/PWZ9Sozlq4"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-08-30T19:21:08.000Z",
            "id": "1432423155587485698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto de Desenvolvimento Florestal e da Biodiversidade do Par\u00e1 (IDEFLOR-Bio) refor\u00e7ou no m\u00eas de agosto, as a\u00e7\u00f5es de comando e controle na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Tabuleiro do Embaubal, Unidade de Prote\u00e7\u00e3o Integral localizada no munic\u00edpio de\n\nhttps://t.co/8j8xq3eBXs https://t.co/NMw56TxN59"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2021-08-30T18:58:32.000Z",
            "id": "1432417470925705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo teria come\u00e7ado no terreno de uma propriedade particular no domingo (29). O Corpo de Bombeiros e Brigadistas do Parque Nacional da Serra da Canastra atuaram no combate \u00e0s chamas; um brigadista se feriu no queimado e est\u00e1 hospitalizado #G1CentroOesteMG https://t.co/2a0fTYEioq"
        },
        {
            "author_id": "1149380603135045635",
            "created_at": "2021-08-30T18:57:05.000Z",
            "id": "1432417106503606273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem blogueiro tocantinense misturando fazer boa concess\u00e3o com atropelar a legisla\u00e7\u00e3o e a popula\u00e7\u00e3o. Sem contar que mistura parque federal com parque estadual. N\u00e3o creio que seja m\u00e1-f\u00e9, apenas falta de informa\u00e7\u00e3o e pregui\u00e7a de pesquisar."
        },
        {
            "author_id": "70746404",
            "created_at": "2021-08-30T18:34:25.000Z",
            "id": "1432411400878579716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador \u00e9 preso pela Pol\u00edcia Federal por ca\u00e7ada ilegal em reserva\u00a0extrativista https://t.co/6ciWFAiX9p"
        },
        {
            "author_id": "523331076",
            "created_at": "2021-08-30T18:17:24.000Z",
            "id": "1432407119597379587",
            "in_reply_to_user_id": "523331076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 198,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Tombada em 1989, a \u00e1rea onde hoje est\u00e1 o Parque Estadual da Serra dos Mart\u00edrios/Andorinhas possui um dos ecossistemas mais ricos do Brasil. S\u00e3o diversas cavidades geol\u00f3gicas deixadas pelos povos antigos da regi\u00e3o, al\u00e9m de cavernas e grutas que impressionam pela beleza. https://t.co/Ij2cX1XcB9"
        },
        {
            "author_id": "90755686",
            "created_at": "2021-08-30T18:16:54.000Z",
            "id": "1432406991843045382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tempo seco devido ao longo per\u00edodo sem chuvas e \u00e0s altas temperaturas s\u00e3o fatores que facilitam a propaga\u00e7\u00e3o de queimadas, como a que ocorreu no domingo (22), no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, que comprometeu 80% do local, afetando a fauna e a flora. https://t.co/BvTzzZnUJw"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T18:15:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432406579974901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/jwfn3dI7OC"
        },
        {
            "author_id": "1263275018756263938",
            "created_at": "2021-08-30T18:10:55.000Z",
            "id": "1432405488470220804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem sido incr\u00edvel dividir as aventuras com vc... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GebMdtBheR"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2021-08-30T18:07:57.000Z",
            "id": "1432404738348310529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preso no domingo, vereador nega ca\u00e7a ilegal e porte de armas em visita \u00e0 reserva\u00a0extrativista https://t.co/3B4yVA5L6r https://t.co/A133riDsLV"
        },
        {
            "author_id": "582825869",
            "created_at": "2021-08-30T18:01:50.000Z",
            "id": "1432403202029334534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garimpo ilegal cresceu 301% em \u00e1rea protegida https://t.co/AAHUOSl4Cb"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-08-30T17:52:14.000Z",
            "id": "1432400783048429568",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea se identifica com as causas ambientais e quer participar, basta comparecer no Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i amanh\u00e3 (31), a partir das 8h30. Lembre-se de levar \u00e1gua e se vestir adequadamente com cal\u00e7a cumprida e bon\u00e9, t\u00eanis/bota."
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T17:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432400642216181766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/2EFI4KnhjI"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-08-30T17:49:25.000Z",
            "id": "1432400077109272582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Um dos maiores projetos de Restaura\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Inclus\u00e3o Social avan\u00e7a em Niter\u00f3i!\n \nNesta ter\u00e7a-feira (31), ser\u00e3o convocados volunt\u00e1rios para a planta\u00e7\u00e3o de palmeiras ju\u00e7aras em nossa grande \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o da cidade, o Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (Parnit). https://t.co/0t6Y1KMeM7"
        },
        {
            "author_id": "58922675",
            "created_at": "2021-08-30T17:48:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "15534741",
                        "start": 0,
                        "username": "luide"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432399840315576321",
            "in_reply_to_user_id": "15534741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luide parque estadual do biribiri, restaurante raimundo sem bra\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-08-30T17:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 0,
                        "username": "DanBraganca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432399837153091594",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanBraganca foi o que causou a morte do jabuti no parque nacional da tijuca, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T17:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432399833877393409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/XKNapwgeZK"
        },
        {
            "author_id": "123891446",
            "created_at": "2021-08-30T17:47:55.000Z",
            "id": "1432399697327624200",
            "in_reply_to_user_id": "123891446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ainda pretendemos asfaltar os 4,7  quil\u00f4metros restantes, que d\u00e3o acesso ao Parque Estadual de Itapu\u00e3, em Viam\u00e3o. O parque ser\u00e1 concedido \u00e0 iniciativa privada, ativando o grande potencial tur\u00edstico da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T17:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432399529169596421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/gEGT8HHSzX"
        },
        {
            "author_id": "1401302516999069699",
            "created_at": "2021-08-30T17:46:50.000Z",
            "id": "1432399424169385995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL 6024 pretende reduzir a Resex Chico Mendes e extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor \u2013 Amaz\u00f4nia Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T17:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432398218747424772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/SceHZIfoS6"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T17:41:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432398008226877443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/g4GqXdZFZq"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T17:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432397721491566601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/o1GQS1aYnG"
        },
        {
            "author_id": "1415235494548488193",
            "created_at": "2021-08-30T17:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "91210309",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloMorini"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "33763161",
                        "start": 13,
                        "username": "iaralice48"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432395132217741327",
            "in_reply_to_user_id": "91210309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloMorini @iaralice48 Vc \u00e9 trouxa, n\u00e3o s\u00f3 pela cara de tapado como pela aus\u00eancia de intelig\u00eancia. Esse vagabundo do huck construiu casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e pediu pro Bandido S\u00e9rgio Cabral socorrer ele. S\u00f3 vc pra defender esse lixo de apresentador."
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-08-30T17:23:38.000Z",
            "id": "1432393589540151303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A import\u00e2ncia do voluntariado! \n\nhttps://t.co/YTFHmfSyS8 https://t.co/5Nd2kmtshM"
        },
        {
            "author_id": "787057186715361280",
            "created_at": "2021-08-30T17:19:56.000Z",
            "id": "1432392657502973954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feliz anivers\u00e1rio atrasado pro icmbio!!!! gosto mt de trabalhar nessa institui\u00e7\u00e3o t\u00e3o linda e importante para a conserva\u00e7\u00e3o nacional!!!!! &lt;3 unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 irado"
        },
        {
            "author_id": "1364375792705294338",
            "created_at": "2021-08-30T17:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1183842129749200903",
                        "start": 0,
                        "username": "drico13_"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1139023721044303872",
                        "start": 10,
                        "username": "crfsabsss"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "3091347872",
                        "start": 21,
                        "username": "anderso92920087"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1269076052875362304",
                        "start": 38,
                        "username": "Melloo_N"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432392559997902848",
            "in_reply_to_user_id": "1183842129749200903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drico13_ @crfsabsss @anderso92920087 @Melloo_N Nossa mas o que mais tem em Teres\u00f3polis \u00e9 role barato kk o pr\u00f3prio parque nacional ta com entrada gratuita, tu s\u00f3 vai gastar a passagem e comprar algo p comer"
        },
        {
            "author_id": "424418918",
            "created_at": "2021-08-30T17:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "535956181",
                        "start": 0,
                        "username": "adonaizp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432391245209423873",
            "in_reply_to_user_id": "535956181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@adonaizp Privatizar unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 jogar a ovelha no meio dos lobos"
        },
        {
            "author_id": "1430234134283177985",
            "created_at": "2021-08-30T17:13:44.000Z",
            "id": "1432391096789835784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o pre\u00e7o de habitar numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? Quiosques lacrados hj ser\u00e3o derrubados em Ilha Comprida SP. Empreendedor do Turismo, apoie esta causa. https://t.co/FbYHu6lKNm"
        },
        {
            "author_id": "1353092214822461441",
            "created_at": "2021-08-30T17:12:42.000Z",
            "id": "1432390835778228225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cinco novos parques nacionais s\u00e3o encaminhados para concess\u00e3o:\n\nParque Nacional da Serra da Canastra (MG)\n\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG)\n\nParque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES)\n\nParque Nacional Restinga de Jurubatiba (RJ)\n\nFloresta Nacional de Ipanema (SP) https://t.co/bXAOYBOpsx"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T17:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432388878149816326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/zNtBjyQPWo"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T17:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432388131689488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/AOf4VhsYO2"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-08-30T17:00:32.000Z",
            "id": "1432387774422847492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 651,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 143
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cinco novos parques nacionais s\u00e3o encaminhados para concess\u00e3o:\n\nParque Nacional da Serra da Canastra (MG)\n\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG)\n\nParque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES)\n\nParque Nacional Restinga de Jurubatiba (RJ)\n\nFloresta Nacional de Ipanema (SP) https://t.co/zK9fcLdNx2"
        },
        {
            "author_id": "1420354546455486468",
            "created_at": "2021-08-30T17:00:01.000Z",
            "id": "1432387645645246470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tel Afek \u00e9 um parque nacional em Israel, pr\u00f3ximo a Tel Aviv. Nele existem as ru\u00ednas da antiga cidade de Antip\u00e1trida, constru\u00edda por Herodes e local de uma das pris\u00f5es onde ficou confinado o Ap\u00f3stolo Paulo e as ru\u00ednas da fortaleza otomana Binar Bashi constru\u00edda no S\u00e9culo 16. https://t.co/tyGNwXsIw1"
        },
        {
            "author_id": "3710995157",
            "created_at": "2021-08-30T16:57:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.33755219,
                        19.19767385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebb51960e7a91c"
            },
            "id": "1432386895770791949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional Los Haitises https://t.co/JNWJFUOH9s"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T16:54:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432386319871877124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/6tYbihZ8QV"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T16:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432385713098665985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/JFkMsLVEKA"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-08-30T16:44:59.000Z",
            "id": "1432383862353670154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher resgatada ap\u00f3s queda nas Sete Lagoas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RAapxXg5bv #AquiPerto #Cabril #Montalegre"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T16:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432383546887483398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/OfaJErzH5R"
        },
        {
            "author_id": "1412077967711346690",
            "created_at": "2021-08-30T16:39:36.000Z",
            "id": "1432382506142216198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer curtir piscinas naturais e cachoeiras onde suas algas coloridas oferecem um espet\u00e1culo imperd\u00edvel? Conhe\u00e7a o Parque Nacional Natural el Tuparro, localizado no departamento de Vichada, que possui fauna e flora protegidas de aproximadamente 548.000 hectares. https://t.co/41ICh9Vxkb"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T16:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432382285488156673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/xS6xPiRcGi"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T16:30:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432380237007015938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/xblH5pSd9X"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2021-08-30T16:30:10.000Z",
            "id": "1432380130652049410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evas\u00e3o escolar e o Parque Estadual Lagoa do A\u00e7u s\u00e3o destaques no Especial Terceira Via -"
        },
        {
            "author_id": "797252943804252160",
            "created_at": "2021-08-30T16:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43002794,
                        -23.87140733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1432379233138057222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com saudade desse passeio em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/Pl0IDR3Aal"
        },
        {
            "author_id": "716085656523505668",
            "created_at": "2021-08-30T16:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "149381166",
                        "start": 0,
                        "username": "jorgeseif"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "149381166",
                        "start": 68,
                        "username": "jorgeseif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432376667889180681",
            "in_reply_to_user_id": "149381166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorgeseif Mas o presidente pescar em \u00e1rea protegida pode n\u00e9 Senhor @jorgeseif? https://t.co/wgqjgqRVuD"
        },
        {
            "author_id": "116949597",
            "created_at": "2021-08-30T16:15:42.000Z",
            "id": "1432376492982509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador \u00e9 autuado por ca\u00e7a ilegal em reserva extrativista em Rio\u00a0Branco https://t.co/MBJRcU5kqP"
        },
        {
            "author_id": "1176848430951534593",
            "created_at": "2021-08-30T16:14:24.000Z",
            "id": "1432376164505501705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aiuruoca e S\u00e3o Louren\u00e7o: inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Papagaio \u00e9 controlado https://t.co/7PErKk27eH"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T16:02:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432373105708748805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/4cE2P71ijM"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T16:01:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432372815785779203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/XonO43pV9F"
        },
        {
            "author_id": "209199752",
            "created_at": "2021-08-30T15:50:29.000Z",
            "id": "1432370146459402241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desmatamento: Garimpo em \u00e1rea protegida cresce 301% em dez anos...\n https://t.co/gJdV8jEYQf"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-30T15:39:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1432367298732601348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/4RtXZXYQwy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-30T15:36:24.000Z",
            "id": "1432366602662473731",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA soma 1,51 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-30T15:36:24.000Z",
            "id": "1432366600556933125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 18 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 0,39 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "34586817",
            "created_at": "2021-08-30T14:47:34.000Z",
            "id": "1432354311787491335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PL 6024 pretende reduzir a Resex Chico Mendes e extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor \u2013 Amaz\u00f4nia Not\u00edcias e Informa\u00e7\u00e3o https://t.co/PAE2geYOja"
        },
        {
            "author_id": "1224364737045110784",
            "created_at": "2021-08-30T14:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "176767978",
                        "start": 6,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432352420978438152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfca\u200d\u2640\ufe0fA @Xunta organizar\u00e1 actividades ambientais no marco da terceira proba da Tripla Coroa Illas Atl\u00e1nticas para divulgar os valores do Parque Nacional\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/uoCRzZs6td https://t.co/ddUEGT5ZIH"
        },
        {
            "author_id": "65454115",
            "created_at": "2021-08-30T14:33:10.000Z",
            "id": "1432350689016045582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PL 6024 pretende reduzir a Resex Chico Mendes e extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor \n\nResex Chico Mendes foi resultado de luta dos movimento seringueiros e atualmente sofre press\u00e3o com o desmatamento ilegal https://t.co/MR9MbblIg2 https://t.co/FklJXlP8l5"
        },
        {
            "author_id": "1153112995851046913",
            "created_at": "2021-08-30T14:25:18.000Z",
            "id": "1432348707719090189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso acontece porque boa parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Verde foi queimada e a Cidade Administrativa est\u00e1 nas pr\u00f3ximidades. Na rua de casa h\u00e1 um movimento incomum de animais da mata que saem por causa das queimadas. + https://t.co/IBgiSv3CQa"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-08-30T13:58:59.000Z",
            "id": "1432342087077335041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra on\u00e7a-pintada destruindo armadilhas fotogr\u00e1ficas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u; ASSISTA https://t.co/UMtqcoe1qd #G1 #G1PR https://t.co/at2iLtH0D5"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-30T13:46:53.000Z",
            "id": "1432339038569107460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/mL58Cj2NFq"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-08-30T13:30:37.000Z",
            "id": "1432334948422324229",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima est\u00e1 no munic\u00edpio de L\u00e1brea, AM. Essa \u00e1rea queima h\u00e1 2 dias consecutivos. Partes dela ficam na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Fl. Nac. do Iquiri e na terra ind\u00edgena Apurin\u00e3 Km 124 BR-317. https://t.co/U08yKUYqDt"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-08-30T13:30:31.000Z",
            "id": "1432334921922719748",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de L\u00e1brea, AM. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Fl. Nac. do Iquiri. https://t.co/CUIkxw1PG2"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-08-30T13:30:25.000Z",
            "id": "1432334894953271303",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de Porto Velho, RO. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. Mapinguari. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/aBoduQ8BLb"
        },
        {
            "author_id": "1316320146403799040",
            "created_at": "2021-08-30T13:21:39.000Z",
            "id": "1432332691308007435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea aguenta ficar offline??? \ud83e\udd14 No meio da floresta e sem sinal as vezes a gente se desconecta do celular e vive um pouco!\n\nBoa semana pra voc\u00eas! \ud83d\udc9c\n\n\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f\u2601\ufe0f em Floresta Nacional de Chapec\u00f3 https://t.co/qLFIhQgBci"
        },
        {
            "author_id": "70934770",
            "created_at": "2021-08-30T13:18:26.000Z",
            "id": "1432331882050564103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico mostra trabalho dos Bombeiros no Parque Estadual do Juquery ap\u00f3s inc\u00eandio | Fant\u00e1stico | G1 https://t.co/2YLScyr5mZ"
        },
        {
            "author_id": "1230086907763347458",
            "created_at": "2021-08-30T13:10:56.000Z",
            "id": "1432329994991194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video novo para quem gosta de cachoeiras!!\nVisitando cachoeiras no Parque Nacional de Itatiaia. https://t.co/gmP0MyrJKY"
        },
        {
            "author_id": "1263275018756263938",
            "created_at": "2021-08-30T13:01:19.000Z",
            "id": "1432327572491149316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SFmq0Zo9yv"
        },
        {
            "author_id": "926651787096010753",
            "created_at": "2021-08-30T13:00:36.000Z",
            "id": "1432327394367614989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um parque estadual que tem v\u00e1rias cachoeiras e trilhas \u00f3timas e a entrada dele \u00e9 12 reais de uber da minha casa, preciso fazer uma visitinha l\u00e1 \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-08-30T13:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "26811876",
                        "start": 131,
                        "username": "felipesantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432327249378877444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Calif\u00f3rnia, nos Estados Unidos, \u00e9 um lugar para se aventurar, abandonar o medo e contemplar as belas paisagens. E o correspondente @felipesantana fez tudo isso no Parque Nacional de Yosemite. Voc\u00ea vai ver nesta sexta (3), no #GloboRep\u00f3rter. https://t.co/tqBn77hmeM"
        },
        {
            "author_id": "983417682006564864",
            "created_at": "2021-08-30T12:48:43.000Z",
            "id": "1432324402780295171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "desmatamento: Garimpo em \u00e1rea protegida cresce 301% em dez anos...\n https://t.co/tzJi47z8nJ"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-08-30T12:11:27.000Z",
            "id": "1432315024433893380",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caso do Parque Estadual do Coc\u00f3, os manguezais s\u00e3o um dos principais ecossistemas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, se distribuindo desde a foz do rio Coc\u00f3 at\u00e9 o Lagamar, na BR-116."
        },
        {
            "author_id": "1260942778294550531",
            "created_at": "2021-08-30T11:56:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "68435868",
                        "start": 109,
                        "username": "ac24horas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "1432311214898655241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador de Rio Branco \u00e9 preso pela PF por ca\u00e7ada ilegal em reserva extrativista https://t.co/iW2hGP0j3R via @ac24horas"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-08-30T11:51:46.000Z",
            "id": "1432310069224476680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc no Parque Nacional Serra da Capivara e Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es passeando na pr\u00e9-hist\u00f3ria do Brasil. https://t.co/KvLkuLWnvU"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-08-30T11:46:36.000Z",
            "id": "1432308769401315328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo de \u201cGolfe para Todos\u201d no Parque Estadual do Coc\u00f3\nSaiba mais:(https://t.co/X7oXkNQ3et) https://t.co/IX0hzUB4C1"
        },
        {
            "author_id": "843573841",
            "created_at": "2021-08-30T11:45:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1354746884934541312",
                        "start": 0,
                        "username": "xofers"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432308428974735362",
            "in_reply_to_user_id": "1354746884934541312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xofers eh uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no finzinho da ba\u00eda de guanabara\neh bonita e tem golfinho"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-30T11:34:39.000Z",
            "id": "1432305761942577155",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO acumula 3 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-30T11:34:38.000Z",
            "id": "1432305760835301380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 18 de agosto de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 1,45 km\u00b2, acumulando 7 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-08-30T11:30:00.000Z",
            "id": "1432304593950547974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 453,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Depois de rolar e brincar na mata com o equipamento, a on\u00e7a exigiu um pouquinho de privacidade \ud83d\ude05 https://t.co/UMnAb3TLKs #G1"
        },
        {
            "author_id": "1078405921401987073",
            "created_at": "2021-08-30T11:01:40.000Z",
            "id": "1432297460785766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juquery padece por \"fogo inimigo\". Filipe Menks para o Jornal 140. #inc\u00eandio #ParqueEstadualdoJuquery #S\u00e3oPaulo #SistemaCa...\nhttps://t.co/iuUIrFxFjc"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-08-30T10:57:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1432296412251926530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Amaz\u00f4nia, Brasil! \ud83c\udf05\u2618\ufe0f\n\ud83d\udccdPortal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, no alto do Tapaj\u00f3s, nosso rio, nosso mar! https://t.co/rYrA3wdhwu"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-08-30T10:56:14.000Z",
            "id": "1432296094101278732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o foi deflagrada e visava prender uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa, que promovia invas\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Estadual Costa do Sol, em Arraial do Cabo. O ex-prefeito do munic\u00edpio \u00e9 apontado como l\u00edder da organiza\u00e7\u00e3o. #ODia \n\nhttps://t.co/wg2kZyZ7Zb"
        },
        {
            "author_id": "81895944",
            "created_at": "2021-08-30T10:53:05.000Z",
            "id": "1432295301793075201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, pessoal.\n\nHoje \u00e0s 16h ser\u00e1 a defesa do meu projeto de qualifica\u00e7\u00e3o do mestrado \"DISTRIBUI\u00c7\u00c3O BATIM\u00c9TRICA DE ELASMOBR\u00c2NQUIOS DEMERSAIS NA RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA DO ARRAIAL DO CABO-RJ\".\n\nLink de acesso: https://t.co/197UOJqArW"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-08-30T10:34:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1432290527077093378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bongiorno! \nBruschetta \"acebolada cacio e pepe a cavalo\": no p\u00e3o da casa (36 horas de fermenta\u00e7\u00e3o), com pecorino e pimenta-do-reino, coroada com dupla de ovos caipiras estalados. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ctov7524yI"
        },
        {
            "author_id": "66836199",
            "created_at": "2021-08-30T09:56:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 0,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "131318899",
                        "start": 16,
                        "username": "helocruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432281096427868166",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AmazoniaAzulBR @helocruz Veja o que acontece em qualquer morro, em qualquer lugar que abra estrada. O Brasil tem uma popula\u00e7\u00e3o sem terra e sem teto que marginalmente se aproveita de novas estradas e ferrovias. Enquanto n\u00e3o houver reforma agraria, n\u00e3o pode entrar em parque nacional nao. Mentecapta"
        },
        {
            "author_id": "502634337",
            "created_at": "2021-08-30T09:25:31.000Z",
            "id": "1432273265255501829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Portugal! El maravilloso Parque Nacional de Peneda - Ger\u00eas #viajar #FelizLunes #FelizSemana #nature\n#naturaleza #Viajes #viajeros #Portuguese #holidays #Turismo #BuenosDiasATodos\nhttps://t.co/bK0jMyTEyq"
        },
        {
            "author_id": "52936475",
            "created_at": "2021-08-30T05:38:07.000Z",
            "id": "1432216036854599685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31Que tristeza! \ud83d\ude30\nVisitei esse lugar maravilhoso em 1988 e em 2004, nessa \u00faltima vez fiz a trilha at\u00e9 l\u00e1 embaixo, onde acaba a cachoeira! O Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9 um lugar incr\u00edvel! https://t.co/5cag9Vm9hw"
        },
        {
            "author_id": "1016390688580259841",
            "created_at": "2021-08-30T05:01:19.000Z",
            "id": "1432206778473795586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de um rol\u00ea assim. Tava um vento gelado da porra hehe. \u00c9 no Parque Nacional Nahuel Huapi, em San Martin de Los Andes - Argentina. Fomos quase sem dinheiro e na loucura hehe https://t.co/4AEnRJ6Emg"
        },
        {
            "author_id": "1353892470598361088",
            "created_at": "2021-08-30T04:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1229498501878472709",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiOdio"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "46521907",
                        "start": 48,
                        "username": "Adrualdo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432191692644421640",
            "in_reply_to_user_id": "1229498501878472709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiOdio Demais! Kkkkk h\u00e1 uns anos, encontrei o @Adrualdo no meio do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Sei de maceioenses que se encontraram por acaso na pra\u00e7a do Kremlin! Kkkkkk mas \u00e9 assim mesmo! Macei\u00f3 \u00e9 O para\u00edso e isso inclui encontrar maceioenses em todo canto \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "1222510046669656065",
            "created_at": "2021-08-30T03:17:22.000Z",
            "id": "1432180615714115587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A variante (EU) acaba de chegar em casa, banho timado e de volta a sua linha temporal, muito trabalho pela frente, e com mais g\u00e1s, pretendo fazer mais um bate volta assim, talvez pro Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "1263275018756263938",
            "created_at": "2021-08-30T02:54:35.000Z",
            "id": "1432174884617084934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe uma linha vermelha invis\u00edvel a olho nu que conecta todos que precisam se encontrar... em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/TuxqBcRpP9"
        },
        {
            "author_id": "122067050",
            "created_at": "2021-08-30T02:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "128372940",
                        "start": 178,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432171716202188811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente muito triste, todavia necess\u00e1ria. Parab\u00e9ns pela mat\u00e9ria!\nN\u00e3o duvido termos um tanto de \u201capaixonados pelo mar\u201d que ainda negam o aquecimento global. \nAli\u00e1s dia desses o @jairbolsonaro foi pescar em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica marinha n\u00e9?! https://t.co/wCjrAE4158"
        },
        {
            "author_id": "72955740",
            "created_at": "2021-08-30T02:22:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1432166786930184196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter atravessado o parque nacional de Jericoacoara no escuro com o vulto das dunas e o c\u00e9u estrelado foi a recompensa de hoje"
        },
        {
            "author_id": "164879967",
            "created_at": "2021-08-30T01:56:12.000Z",
            "id": "1432160191701782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, em S\u00e3o Paulo, teve um inc\u00eandio em 2002, 2013, 2017 e agora, 2021. Esse intervalo de 11 anos. Eu conto ou voc\u00eas contam?"
        },
        {
            "author_id": "11579122",
            "created_at": "2021-08-30T01:36:07.000Z",
            "id": "1432155135631835140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador de Rio Branco \u00e9 preso pela PF por ca\u00e7ada ilegal em reserva extrativista https://t.co/qGt6zcSJya"
        },
        {
            "author_id": "64331922",
            "created_at": "2021-08-30T01:36:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432155133929009153",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva Voc\u00ea viu esse absurdo? Por culpa desses retardados, eternas crian\u00e7as que soltam bal\u00e3o, esse desastre catastr\u00f3fico. \n\nhttps://t.co/no5zfkC01M"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2021-08-30T01:20:28.000Z",
            "id": "1432151197507596291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador de Rio Branco \u00e9 preso pela PF por ca\u00e7ada ilegal em reserva\u00a0extrativista https://t.co/zJN8rFk7RU https://t.co/JFd102ySpa"
        },
        {
            "author_id": "2555319948",
            "created_at": "2021-08-30T01:17:50.000Z",
            "id": "1432150534056812544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Canela fica a duas horas de carro de Porto Alegre e reserva muitas op\u00e7\u00f5es para quem curte #paisagens e aventuras.\ud83d\udc9a Al\u00e9m do Parque do Caracol, vale muito conhecer a Floresta Nacional de Canela (Flona) \ud83d\udd3d\ud83d\udd3d https://t.co/HLMHJZQZCp"
        },
        {
            "author_id": "431593390",
            "created_at": "2021-08-30T01:06:50.000Z",
            "id": "1432147768081108993",
            "in_reply_to_user_id": "431593390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "V\u00eddeo que circula nas redes sociais mostra um dos principais atrativos tur\u00edsticos de Mato Grosso, a cachoeira V\u00e9u de Noivas, localizada no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (67 km ao Norte de Cuiab\u00e1) seca. \nhttps://t.co/TTK72rRtZa"
        },
        {
            "author_id": "197621299",
            "created_at": "2021-08-30T00:58:31.000Z",
            "id": "1432145673168637954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/zpekj4d8EU"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-30T00:58:29.000Z",
            "id": "1432145664276791300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fogo queimou mais da metade do parque localizado em Franco da Rocha. A suspeita \u00e9 de que tudo come\u00e7ou por causa de um bal\u00e3o. Mais de 600 bombeiros e brigadistas trabalharam por 50 horas seguidas para conter as chamas: https://t.co/R1Wf86oNXZ #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "77791255",
            "created_at": "2021-08-30T00:56:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "26282030",
                        "start": 0,
                        "username": "alwayswithu_jk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432145055448449024",
            "in_reply_to_user_id": "26282030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alwayswithu_jk amiga vamo montar uma casa na arvore la no parque municipal e virar roomates"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-30T00:42:45.000Z",
            "id": "1432141706934243331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico mostra trabalho dos Bombeiros no Parque Estadual do Juquery ap\u00f3s\u00a0inc\u00eandio https://t.co/0a0IOtQbQv"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2021-08-30T00:38:49.000Z",
            "id": "1432140719007883268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico mostra trabalho dos Bombeiros no Parque Estadual do Juquery ap\u00f3s inc\u00eandio | Fant\u00e1stico | G1 https://t.co/KleC05Hlnc"
        },
        {
            "author_id": "22741415",
            "created_at": "2021-08-30T00:33:21.000Z",
            "id": "1432139340423991311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este sou eu caindo de bike no Parque Estadual Juquery em 2016. https://t.co/el54VLUxVU"
        },
        {
            "author_id": "29797128",
            "created_at": "2021-08-30T00:32:34.000Z",
            "id": "1432139146194296840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 100,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Fogo queimou mais da metade do parque localizado em Franco da Rocha. A suspeita \u00e9 de que tudo come\u00e7ou por causa de um bal\u00e3o. Mais de 600 bombeiros e brigadistas trabalharam por 50 horas seguidas para conter as chamas: https://t.co/Z1B2b9GkU4 #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "1312388659455422464",
            "created_at": "2021-08-30T00:23:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "1432136865013014528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sofro pelos animais mortos com o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery que transformou o verde em cinza, mas tamb\u00e9m no desastre ecol\u00f3gico da nossa fauna e flora. Em alguns lugares acontece o fogo pela gan\u00e2ncia do homem, que no futuro vai chorar, porque a natureza vai cobrar."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-08-30T00:23:08.000Z",
            "id": "1432136769097670659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dezoito crian\u00e7as e adolescentes assistidos pelo Abrigo Municipal Casa da Crian\u00e7a visitaram, na sexta-feira (27), a Fazenda Campos Novos e o Parque Natural Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Tamoios. https://t.co/ZqAN0xFLu1"
        },
        {
            "author_id": "845380913538183168",
            "created_at": "2021-08-30T00:17:07.000Z",
            "id": "1432135257252372483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o me conformo como tem pessoas que n\u00e3o se comovem com essa destrui\u00e7\u00e3o em massa da natureza olha que tragedia no parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "1271561805404520450",
            "created_at": "2021-08-30T00:10:18.000Z",
            "id": "1432133540108451844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ip\u00eas no cerrado do Parque Nacional de Bras\u00edlia essa semana #ConhecerPraPreservar https://t.co/TlX5dBN0N6 https://t.co/jKCdtNsWCp"
        },
        {
            "author_id": "140084408",
            "created_at": "2021-08-30T00:08:05.000Z",
            "id": "1432132984841326595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se prepare para nossa experiencia singular, travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A forma perfeita de fugir do cotidiano e buscar uma aventura de intimidade em varias formas, tamanhos, e em incont\u00e1veis \u200b\u200bmomentos!\u00a0Veja o significado... https://t.co/kHWxMnktYd"
        },
        {
            "author_id": "2566093590",
            "created_at": "2021-08-30T00:05:14.000Z",
            "id": "1432132264276733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Cinque Terre \nIt\u00e1lia https://t.co/rGLQGX6NT8"
        },
        {
            "author_id": "288312437",
            "created_at": "2021-08-29T23:58:49.000Z",
            "id": "1432130649557700611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra on\u00e7a-pintada destruindo armadilhas fotogr\u00e1ficas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/QuKpOEKYoY"
        },
        {
            "author_id": "181579720",
            "created_at": "2021-08-29T23:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.64616899,
                        -6.43588741
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "99ce08934dcddce2"
            },
            "id": "1432125626471919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva cada momento como se fosse o \u00faltimo.. em Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/G7WVvIZz9u"
        },
        {
            "author_id": "751533556678139904",
            "created_at": "2021-08-29T23:38:23.000Z",
            "id": "1432125507336822798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o vai vigiar coisa nenhuma, disse a on\u00e7a. \n\nhttps://t.co/IoUZCRaCcM"
        },
        {
            "author_id": "20139192",
            "created_at": "2021-08-29T23:30:37.000Z",
            "id": "1432123553130946563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para um projecto ligado ao ensino e \u00e0 Ci\u00eancia Cidad\u00e3 foi-me autorizada a captura de imagens em \u00e1rea protegida. Estou a babar. Apesar de ter estado quase 3 horas a aproximar-me para filmar cerca de 20 minutos, para que os animais n\u00e3o se assustassem.\nMas valeu cada bateria gasta... https://t.co/neY9YDVtA1"
        },
        {
            "author_id": "55845852",
            "created_at": "2021-08-29T22:44:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1432111901727674369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/SozwNCLCRs"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-08-29T22:32:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1432109019565633536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/dKREKC78Cg"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-08-29T22:25:06.000Z",
            "id": "1432107067851034625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada destr\u00f3i armadilhas fotogr\u00e1ficas no Parque Nacional do Igua\u00e7u; VEJA OS V\u00cdDEOS\nhttps://t.co/togpExqXzJ #G1 #G1PR https://t.co/OpBJKOfQ4R"
        },
        {
            "author_id": "1222510046669656065",
            "created_at": "2021-08-29T22:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1084113353591738370",
                        "start": 0,
                        "username": "artjurlima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432102094702616590",
            "in_reply_to_user_id": "1084113353591738370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@artjurlima O passeio foi no parque nacional de ubajara e s\u00edtio do Bosco e essas fotos em espec\u00edfico foi no s\u00edtio do Bosco, em Tiangu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "66000131",
            "created_at": "2021-08-29T21:39:02.000Z",
            "id": "1432095474840838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque nacional Coiba https://t.co/RotNsVFAZT"
        },
        {
            "author_id": "1138110309183447040",
            "created_at": "2021-08-29T21:37:58.000Z",
            "id": "1432095206774657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar de uma energia \u00edmpar. \ud83c\udf40 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/ywdOwTUarR"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2021-08-29T21:34:44.000Z",
            "id": "1432094389590020098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcc2 DOCUMENTOS ENCONTRADOS NO PARQUE MUNICIPAL \n\n\u25b6\ufe0f MONIQUE DA SILVA\n\nInforma\u00e7\u00f5es para resgate pelo fone 98746-4669 https://t.co/2qmipJGpWJ"
        },
        {
            "author_id": "189490797",
            "created_at": "2021-08-29T21:22:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1432091382966063110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/iy4SPvZ6on"
        },
        {
            "author_id": "112358380",
            "created_at": "2021-08-29T20:40:27.000Z",
            "id": "1432080728154587139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #GovBolsonaro \u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\ud83d\udc47\n#EMPREGOS, PRESERVA\u00c7\u00c3O COM CONSCI\u00caNCIA E DESENVOLVIMENTO REGIONAL EM PARQUES NACIONAIS:\n       O ICMBio abriu edital para credenciamento de condutores tur\u00edsticos no Parque Nacional da Serra da Capivara-PI! https://t.co/GJffteoQQe"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-08-29T20:30:32.000Z",
            "id": "1432078235232309254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional o acr\u00e9scimo foi de 12% no comparativo do primeiro semestre de 2021 com o segundo semestre de 2020. Este ano, foram 208.360 ingressos, segundo dados do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio). Nos \u00faltimos seis\u2026 https://t.co/TiDSyIrgzK"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-08-29T20:30:00.000Z",
            "id": "1432078099068248068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u270d\ufe0f  A prefeita de Juiz de Fora,\nMargarida Salom\u00e3o, assinou o Decreto N\u00ba 14.737, que\nentrou em vigor nesta semana, liberando o\nfuncionamento do Parque Municipal, o antigo Sesc\npousada.\n\n\ud83d\udccdO complexo fica na Rua do Contorno, no\nbairro Nova Calif\u00f3rnia. https://t.co/HRBxWRua9u"
        },
        {
            "author_id": "116187945",
            "created_at": "2021-08-29T20:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1432077281120292864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/OBaNbRGDnP"
        },
        {
            "author_id": "55977946",
            "created_at": "2021-08-29T20:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "372357564",
                        "start": 0,
                        "username": "Henr1queFragoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432075950812979206",
            "in_reply_to_user_id": "372357564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Henr1queFragoso Imagine-se num camping, apreciando o c\u00e9u estrelado do Parque Nacional do Itatiaia, por exemplo, e esse \"sil\u00eancio\" maravilhoso. Comunh\u00e3o total com a natureza."
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-08-29T20:21:16.000Z",
            "id": "1432075903224385540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra on\u00e7a-pintada destruindo armadilhas fotogr\u00e1ficas, no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/tHgbXkamM0 #G1 #G1PR https://t.co/v2ffkNl82m"
        },
        {
            "author_id": "1347374037694095368",
            "created_at": "2021-08-29T20:19:11.000Z",
            "id": "1432075379779452932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal hj ?"
        },
        {
            "author_id": "2566223566",
            "created_at": "2021-08-29T20:15:06.000Z",
            "id": "1432074348551081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da chapada dos veadeiros n\u00e3o sabe brincar de trilha"
        },
        {
            "author_id": "1225953864475717632",
            "created_at": "2021-08-29T20:06:14.000Z",
            "id": "1432072118569771009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expectativa: parque estadual \nRealidade: bar qualquer no RS \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "1264174141",
            "created_at": "2021-08-29T20:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1076182828612755456",
                        "start": 0,
                        "username": "CasagrandeEqi"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "42593930",
                        "start": 15,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "14594813",
                        "start": 26,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432072005432614921",
            "in_reply_to_user_id": "1264174141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CasagrandeEqi @andretrig @folha Se n\u00e3o fosse uma lei estadual instituindo o Parque Estadual da Pedra Branca, talvez o LIVRE MERCADO teria destru\u00eddo esse santu\u00e1rio.\n\nEm mat\u00e9ria de degrada\u00e7\u00e3o ambiental, a \u00fanica diferen\u00e7a entre BC e Rocinha \u00e9 a classe social que ocupou."
        },
        {
            "author_id": "962366588526759938",
            "created_at": "2021-08-29T19:56:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a3fd135e3a111667"
            },
            "id": "1432069730957938691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente na #rodoviaregisbittencourt pr\u00f3ximo ao in\u00edcio do Mosaico de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Jacupiranga. Perto da divisa Paran\u00e1- SP, sentido S\u00e3o Paulo. Engarrafamento quilom\u00e9trico. Parecia estar liberando agora h\u00e1 pouco. https://t.co/KZOw8Wdde0"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2021-08-29T19:39:04.000Z",
            "id": "1432065282642747394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Do Alto Rio\u2019: document\u00e1rio retrata o cotidiano de quem mora e vive da Floresta Nacional do Amap\u00e1 https://t.co/yGhXIuf6za https://t.co/wwUoEKi4PL"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-29T19:31:41.000Z",
            "id": "1432063425350279171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra on\u00e7a-pintada destruindo armadilhas fotogr\u00e1ficas, no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/H48zNEdq2I"
        },
        {
            "author_id": "2194813943",
            "created_at": "2021-08-29T19:30:18.000Z",
            "id": "1432063077218988038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra on\u00e7a-pintada destruindo armadilhas fotogr\u00e1ficas, no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/cisYzfApYE"
        },
        {
            "author_id": "759486511532441600",
            "created_at": "2021-08-29T19:28:09.000Z",
            "id": "1432062534538964996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed, minha m\u00e3e deu aula de zumba hj no parque municipal, deu muitaa gente, ela tava muito ansiosa pra esse evento, a gente tem v\u00e1rias briguinhas? Tem, mas isso \u00e9 normal, eu tenho tanto orgulho de ser filho dela \ud83e\udd70 https://t.co/k0dKJnOawJ"
        },
        {
            "author_id": "1228777702875897861",
            "created_at": "2021-08-29T19:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1043615581973499904",
                        "start": 0,
                        "username": "Damadeferroofic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432060554252886028",
            "in_reply_to_user_id": "1043615581973499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Damadeferroofic Neste caso; bandido em \u00e1rea protegida; pois o tal \u201cl\u00edder mas pesquisas\u201d, tem que ficar isolado e longe da popula\u00e7\u00e3o.\nMas n\u00e3o \u00e9 homem do povo? Claro que n\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "14085581",
            "created_at": "2021-08-29T19:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "377527279",
                        "start": 0,
                        "username": "laricademoleque"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "32889564",
                        "start": 17,
                        "username": "roteiroabsurdo"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1172296849975365637",
                        "start": 33,
                        "username": "letcesar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432059983676551173",
            "in_reply_to_user_id": "377527279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laricademoleque @roteiroabsurdo @letcesar Foi, na Afonso Pena, perto do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "15430166",
            "created_at": "2021-08-29T18:35:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1432049268790079495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd5 em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/sIBM4hjDq5"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2021-08-29T18:18:29.000Z",
            "id": "1432045001647824898",
            "in_reply_to_user_id": "1420488659166535686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconhecido por muitos, at\u00e9 porque o local era reservado apenas para pesquisadores, o para\u00edso #ecol\u00f3gico pertence a um complexo que envolve 13 #ilhas e faz parte da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes. \u2600\ufe0f\ud83c\udfdd\ufe0f\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-29T17:31:17.000Z",
            "id": "1432033123454394371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "593775925",
            "created_at": "2021-08-29T17:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1559161213",
                        "start": 0,
                        "username": "NonatoRayssa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432027477631717379",
            "in_reply_to_user_id": "1559161213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NonatoRayssa At\u00e9 chegar na praia \u00e9 4,5 km, e o Pontal faz parte do Parque Estadual Costa do Sol, ent\u00e3o eles reduziram o limitede ve\u00edculos por causa que estava degradando o meio ambiente l\u00e1 em cima, e a respeito do valor do taxi, eu acho q agora est\u00e1 mil vezes mais encontrar, j\u00e1 viu a estrada+"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-29T17:06:42.000Z",
            "id": "1432026938055528455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Do Alto Rio\u2019: document\u00e1rio retrata o cotidiano de quem mora e vive da Floresta Nacional do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/7NFfbD6OUd"
        },
        {
            "author_id": "1414917483518177282",
            "created_at": "2021-08-29T16:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1432025245964189699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/hcd2scCHTV via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2021-08-29T16:54:30.000Z",
            "id": "1432023868923949063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u2018Do Alto Rio\u2019: document\u00e1rio retrata o cotidiano de quem mora e vive da Floresta Nacional do Amap\u00e1. Assista no #G1AP: https://t.co/kXQfAXc4bt https://t.co/FVDGE5s0FF"
        },
        {
            "author_id": "68777013",
            "created_at": "2021-08-29T15:44:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96194444,
                        -19.83111111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1432006312787853317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que me desculpe o Saudoso Cazuza, mas meus her\u00f3is n\u00e3o morreram de oversose! Ele se foi, cumpriu sua miss\u00e3o com bravura e determina\u00e7\u00e3o!#PaiTeAmo #IrineusaudadesEternas em Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado https://t.co/r1oKE3dzLH"
        },
        {
            "author_id": "128057103",
            "created_at": "2021-08-29T15:43:22.000Z",
            "id": "1432005967227539461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio Coxipozinho que forma a Cachoeira V\u00e9u-de-noiva no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es-MT est\u00e1 secando!  https://t.co/mmD7ZVcVIZ"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2021-08-29T15:23:45.000Z",
            "id": "1432001030821187586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta manh\u00e3 de domingo (29), titular da Secretaria do Meio Ambiente, Artur Bruno, participou do Torneio \"Golfe para todos\", no Parque Estadual do Coc\u00f3. https://t.co/mfgCGmVVLn"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-08-29T15:20:29.000Z",
            "id": "1432000207886094341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta manh\u00e3 de domingo (29), titular da Secretaria do Meio Ambiente, Artur Bruno, participou do Torneio \"Golfe para todos\", no Parque Estadual do Coc\u00f3. https://t.co/gdyTPTHrYx"
        },
        {
            "author_id": "116187945",
            "created_at": "2021-08-29T15:19:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1431999939727482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/tXmIhTJ9Q3"
        },
        {
            "author_id": "116187945",
            "created_at": "2021-08-29T15:10:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1431997707736936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/WX1mPXEUPB"
        },
        {
            "author_id": "1382389568364761088",
            "created_at": "2021-08-29T15:01:11.000Z",
            "id": "1431995351297400835",
            "in_reply_to_user_id": "1382389568364761088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felizmente o arquip\u00e9lago onde a ilha est\u00e1 inserida \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e est\u00e1 protegido. Bom pro Cycloramphus que pode viver um pouco mais tranquilo!\nContudo, apesar de pequeno e exclusivo dessa ilha, ele n\u00e3o tem um nome popular, e dado sua import\u00e2ncia ele merece, n\u00e9? https://t.co/HhgsXVUHWX"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-08-29T14:51:37.000Z",
            "id": "1431992944265994240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sinto o perfume no quintal. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/tgCro14mGK"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2021-08-29T14:48:21.000Z",
            "id": "1431992120030679043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 60% da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do\u00a0Juquery https://t.co/j2TNH8U55T"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-29T14:21:41.000Z",
            "id": "1431985412336201733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/9Tf228vK9B\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/VB26oAWCqc\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/jZF1scNz1y"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-08-29T14:14:15.000Z",
            "id": "1431983541651443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n https://t.co/t0CtvaKZVO\n\n#Meioambiente #Paran\u00e1 #voluntariado #preserva\u00e7\u00e3o https://t.co/d2EDIfFS3C"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-08-29T14:13:37.000Z",
            "id": "1431983378316808196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaruj\u00e1 tem nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nhttps://t.co/xal0FQSKKD"
        },
        {
            "author_id": "136052740",
            "created_at": "2021-08-29T14:05:46.000Z",
            "id": "1431981403726663682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra meu cabelo na moral\nMonumento natural coisa mais linda desse mundo os cachinhos"
        },
        {
            "author_id": "985920424864346112",
            "created_at": "2021-08-29T13:58:43.000Z",
            "id": "1431979629791875077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/uDMPhMT8XM"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2021-08-29T13:52:16.000Z",
            "id": "1431978007921577989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Fl\u00e1vio Dino anuncia constru\u00e7\u00e3o de ponte sobre Rio Pregui\u00e7as, de Barreirinhas para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/EC5NnLSzbt https://t.co/56AqkxAh8R"
        },
        {
            "author_id": "468608998",
            "created_at": "2021-08-29T13:22:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "468608998",
                        "start": 31,
                        "username": "GildeGalvez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431970426016632835",
            "in_reply_to_user_id": "468608998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \n\n@GildeGalvez https://t.co/pzkDdjLBFg"
        },
        {
            "author_id": "468608998",
            "created_at": "2021-08-29T13:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "468608998",
                        "start": 31,
                        "username": "GildeGalvez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431970412343267332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \n\n@GildeGalvez https://t.co/n496KMujzr"
        },
        {
            "author_id": "801508291855712258",
            "created_at": "2021-08-29T13:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431970182075912200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE ITAPUA em Viam\u00e3o no Rio Grande do Sul em Brazil https://t.co/OjTHRqNlQi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "468608998",
            "created_at": "2021-08-29T13:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "468608998",
                        "start": 31,
                        "username": "GildeGalvez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431970010038259712",
            "in_reply_to_user_id": "468608998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \n\n@GildeGalvez https://t.co/RtRy93JBFB"
        },
        {
            "author_id": "860924725056479232",
            "created_at": "2021-08-29T12:59:55.000Z",
            "id": "1431964833159733249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio abriu edital para credenciamento de condutores tur\u00edsticos no Parque Nacional da Serra da Capivara-PI!\n\nDesde 2019, o ICMBio e o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente v\u00eam avan\u00e7ando em regras de incentivo de atividades de ecoturismo em parques nacionais de todo o Brasil. \n\nM.M.Amb. https://t.co/bRtmp3jxta"
        },
        {
            "author_id": "1400138670473162754",
            "created_at": "2021-08-29T12:58:22.000Z",
            "id": "1431964442514821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGOS, PRESERVA\u00c7\u00c3O COM CONSCI\u00caNCIA E DESENVOLVIMENTO REGIONAL EM PARQUES NACIONAIS:\n\nO ICMBio abriu edital para credenciamento de condutores tur\u00edsticos no Parque Nacional da Serra da Capivara-PI!\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/3yDN2LV4wk"
        },
        {
            "author_id": "1349830131888648193",
            "created_at": "2021-08-29T12:57:38.000Z",
            "id": "1431964259823628291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "More photos from Parque Nacional de Ordesa and Monte Perdido. https://t.co/W8tezsQyjs"
        },
        {
            "author_id": "231084212",
            "created_at": "2021-08-29T12:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "313702541",
                        "start": 0,
                        "username": "Ferpelper"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "42593930",
                        "start": 11,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "14594813",
                        "start": 22,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431961911718027267",
            "in_reply_to_user_id": "313702541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ferpelper @andretrig @folha Pode dar certo se fizerem uma prote\u00e7\u00e3o adequada com quebra-mares. O problema \u00e9 que isso pode provocar assoreamento dentro da \u00e1rea protegida e nas suas adjac\u00eancias. E isso pode causar problemas ecol\u00f3gicos."
        },
        {
            "author_id": "68498809",
            "created_at": "2021-08-29T12:42:58.000Z",
            "id": "1431960567825174533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n#paran\u00e1\nhttps://t.co/At69I8u4Hm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-29T12:37:44.000Z",
            "id": "1431959248821374979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ciSUH5q0yT"
        },
        {
            "author_id": "33468921",
            "created_at": "2021-08-29T12:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "76015842",
                        "start": 0,
                        "username": "Carolmph"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "193003734",
                        "start": 10,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431954707568898048",
            "in_reply_to_user_id": "76015842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@Carolmph @mmeioambiente Muito Bom ! presenciei no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros a retirada dos Guias ... o parque virou um grande banheiro ao ar livre , picha\u00e7\u00f5es nas pedras  e o livre uso de drogas, sem falar no impacto economico da popula\u00e7\u00e3o local."
        },
        {
            "author_id": "32441551",
            "created_at": "2021-08-29T12:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9387,
                        -19.9191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1431954147163660294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal, no Centro de Belo Horizonte, a alguns meses atr\u00e1s. em Belo Horizonte, Brazil https://t.co/y4pMc3f6uG"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-08-29T12:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "193003734",
                        "start": 225,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431953886735212545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGOS, PRESERVA\u00c7\u00c3O COM CONSCI\u00caNCIA E DESENVOLVIMENTO REGIONAL EM PARQUES NACIONAIS:\n\nO ICMBio abriu edital para credenciamento de condutores tur\u00edsticos no Parque Nacional da Serra da Capivara-PI!\n\nDesde 2019, o ICMBio e o @mmeioambiente v\u00eam avan\u00e7ando em regras de https://t.co/7opeVHAOOh"
        },
        {
            "author_id": "243291031",
            "created_at": "2021-08-29T12:16:21.000Z",
            "id": "1431953869383294976",
            "in_reply_to_user_id": "243291031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f O Monumento Natural Dom Bosco, no Lago Sul, \u00e9 considerado um importante ponto tur\u00edstico por abrigar a Ermida Dom Bosco, primeiro templo constru\u00eddo na cidade.\n\nO local \u00e9 ideal para trilhas, caminhadas, andar de bicicleta e/ou de skate ou contemplar um lindo p\u00f4r do sol. (2/5) https://t.co/H17EHzodaR"
        },
        {
            "author_id": "22369854",
            "created_at": "2021-08-29T12:11:45.000Z",
            "id": "1431952713261240328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGOS, PRESERVA\u00c7\u00c3O COM CONSCI\u00caNCIA E DESENVOLVIMENTO REGIONAL EM PARQUES NACIONAIS: O ICMBio abriu edital para credenciamento de condutores tur\u00edsticos no Parque Nacional da Serra da Capivara-PI! Desde 2019, o ICMBio e o Minist\u00e9rio do Meio... https://t.co/kE9XMgI5Kt"
        },
        {
            "author_id": "245760918",
            "created_at": "2021-08-29T11:54:40.000Z",
            "id": "1431948414187671555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Vamos iniciar a constru\u00e7\u00e3o da sede do Parque Municipal da Est\u00e2ncia Ecol\u00f3gica do Cruzeiro. A unidade de preserva\u00e7\u00e3o potencializa o turismo ecol\u00f3gico, por meio de um ambiente de lazer de qualidade com prop\u00f3sitos culturais, paisag\u00edsticos e de turismo. https://t.co/AGUK5LuC9H"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-08-29T11:17:26.000Z",
            "id": "1431939041889595398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara e Serra das Confus\u00f5es, vc j\u00e1 conhece???\nSe n\u00e3o,  n\u00e3o sabem o que est\u00e3o perdendo, mas estamos aqui pra responder as quest\u00f5es e te levar pra pr\u00e9-hist\u00f3ria do Brasil. https://t.co/GTOWW2JO1s"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-08-29T11:10:54.000Z",
            "id": "1431937397231652867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comer menos, consumir menos a\u00e7\u00facar e caminhar... Os parques s\u00e3o excelentes... \nParque Nacional Serra da e EcoRupestre Hostel lhes desejam sa\u00fade. https://t.co/lO5y9k40X6"
        },
        {
            "author_id": "1004001314660061184",
            "created_at": "2021-08-29T10:31:59.000Z",
            "id": "1431927605582778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/U7mfLPTIpi"
        },
        {
            "author_id": "290063164",
            "created_at": "2021-08-29T10:07:39.000Z",
            "id": "1431921481148153859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA. Conhe\u00e7a uma Bras\u00edlia diferente !!!! https://t.co/hzNDyMDSTZ"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-08-29T08:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1375759605217824768",
                        "start": 0,
                        "username": "UendryM"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "280748468",
                        "start": 9,
                        "username": "alinemghilardi"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "259840707",
                        "start": 264,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431894201734733826",
            "in_reply_to_user_id": "1375759605217824768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UendryM @alinemghilardi Quando dono obra tem muito dinheiro normas de zoneamento e ambiental costumam ser \u201cesquecidas\u201d\n\nEm Cascavel-PR IBAMA e IAP aprovaram shopping center na beira de lago em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e local destinado \u00e0 parque no Plano Diretor\n\nO @MPF_PGR fez acordo permitindo a obra \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "159387135",
            "created_at": "2021-08-29T05:44:12.000Z",
            "id": "1431855181428191235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monte Yoshino, parque nacional da Prov\u00edncia de Nara, parecendo um cen\u00e1rio de filme do Hayao Miyazaki https://t.co/Qq7rp6urma"
        },
        {
            "author_id": "1251205834585055234",
            "created_at": "2021-08-29T03:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "978637892309389314",
                        "start": 0,
                        "username": "Danichi_Marques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431828584461647879",
            "in_reply_to_user_id": "1251205834585055234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Danichi_Marques Se fores ler o decreto tem as v\u00e1rias defini\u00e7\u00f5es e hierarquia de possibilidade de interven\u00e7\u00e3o, sendo o parque nacional e as reservas os dois n\u00edveis mais elevados."
        },
        {
            "author_id": "1251205834585055234",
            "created_at": "2021-08-29T03:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "978637892309389314",
                        "start": 0,
                        "username": "Danichi_Marques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431828287723036681",
            "in_reply_to_user_id": "978637892309389314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Danichi_Marques existe formalmente aprovada desde 93, \u00e9 o \"Parque Nacional\" da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/JOrTAZUmUv https://t.co/dk9T5QqcQ1"
        },
        {
            "author_id": "2753463418",
            "created_at": "2021-08-29T03:41:44.000Z",
            "id": "1431824360327819267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aldino \u00e9 o Tuchaua da Comunidade Tarau Par\u00fa \u2014 Pertencem \u00e0 etnia Tare\u00e9up\u00e3. Fica em \u00e1rea protegida pelo 3o Pelot\u00e3o Especial de Fronteira, onde moram 756 \u00edndios sendo 476 da Venezuela, e 180 crian\u00e7as. \n\u2014 At\u00e9 breve! https://t.co/JFo5rc6sfu https://t.co/ofyV3vsw60"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2021-08-29T03:07:36.000Z",
            "id": "1431815771177500673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apelo pela Chapada (2): por que reduzir o parque nacional n\u00e3o \u00e9 uma\u00a0op\u00e7\u00e3o https://t.co/9Zf59ad8Th"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-29T03:06:35.000Z",
            "id": "1431815516444897282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo pela Chapada (2): por que reduzir o parque nacional n\u00e3o \u00e9 uma\u00a0op\u00e7\u00e3o https://t.co/PYKdGpyU6c"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-08-29T02:21:08.000Z",
            "id": "1431804076283596801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca volta a funcionar com 100% da capacidade em Lima Duarte  https://t.co/NVVsFv3Ofw"
        },
        {
            "author_id": "970402519577919490",
            "created_at": "2021-08-29T02:16:13.000Z",
            "id": "1431802841769947137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir no parque municipal amanh\u00e3 de manh\u00e3 p ler azul da cor do mar ou dmspbp\n:(( l\u00e1 \u00e9 t\u00e3o calminho e eu me concentro f\u00e1cil, mas n\u00e3o queria ir sozinha pq \u00e9 meio longe e nem queria ter ningu\u00e9m la cmg sen\u00e3o eu n consigo ler KKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-08-29T02:02:44.000Z",
            "id": "1431799448770854913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Janela do C\u00e9u\", em Ibitipoca: paisagem cobi\u00e7ada de Minas Gerais\n\nConsiderada uma das paisagens mais cobi\u00e7adas e fotografadas de Minas Gerais, a Janela do C\u00e9u \u00e9 um verdadeiro pedacinho de para\u00edso com vista deslumbrante do Parque Estadual https://t.co/H0ln0OUTmK"
        },
        {
            "author_id": "1140337239794343940",
            "created_at": "2021-08-29T01:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 0,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431790985248378883",
            "in_reply_to_user_id": "1140337239794343940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@AmazoniaAzulBR A\u00ed est\u00e1 uma foto de trens cruzando uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil. Minha presen\u00e7a, nesse caso, se dava justamente em raz\u00e3o da possibilidade de conciliar controle e conserva\u00e7\u00e3o ambiental com desenvolvimento da atividade ferrovi\u00e1ria em unidades de conserva\u00e7\u00e3o \ud83d\udc4d\ud83c\udf31\ud83d\ude82\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/MljG0LCDDr"
        },
        {
            "author_id": "1140337239794343940",
            "created_at": "2021-08-29T01:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 0,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431788564837244928",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@AmazoniaAzulBR Ferrovia na Serra de Santos, cruza o Parque Estadual da Serra do Mar. Tudo bem que isso implica numa s\u00e9rie de aborrecimentos e controles adicionais, mas os trens passam pelo parque."
        },
        {
            "author_id": "1266821944755830784",
            "created_at": "2021-08-29T01:05:50.000Z",
            "id": "1431785128863444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "obra sem #licen\u00e7aambiental na #APA #\u00c1readeProte\u00e7\u00e3oAmbientalMarinha #BotoCinza #RJ #PortodeItagua\u00ed \u00a0#Ba\u00edadeSepetiba\nhttps://t.co/amHifB138K"
        },
        {
            "author_id": "1252130939758678016",
            "created_at": "2021-08-29T00:53:34.000Z",
            "id": "1431782039745933312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a bia com 25 anos entrando no parque nacional, ai a mulher da portaria:\n- menor de idade?\ne a minha m\u00e3e:\n- sim"
        },
        {
            "author_id": "157992934",
            "created_at": "2021-08-29T00:40:36.000Z",
            "id": "1431778777437282306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/HBmOONNG8d"
        },
        {
            "author_id": "342750625",
            "created_at": "2021-08-29T00:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1431776289413816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha e aventuras com os amigos\u2764\ud83c\udfc3\ud83c\udf40\ud83d\ude4c.\n.\n.\n.\n.\n.\n#trilha #esporte #aventura #amigos #turismo #adventure #instaboy #instapicture #nature #natureza #pernmabuco #vale #valedocatimbau em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/38itoMMiDd"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-08-29T00:21:47.000Z",
            "id": "1431774044685324295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 48 horas\n\n[ https://t.co/OnioSvgsn0 ]"
        },
        {
            "author_id": "342750625",
            "created_at": "2021-08-29T00:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1431770813401870340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/3zn9XmKDNH"
        },
        {
            "author_id": "342750625",
            "created_at": "2021-08-28T23:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1431767853745778696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valedocatimbau \u2764\ud83c\udfc3 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/m73yV67lTx"
        },
        {
            "author_id": "1415835728148377601",
            "created_at": "2021-08-28T23:54:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1217941086351560707",
                        "start": 0,
                        "username": "upnostalgia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431767266241224705",
            "in_reply_to_user_id": "1217941086351560707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@upnostalgia Tem sim amor, inclusive aqui fica o parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranheses que \u00e9 considerado um dos lugares mais bonitos do mundo https://t.co/Zra4aARKs8"
        },
        {
            "author_id": "45560043",
            "created_at": "2021-08-28T23:39:44.000Z",
            "id": "1431763458832453634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz est\u00e1 sempre ao seu redor, o seu interior vai guardar a lembran\u00e7a dela para sempre\u2026 #mtb #overbikes #flona em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/avErzAM3en"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-28T23:32:56.000Z",
            "id": "1431761748214829065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira \u2013 Nucleo Pedra Grande https://t.co/KFHbuOsRMU"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-28T23:32:27.000Z",
            "id": "1431761627926474756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery https://t.co/77YXibn1Ef"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-28T23:32:13.000Z",
            "id": "1431761569583673345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira \u2013 Estrada da Vista Alegre https://t.co/m8iHIi18a8"
        },
        {
            "author_id": "64722363",
            "created_at": "2021-08-28T23:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "900348469",
                        "start": 143,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431761166284509189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sr Ant\u00f4nio Malard: Apoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra das Perdizes - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2BSsWtcu8z a trav\u00e9s de @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1626547188",
            "created_at": "2021-08-28T22:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "257074013",
                        "start": 0,
                        "username": "Dudeskjet"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1431749416436785161",
            "in_reply_to_user_id": "257074013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dudeskjet Na escada do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1189165413256568834",
            "created_at": "2021-08-28T22:37:13.000Z",
            "id": "1431747726673424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/NxqrH0ek0u"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-08-28T22:35:28.000Z",
            "id": "1431747287336865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Grandes inc\u00eandios florestais ocorrem no Parque Nacional Cerro Cor\u00e1 localizado no departamento de #Amambay, no #Paraguai...\n\n#fire #incendio #URGENTE #wildfire #ClimateEmergency #Noticias #news #ClimateCrisis #CambioClimatico #August #Agosto #firenado #viral #Trending #Twitter https://t.co/17nrr6ZSeu"
        },
        {
            "author_id": "891727754210816001",
            "created_at": "2021-08-28T22:21:27.000Z",
            "id": "1431743760459780107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembro dessa menina desde a \u00e9poca dos encontro no parque municipal ela sempre foi linda pqp kk https://t.co/pWnr2jkYyB"
        },
        {
            "author_id": "1137590834206040065",
            "created_at": "2021-08-28T22:15:16.000Z",
            "id": "1431742204498829316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito humildes passeando no parque municipal https://t.co/tgRyaHESxX"
        },
        {
            "author_id": "34101493",
            "created_at": "2021-08-28T22:01:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1431738814381297669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sou eu bola de fogo\" \ud83c\udf1e\n#instapic #instagay #sunshine   #natureza #paz #jah #chapadaveadeiros #chapada #chapados em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mEcEI6l8hy"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-08-28T22:00:20.000Z",
            "id": "1431738445295140868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/BX9VLRzblk - Cerrado amea\u00e7ado com a diminui\u00e7\u00e3o do Parna da Chapada dos Veadeiros. Segunda maior forma\u00e7\u00e3o vegetal do Pa\u00eds, depois da floresta amaz\u00f4nica, amea\u00e7ada por decreto que busca a diminui\u00e7\u00e3o radical do Parque Nacional. https://t.co/e7gSuoShza"
        },
        {
            "author_id": "1149210493",
            "created_at": "2021-08-28T21:55:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1431737111254913025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de paz!\n#relaxar\n#natureza #entardecer\n#MOC\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf04 em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/nYeKpLlNcN"
        },
        {
            "author_id": "1389385865173114881",
            "created_at": "2021-08-28T21:50:24.000Z",
            "id": "1431735946832187403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #Municipal\nParque dos #Bilhares deve #reabrir no #in\u00edcio de #setembro\n\n https://t.co/SqdMaYQLfD"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-08-28T21:46:56.000Z",
            "id": "1431735071837507588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matriz de S\u00e3o Raimundo Nonato,  cidade com infraestrutura para receber os visitantes do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/YHvhSnXGhn"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-08-28T21:36:21.000Z",
            "id": "1431732409943404554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Madeira apreendida na Bahia \u00e9 destinada para entidades beneficentes e ao Parque Nacional localizados na regi\u00e3o https://t.co/cESRHdhXdH"
        },
        {
            "author_id": "989028567148367874",
            "created_at": "2021-08-28T21:23:11.000Z",
            "id": "1431729098133487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira investe na remo\u00e7\u00e3o de plantas invasoras em \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/tnFpiIWjmb #eei_iberian"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-08-28T21:13:09.000Z",
            "id": "1431726573196136452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o #RICMais\nhttps://t.co/YZh1oyNdfA https://t.co/MJcjpKWYt7"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2021-08-28T20:59:18.000Z",
            "id": "1431723084306915329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1\n\nhttps://t.co/AAcYFiQ4CA"
        },
        {
            "author_id": "2962309493",
            "created_at": "2021-08-28T20:45:33.000Z",
            "id": "1431719625075609608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SuoViaggio\nDedicada ao Turismo\nDescubra um mundo de Atra\u00e7\u00f5es para visitar!\nPatag\u00f4nia Chilena Paso de Agostini\nA caminhada inicia-se na Est\u00e2ncia Lazo, no Parque Nacional, com parada na Laguna Verde para...\n\n#TurismoChile #DedicadaAoTurismo #Atra\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/e7tN6tbIZl https://t.co/nmmpartUaF"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2021-08-28T20:45:07.000Z",
            "id": "1431719518741671937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/jReVbuzL1T"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-08-28T20:40:38.000Z",
            "id": "1431718389513342979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/86Wf9yMfHA"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-08-28T20:37:21.000Z",
            "id": "1431717563600355330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/86Wf9yMfHA"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2021-08-28T20:36:53.000Z",
            "id": "1431717445585231874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Marumbi https://t.co/N3iu2xhn2J"
        },
        {
            "author_id": "29251776",
            "created_at": "2021-08-28T20:36:40.000Z",
            "id": "1431717391969538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Marumbi https://t.co/NN5pIRm1gA"
        },
        {
            "author_id": "122973236",
            "created_at": "2021-08-28T20:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.37969218,
                        -28.6987428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1431716844939800583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy saturday \ud83c\udf3b\ud83d\udc9b em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/KB7eoCVjRS"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-08-28T20:33:33.000Z",
            "id": "1431716603855466496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/4kzMS1kRCj"
        },
        {
            "author_id": "848014937414828032",
            "created_at": "2021-08-28T20:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "92527636",
                        "start": 0,
                        "username": "scflorianopolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431715990929387520",
            "in_reply_to_user_id": "92527636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@scflorianopolis Corridinha na praia do Mo\u00e7ambique, passando pelo Rio Vermelho e aproveito para lembrar sobre nosso projeto Coaliz\u00e3o Rio Vermelho (https://t.co/de6thduaRP) que visa dar voz ao membro mais ilustre que d\u00e1 nome ao bairro e ao Parque Estadual.\nhttps://t.co/eA7afWkVVJ"
        },
        {
            "author_id": "67158382",
            "created_at": "2021-08-28T20:22:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7fe313a4210964d5"
            },
            "id": "1431713899280281604",
            "in_reply_to_user_id": "67158382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fuquinha amarelo, h\u00e1 caminho do parque estadual da serra de Ibitipoca. https://t.co/G2ZAOxPDtG"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2021-08-28T20:13:21.000Z",
            "id": "1431711524045967367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o da independ\u00eancia - https://t.co/2hEzGtk9rS https://t.co/mKuhH8OvCv"
        },
        {
            "author_id": "3084502870",
            "created_at": "2021-08-28T19:59:04.000Z",
            "id": "1431707929787478018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #costarica #costarica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #beautifull #beach #beautiful #travel #vacation #voyages \u00e0 Parque Nacional Manuel Antonio https://t.co/IrgnToONbP"
        },
        {
            "author_id": "29186082",
            "created_at": "2021-08-28T19:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1431705320787779589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/C5OvbZdci8"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-08-28T19:38:34.000Z",
            "id": "1431702769321316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Capara\u00f3 e helic\u00f3pteros ajudam a conter chamas: https://t.co/C5GIurr8Ee https://t.co/48j9JP0J44"
        },
        {
            "author_id": "2435720202",
            "created_at": "2021-08-28T19:05:53.000Z",
            "id": "1431694544156958724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As girafas do maior parque nacional da Nam\u00edbia, Etosha, e a Ehirovipuka Communal Conservancy foram equipadas com telemetria GPS por sat\u00e9lite que visa proteger o n\u00famero crescente de esp\u00e9cies https://t.co/VbmFJpaRbt https://t.co/KUIvKTYvzc"
        },
        {
            "author_id": "1316320146403799040",
            "created_at": "2021-08-28T19:04:26.000Z",
            "id": "1431694177599897603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de hoje! A caminho de conhecer a Floresta nacional de Chapec\u00f3! (Que fica em Guatamb\u00fa, mas n\u00e3o dou eu que escolhi o nome.\nMais n\u00f3s stories!\n\n#florestanacional #chapeco #guatambu #oestecatarinense https://t.co/ArWml3RxLW"
        },
        {
            "author_id": "1108013582380204032",
            "created_at": "2021-08-28T19:00:00.000Z",
            "id": "1431693064863506435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Inc\u00eandio causou dano em quase 85% do Parque Estadual Juquery (SP).\n\n\u2757 Queima das matas gera a emiss\u00e3o de material particulado que junto ao oz\u00f4nio, tornam-se os mais preocupantes poluentes atmosf\u00e9ricos da capital paulista.\n\nLeia \u2b07\ufe0f https://t.co/rTGAEVfo2D"
        },
        {
            "author_id": "1004516866457591809",
            "created_at": "2021-08-28T18:53:07.000Z",
            "id": "1431691332754497539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia eu tava no parque municipal com meu viol\u00e3o e um doido queria me bater pq eu n\u00e3o sabia tocar Zeca pagodinho https://t.co/hGgewf6WJQ"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-08-28T18:32:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.7398469,
                        -23.3718021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aa582b8a704118af"
            },
            "id": "1431686054059335682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento bi\u00f3loga feliz, marca da dona do peda\u00e7o \ud83d\udc06\ud83d\udc9a em Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/qXZOwnn4hQ"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-28T18:13:48.000Z",
            "id": "1431681437015625733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "152477151",
            "created_at": "2021-08-28T17:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431670497331322883",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr aten\u00e7\u00e3o Sr.Governador desejo saber o que vai fazer para pegar os verdadeiros respons\u00e1veis sobre a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Juquey /Sp.Este de sua responsabilidsde.Ou ser\u00e1 que foi o Bolsonaro ? https://t.co/XpBZkuafuY"
        },
        {
            "author_id": "1350952139225444354",
            "created_at": "2021-08-28T17:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "44343743",
                        "start": 0,
                        "username": "paulomuchon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431668338657202178",
            "in_reply_to_user_id": "1350952139225444354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulomuchon + morar em ocas.\nComo falei antes, o Brasil pode ter 90% do territ\u00f3rio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 papel do Estado preservar e fazer a seguran\u00e7a... quer dar terra aos ind\u00edgenas? deem terras agricult\u00e1veis improdutivas da Uni\u00e3o e a posse, se o ind\u00edgena quiser criar pasto +"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2021-08-28T17:18:00.000Z",
            "id": "1431667393131069451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 Minsit\u00e9rio P\u00fablico Federal destina madeira apreendida na Bahia a entidades beneficentes e ao Parque Nacional da Chapada Diamantina.\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/6UowqoXh0w\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "1028300395444092928",
            "created_at": "2021-08-28T17:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1330069196",
                        "start": 0,
                        "username": "sullivancubbins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431662992966488066",
            "in_reply_to_user_id": "1330069196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sullivancubbins S\u00f3 vou deixar aqui \nhttps://t.co/EQYKjI3oZj"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-08-28T17:00:18.000Z",
            "id": "1431662939212238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Madeira apreendida na Bahia \u00e9 destinada para entidades beneficentes e ao Parque Nacional localizados na regi\u00e3o https://t.co/ANHNqSwBDu"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-08-28T17:00:12.000Z",
            "id": "1431662916437266432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Madeira apreendida na Bahia \u00e9 destinada para entidades beneficentes e ao Parque Nacional localizados na regi\u00e3o https://t.co/CJDeOZcQvd"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-08-28T16:46:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "25577585",
                        "start": 27,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431659416198201351",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Teve mais! \ud83d\udc4f\n\nO governador @FlavioDino entregou, tamb\u00e9m, kits esportivos, cestas de alimentos e assinou a ordem de servi\u00e7o para a constru\u00e7\u00e3o da ponte para melhorar o acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. https://t.co/GK5Ep4a0N3"
        },
        {
            "author_id": "114817801",
            "created_at": "2021-08-28T16:45:40.000Z",
            "id": "1431659255703248907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado em defesa do livre acesso dos escaladores, a qualquer hora, ao Parque Estadual dos Pireneus (PEPi) para a pr\u00e1tica de escalada  : Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasil https://t.co/xLM7p7pQz7"
        },
        {
            "author_id": "344166084",
            "created_at": "2021-08-28T16:27:23.000Z",
            "id": "1431654654664925199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chamada do jornal: Mortes em atentado, morte em incendio, crian\u00e7ada da periferia passando fome, MAS TEM NOTICIA BOA parque estadual abre as portas pra exposi\u00e7\u00e3o de arte... \u00e9 de fuder ein"
        },
        {
            "author_id": "1406683576775684096",
            "created_at": "2021-08-28T16:16:01.000Z",
            "id": "1431651794191482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ deflagra opera\u00e7\u00e3o contra organiza\u00e7\u00e3o criminosa, liderada por ex-prefeito de Arraial do Cabo, que promovia invas\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Estadual Costa do\u00a0Sol https://t.co/F6FC77Oxyj"
        },
        {
            "author_id": "976197605381337088",
            "created_at": "2021-08-28T16:13:34.000Z",
            "id": "1431651179776389131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex Chico Mendes \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do\u00a0Acre https://t.co/diwIygTZUt"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-08-28T16:08:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "25577585",
                        "start": 13,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431649948295127044",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O governador @FlavioDino fala sobre os investimentos na cidade e anuncia a constru\u00e7\u00e3o de uma ponte para melhorar o acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. https://t.co/c2buWzHCl7"
        },
        {
            "author_id": "710274650266320896",
            "created_at": "2021-08-28T16:02:16.000Z",
            "id": "1431648333634981890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo muito bom da Isto \u00c9 e que conta com uma foto minha durante o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, junto a foto do grande fotografo Lalo de Almeida sobre a grande seca que o Brasil est\u00e1 enfrentando. https://t.co/epXfsTH65p"
        },
        {
            "author_id": "1028300395444092928",
            "created_at": "2021-08-28T16:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1272666711830016001",
                        "start": 0,
                        "username": "_mafribeiro"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "800384674455355394",
                        "start": 13,
                        "username": "guiheh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431647839231283204",
            "in_reply_to_user_id": "1272666711830016001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mafribeiro @guiheh Essas f\u00e9rias?\nhttps://t.co/EQYKjI3oZj"
        },
        {
            "author_id": "3024804635",
            "created_at": "2021-08-28T15:58:21.000Z",
            "id": "1431647348418138115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma realidade que infelizmente est\u00e1 se tornando cada vez mais comum. Cerca de 80% do Parque Estadual do Juquery foi tomado pelo fogo. https://t.co/owXNVb4J4B"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-28T15:40:51.000Z",
            "id": "1431642946927939589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,68 km\u00b2) causada pelo desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal, no dia 16 de agosto de 2021 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 7 dias com alertas e 3 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1309246346394828800",
            "created_at": "2021-08-28T15:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1240997020606832641",
                        "start": 0,
                        "username": "compiladas"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "9317502",
                        "start": 12,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431634676804894730",
            "in_reply_to_user_id": "1240997020606832641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@compiladas @Estadao Pense que em Rond\u00f4nia os deputados estaduais promoveram a devasta\u00e7\u00e3o de \u00e1reas protegidas, que os arredores das BR-319 e BR-163 est\u00e3o sendo destru\u00eddos, que a grilagem corre solta, incluindo em \u00e1reas urbanas de mananciais... O buraco no Brasil \u00e9 bem fundo.\nhttps://t.co/9wGi3fVdwM"
        },
        {
            "author_id": "609685343",
            "created_at": "2021-08-28T15:05:34.000Z",
            "id": "1431634064113610755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico de Sorocaba faz soltura de on\u00e7a-parda na Floresta Nacional de Ipanema... https://t.co/B4Sm51Xgrr https://t.co/MLBFBACkDC"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-08-28T15:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "22914738",
                        "start": 99,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431632674850963457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83c\udf3f Ap\u00f3s o inc\u00eandio que que atingiu o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (SP), infos de @o_eco mostram que resta s\u00f3 1% da cobertura original do Cerrado no estado de S\u00e3o Paulo.\n\n#D\u00e1UmReload #Juquery #Inc\u00eandios https://t.co/WQxxVfPDcf"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-08-28T14:55:32.000Z",
            "id": "1431631540920979461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros tentam h\u00e1 dois dias combater inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nQue tristeza! \ud83d\ude2d\n\nhttps://t.co/J9JlEcvCnK"
        },
        {
            "author_id": "1382308578",
            "created_at": "2021-08-28T14:52:28.000Z",
            "id": "1431630768254689287",
            "in_reply_to_user_id": "1382308578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00edtulo de curiosidade, Baln. Cambori\u00fa possui uma das praias mais preservadas de Santa Catarina, Taquarinhas, sem nenhuma edifica\u00e7\u00e3o ou com\u00e9rcio, a menos de 7 km da praia central. Santu\u00e1rio da mata atl\u00e2ntica que precisa virar parque estadual. S\u00f3 que isso nao vira not\u00edcia nacional"
        },
        {
            "author_id": "1431408251158122500",
            "created_at": "2021-08-28T14:33:02.000Z",
            "id": "1431625879222984711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s governador Mauro Carlesse (PSL) sancionar a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, quilombolas que vivem na regi\u00e3o afirmam estarem preocupados com suas moradias. Esse \u00e9 o terceiro parque de Tocantins privatizado, ap\u00f3s Cant\u00e3o e Lajeado.\nhttps://t.co/lKw6sPxWxi"
        },
        {
            "author_id": "18230663",
            "created_at": "2021-08-28T14:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1336753828838993926",
                        "start": 0,
                        "username": "MariSRXimenes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431625743440744448",
            "in_reply_to_user_id": "1336753828838993926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariSRXimenes Gostar de m\u00fasica cl\u00e1ssica \u00e9 cafonice? Sou nascido em Campos, a cidade tem 80% do seu territ\u00f3rio protegido por estar dentro de um parque estadual. A galera foca na cafonice, mas \u00e9 o mesmo cafona que vai pra Natal, Bonito, Fortaleza, Macei\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "46254739",
            "created_at": "2021-08-28T14:05:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f2739f083001"
            },
            "id": "1431618889461469188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras\nParque Nacional do Itatiaia.27/08/2021. #montanha #Brasil https://t.co/1bjShYq3yf"
        },
        {
            "author_id": "52121550",
            "created_at": "2021-08-28T14:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17577708",
                        "start": 0,
                        "username": "skjayanthi"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "16121657",
                        "start": 12,
                        "username": "dgrcosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431618882234687496",
            "in_reply_to_user_id": "17577708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@skjayanthi @dgrcosta Tem um de um parque nacional no Canad\u00e1 e cada imagem parece uma pintura de t\u00e3o linda, fora os passarinho cantando\nhttps://t.co/1y3gk4qtoE"
        },
        {
            "author_id": "46254739",
            "created_at": "2021-08-28T13:49:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9f2739f083001"
            },
            "id": "1431615041607016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras Parque Nacional do Itatiaia. 25/08/2021. \n#montanha #Brasil https://t.co/COObQmy7ju"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-08-28T13:47:49.000Z",
            "id": "1431614499904233474",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, estamos com uma agenda intensa planejada at\u00e9 o final do ano, com muita coisa sobre voluntariado em UCs! \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf2 Confira aqui: https://t.co/xccgMFXuBj\n\n\ud83d\udcf8 Na foto: Volunt\u00e1rio no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u | Cr\u00e9dito da foto: Liliane Alexandre"
        },
        {
            "author_id": "1303304246281097224",
            "created_at": "2021-08-28T13:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "14614833",
                        "start": 191,
                        "username": "passagensaereas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431612685033119746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\nN\u00e3o ao projeto bolsonarista para diminuir a \u00e1rea do Parque em mais de 70%.\n#SalveAChapada\n\nFotos do artigo da Melhores Destinos @passagensaereas:\n\"Chapada dos Veadeiros: 47 dicas imperd\u00edveis\".\nhttps://t.co/Onc3Nz4lw9' https://t.co/yDNmHSr7Gz"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-08-28T13:33:50.000Z",
            "id": "1431610980811816968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi com esse desabafo que os pesquisadores do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u informaram na quinta-feira (26) por meio da conta no Intagram, que o filhote de on\u00e7a, o Peter, tinha aprontado novamente.\n\nEm junho deste ano\u00a0o \u201cfelizardo\u201d achou o equipamento,\n\nhttps://t.co/w5EDLdr5HB https://t.co/DoeqDFLEzB"
        },
        {
            "author_id": "103099298",
            "created_at": "2021-08-28T13:29:51.000Z",
            "id": "1431609978943688712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/bL3Z7Aow8Y"
        },
        {
            "author_id": "191298067",
            "created_at": "2021-08-28T13:20:30.000Z",
            "id": "1431607626073260033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09h20 Obra na via. Agentes em apoio a poda de \u00e1rvores. Interdi\u00e7\u00e3o do trecho da Rua Rio Mar em frente ao Parque Municipal do Idoso. https://t.co/OYBVqxwl9x"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-08-28T13:09:37.000Z",
            "id": "1431604886815350789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Mais turismo em Barreirinhas! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nO #FaroldoMandacaru, um dos cart\u00f5es-postais da cidade, foi reformado pelo #GovernodoMaranhao. \nAgora, est\u00e1 mais seguro, confort\u00e1vel e, claro, mant\u00e9m a linda vis\u00e3o do Rio Pregui\u00e7as e do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \n\n#TurismoMA https://t.co/iZiNJNwcO6"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2021-08-28T13:09:21.000Z",
            "id": "1431604820184547336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex Chico Mendes \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do Acre https://t.co/M6J5szkbjf"
        },
        {
            "author_id": "980442455026921473",
            "created_at": "2021-08-28T12:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1431599382122618882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde andar?\nEu come\u00e7o por onde a estrada vai.\n.\n.\n.\n.\n#tb #trip #trilha #minasgerais #ibitipoca #brasil em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/DLeagO4eDt"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2021-08-28T12:34:27.000Z",
            "id": "1431596037970477060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex Chico Mendes \u00e9 o parque nacional mais visitado do\u00a0Acre https://t.co/JyaQ7el6cl https://t.co/85AL0mmNrQ"
        },
        {
            "author_id": "125981984",
            "created_at": "2021-08-28T12:25:30.000Z",
            "id": "1431593785201467394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja mat\u00e9ria do site do governo estadual do Cear\u00e1...\n\nhttps://t.co/BQbPkA6J5C https://t.co/1gu4Pff60f"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-28T11:43:15.000Z",
            "id": "1431583149750951939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/JsqRXliln2"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-28T11:39:06.000Z",
            "id": "1431582105524314118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 18 de agosto de 2021 o desmatamento de 1,45 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 7 dias, somando 3 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2021-08-28T11:38:50.000Z",
            "id": "1431582040198103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o da independ\u00eancia - https://t.co/2hEzGtk9rS https://t.co/zI3QlfHcpT"
        },
        {
            "author_id": "841081091414982657",
            "created_at": "2021-08-28T11:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "25577585",
                        "start": 46,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431580229965946881",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino Demonstrou vis\u00e3o e sensibilidade, @FlavioDino, pois o Farol do Mandacaru \u00e9 \"o brinco de ouro\" do Rio Pregui\u00e7a e um elo referencial que une o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com a APA Delta do Parna\u00edba."
        },
        {
            "author_id": "103259902",
            "created_at": "2021-08-28T11:22:05.000Z",
            "id": "1431577823848849409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estaria em algum parque nacional https://t.co/n8PfxTuML2"
        },
        {
            "author_id": "265715632",
            "created_at": "2021-08-28T11:03:26.000Z",
            "id": "1431573129537675266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de acordar as 4h pra montar rede de neblona no parque estadual do turvo. Da\u00ed, em um dia bom e pontos bons, os passarinhos come\u00e7am a cantar e \u00e9 uma barulheira doida"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-08-28T11:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "1073389442",
                        "start": 149,
                        "username": "bruno_delano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431572370708439042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, amigos, s\u00e1bado de paz e luz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! A cena \u00e9 na comunidade Mara\u00ed, em plena Floresta Nacional  do Tapaj\u00f3s.\nFotos: @bruno_delano https://t.co/sjlP2yjlPT"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-08-28T10:40:33.000Z",
            "id": "1431567373283233793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fortaleceu visita\u00e7\u00e3o guiada no Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/EXjfHFNyoD"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-08-28T10:40:32.000Z",
            "id": "1431567369894248449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fortaleceu visita\u00e7\u00e3o guiada no Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/5aurH6xcwu"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-08-28T10:40:32.000Z",
            "id": "1431567366555635717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fortaleceu visita\u00e7\u00e3o guiada no Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/TkVma6MGfd"
        },
        {
            "author_id": "78892887",
            "created_at": "2021-08-28T10:27:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1431564152733147137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de andar 10km no parque nacional e tomar muito banho de cachoeira, t\u00e1 um calor n\u00e9 mores?! *___*"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-08-28T09:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "508a81e0fda5d8de"
            },
            "id": "1431551903486423040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @estadao: Parque Estadual Marinho Tartaruga-De-Pente, a nova UC de S\u00e3o Paulo -  https://t.co/hbdc9rKlCG"
        },
        {
            "author_id": "752279713775837188",
            "created_at": "2021-08-28T07:31:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6f8ae0ab3f0ddd29"
            },
            "id": "1431519689516191750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho andado estes dias por lugares bem remotos do Minho, aldeias interiores no Parque Nacional do Ger\u00eas onde j\u00e1 muito pouca gente mora. Restam os velhos e, por esta altura, alguns emigrantes que n\u00e3o v\u00eam para descansar, mas para trabalhar nas suas casas desocupadas o ano inteiro."
        },
        {
            "author_id": "95678194",
            "created_at": "2021-08-28T04:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1262188201650917376",
                        "start": 0,
                        "username": "SolMartinns"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1000446226553360385",
                        "start": 13,
                        "username": "mnbmc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431478444248997896",
            "in_reply_to_user_id": "1262188201650917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SolMartinns @mnbmc_ Parque Municipal = 6 \nPra\u00e7a Tiradentes = 5 \nPra\u00e7a ABC = 4\nPra\u00e7a Milton Campos = 3\nPra\u00e7a da Bandeira = 2\nPra\u00e7a do Papa = 1"
        },
        {
            "author_id": "712157572695003136",
            "created_at": "2021-08-28T03:49:57.000Z",
            "id": "1431464040002424834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o sem qualquer consulta \u00e0s comunidades quilombolas do entorno. A lei \u00e9 de autoria do governador Mauro Carlesse (PSL) e n\u00e3o detalha os impactos do projeto, que tem participa\u00e7\u00e3o da Natura, aos povos tradicionais."
        },
        {
            "author_id": "762972018212016130",
            "created_at": "2021-08-28T03:29:53.000Z",
            "id": "1431458989838061573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amiguinhos, preparados para mais uma edi\u00e7\u00e3o do programa #mozkids? Hoje vamos conhecer o Parque Nacional do Limpopo e conversar com Salombela Simbine e Wiyane Simbine. Teremos tamb\u00e9m jogos e muitas brincadeiras.  Fiquem ligados atrav\u00e9s do #stvplay. #mozkids #stv #gruposoico https://t.co/sUFKXVjxTw"
        },
        {
            "author_id": "2817707064",
            "created_at": "2021-08-28T02:59:47.000Z",
            "id": "1431451415516438532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda merda relacionada a \"urbaniza\u00e7\u00e3o\", \"moderniza\u00e7\u00e3o\" e litoral me faz lembrar que tem uma capital afundando no pa\u00eds, com muitas regi\u00f5es de mangue e t\u00e3o enrolando a legisla\u00e7\u00e3o pra vender \u00e1rea protegida pra multinacional"
        },
        {
            "author_id": "2806743326",
            "created_at": "2021-08-28T01:57:29.000Z",
            "id": "1431435738751676418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus sobrinhos ir\u00e3o a parada amanh\u00e3 tamb\u00e9m no parque municipal. Fiquei feliz e orgulhoso pela consci\u00eancia e responsabilidade social."
        },
        {
            "author_id": "1373855047612764160",
            "created_at": "2021-08-28T01:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1431429740536213514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b0\u00b0\u00b0Pense menos, viva mais\u00b0\u00b0\u00b0 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/S9at0HBdaT"
        },
        {
            "author_id": "163662769",
            "created_at": "2021-08-28T01:28:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1431428400166617091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/utcsqbcIqk"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-08-28T01:27:47.000Z",
            "id": "1431428263595978753",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele ainda levou a comitiva para uma visita \u00e0 Escola Agr\u00edcola Municipal Nilo Batista, em Unamar, e \u00e0 sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, onde o prefeito cedeu duas salas para a UENF. https://t.co/DIKdmfRCZX"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-08-28T01:26:43.000Z",
            "id": "1431427995525423104",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cerim\u00f4nia aconteceu na Capela de Santo In\u00e1cio, no Parque Municipal de Campos Novos, com a presen\u00e7a do prefeito Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, do reitor da UENF, professor doutor Raul Ernesto Lopez Palacio, e da vice-reitora, professora Rosana Rodrigues\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "1298471088255533056",
            "created_at": "2021-08-28T01:05:57.000Z",
            "id": "1431422769011568640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de assistir Feral e esse ep me deixou mais assustado do que com AHS inteira meu deus que terror, nunca quero ir em parque nacional credo"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-08-28T00:59:22.000Z",
            "id": "1431421113251282951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual abriu hoje para a comunidade e visitantes, e vai funcionar todos os dias de 8h \u00e0s 17h. https://t.co/EA9kMr7RSw"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-08-28T00:52:23.000Z",
            "id": "1431419354793582593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3 \nhttps://t.co/WyGoZaCvyP"
        },
        {
            "author_id": "118700742",
            "created_at": "2021-08-28T00:50:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "292473818",
                        "start": 0,
                        "username": "abong_osc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1264983468032876544",
                        "start": 11,
                        "username": "ABI_Nacional"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "138492825",
                        "start": 25,
                        "username": "proindio"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "160576237",
                        "start": 35,
                        "username": "CFOAB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431418858078973954",
            "in_reply_to_user_id": "292473818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abong_osc @ABI_Nacional @proindio @CFOAB Parabenizo o Parlamento pela aprova\u00e7\u00e3o da PL que permite aos munic\u00edpios diminuir a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens de rios e lagos e permitir constru\u00e7\u00f5es em \u00e1reas urbanas acelerando o assoreamento dos rios matando-os.  GENIAL ! https://t.co/gF5XKhsFG4"
        },
        {
            "author_id": "118700742",
            "created_at": "2021-08-28T00:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "264438617",
                        "start": 0,
                        "username": "SistemaCNC"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "94476067",
                        "start": 12,
                        "username": "SistemaCNA"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "88915485",
                        "start": 24,
                        "username": "CNI_br"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "48821743",
                        "start": 32,
                        "username": "FEBRABAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431418156589932548",
            "in_reply_to_user_id": "264438617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SistemaCNC @SistemaCNA @CNI_br @FEBRABAN Parabenizo o Parlamento pela aprova\u00e7\u00e3o da PL que permite aos munic\u00edpios diminuir a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens de rios e lagos e permitir constru\u00e7\u00f5es em \u00e1reas urbanas acelerando o assoreamento dos rios matando-os.  GENIAL ! https://t.co/4NobTLjVm4"
        },
        {
            "author_id": "118700742",
            "created_at": "2021-08-28T00:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "40095953",
                        "start": 0,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "61843152",
                        "start": 15,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "68313718",
                        "start": 32,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431417339656998913",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenadoFederal @camaradeputados @STF_oficial Parabenizo o Parlamento pela aprova\u00e7\u00e3o da PL que permite aos munic\u00edpios diminuir a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens de rios e lagos e permitir constru\u00e7\u00f5es em \u00e1reas urbanas acelerando o assoreamento dos rios matando-os.  GENIAL ! https://t.co/3LXhlqjoGg"
        },
        {
            "author_id": "127614203",
            "created_at": "2021-08-28T00:19:30.000Z",
            "id": "1431411080501334019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF destina madeira apreendida na Bahia a entidades beneficentes e ao Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/sV2jDKNB7g"
        },
        {
            "author_id": "279252107",
            "created_at": "2021-08-28T00:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431410877769691139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Parque Estadual Marinho Tartaruga-De-Pente, a nova UC de S\u00e3o Paulo -  https://t.co/eGUMfLqqxh"
        },
        {
            "author_id": "847787785658519552",
            "created_at": "2021-08-28T00:04:15.000Z",
            "id": "1431407243212337162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Governo Bolsonaro!\n Qual ser\u00e1 o pr\u00f3ximo Parque Nacional Catarinense privatizado? \nO Parque Nacional S\u00e3o Joaquim est\u00e1 a caminho! \n\nAntes o ingresso para acesso aos parques nacionais era de R$9,00, agora ser\u00e1 de R$50,00! \nEu desisto do meu pa\u00eds, s\u00e9rio mesmo! https://t.co/DQuALsFTJt"
        },
        {
            "author_id": "1328106854312931328",
            "created_at": "2021-08-27T23:49:38.000Z",
            "id": "1431403564409180160",
            "in_reply_to_user_id": "1369539622255009792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__0DevUNP0__ reserva biol\u00f3gica monteverde costa rica"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2021-08-27T23:39:07.000Z",
            "id": "1431400919053262848",
            "in_reply_to_user_id": "1219403903512535054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s a cerim\u00f4nia, aproveitei a ocasi\u00e3o para mostrar o potencial ambiental de Tamoios. Fomos at\u00e9 a Escola Agr\u00edcola Municipal Nilo Batista, e depois ao Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, onde destinamos duas salas para as instala\u00e7\u00f5es da Universidade. https://t.co/iQVRCyXFJr"
        },
        {
            "author_id": "1391563147987886081",
            "created_at": "2021-08-27T23:33:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "712686794",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadaoprimata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431399398009970690",
            "in_reply_to_user_id": "712686794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadaoprimata Lapinha eu conhe\u00e7o, foi minha primeira trilha! Parque estadual do Rio Preto n\u00e3o conhe\u00e7o, t\u00e1 lista! Semana passada eu fui na Serra da Gandarela (recomenda\u00e7\u00e3o sua) e amanh\u00e3 t\u00f4 indo em Pedra Rachada hahaha"
        },
        {
            "author_id": "712686794",
            "created_at": "2021-08-27T23:27:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1391563147987886081",
                        "start": 0,
                        "username": "naygco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431398083389231105",
            "in_reply_to_user_id": "1391563147987886081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naygco rs compartilho da mesma paix\u00e3o... recomendo Lapinha e Parque Estadual do Rio Preto...esse \u00faltimo \u00e9 um para\u00edso...\ud83d\ude00"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-08-27T23:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1431397212295254016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/G7fBbKgfCl"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2021-08-27T23:16:09.000Z",
            "id": "1431395136521621510",
            "in_reply_to_user_id": "90619222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita beleza nos assentamentos Formiguinha e Serra das Araras em Mineiros, cerca de 400 quil\u00f4metros de Goi\u00e2nia, no sudoeste de Goi\u00e1s, pr\u00f3xima do Parque Nacional das Emas, na regi\u00e3o conhecida como do Pinga Fogo. https://t.co/E4RPfQvJGx"
        },
        {
            "author_id": "104134033",
            "created_at": "2021-08-27T23:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1274466543615840261",
                        "start": 0,
                        "username": "ovitorandretta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431392721986637828",
            "in_reply_to_user_id": "1274466543615840261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ovitorandretta Esquema de invas\u00e3o e ocupa\u00e7\u00e3o irregular de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "40456336",
            "created_at": "2021-08-27T23:06:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1431392674637045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Lua\n#chapadadosveadeiros #valedalua #ferias #trilha em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/P4CfilbgYB"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2021-08-27T22:54:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1431389567203135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segredos do Pomba a 4  Setembro, na Gavieira \n\u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f e  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nInscri\u00e7\u00f5es via +351 916461168 (voz, SMS, WhatsApp, Telegram, Signal e Viber) https://t.co/jQUqcbtmVe"
        },
        {
            "author_id": "1166185757641453568",
            "created_at": "2021-08-27T22:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1243904828490821638",
                        "start": 0,
                        "username": "AbelAndr4de"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431386408745410563",
            "in_reply_to_user_id": "1243904828490821638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AbelAndr4de Pq q \u00e9 pago p acessar um monumento natural???"
        },
        {
            "author_id": "29939123",
            "created_at": "2021-08-27T22:26:02.000Z",
            "id": "1431382525914517508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Privatizaram o Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO)\u2757loja \u2757boletim https://t.co/dZUnHcOKM2"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2021-08-27T22:15:18.000Z",
            "id": "1431379824933752836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto cobra a preserva\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Elefante. Localizada em Mateus Leme e Juatuba, a \u00e1rea abriga remanescentes do cerrado, campos rupestres e grande variedade biol\u00f3gica, inclusive, de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/0hVw8DsgLJ https://t.co/FWrygn1GE6"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2021-08-27T22:15:03.000Z",
            "id": "1431379763206176770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza nos pequenos detalhes \ud83c\udf31\n\nViva a flora do cerrado, viva a biodiversidade!\n\nVisite o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! \n\n#PNCV #MeioAmbiente #Flora https://t.co/gb0ZaDU2s2"
        },
        {
            "author_id": "19310887",
            "created_at": "2021-08-27T22:02:57.000Z",
            "id": "1431376718179209216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lorde no mato. em Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/o9crOWwJLd"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-08-27T22:02:25.000Z",
            "id": "1431376582246076417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haaaa esqueci de contar pra vcs \n\nArrumei o trampo no Parque Estadual da Cantareira\n\nO pai t\u00e1 on \ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-08-27T21:47:09.000Z",
            "id": "1431372738766254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4, Peter! Assim n\u00e3o d\u00e1!!!\u201d \n\nBrincando, Peter aprontou novamente no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nPensa num arteiro!\n https://t.co/ubyfCXSXYU\n\n#on\u00e7a #on\u00e7asdoIgua\u00e7u #ProjetoOn\u00e7asdoIgua\u00e7u #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #meioambiente #pesquisa #natureza #mataatl\u00e2ntica #Brasil #fronteira https://t.co/QofnhyZAHQ"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-08-27T21:41:47.000Z",
            "id": "1431371389282443266",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Encontro na Ilha do Mel com Associa\u00e7\u00f5es de Nativos de Encantadas, de Mulheres,  moradores, empres\u00e1rios e IAT para discutir projeto de reforma da pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o;\n- Visita ao Parque Estadual Campinhos, no Vale do Ribeira;"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2021-08-27T21:40:00.000Z",
            "id": "1431370939581751297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JornaldaC\u00e2mara Cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal P\u00f4r do Sol \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica \n\nAssista, fique sabendo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/phSJYTcADp"
        },
        {
            "author_id": "1269062057791565824",
            "created_at": "2021-08-27T21:37:48.000Z",
            "id": "1431370388588699649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate as queim*das apenas no parque municipal o resto do munic\u00edpio que se foda rs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T21:37:17.000Z",
            "id": "1431370257474547714",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 7,91 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de agosto de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T21:37:17.000Z",
            "id": "1431370256501534722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,96 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 em 15 de agosto de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM j\u00e1 teve 5 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2021-08-27T21:36:52.000Z",
            "id": "1431370153116241921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Virunga anuncia nascimento de 13.\u00ba gorila da montanha deste ano https://t.co/4dvs2mXnrX"
        },
        {
            "author_id": "708114515012030465",
            "created_at": "2021-08-27T21:33:00.000Z",
            "id": "1431369178880090121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 05 vou fazer a trilha do parque nacional da cidade de novo."
        },
        {
            "author_id": "1416238743795773440",
            "created_at": "2021-08-27T21:03:52.000Z",
            "id": "1431361846632661000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena registrada pelo fot\u00f3grafo brasileiro Julius Dadalti no Parque Nacional Amboseli, no Qu\u00eania, em 7 de agosto.\nhttps://t.co/bG2MhfHWuo\nCoisa linda, le\u00e3o abra\u00e7ando a \u00e1rvore! https://t.co/JNwUdIqs8X"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2021-08-27T21:00:01.000Z",
            "id": "1431360879216537601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF destina madeira apreendida na Bahia a entidades e ao Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/wIti9sVNrQ"
        },
        {
            "author_id": "38511736",
            "created_at": "2021-08-27T20:57:02.000Z",
            "id": "1431360129253871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Por:\u00a0Mary Ellen Farias dos Santos\u00a0 Em agosto de 2021 No sexto epis\u00f3dio de \"American Horror Stories\", intitulado \"Feral\", transmitido no canal gringo FX on Hulu, um casal decide acampar em fam\u00edlia no\u00a0Parque Nacional Kern Canyon, levando o menininho deles:\u2026 https://t.co/NesmWSBGj7 https://t.co/vs3UdTk6J7"
        },
        {
            "author_id": "43097945",
            "created_at": "2021-08-27T20:44:00.000Z",
            "id": "1431356846737080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educadores, est\u00e1 chegando o Dia da Amaz\u00f4nia! \n\nEsta data nos lembra a import\u00e2ncia da maior reserva biol\u00f3gica do mundo e nos alerta sobre os perigos que a amea\u00e7am. Saiba mais nessa mat\u00e9ria e confira as sugest\u00f5es de como trabalhar o tema em sala de aula!\n\nhttps://t.co/ahvJj4S0Q1 https://t.co/19HzDtvhnq"
        },
        {
            "author_id": "823617896618332161",
            "created_at": "2021-08-27T20:27:50.000Z",
            "id": "1431352780497825800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza oficina de apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Municipal do Rio Poxim. Confira: https://t.co/mcbpy1Ypu4 https://t.co/Aovr3ahz4X"
        },
        {
            "author_id": "1411302557889204224",
            "created_at": "2021-08-27T20:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431351552330063886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra das Perdizes - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/SLSgefVn8X via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "36036808",
            "created_at": "2021-08-27T20:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "900348469",
                        "start": 152,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431347337398562818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Estadual de Florestas: Salve a Serra do Elefante: implementa\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/lKuHjfgFJP via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "448183126",
            "created_at": "2021-08-27T19:58:43.000Z",
            "id": "1431345452729999364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00f3s nos sentimos bem em meio \u00e0 natureza porque ela n\u00e3o nos JULGA\".\n\n- Nietzsche em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/VltB02o4hT"
        },
        {
            "author_id": "75806404",
            "created_at": "2021-08-27T19:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1157984524116156416",
                        "start": 0,
                        "username": "AlanLopesRio"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1088221521527607296",
                        "start": 14,
                        "username": "AC_Moreiraa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431343133481185287",
            "in_reply_to_user_id": "1157984524116156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlanLopesRio @AC_Moreiraa Estaria entre os 20 maiores pa\u00edses do mundo em extens\u00e3o. \nA maior reserva biol\u00f3gica e mineral do planeta.\nA Amaz\u00f4nia n\u00e3o \u00e9 nossa."
        },
        {
            "author_id": "1311599435571441664",
            "created_at": "2021-08-27T19:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "900348469",
                        "start": 115,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431342750440513539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr Ant\u00f4nio Malard: Apoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra das Perdizes https://t.co/4UaZ5PJlnX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1251783323308916736",
            "created_at": "2021-08-27T19:41:55.000Z",
            "id": "1431341226117242882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Xingu \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b em Parque Nacional do Xingu https://t.co/1JzykabwOP"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-27T19:02:33.000Z",
            "id": "1431331315299885060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2021-08-27T19:01:17.000Z",
            "id": "1431330997031817221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 69
            },
            "text": "Governo do Tocantins aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o sem qualquer consulta \u00e0s comunidades quilombolas do entorno. A lei \u00e9 de autoria do governador Mauro Carlesse (PSL) e n\u00e3o detalha os impactos do projeto, que tem participa\u00e7\u00e3o da Natura, aos povos tradicionais. https://t.co/vZWcbtybDa"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-08-27T19:00:00.000Z",
            "id": "1431330676335329285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Nacional Los Glaciares, Patag\u00f4nia https://t.co/YIyWUh8gDA"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-08-27T18:57:01.000Z",
            "id": "1431329922728046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 Mauro Picini\nParque Nacional do Igua\u00e7u fortalece o birdwatching e credencia condutores para observa\u00e7\u00e3o de aves #RICMais\nhttps://t.co/DSLE51CbBY https://t.co/xAgXDXwELO"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-08-27T18:55:52.000Z",
            "id": "1431329633421697025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho na gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda e do ecoturismo, governo assina protocolo de inten\u00e7\u00f5es para elaborar trilhas de longo curso no estado, com projeto piloto no Parque Estadual de Ita\u00fanas.\n\nhttps://t.co/92wroF2OiY"
        },
        {
            "author_id": "965932527797047296",
            "created_at": "2021-08-27T18:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357030742",
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "128372940",
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431329248078352386",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biakicis @jairbolsonaro Achei que vc adorasse uma queimada na Amaz\u00f4nia, num parque nacional... Mudou de ideia, Bia?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-08-27T18:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 62,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 222,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431328800122589193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f PARQUES NACIONAIS\n\nNovas unidades inclu\u00eddas na carteira do @ppinvestimentos:\n\n\ud83c\udfde\ufe0f Restinga de Jurubatiba\n\ud83c\udfde\ufe0f Capara\u00f3\n\ud83c\udfde\ufe0f Serra do Cip\u00f3\n\ud83c\udfde\ufe0f Serra da Canastra\n\ud83c\udfde\ufe0f Floresta Nacional de Ipanema\n\n\u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/CDT8JxtlCn"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-08-27T18:31:08.000Z",
            "id": "1431323412065132549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O debate acontece em formato h\u00edbrido, online e presencial, na ter\u00e7a (31) \u00e0s 9h https://t.co/Jbw8fF4rK4"
        },
        {
            "author_id": "298072157",
            "created_at": "2021-08-27T18:24:09.000Z",
            "id": "1431321654089719811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As opera\u00e7\u00f5es de combate ao inc\u00eandio que atinge as matas de uma \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, entre o Vale dos Frades e Bonsucesso, no 3\u00ba Distrito de Teres\u00f3polis, tiveram o refor\u00e7o hoje. https://t.co/YTLuYmptAl"
        },
        {
            "author_id": "708050285353107460",
            "created_at": "2021-08-27T18:00:18.000Z",
            "id": "1431315650014765058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF destina madeira apreendida na Bahia a entidades beneficentes e ao Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nhttps://t.co/kmrlvuv2id https://t.co/s0ZAqUMUag"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-08-27T17:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "47439713",
                        "start": 113,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431313350420574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MPF destina madeira apreendida na Bahia a entidades beneficentes e ao Parque Nacional da Chapada Diamantina (via @MPF_BA)\nhttps://t.co/5HT80M4DYv https://t.co/KUhUpMyWfa"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2021-08-27T17:48:15.000Z",
            "id": "1431312619932209154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus realizou a 1\u00aa reuni\u00e3o do Grupo de Trabalho (GT) Arborizando Manaus, coordenada pela Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Sustentabilidade (Semmas), nesta quinta-feira, 26/8, no audit\u00f3rio do Parque Municipal do Mindu, zona\u2026 https://t.co/n6zrLzk7MF"
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2021-08-27T17:48:05.000Z",
            "id": "1431312576713986055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, em Piraquara (PR)\n\nLideran\u00e7as de cinco povos retomaram o territ\u00f3rio no dia 9 de agosto, data em que \u00e9 comemorado o Dia Internacional dos Povos Ind\u00edgenas\n\nhttps://t.co/jYpzsvO8Zc"
        },
        {
            "author_id": "497150491",
            "created_at": "2021-08-27T17:45:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431311931076448258",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@eduardopaes  \u00c1rea protegida pelo meio ambiente pegando fogo ontem. Se vc reparar depois da terceira cerquinha , a parte esbranqui\u00e7ada parece uma nova favela! Bem junto a lagoa. Tem uma muvuca ali! Obrigada! https://t.co/cJyZFe2u2x"
        },
        {
            "author_id": "84418025",
            "created_at": "2021-08-27T17:30:01.000Z",
            "id": "1431308028402413569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc00\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc00\u00c7\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc00 \ud835\udc03\ud835\udc04 \ud835\udc04\ud835\udc17\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0d\u00c7\u00c3\ud835\udc0e - A equipe t\u00e9cnica do Zool\u00f3gico de Sorocaba constatou que o animal estava em bom estado de sa\u00fade e o devolveu \u00e0 natureza cinco dias depois de ser resgatado. #on\u00e7aparda #sorocaba #zoo #cruzeirofm\nhttps://t.co/dftPm1DpAv"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-08-27T17:22:04.000Z",
            "id": "1431306030638567427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fortalece o birdwatching e credencia condutores para observa\u00e7\u00e3o de\u00a0aves https://t.co/zhAI3rB5cd"
        },
        {
            "author_id": "1295695418282708992",
            "created_at": "2021-08-27T17:21:44.000Z",
            "id": "1431305947671109643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fortalece o birdwatching e credencia condutores para observa\u00e7\u00e3o de\u00a0aves https://t.co/KRYoVcHSU9"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2021-08-27T17:21:34.000Z",
            "id": "1431305902431391744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Virunga anuncia nascimento de 13.\u00ba gorila da montanha deste ano - https://t.co/byvj5P1LCe https://t.co/ZgWCWdBWil"
        },
        {
            "author_id": "179587745",
            "created_at": "2021-08-27T16:59:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.6584827,
                        -20.36331335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1431300295649382406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns registros de hoje\u2026\n\n#parqueestadualpedraazul em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/XzK6QF4WZo"
        },
        {
            "author_id": "1169084833873764353",
            "created_at": "2021-08-27T16:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1164684688432291841",
                        "start": 129,
                        "username": "Faria_Fernando_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431299374789844994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar das batu\u00edras que conheceram a o Parque Nacional da Lagoa do Leixe e nunca mais sa\u00edram de l\u00e1? Se liga na thread do @Faria_Fernando_ \n\nHave you ever heard about the plovers who knew the Lagoa do Peixe National Park and never gone away? https://t.co/xYlgQkNMVQ"
        },
        {
            "author_id": "788592443960782850",
            "created_at": "2021-08-27T16:52:55.000Z",
            "id": "1431298695861981187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapa detalhado e esclarecedor sobre a extens\u00e3o do inc\u00eandio no parque estadual do Juquery, \u00fanico remanescente do Cerrado na regi\u00e3o.\n\n Elaborado pela genial (e minha amiga!)  Vit\u00f3ria Barbosa \u2764\ufe0f https://t.co/6rKbZBBKCw"
        },
        {
            "author_id": "1412077967711346690",
            "created_at": "2021-08-27T16:46:52.000Z",
            "id": "1431297170829987841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional #Chiribiquete possui um dos maiores acervos de arte rupestre da regi\u00e3o, al\u00e9m de possuir um dos mais ricos ecossistemas em biodiversidade de toda a #Col\u00f4mbia. https://t.co/E4wWtkILOQ"
        },
        {
            "author_id": "1370938555539816449",
            "created_at": "2021-08-27T16:40:50.000Z",
            "id": "1431295651917271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Foz discute nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u na ter\u00e7a-feira (31), \u00e0s\u00a09h https://t.co/QBIlkf7jEU"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [_mafribeiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_mafribeiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_mafribeiro"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [AbelAndr4de].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AbelAndr4de",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AbelAndr4de"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Torla, Espa\u00f1a",
                "id": "5eebcf30ea1470bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Saman\u00e1, Dominican Republic",
                "id": "00ebb51960e7a91c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa e Fica, Brasil",
                "id": "99ce08934dcddce2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campina Grande do Sul, Brasil",
                "id": "a3fd135e3a111667",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita de Ibitipoca, Brasil",
                "id": "7fe313a4210964d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Icara\u00edma, Brasil",
                "id": "aa582b8a704118af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Itatiaia",
                "id": "07d9f2739f083001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caravelas, Brasil",
                "id": "508a81e0fda5d8de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Viana do Castelo, Portugal",
                "id": "6f8ae0ab3f0ddd29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228856969",
                "name": "revista #MarcoTemporalNao",
                "username": "revistaclaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408466037859930114",
                "name": "CarvalhoFlavio",
                "username": "CarvalhoFlavi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263275018756263938",
                "name": "Tarra aqui Pensano",
                "username": "Brennoxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144325204224684032",
                "name": "AIMPRENSAONLINE",
                "username": "aimprensaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019732747164831744",
                "name": "Gleice de Pinho",
                "username": "GleicedePinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70194185",
                "name": "Ram\u00f3n Rogelio Genao",
                "username": "RogelioGenao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46303637",
                "name": "Alan Aguiar",
                "username": "AguiarAlan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120239245",
                "name": "Maya VACINADA | \ud83d\udcd6 o conto da aia",
                "username": "mayara_adriani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37521054",
                "name": "Elizabeth Roffe",
                "username": "elizabethroffe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181628862",
                "name": "BH",
                "username": "bhmoura_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "891843119238565888",
                "name": "Bloco de Esquerda",
                "username": "BlocoDeEsquerda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1312864981227114496",
                "name": "greenpressbr",
                "username": "greenpressbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229809583",
                "name": "Pixabay",
                "username": "pixabay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112358380",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Consu M\u00fcller \ud83d\ude0e",
                "username": "ConsuMll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888207999378092033",
                "name": "Crazy4DicksBH",
                "username": "Crazy4dicks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294658635423940609",
                "name": "AloneBh\ud83d\ude08\ud83d\udd25\ud83d\ude0f",
                "username": "alonebhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 28K",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409294693788225537",
                "name": "Carlos Tudokamufa Mattos",
                "username": "tudokamufa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88916470",
                "name": "Alisson Coelho",
                "username": "alissoncoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266649726",
                "name": "Andrew Fishman",
                "username": "AndrewDFish",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420424252264693760",
                "name": "Capixaba da Gema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Capixabadagema_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386495382",
                "name": "Marcos Andrade",
                "username": "MarcosAndradeSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373047860560867336",
                "name": "Holobionte \ud83d\udc0a",
                "username": "MrHolobionte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336757687934197772",
                "name": "Prefeitura de Vila Velha",
                "username": "prefvilavelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73161380",
                "name": "Amandha Furtado",
                "username": "amandhafurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597164172",
                "name": "Luis Campos",
                "username": "lecampos78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358760838534946818",
                "name": "Nynho 50% VACINADO\u231b- Bode num Pa\u00eds de Ovelhas !",
                "username": "DutraNynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427242167446212610",
                "name": "Xand\u00e3o de Moraes\ud83c\udf65",
                "username": "moraes_xandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927213929784397824",
                "name": "Silo",
                "username": "SiloLatitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193610396604735488",
                "name": "O Otimista",
                "username": "ootimistajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244684815015849989",
                "name": "Revista PMW",
                "username": "revista_pmw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100558226469371905",
                "name": "S\u00e3o Mateus News",
                "username": "SoMateusNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626642350",
                "name": "Fabricio Ramos",
                "username": "fabriciobilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413507136533958659",
                "name": "Jean Milton",
                "username": "JeanMiltonAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325922748544266240",
                "name": "S\u00c3O MATEUS NEWS",
                "username": "SaoMateusNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707179342",
                "name": "Jornal Regionalidade",
                "username": "jregionalidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448053892",
                "name": "GLEYCE Yp\u00e1 Ybr\u00e1",
                "username": "gleyceoliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421477014939312129",
                "name": "Mestre Dos Magos",
                "username": "dungeonseculoxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182525674",
                "name": "Sr. Omar",
                "username": "GiscardRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370816839",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jrafaelgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137038414",
                "name": "Fernanda Tirre",
                "username": "FernandaTirre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338951205029097473",
                "name": "jose pablo sanz mora",
                "username": "josepablosanzm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1176848430951534593",
                "name": "Rede Mais",
                "username": "RedeMaisHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65724274",
                "name": "SBT - Rio",
                "username": "sbtrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050469500242599941",
                "name": "Meteo Tr\u00e1s-os-Montes - Portugal",
                "username": "MeteoTrasMontPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186809158",
                "name": "bi",
                "username": "briellesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016898701892169729",
                "name": "Black Barbie\ud83d\udc84",
                "username": "marcolinogabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111203027",
                "name": "olaigor",
                "username": "nux_dlux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832600785737416704",
                "name": "pabllo",
                "username": "callmepabllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893281652759187458",
                "name": "Dimas Correia",
                "username": "DimasCorreiaDa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212805445351399424",
                "name": "\ud83c\udf41",
                "username": "adri_shiji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55544977",
                "name": "Bi\u00f3logo Henrique GABINETE DA BALB\u00daRDIA",
                "username": "BiologoHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282130919185317888",
                "name": "Nicole Matsunaga",
                "username": "NicaMatsunaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70552874",
                "name": "Lara Caldas",
                "username": "Laralara_la",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423753323300147200",
                "name": "MaisumD_",
                "username": "maisumD_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "744609688415789056",
                "name": "Cabo Senna",
                "username": "cabo_senna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147599643",
                "name": "GRANDO ... #BolsoDoido ... #Capit\u00e3oCaverna",
                "username": "GILBERTOGRANDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216478678646972417",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eu mesma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MulheresComMoro",
                "username": "PsiquitiuVemCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43406576",
                "name": "Walter M.Leiras",
                "username": "waltermleiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248487266",
                "name": "Danilo Checon",
                "username": "danchecon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134467677",
                "name": "michelle",
                "username": "michelekarinarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337441034016595969",
                "name": "GuiaDecoMacedo",
                "username": "deco_guia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959957820832735233",
                "name": "cloviscruvinel",
                "username": "cloviscruvinel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76050496",
                "name": "Plena&Serena",
                "username": "KizzyBronte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85653593",
                "name": "Fotos do Dilbert",
                "username": "Dilbertrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384159556473815054",
                "name": "Bras\u00edlia Ambiental",
                "username": "bsb_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221127687726649344",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1Justi\u00e7a/Liberdade \ud83d\uddfd",
                "username": "Aprendiz102938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314654767285760000",
                "name": "Rotas Brasil",
                "username": "LelioNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142439705",
                "name": "\u00c1lvaro Neves",
                "username": "Alvarohumanista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295701094",
                "name": "SantiagoArt",
                "username": "SantiagoArtis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965635296544153600",
                "name": "Meteored | Tempo.com",
                "username": "MeteoredBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836599142159900674",
                "name": "JrCellestin",
                "username": "TheGallactus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801508291855712258",
                "name": "Vitor Santos Incorpora\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es",
                "username": "VitorTopografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950667150238343168",
                "name": "Meteored | Tempo.pt",
                "username": "MeteoredPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2889201453",
                "name": "same old mistakes",
                "username": "eipedruu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740679575991111684",
                "name": "igu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "igorbitchx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951922454",
                "name": "LARISSINHA 2.0 \u200f\u1855\u1835\u180a\u1843\u0ec8\u085a\u0822\u0818\u2e1d\u0ec8\u0821\u0823\u180a\u07ef\u1806\u0823\u0818\u1841\u0823\u0818\u180a\u180a\u0822\u0818\ud802\udc4f",
                "username": "HeyFucked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58340662",
                "name": "Yuri Moura",
                "username": "yurimourarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286961060",
                "name": "Patrick Paula",
                "username": "patrickpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60222307",
                "name": "Medeiros",
                "username": "Topysis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131030635",
                "name": "Rubens Menin",
                "username": "rubensmenin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14632773",
                "name": "Edson Cavalcante",
                "username": "edsoncavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411720204275621892",
                "name": "Portal Terra da Luz",
                "username": "PortalTerradaL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983078828846219264",
                "name": "Matthews Martins",
                "username": "matthews_mrt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177026815",
                "name": "Arthur Bragan\u00e7a",
                "username": "arthurbraganca7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244769946",
                "name": "Raphael Bruce",
                "username": "rphlbruce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951796819251613696",
                "name": "Yuri Barreto",
                "username": "ybcoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240671167",
                "name": "filipe",
                "username": "flpschv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78807310",
                "name": "O Alto Acre",
                "username": "oaltoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267368603",
                "name": "Karl-Shakur",
                "username": "Karl_Shakur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15493428",
                "name": "Plant\u00e3o 190",
                "username": "plantao190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847154170759184384",
                "name": "Unica News",
                "username": "UnicaNewsMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1879249873",
                "name": "insuportavo",
                "username": "ttdotavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46233661",
                "name": "Eduardo #MudaBrazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Freedom\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "EduardoTreesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294727785727102976",
                "name": "Pedrohenriquetunes",
                "username": "PedroHTunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194367144735182850",
                "name": "Nikita Nipone \ud83d\udd34",
                "username": "izanalaezizan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226982771060506626",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Cabral, C\u00e2ndida Ferreira e Adjac\u00eancias",
                "username": "comunitaria_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "479838758",
                "name": "bitte e outros 13",
                "username": "thesputinick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3309576525",
                "name": "vitu",
                "username": "vitucarvalhosz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431593390",
                "name": "Abnel Alecrim",
                "username": "abnelalecrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216630419",
                "name": "Professor Pacheco",
                "username": "rbmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611262975",
                "name": "Rubens Rocha",
                "username": "IlCanallaRubens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63503745",
                "name": "DeeDee",
                "username": "daypepperland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Yogateiro\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116187945",
                "name": "Pablo Rebou\u00e7as",
                "username": "pazarthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318887549457354755",
                "name": "M\u00eddia Afinada",
                "username": "midiaafinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4730986876",
                "name": "Bombeiros RJ",
                "username": "cbmerjoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490764559",
                "name": "La loca de los gatos.",
                "username": "nuriaas29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1149380603135045635",
                "name": "Dorfogeo",
                "username": "RodolfoAlvesda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70746404",
                "name": "Folha Nobre",
                "username": "folhanobre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523331076",
                "name": "Minist\u00e9rio da Infraestrutura",
                "username": "MInfraestrutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90755686",
                "name": "Portal Barueri Na Web",
                "username": "baruerinaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582825869",
                "name": "Naldo Brito",
                "username": "naldobritoap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58922675",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "nataliaaloss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15534741",
                "name": "Luide",
                "username": "luide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123891446",
                "name": "Eduardo Leite",
                "username": "EduardoLeite_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1401302516999069699",
                "name": "ANDR\u00c9 ROCHA",
                "username": "ANDRROC17022526",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415235494548488193",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Joker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Coringa080808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91210309",
                "name": "Pau\ud835\udd29\ud835\udd2c \u043cori\u0274i\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "PauloMorini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33763161",
                "name": "Iara A Raymundo \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "iaralice48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787057186715361280",
                "name": "bibz",
                "username": "bmroginski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364375792705294338",
                "name": "maria machad\u00e3o",
                "username": "_lauramch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183842129749200903",
                "name": "\u0394\u0110\u0158 $$$ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "drico13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139023721044303872",
                "name": "Sabbs \ud83e\udd8b",
                "username": "crfsabsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091347872",
                "name": "Anderson",
                "username": "anderso92920087",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269076052875362304",
                "name": "nicoly\ud83e\udd40",
                "username": "Melloo_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424418918",
                "name": "Matheus",
                "username": "xuxuedao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535956181",
                "name": "Adonai Zimmer",
                "username": "adonaizp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430234134283177985",
                "name": "Look Executiva",
                "username": "LookExecutiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353092214822461441",
                "name": "Luis Alves Feitosa",
                "username": "LuisAlvesFeito8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420354546455486468",
                "name": "Fabiano",
                "username": "FabianoAzevdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710995157",
                "name": "Amantes de Viagens",
                "username": "amantesviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412077967711346690",
                "name": "Embaixada da Col\u00f4mbia no Brasil",
                "username": "EmbColBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797252943804252160",
                "name": "Ruivangulo - Joana Ramos",
                "username": "joramos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716085656523505668",
                "name": "\ud83c\udd59amaica",
                "username": "Jamaicola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116949597",
                "name": "A Gazeta Acre",
                "username": "AGazetadoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199752",
                "name": "Thiago Batista",
                "username": "soferasdomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34586817",
                "name": "Emir Sader",
                "username": "emirsader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224364737045110784",
                "name": "Medio Ambiente, Territorio e Vivenda",
                "username": "MAmbienteXunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65454115",
                "name": "Site Amaz\u00f4nia",
                "username": "AmazoniaOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153112995851046913",
                "name": "Fabiano Sim\u00f5es",
                "username": "FabianoSimes5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316320146403799040",
                "name": "Ciclosonho",
                "username": "ciclosonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70934770",
                "name": "Jefferson S. Siqueira",
                "username": "reporterperi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230086907763347458",
                "name": "Silvana",
                "username": "Silvana91793312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926651787096010753",
                "name": "Willer Paulo",
                "username": "willeroluap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26811876",
                "name": "felipe santana",
                "username": "felipesantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "983417682006564864",
                "name": "Fripp Edgar Sandoval",
                "username": "FrippEdgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260942778294550531",
                "name": "marcelo Lula Dilma Haddad \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "marcelo34776760",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843573841",
                "name": "b\u00ea",
                "username": "bedolpho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354746884934541312",
                "name": "xofinha",
                "username": "xofers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078405921401987073",
                "name": "Jornal 140",
                "username": "jornal140",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81895944",
                "name": "Isis Campos",
                "username": "IsisBIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66836199",
                "name": "pcatran",
                "username": "pcatran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131318899",
                "name": "Hel\u00f4 Cruz, CFA \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a",
                "username": "helocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502634337",
                "name": "PERDER EL RUMBO",
                "username": "Perderelrumbo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52936475",
                "name": "R A F A E L",
                "username": "rarisiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016390688580259841",
                "name": "Dalt0n",
                "username": "Corintimao19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353892470598361088",
                "name": "Hugo Diguiringuens",
                "username": "hugodiguirigui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229498501878472709",
                "name": "law and \u00f3dio",
                "username": "LeiOdio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46521907",
                "name": "Adrualdo Cat\u00e3o",
                "username": "Adrualdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222510046669656065",
                "name": "Cl\u00e1usula Leonina",
                "username": "MickaelVianade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122067050",
                "name": "Andr\u00e9 Lima \u2600\ufe0f",
                "username": "AndreLima_Adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72955740",
                "name": "marco",
                "username": "marcoa_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164879967",
                "name": "carole",
                "username": "Caroburry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11579122",
                "name": "Myris",
                "username": "Myris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64331922",
                "name": "fidalgo",
                "username": "rafaelfidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555319948",
                "name": "Pousada Jardim Azul",
                "username": "jardimazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197621299",
                "name": "Marcos Vital",
                "username": "vitalmarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77791255",
                "name": "\u2087 fran \u1d2e\u1d31 \ud83e\uddc8\ud83e\udd20",
                "username": "preciatis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26282030",
                "name": "\u1d2e\u1d31\u039bna\u2077 \u27ed\u27ec\ud83e\udd20",
                "username": "alwayswithu_jk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275548206320009216",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias Brasil",
                "username": "nagenciabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22741415",
                "name": "Thiago Domingues",
                "username": "thiaguindie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1312388659455422464",
                "name": "T\u00e2nia Larson",
                "username": "vereadora_tania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845380913538183168",
                "name": "\ud83c\udf1f",
                "username": "esstersoueu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271561805404520450",
                "name": "Hudson Fontenele",
                "username": "FonteneleHudson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140084408",
                "name": "turistando",
                "username": "vivenciagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566093590",
                "name": "lucia barszcz",
                "username": "luciabarszcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288312437",
                "name": "Dudu Duarte \u4ff3\u512a",
                "username": "varellaluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181579720",
                "name": "Luciano Lopes",
                "username": "luciano_natal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751533556678139904",
                "name": "poly",
                "username": "polianices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20139192",
                "name": "Fernando Trindade",
                "username": "_MagiCminD_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55845852",
                "name": "Fernando A Garcia Jr",
                "username": "Fernandotwi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084113353591738370",
                "name": "arthur\ud83c\udf39",
                "username": "artjurlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66000131",
                "name": "Dr. Davey Kline",
                "username": "dkline0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138110309183447040",
                "name": "pepeuseu",
                "username": "pepeuseu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817486696069660676",
                "name": "Camaragibe Agora",
                "username": "CamaragibeAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189490797",
                "name": "Leandro Lima",
                "username": "n4ndolim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "PrefeituraJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977946",
                "name": "Paulo RJ",
                "username": "hospicio_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372357564",
                "name": "Henrique Fragoso",
                "username": "Henr1queFragoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347374037694095368",
                "name": "FelipeDotado",
                "username": "FelipeDotado6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566223566",
                "name": "fer",
                "username": "fernandasdesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225953864475717632",
                "name": "Breno",
                "username": "__brenopaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264174141",
                "name": "Sommelier de Cacha\u00e7a",
                "username": "Drikocf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076182828612755456",
                "name": "Ricardo Casagrande",
                "username": "CasagrandeEqi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962366588526759938",
                "name": "Ana C Coelho | @anacco",
                "username": "anaccoart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194813943",
                "name": "Ipor\u00e3 News",
                "username": "IporaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759486511532441600",
                "name": "Lorenzo",
                "username": "lorenzoMNG22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228777702875897861",
                "name": "Carlos Funes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosF65686635",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043615581973499904",
                "name": "Dama de Ferro",
                "username": "Damadeferroofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14085581",
                "name": "Gui Freitas",
                "username": "negomano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377527279",
                "name": "aymoreia",
                "username": "laricademoleque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32889564",
                "name": "Roteirista do Absurdo",
                "username": "roteiroabsurdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172296849975365637",
                "name": "Let\u00edcia Cesarino \ud83c\udf0e tweets in \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "letcesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15430166",
                "name": "rodrigo albuquerque",
                "username": "TalkToRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593775925",
                "name": "Thierry",
                "username": "ThierryThailon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559161213",
                "name": "NONATO",
                "username": "NonatoRayssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414917483518177282",
                "name": "Fernando Amorim Pontes",
                "username": "Fernand79445403",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68777013",
                "name": "D E N I O",
                "username": "DENIOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128057103",
                "name": "A Imprensa de Cuiaba",
                "username": "LuizErnestoCba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382389568364761088",
                "name": "Diego Santana \ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "diegojsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840578861670764546",
                "name": "Correio DF",
                "username": "Correio_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136052740",
                "name": "Leleca",
                "username": "vfleticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985920424864346112",
                "name": "D'Alexandre \ud83c\udd70\ufe0f2\ufe0f\u20e3",
                "username": "DiegoAl07489764",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86955777",
                "name": "AQUILES EMIR",
                "username": "aquilesemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468608998",
                "name": "Gil de G\u00e1lvez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "GildeGalvez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860924725056479232",
                "name": "Vilma Reis -",
                "username": "VilmaReis15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400138670473162754",
                "name": "L\u00e9o Reis dos Reis",
                "username": "LoReis36314757",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349830131888648193",
                "name": "\u1d00\u1d05\u0280\u026a\u1d00\u0274 \u1d0d. \u0262\u026a\u0299\ua731\u1d0f\u0274 - \u1d21\u0280\u026a\u1d1b\u1d07\u0280, \u026a\u029f\u029f\u1d1c\ua731\u1d1b\u0280\u1d00\u1d1b\u1d0f\u0280, \u1d18\u1d0f\u1d05\u1d04\u1d00\ua731\u1d1b\u1d07\u0280",
                "username": "adrianmgibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084212",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigo Pinho",
                "username": "jrodrigosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313702541",
                "name": "Fernanda Pelper",
                "username": "Ferpelper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68498809",
                "name": "Portal Banda B",
                "username": "PortalBandaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33468921",
                "name": "Bolsonaro 2022 ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PEC da Bengala J\u00e1!",
                "username": "Lucianosemarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32441551",
                "name": "VICTOR A.GAETE PEREZ",
                "username": "victorgaete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22369854",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Duarte",
                "username": "drjulioduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245760918",
                "name": "Prefeitura Mariana",
                "username": "PrefMariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004001314660061184",
                "name": "JALAP\u00c3O EXPEDI\u00c7\u00d5ES",
                "username": "jalapaoecotrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290063164",
                "name": "Aldemario Castro",
                "username": "aldemarioac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte\ud83d\udc0a",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375759605217824768",
                "name": "Uendry Ramos Maia \ud83d\udcda\ud83c\udf04\ud83c\udf0e\ud83c\udf0b\ud83c\udf08",
                "username": "UendryM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280748468",
                "name": "Aline Ghilardi",
                "username": "alinemghilardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159387135",
                "name": "Dersu Uzala \ud83c\udff4",
                "username": "UzalaAntifa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251205834585055234",
                "name": "delirio \ud83d\udc1e",
                "username": "delirio_demens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978637892309389314",
                "name": "Danichi Marques \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\u262d\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 (Amorista\u2122 Edition)",
                "username": "Danichi_Marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753463418",
                "name": "Dr H\u00e9lio Santos",
                "username": "drhelio12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970402519577919490",
                "name": "duda\u2077",
                "username": "MINSUGAsGlRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140337239794343940",
                "name": "Maur\u00edcio Pozzobon",
                "username": "mbonpozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266821944755830784",
                "name": "Diego Costa Nogues",
                "username": "mugilliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252130939758678016",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud83d\udc0a",
                "username": "nuneskkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157992934",
                "name": "Maratimba.com",
                "username": "sitemaratimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342750625",
                "name": "Cl\u00e9cio Sobral",
                "username": "Clecio_Sobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1415835728148377601",
                "name": "\ud83e\udde3\ud83e\udd0d~Jo\u00e3o~\ud83e\udd0d\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Gagaviitts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217941086351560707",
                "name": "vini",
                "username": "upnostalgia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45560043",
                "name": "JulioNobre",
                "username": "juliocesarnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64722363",
                "name": "Vi\u00fava Ol\u00edmpica! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd47\ud83e\udd48\ud83e\udd49",
                "username": "cassimogus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626547188",
                "name": "Rita Rocha \ud83c\udf39\u2618\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude9c",
                "username": "ritinharochaTj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257074013",
                "name": "Eduardo Luiz",
                "username": "Dudeskjet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189165413256568834",
                "name": "diaadiaes.com.br",
                "username": "diaadiaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891727754210816001",
                "name": "Daniel \ud83e\udd4b",
                "username": "Mudiin10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137590834206040065",
                "name": "Gustavo Henrique \ud83d\udea9",
                "username": "Gustavo_hsc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34101493",
                "name": "Gustrago",
                "username": "_carpe_nox_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149210493",
                "name": "Iago CASTRO",
                "username": "IagoSORRIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389385865173114881",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil de Not\u00edcias",
                "username": "abnnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989028567148367874",
                "name": "LifeInvasaqua",
                "username": "LifeInvasaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962309493",
                "name": "Z\u00e9lia Rodrigues",
                "username": "suoviaggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornalpontagros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29251776",
                "name": "Josianne Ritz",
                "username": "JosianneRitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122973236",
                "name": "Karina",
                "username": "Kaafigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848014937414828032",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd6b\ud835\udd56\ud835\udd64 \u2115\ud835\udd56\ud835\udd6a (\ud83c\udd98 | \ud83c\udfe1 l \ud83c\udde7\ud83c\uddf7)",
                "username": "menezesn3y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67158382",
                "name": "m\u00e9uri popins bordadeira",
                "username": "marimpeace_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084502870",
                "name": "Boichut Eric",
                "username": "BoichutE06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29186082",
                "name": "Marcelo Camera",
                "username": "marcelocamera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435720202",
                "name": "Caco Brasil",
                "username": "CacoBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108013582380204032",
                "name": "Reconta A\u00ed",
                "username": "recontaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004516866457591809",
                "name": "HAJ",
                "username": "Ohmy_haj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152477151",
                "name": "claudio duarte",
                "username": "claudioduart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1350952139225444354",
                "name": "O pensad\u00f8XXX \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "opensante13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44343743",
                "name": "everyday i wake up brazilian",
                "username": "paulomuchon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1028300395444092928",
                "name": "Luiz Felipe",
                "username": "benfluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330069196",
                "name": "julianna",
                "username": "sullivancubbins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114817801",
                "name": "Vin\u00edcios Jos\u00e9 Ara\u00fajo",
                "username": "viniciosja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344166084",
                "name": "HENRIQUE m.",
                "username": "HenriqueMlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406683576775684096",
                "name": "TVCE",
                "username": "TVCE12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976197605381337088",
                "name": "Acre.com.br",
                "username": "noticiasdoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710274650266320896",
                "name": "N E R \u00d8",
                "username": "chiereguini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800384674455355394",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guiheh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024804635",
                "name": "Diego Dias",
                "username": "diegod1as",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309246346394828800",
                "name": "fmalacoFREE",
                "username": "FmalacoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240997020606832641",
                "name": "O essencial da Covid-19 \ud83d\udc89\ud83c\udf0e\ud83d\udd2c",
                "username": "compiladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609685343",
                "name": "Di\u00e1rio de Tatu\u00ed",
                "username": "DiarioDeTatui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382308578",
                "name": "Haag BC \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Haag_BC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431408251158122500",
                "name": "federalismobrasileiro",
                "username": "federalismobraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18230663",
                "name": "Ricardo Aoki",
                "username": "ricardoaoki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336753828838993926",
                "name": "Mari \ud83d\udc70\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "MariSRXimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46254739",
                "name": "Fernando Mielli",
                "username": "fernandomielli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52121550",
                "name": "oitavo andar \ud83c\udfe1",
                "username": "8th_floor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17577708",
                "name": "Shri Krishna",
                "username": "skjayanthi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16121657",
                "name": "Diogo G.R. Costa",
                "username": "dgrcosta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303304246281097224",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "seulunga2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103099298",
                "name": "Lorran Oliveira",
                "username": "admlorran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191298067",
                "name": "IMMU - Manaus",
                "username": "immu_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980442455026921473",
                "name": "Gab s\u00f3 escuta Senjutsu",
                "username": "gbiondino13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125981984",
                "name": "CBGolfe",
                "username": "CBGolfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841081091414982657",
                "name": "Site Agenda Maranh\u00e3o",
                "username": "siteagendaMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103259902",
                "name": "Nat",
                "username": "fbuenonatalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265715632",
                "name": "Leopardus jordanita",
                "username": "JordaniDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073389442",
                "name": "DELANO BRUNO",
                "username": "bruno_delano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78892887",
                "name": "Roberta",
                "username": "ro_bertass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752279713775837188",
                "name": "Ant\u00f3nio Dias",
                "username": "adreciclarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95678194",
                "name": "Alexandre Couto",
                "username": "Alexandre_8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262188201650917376",
                "name": "Sol",
                "username": "SolMartinns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000446226553360385",
                "name": "neta da simone tebet",
                "username": "mnbmc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712157572695003136",
                "name": "Dom Pitico Sim\u00f5es I",
                "username": "PiticoDomal666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762972018212016130",
                "name": "STV",
                "username": "soicotelevisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817707064",
                "name": "\ud83c\udf31\u271cVi\u00fava de Frost\u2077\u271c\ud83c\udf31",
                "username": "mylcor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806743326",
                "name": "Volteipracrici",
                "username": "FalaCriciuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373855047612764160",
                "name": "Gusttavo Diniz",
                "username": "GusttavoDiniz7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163662769",
                "name": "Woody",
                "username": "hudsoneris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298471088255533056",
                "name": "\u30b5sa\u30a4y.",
                "username": "eeuosay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118700742",
                "name": "Haroldo Rego",
                "username": "Haroldo_Rego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292473818",
                "name": "ABONG",
                "username": "abong_osc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264983468032876544",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Imprensa (ABI)",
                "username": "ABI_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160576237",
                "name": "OAB Nacional",
                "username": "CFOAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264438617",
                "name": "Sistemacnc",
                "username": "SistemaCNC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94476067",
                "name": "Sistema CNA",
                "username": "SistemaCNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88915485",
                "name": "CNI Brasil",
                "username": "CNI_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48821743",
                "name": "FEBRABAN",
                "username": "FEBRABAN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127614203",
                "name": "Carl\u00e3o de Oliveira",
                "username": "carlaodabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279252107",
                "name": "claudio f. morales",
                "username": "claudiofsts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847787785658519552",
                "name": "Fafa",
                "username": "fafaherber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328106854312931328",
                "name": "ezra rhododendron on tw1tter fr",
                "username": "merzbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219403903512535054",
                "name": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
                "username": "zebonifaciopdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391563147987886081",
                "name": "Nay",
                "username": "naygco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712686794",
                "name": "Andr\u00e9 Borges \ud83c\udf3f\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "cidadaoprimata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104134033",
                "name": "Mais uma Carol",
                "username": "C4r0lM4rqu3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274466543615840261",
                "name": "Vitor",
                "username": "ovitorandretta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40456336",
                "name": "Eduardo Caversan",
                "username": "ecaversan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166185757641453568",
                "name": "Hayden Linhares",
                "username": "HaydenLinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29939123",
                "name": "Fessor de Biologia \ud83c\udf0e",
                "username": "DaviBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19310887",
                "name": "Jorge Correia",
                "username": "jorgecorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1269062057791565824",
                "name": "doce / FORABOLSONARO",
                "username": "dadva_doArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "708114515012030465",
                "name": "Thiago com h",
                "username": "guitonuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416238743795773440",
                "name": "D\u00b4Oliveira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DominicMargot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38511736",
                "name": "Resenhando.com *-* #cultura e #entretenimento",
                "username": "Resenhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43097945",
                "name": "Plenarinho",
                "username": "plenarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823617896618332161",
                "name": "Ag\u00eancia Aracaju",
                "username": "AgenciaAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411302557889204224",
                "name": "Elisa Gazzinelli",
                "username": "GazzinelliElisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36036808",
                "name": "Juliana Moreira",
                "username": "moreirajuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448183126",
                "name": "Allan Santos",
                "username": "AllanTornado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75806404",
                "name": "Bernardo",
                "username": "BERNARDOVERDAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157984524116156416",
                "name": "Alan Lopes",
                "username": "AlanLopesRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088221521527607296",
                "name": "AnaCarolinaMoreira",
                "username": "AC_Moreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311599435571441664",
                "name": "Airton Aparecido Gomes",
                "username": "AirtonA27730214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251783323308916736",
                "name": "Ysani Kalapalo",
                "username": "YsaniKalapal0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965932527797047296",
                "name": "fala camarada",
                "username": "peixoto_hermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "298072157",
                "name": "Andreia Constancio",
                "username": "andreiaconstanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708050285353107460",
                "name": "Blog Regional",
                "username": "blogregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497150491",
                "name": "Luana \u2618\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0fORO\ud83d\udd30",
                "username": "ramanavertu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84418025",
                "name": "Cruzeiro FM",
                "username": "cruzeirofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295695418282708992",
                "name": "Bus\u00e3o Foz",
                "username": "BusaoFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179587745",
                "name": "Antonio Filho",
                "username": "pessoafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169084833873764353",
                "name": "Gabo",
                "username": "CananiGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164684688432291841",
                "name": "Fernando",
                "username": "Faria_Fernando_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788592443960782850",
                "name": "Nathalia Rodrigues",
                "username": "natdelune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370938555539816449",
                "name": "fozdiaadia",
                "username": "fozdiaadia",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1432846986940669953",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdp6nrs210yriq0025rgq4e22ulbx",
        "oldest_id": "1431295651917271041",
        "result_count": 497
    }
}