{
    "data": [
        {
            "author_id": "1027642865906798594",
            "created_at": "2021-08-02T11:36:44.000Z",
            "id": "1422159429076754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei mo feliz pensei po trabalha no not hj dia todo cobertinha ngm vai nem me ver .... Minha madrinha vai e me marca medico no centro 13:30 kkkkk em frente o parque municipal q venta pra caaaaaaralho #morri"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-02T11:36:27.000Z",
            "id": "1422159356175405059",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-02T11:36:27.000Z",
            "id": "1422159355680497670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 20 de julho de 2021, o desmatamento de 0,54 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-08-02T11:29:15.000Z",
            "id": "1422157545297358850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/hTCsmKJKJQ"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-08-02T11:26:30.000Z",
            "id": "1422156850389205001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/t2OoV53L9q"
        },
        {
            "author_id": "1227677792650899456",
            "created_at": "2021-08-02T11:25:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "3224686504",
                        "start": 99,
                        "username": "visitemg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422156502006108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \n\ud83d\udccdVale do Travess\u00e3o - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \n#trekking #minasgerais #TurismoMG @visitemg https://t.co/HqRES7W9T7"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2021-08-02T11:22:58.000Z",
            "id": "1422155963692470275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, Valen\u00e7a #natureza #INEA #a\u00e7udedaconcordia #valen\u00e7a #RiodeJaneiro #viajar #Turismo https://t.co/FqfhxxfwAZ"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-08-02T11:15:37.000Z",
            "id": "1422154114432122882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O Governo Federal realizou, por meio do ICMBio, nessa quinta-feira (29) o leil\u00e3o para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul. A concorr\u00eancia foi conclu\u00edda com proposta no valor de R$ 290 mil iniciais, e o pr\u00f3ximo passo \u00e9 a verifica\u00e7\u00e3o da https://t.co/LBBCqzobpe"
        },
        {
            "author_id": "200693923",
            "created_at": "2021-08-02T10:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1324511631032942596",
                        "start": 0,
                        "username": "bolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422148643591688194",
            "in_reply_to_user_id": "1324511631032942596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bolsonaro pensando nos custos de manuten\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional Sao Francisco, lan\u00e7a Programa de Parcerias Privadas https://t.co/h6HmKXnyJe"
        },
        {
            "author_id": "1609355642",
            "created_at": "2021-08-02T10:49:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "15342782",
                        "start": 23,
                        "username": "vitornunes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60351,
                        -21.97593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5ea095ac3d57110"
            },
            "id": "1422147415180779522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e9ditos ao nosso guia @vitornunes.rj \nGratid\u00e3o em Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/OxJj7AOCqb"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-08-02T10:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1422147215993327620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. #Bike #vidasaud\u00e1vel #ProfessorVlad em Parque Estadual do Utinga https://t.co/VpTUVknvAl"
        },
        {
            "author_id": "2785636163",
            "created_at": "2021-08-02T09:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1422131573239988232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/db2GBx6OIN"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-08-02T09:00:12.000Z",
            "id": "1422120033967300609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para investimentos de R$ 21 milh\u00f5es no Parque Estadual do Rio Doce \u00e9 lan\u00e7ado\nhttps://t.co/xsFFVSKiqb"
        },
        {
            "author_id": "2610174236",
            "created_at": "2021-08-02T08:58:34.000Z",
            "id": "1422119622115987462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/coCE13BDRt"
        },
        {
            "author_id": "2803713648",
            "created_at": "2021-08-02T08:55:54.000Z",
            "id": "1422118953627918338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Accademia italiana Pellegrini (Lingua e Cultura) e I Quaderni del Bardo Edizioni: Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama | Parques do Brasil https://t.co/EpysKTjMvn"
        },
        {
            "author_id": "860700055",
            "created_at": "2021-08-02T05:21:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "292664294",
                        "start": 0,
                        "username": "stlittlegirl"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "743776203622985728",
                        "start": 14,
                        "username": "nataliaguiar_cs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422064909651746820",
            "in_reply_to_user_id": "292664294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stlittlegirl @nataliaguiar_cs Tem cenas na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o e no parque municipal tamb\u00e9m . V\u00e1rias . Repara bem ."
        },
        {
            "author_id": "948195797375610887",
            "created_at": "2021-08-02T04:18:33.000Z",
            "id": "1422049155359379458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mno eu nem lembro qual foi a ultima vez ki fui no parque municipal kkk se pah final de semana vou colar"
        },
        {
            "author_id": "1591762422",
            "created_at": "2021-08-02T03:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "43452704",
                        "start": 158,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422042834652254215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paes afirma que quer construir parque municipal na Zona Oeste semelhante ao de Madureira. Ler mat\u00e9ria completa no site com fotos. https://t.co/mPOKNO9uZK via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "1256281487546163201",
            "created_at": "2021-08-02T02:33:01.000Z",
            "id": "1422022594811899906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/clrZNOMJS3"
        },
        {
            "author_id": "4831094709",
            "created_at": "2021-08-02T01:57:14.000Z",
            "id": "1422013592199737347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi o tiktok de uma mulher contando que a date dela levou ela at\u00e9 o topo de uma montanha e fodeu ela em um parque nacional, fez chazinho pra ela e depois fodeu ela de novo"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-08-02T01:39:15.000Z",
            "id": "1422009063655751681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira FAROFA DE CIMA \n\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \ud83d\udd3a\n\n#cerrado #minasgerais https://t.co/jYz0UYlYJv"
        },
        {
            "author_id": "712200216708038656",
            "created_at": "2021-08-02T01:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3843037823",
                        "start": 0,
                        "username": "carlydamasceno2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422007250424586248",
            "in_reply_to_user_id": "3843037823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlydamasceno2 Que coincid\u00eancia estranha, acabei de assistir um v\u00eddeo sobre o \"Vale dos Decapitados\", no parque nacional de Nahanni Valley no Canad\u00e1, que fala de uma criatura parecida com essa (26:02 no v\u00eddeo)\nhttps://t.co/FA1xEroVFf"
        },
        {
            "author_id": "3355116519",
            "created_at": "2021-08-02T01:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2420445296",
                        "start": 0,
                        "username": "luanoufellipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421999225609535499",
            "in_reply_to_user_id": "2420445296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luanoufellipe Lembro de vc aki em po\u00e7os quando ia no parque municipal com o seu namorado"
        },
        {
            "author_id": "101518429",
            "created_at": "2021-08-02T00:55:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1421997991968313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os R$ 18 mais bem gastos da minha vida foi ter comprado o ingresso de entrada para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros!"
        },
        {
            "author_id": "866004957299974144",
            "created_at": "2021-08-02T00:34:53.000Z",
            "id": "1421992867170504707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profunda fissura no Parque Nacional de Canyonlands, no sudeste de Utah, nos Estados Unidos. https://t.co/dZxuyBekXv"
        },
        {
            "author_id": "1040430416585478147",
            "created_at": "2021-08-01T23:42:57.000Z",
            "id": "1421979795995377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivendo e compartilhando momentos especiais com ela \u2665\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/5m0XElOphi"
        },
        {
            "author_id": "3578896277",
            "created_at": "2021-08-01T23:32:36.000Z",
            "id": "1421977192846831617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Quando voc\u00ea gosta do seu trabalho e faz dele o seu quintal\u2026 #brigadista #parnaso_oficial (em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) https://t.co/fLiMlVkn6W https://t.co/nocT0zadvI"
        },
        {
            "author_id": "3578896277",
            "created_at": "2021-08-01T23:32:33.000Z",
            "id": "1421977181551538177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea gosta do seu trabalho e faz dele o seu quintal... \n#brigadista \n#parnaso_oficial em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/5q0na4nDRS"
        },
        {
            "author_id": "68718504",
            "created_at": "2021-08-01T23:12:55.000Z",
            "id": "1421972240602738699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5w1aP02DvI"
        },
        {
            "author_id": "1360752529156562944",
            "created_at": "2021-08-01T23:12:06.000Z",
            "id": "1421972032363933696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Bolsonero, incendeia, queima tudo:a Biblioteca Nacional,a Cinemateca Nacional,o Parque nacional,o Pantanal,a Amaz\u00f4nia legal ...\u00e9 um verdadeiro desastre Nacional!!!"
        },
        {
            "author_id": "1308927056747601925",
            "created_at": "2021-08-01T23:09:45.000Z",
            "id": "1421971441319301124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Notas sobre ela:\n\nEla aprendeu o que \u00e9 liberdade quando descobriu quais eram as suas pris\u00f5es. \n\n\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/K2uP3c9U4z"
        },
        {
            "author_id": "385734737",
            "created_at": "2021-08-01T23:06:00.000Z",
            "id": "1421970498867580933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana cheio de atividade com os amores da minha vida \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/F9uo0KBSW1"
        },
        {
            "author_id": "118813522",
            "created_at": "2021-08-01T23:05:48.000Z",
            "id": "1421970449089576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/FAuvYTEote\nSpeedpaint  sumi-e \"Ventisquero Colgante, Parque Nacional Queulat, Chile \n#sumie #sumiepainting #asianart #japanesepainting #art #watercolorpainting #speedpaint #ink #asianpainting #painting #paintingprocess #chinesepainting #queulat #tinta #ArtesVisuales"
        },
        {
            "author_id": "968614344501100546",
            "created_at": "2021-08-01T23:04:52.000Z",
            "id": "1421970214279946241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oq esse povo tem na cabe\u00e7a de botar fogo no parque Municipal???"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-08-01T22:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1421965457037398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/SA6yxMfJqL"
        },
        {
            "author_id": "855619807546404866",
            "created_at": "2021-08-01T22:40:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1421964021981450247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd4a\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/4odR6onrVr"
        },
        {
            "author_id": "103844722",
            "created_at": "2021-08-01T22:36:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3192909,
                        -16.7361394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1421962978891636742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Odilon Soares https://t.co/063eZ5x5RZ"
        },
        {
            "author_id": "1357458206",
            "created_at": "2021-08-01T22:03:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "1421954799734566923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Ventana \u26f0\ud83c\udf3e https://t.co/1VIWPayikm"
        },
        {
            "author_id": "2870541047",
            "created_at": "2021-08-01T21:52:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1421952063857209344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/xVicZgcLGt"
        },
        {
            "author_id": "1196821939672756230",
            "created_at": "2021-08-01T21:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "33584794",
                        "start": 242,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421951350187900931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Rio de Janeiro: Paes afirma que quer construir parque municipal na Zona Oeste semelhante ao de Madureira.\nhttps://t.co/HjHfc1u1IF. Esse  VERME DESGRA\u00c7ADO j\u00e1 descobriu um jeito de roubar milh\u00f5es, j\u00e1 que n\u00e3o tem olimp\u00edadas. \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-01T21:35:04.000Z",
            "id": "1421947614363148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,58 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 18 de julho de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 8 dias com alertas e 4,72 km\u00b2 desmatar."
        },
        {
            "author_id": "372043797",
            "created_at": "2021-08-01T21:33:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02724884,
                        -20.37842711
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1421947232190967810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Estadual Pedra Azul \ud83d\uddfb em Pedra Azul https://t.co/dh22pUOfgh"
        },
        {
            "author_id": "1468355000",
            "created_at": "2021-08-01T21:27:25.000Z",
            "id": "1421945687982448640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/M2AsKJEQuH"
        },
        {
            "author_id": "230343091",
            "created_at": "2021-08-01T20:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1344744234012860416",
                        "start": 0,
                        "username": "LaurinhaIronic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421932875100852224",
            "in_reply_to_user_id": "1344744234012860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LaurinhaIronic Parque Nacional de Itatiaia desta vez. Demos o nosso recado no topo do Morro do Couto! #BrasilPeloVotoAuditavel https://t.co/t4AVBXDbd2"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-08-01T19:30:08.000Z",
            "id": "1421916173793431554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de #Yellowstone, nos EUA, tem projeto piloto com \u00f4nibus #el\u00e9trico aut\u00f4nomo https://t.co/OFSUzjEPBk Principal objetivo \u00e9 reduzir impactos ambientais, como congestionamentos, ru\u00eddo e polui\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas mais movimentadas. Ve\u00edculo tem velocidade m\u00e1xima de 25 km/h https://t.co/Ah8mtOCNVp"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-08-01T19:30:00.000Z",
            "id": "1421916139412762628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A expedi\u00e7\u00e3o do #ParquesdoBrasil desta semana vai nos levar at\u00e9 a maior \u00e1rea cont\u00ednua de floresta atl\u00e2ntica do estado do Esp\u00edrito Santo, a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, que protege quase 28 mil hectares. Neste domingo (1), \u00e0s 19h, na sua #EmissoraP\u00fablica https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/IZwHg715G4"
        },
        {
            "author_id": "93648724",
            "created_at": "2021-08-01T19:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "109118797",
                        "start": 0,
                        "username": "sosjorginho"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "61865458",
                        "start": 13,
                        "username": "jmcristan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421914068374499329",
            "in_reply_to_user_id": "109118797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sosjorginho @jmcristan Sobre a Shindo, eu trabalhei 07 anos como guia no parque estadual da Ilha Anchieta (pres\u00eddio onde eles ficaram como presos pol\u00edticos) uma vez la por 2003 um jap sobrevivente foi la cpm uma tv japonesa...."
        },
        {
            "author_id": "92420497",
            "created_at": "2021-08-01T18:59:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d63155880001"
            },
            "id": "1421908539786862595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque Estadual do Juquery \u00e9 lindo!!\n#juquery #cerrado #mataAtlantica https://t.co/ChQT1ni1Mx"
        },
        {
            "author_id": "89798952",
            "created_at": "2021-08-01T17:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.01659343,
                        -29.63882987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ef4622c1b145edc"
            },
            "id": "1421893279516438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Municipal Do Imigrante Sapiranga https://t.co/87hhQjrIQC"
        },
        {
            "author_id": "1415462595688030208",
            "created_at": "2021-08-01T17:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1309124112267313154",
                        "start": 0,
                        "username": "spyimby"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421888607762239499",
            "in_reply_to_user_id": "1309124112267313154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@spyimby Eles nunca lembram disso aqui, infelizmente. Houve um projeto numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra criar o \"Parque do Rangedor\". N\u00e3o precisava nem a preocupa\u00e7\u00e3o com plantio, j\u00e1 tava l\u00e1 kkkkk\nhttps://t.co/kZW8q4q6zr"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-08-01T17:24:15.000Z",
            "id": "1421884493636513800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O registro aconteceu no dia 12 de julho, dentro dos limites do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Nova Friburgo\nhttps://t.co/8FqFGZ2BAV"
        },
        {
            "author_id": "140084408",
            "created_at": "2021-08-01T17:23:58.000Z",
            "id": "1421884423604248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://t.co/5eTS88IooI"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-08-01T17:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "407293853",
                        "start": 206,
                        "username": "LaurenSampaio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0969,
                        -15.5958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1421883196216590337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#trilha#Vale do Rio Claro#Crista do Galo#Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es/MT#Agosto/2021#Laranja#Conscientiza\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 Esclerose M\u00faltipla\u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36\ud83c\udfcd\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6 \ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @clodyy_dias @laurensampaio https://t.co/npng1bxihc"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-08-01T17:10:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86686111,
                        -15.30405556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1421881124628963329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/qRWW9c1wHh"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-08-01T17:03:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86686111,
                        -15.30405556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1421879326916677635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/j8C9e16znk"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-08-01T17:03:00.000Z",
            "id": "1421879146783801347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Frio intenso e -10\u00baC atraiu turistas para o Parque Nacional do Itatiaia no Rio\n\nhttps://t.co/rEhwPwZOjx"
        },
        {
            "author_id": "700483605080899584",
            "created_at": "2021-08-01T16:56:47.000Z",
            "id": "1421877580278509568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc46\ud83c\udffb\ud83d\udc46\ud83c\udffbMontes Claros manifesta\u00e7\u00e3o pelo voto audit\u00e1vel  regi\u00e3o Parque Municipal. O que o STF C\u00e2mara e SENADO n\u00e3o querem \ud83d\udc46\ud83c\udffb https://t.co/citJkpEHPw"
        },
        {
            "author_id": "284489479",
            "created_at": "2021-08-01T16:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.60785111,
                        -22.41739486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1421876265989070849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos (PETP) - N\u00facleo Jequitib\u00e1 \ud83c\udfde\ufe0f em N\u00facleo Jequitib\u00e1 - PETP https://t.co/kgfOx6GS8J"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-08-01T16:41:08.000Z",
            "id": "1421873643357937665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago das Fadas, Parque Nacional da Tijuca.\n\n#girocariocatour https://t.co/kloICchyW6"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-01T15:33:42.000Z",
            "id": "1421856674558578692",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 10,58 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-01T15:33:42.000Z",
            "id": "1421856674076184578",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-01T15:33:42.000Z",
            "id": "1421856673564532739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 23 de julho de 2021, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,61 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 9 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-08-01T15:03:25.000Z",
            "id": "1421849052858175492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Criei o Parque Estadual da Serra da Tiririca. Implantamos sede, guarda-parque, e criamos Caminho Darwin com ajuda de cientistas, professores e ecoturismo. A iniciativa de estrutura\u00e7\u00e3o da subsede d\u00e1 vida ao parque, defende as esp\u00e9cies e proporciona qualidade de vida \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. https://t.co/xMaVh8s1gH"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-08-01T14:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "48298703",
                        "start": 4,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421845427675148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f  @eduardopaes afirma que quer construir parque municipal na Zona Oeste semelhante ao de Madureira \ud83c\udfde\ufe0f\n\nEstrutura seria erguida na Avenida Ces\u00e1rio de Melo, uma das principais da regi\u00e3o; projeto pode sair do papel ainda este ano, segundo o prefeito\n\nhttps://t.co/7AG1gHXe3J"
        },
        {
            "author_id": "2785636163",
            "created_at": "2021-08-01T14:31:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1421840996036489222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/X9dwTtGScN"
        },
        {
            "author_id": "2398274162",
            "created_at": "2021-08-01T14:27:28.000Z",
            "id": "1421840007460003852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fortalece visita\u00e7\u00e3o guiada em Parque Nacional de Noronha https://t.co/RlDLcyWt25"
        },
        {
            "author_id": "1460408186",
            "created_at": "2021-08-01T14:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "873538518634688513",
                        "start": 0,
                        "username": "eugenioferre"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "324007920",
                        "start": 14,
                        "username": "herdsherdsherds"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "90676816",
                        "start": 31,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "80244351",
                        "start": 41,
                        "username": "lecoqsportif"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "41002631",
                        "start": 55,
                        "username": "andrefidusi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421835645618642945",
            "in_reply_to_user_id": "873538518634688513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eugenioferre @herdsherdsherds @Atletico @lecoqsportif @andrefidusi Pois \u00e9, ela fala sobre a funda\u00e7\u00e3o, por isso tem o detalhe do parque municipal no escudo. Eu coloquei alguns detalhes sobre MG tamb\u00e9m mas realmente nesse sentido a do Lucas foi mais abrangente de p\u00fablico, e ficou linda tamb\u00e9m \u263a\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-08-01T14:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "12689622",
                        "start": 64,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "421268817",
                        "start": 216,
                        "username": "ebcnarede"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "253034260",
                        "start": 229,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421835480589611013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal conhecer \"a terra dos animais da mata\" hoje, \u00e0s 19h, na @TVBrasil? A Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, habitada por esp\u00e9cies amea\u00e7adas, como a on\u00e7a-pintada, \u00e9 tema da s\u00e9rie Parques do Brasil, parceria da Casa, @ebcnarede e @ICMBio. Saiba mais: https://t.co/eIPOVGGufv https://t.co/9nzYgGuouI"
        },
        {
            "author_id": "24759997",
            "created_at": "2021-08-01T13:24:02.000Z",
            "id": "1421824040537313282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 curiosidades sobre o Parque Nacional de Bras\u00edlia e sua\u00a0floresta https://t.co/FhnpcvH5Ah"
        },
        {
            "author_id": "1174790906840571904",
            "created_at": "2021-08-01T12:57:40.000Z",
            "id": "1421817405584678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Parque Nacional Oulanka - Finl\u00e2ndia \ud83c\uddeb\ud83c\uddee https://t.co/NwYcHjsdK8"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-08-01T12:35:44.000Z",
            "id": "1421811885217828872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Segundo maior felino do continente \u00e9 flagrado em parque do Inea em Nova Friburgo\n\nAmea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, on\u00e7a-parda estava dentro dos limites do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Saiba mais: https://t.co/au7Td7IrZ2 https://t.co/6FC8FWBGJK"
        },
        {
            "author_id": "1785320786",
            "created_at": "2021-08-01T12:24:49.000Z",
            "id": "1421809138753998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza espl\u00eandida! em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/CWqVvc3k7E"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2021-08-01T12:08:45.000Z",
            "id": "1421805095277273091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Bungalows da Peneda \ud83c\udfe1, Parque Nacional da Peneda \u2013 Ger\u00eas, desde \u20ac23 por pessoa c/ cancelamento gr\u00e1tis!\nhttps://t.co/bIZRwhEcFy"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2021-08-01T12:00:19.000Z",
            "id": "1421802975970869248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada nas encostas da Serra Dourada, a cidade de Moss\u00e2medes tem uma popula\u00e7\u00e3o estimada de 4,5 mil habitantes e fica a 145 km de Goi\u00e2nia. A cidade tem dois pontos tur\u00edsticos conhecidos: a Igreja Matriz de S\u00e3o Jos\u00e9 e o Parque Estadual da Serra Dourada. #IssoeGoias https://t.co/cFf5RG8s40"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-01T11:56:15.000Z",
            "id": "1421801949897314306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arapa\u00e7u-do-cerrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RUxuvcBq8b"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-01T11:32:24.000Z",
            "id": "1421795947881779207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 18 de julho de 2021 o desmatamento de 0,64 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 4,31 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "47163003",
            "created_at": "2021-08-01T11:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1421794950321221635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f  \ud83d\udcf7 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/yLycyOjWf4"
        },
        {
            "author_id": "126631418",
            "created_at": "2021-08-01T11:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1421792946639224834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima semana #trakking #travel #follow4followback em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/JeSed9VGvq"
        },
        {
            "author_id": "1307690739418136579",
            "created_at": "2021-08-01T10:54:05.000Z",
            "id": "1421786305114120194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a vers\u00e3o em ingl\u00eas do v\u00eddeo da megaopera\u00e7\u00e3o realizada na Floresta Nacional de Jamari (RO) para coibir criminosos que exploram cerca de 100 mil m\u00b3 de madeira nobre por ano.\n\nSecomVc https://t.co/xfbugEeOvd"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-08-01T10:16:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "207200701",
                        "start": 0,
                        "username": "3lingua"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1233100221585985544",
                        "start": 9,
                        "username": "Fernand65828810"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421776897508323333",
            "in_reply_to_user_id": "207200701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@3lingua @Fernand65828810 Aqui nestes casos tamb\u00e9m n\u00e3o havia provas, estava tudo conforme a lei, mas uma j\u00e1 foi demolida. Se est\u00e1 tudo legal e \u00e9 comum qualquer pessoa poder construir no Parque Nacional de Sintra porqu\u00ea tanta manifesta\u00e7\u00e3o de nervosismo, inclusivamente, por ti? https://t.co/pXeBkB0nc1"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-08-01T10:09:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1308495201753862146",
                        "start": 0,
                        "username": "senhor_marido"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "2456839488",
                        "start": 15,
                        "username": "JorgeTavares01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421774980476542976",
            "in_reply_to_user_id": "1308495201753862146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@senhor_marido @JorgeTavares01 \u00c9 verdade, abrir a boca n\u00e3o custa. .Mas neste caso, o exagero no que est\u00e3o a pedir poder\u00e1 ter como base o local privilegiado onde foi constru\u00eddo - Parque Nacional de Sintra. Por acaso foi autorizada a sua constru\u00e7\u00e3o quando Edite Estrela era \"presidenta\"."
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-08-01T10:06:55.000Z",
            "id": "1421774436311646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, rumo ao Pico da Pedra Branca 50K.\u26f0\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/z7aqYpCX9m"
        },
        {
            "author_id": "1259618029392060421",
            "created_at": "2021-08-01T09:00:48.000Z",
            "id": "1421757796694044673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#grutadomorcego com elas!!!\nMinhas parceirinhas...\n\ud83e\udd87\ud83e\udd87\ud83e\udd87\ud83e\udd87\ud83e\udd87\ud83e\udd87\ud83e\udd87\ud83e\udd87 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/NAt2c3rELF"
        },
        {
            "author_id": "1259618029392060421",
            "created_at": "2021-08-01T08:57:28.000Z",
            "id": "1421756959531937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batman e batgirl em sua caverna!!!\n#grutadomorcego \nQue possamos desbravar mais lugares incr\u00edveis alcomo este!!! em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3cj5buCgOY"
        },
        {
            "author_id": "1088477428916338690",
            "created_at": "2021-08-01T08:54:08.000Z",
            "id": "1421756120234876931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ana Gomes tamb\u00e9m est\u00e1 a querer limpar a sua pegada ... Tentando vender a sua mans\u00e3o, por 2.000.000\u20ac !\n\nFoi constru\u00edda, no Parque Nacional de Sintra, nos tempo da Edite Estrela ...\n\nO esquema xuxalista ! https://t.co/nIDgAN2SC6"
        },
        {
            "author_id": "968651745407750144",
            "created_at": "2021-08-01T08:43:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91580313,
                        -6.06360051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "1421753367362113548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invejosos dir\u00e3o que n\u00e3o moro na Big Apple, tsc tsc... #funiscounterproductive #dominomotherfuckers #thisstrategyseemshighlyinnefective #hitthelightsnigga #eatyourpotatoes @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/0XEm2oDcWQ"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-08-01T08:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "207200701",
                        "start": 0,
                        "username": "3lingua"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1233100221585985544",
                        "start": 9,
                        "username": "Fernand65828810"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421749979492896770",
            "in_reply_to_user_id": "207200701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@3lingua @Fernand65828810 Um processo que E. Estrela perdeu e teve que pagar as custas. \nAinda n\u00e3o percebeste que Ana Gomes quer empochar 2.000.000\u20ac por um im\u00f3vel que poder\u00e1 ter esse valor, precisamente por ter sido constru\u00eddo no Parque Nacional de Sintra? \nUm atentado ao ambiente autorizado por Edite! https://t.co/YtWXc3Qi7b"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-08-01T07:46:29.000Z",
            "id": "1421739096121167872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Ana Gomes conseguiu construir a sua mans\u00e3o no Parque Nacional de Sintra, precisamente na altura em que este munic\u00edpio era considerado um dos mais corruptos do pa\u00eds, em que a camarada Edite Estrela era a \"Presidenta\". https://t.co/u14pirr8N0 https://t.co/lgI3DxBQw2"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-08-01T02:32:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "36457965",
                        "start": 251,
                        "username": "governomg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421660020681359362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale Encantado, Parque Nacional do Capara\u00f3. Localizado na Serra do Capara\u00f3 - #MinasGerais (#MG) #Brasil #Sudeste #Brazil #Mineiro #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@governomg https://t.co/zrEYT6gJLp"
        },
        {
            "author_id": "797252943804252160",
            "created_at": "2021-08-01T02:24:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43002794,
                        -23.87140733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1421657995470114822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/I0ncvROfo8"
        },
        {
            "author_id": "814830026579464192",
            "created_at": "2021-08-01T01:42:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "951706503060303873",
                        "start": 0,
                        "username": "MorceDan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1421647409130745864",
            "in_reply_to_user_id": "951706503060303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MorceDan N\u00e3o, n\u00e3o. S\u00e3o Paulo. O Parque Estadual das Fontes do Ipiranga, al\u00e9m dos parques citados, abriga tamb\u00e9m o Cientec (Parque cient\u00edfico tecnol\u00f3gico  com observat\u00f3rio astronimico), Escola de Jardinagem e um bom peda\u00e7o de mata original."
        },
        {
            "author_id": "1126531032612835330",
            "created_at": "2021-08-01T00:48:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1421633811755020291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente! Mas o Rio t\u00e1 devendo uma repaginada TB em alguns dos seus parques j\u00e1 consolidados. \nhttps://t.co/gPxJzL24Sb"
        },
        {
            "author_id": "1034480709438775296",
            "created_at": "2021-08-01T00:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "185162359",
                        "start": 52,
                        "username": "kardinalmelon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421624441935630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Plitvice \u2764\n\n.\n.\n- Cro\u00e1cia \nFoto: @kardinalmelon https://t.co/drNSAuOvoS"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2021-08-01T00:10:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1421624320363794435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flordocerrado \ud83d\udca5 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/RV1cHHN8bq"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2021-08-01T00:05:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1421623020888772616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar incr\u00edvel \ud83d\udc9b\ud83e\udd8b\ud83d\udc9a\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#parquenacionalchapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Bi64tK3pRQ"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2021-08-01T00:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1421622577072590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionalchapadadosveadeiros \ud83d\udc9a\ud83e\udd8b\ud83d\udc9b em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/TUc7Mfh8JG"
        },
        {
            "author_id": "1290389804585234441",
            "created_at": "2021-07-31T23:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421617848062029825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1946, algo aconteceu neste parque nacional que os cientistas n\u00e3o cons... https://t.co/r9GOoo95wY via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-07-31T23:30:13.000Z",
            "id": "1421614206013644804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma mulher foi processada ap\u00f3s ter sido gravada tentando se aproximar de uma fam\u00edlia de ursos para fazer uma foto no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, informou nesta sexta-feira (30) o tribunal estadual do Wyoming.\n\n\u200b\u200b\u200bLEIA MAIS em https://t.co/cFY4s0xK1K https://t.co/XNcETijE3a"
        },
        {
            "author_id": "90028938",
            "created_at": "2021-07-31T23:30:05.000Z",
            "id": "1421614172886892548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho de cachoeira\u2026.. \nPara revigorar\u2026.\nRepor as energias\u2026..\nVida nova! \nAno novo!\n#euamoachapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/yKHfCC0A5y"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-07-31T23:10:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1233100221585985544",
                        "start": 0,
                        "username": "Fernand65828810"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421609316084224006",
            "in_reply_to_user_id": "1233100221585985544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernand65828810 Certamente que fizeram tudo conforme a lei. O Valentim Loureiro tamb\u00e9m transformou um terreno agr\u00edcola em urbano no dia seguinte a ser adquirido pelo filho. Tudo legal.\nAcha que se tiver um terreno no Parque Nacional de Sintra lhe deixam construir alguma coisa?"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-07-31T23:06:30.000Z",
            "id": "1421608236550033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra temperaturas negativas e geada; veja fotos\nhttps://t.co/39kONTUymu"
        },
        {
            "author_id": "2991716200",
            "created_at": "2021-07-31T22:55:10.000Z",
            "id": "1421605385996316679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Ivindo, no Gab\u00e3o, declarado Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO \n#trtportuguese \nhttps://t.co/d037s2iBIL https://t.co/EW4NOPLhbK"
        },
        {
            "author_id": "269931440",
            "created_at": "2021-07-31T22:50:51.000Z",
            "id": "1421604298430029824",
            "in_reply_to_user_id": "269931440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A legenda: \u201cPraticar esportes faz o erro de uma cesta ser s\u00f3 um detalhe. Esporte \u00e9 sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e disciplina. Viva o esporte!\u201d\n\ud83d\udccd Parque Municipal Odilon Soares"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-07-31T22:16:30.000Z",
            "id": "1421595654804049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/B4N3beCe8l"
        },
        {
            "author_id": "1257051366238846977",
            "created_at": "2021-07-31T22:04:33.000Z",
            "id": "1421592645323960327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem puder retuitar e assinar a peti\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra da Maria Comprida... precisamos salv\u00e1-la...\n\nVeja esta foto do Instagram de @monaserradamariacomprida https://t.co/tLYERun9cm"
        },
        {
            "author_id": "103844722",
            "created_at": "2021-07-31T22:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3192909,
                        -16.7361394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1421591792408055810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Odilon Soares https://t.co/oqAOEXFrgR"
        },
        {
            "author_id": "814830026579464192",
            "created_at": "2021-07-31T21:51:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "951706503060303873",
                        "start": 0,
                        "username": "MorceDan"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1421589394495053827",
            "in_reply_to_user_id": "951706503060303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MorceDan Eu sabia! Foi s\u00f3 bora te zoar.\nMas aqui tem Mata Atl\u00e2ntica. Moro perto do Parque Estadual, no qual est\u00e3o inseridos os Jardins Zool\u00f3gico e Bot\u00e2nico."
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-07-31T21:48:57.000Z",
            "id": "1421588721325985793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfc0\u26f9\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f O 1\u00ba Campeonato 3x3 de Basquete est\u00e1 rolando neste final de semana no Parque Municipal Odilon Soares. S\u00e3o seis categorias, com disputas masculinas e femininas. https://t.co/nbRwbqKmPm"
        },
        {
            "author_id": "1283037863240663042",
            "created_at": "2021-07-31T21:45:23.000Z",
            "id": "1421587821509365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces \n\n\ud83d\udcf8VC https://t.co/HkJylZLmPN"
        },
        {
            "author_id": "1221409361114927104",
            "created_at": "2021-07-31T21:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55977946",
                        "start": 0,
                        "username": "hospicio_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421587502524248071",
            "in_reply_to_user_id": "55977946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hospicio_brasil Estou aqui nas costas do Parque Nacional de Itatiaia (Serrinha do Alambari) e amanh\u00e3, depois de uma caminhada, vou tentar encarar.\nSemana passada, ficou s\u00f3 na vontade. N\u00e3o deu para molhar nem os p\u00e9s."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-31T21:40:58.000Z",
            "id": "1421586713634164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 20 de julho de 2021 o desmatamento de 0,72 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 4,31 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-07-31T21:01:00.000Z",
            "id": "1421576652547448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, trilheiros! O munic\u00edpio de Teres\u00f3polis, na regi\u00e3o tur\u00edstica da Serra Verde Imperial, inaugurou a trilha do Tangar\u00e1. O passeio, realizado no Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis, tem cerca de 1.100 metros de extens\u00e3o e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para toda a fam\u00edlia. https://t.co/sncE9hyJbr"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-07-31T20:44:02.000Z",
            "id": "1421572385615056902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o previstas atividades de conserva\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o da unidade por um per\u00edodo de 30 anos\nhttps://t.co/ckt6vur1n4"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2021-07-31T20:43:03.000Z",
            "id": "1421572138163650565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela ter\u00e1 R$ 90 milh\u00f5es em investimentos    https://t.co/phCHv4g7hD"
        },
        {
            "author_id": "1248766993517477888",
            "created_at": "2021-07-31T19:24:07.000Z",
            "id": "1421552271922450437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mirante do Governador, Parque Estadual da Caverna do Diabo, Eldorado-sp.\nConhe\u00e7a o Brasil, valorize seu Pa\u00eds. https://t.co/ZFclkU7K3z"
        },
        {
            "author_id": "1588868264",
            "created_at": "2021-07-31T19:14:30.000Z",
            "id": "1421549852043927555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrindo por entre as \u00e1rvores olhando para a Ilha Wizard no Parque Nacional do Lago Crater https://t.co/8UgC5o5YjR"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-07-31T19:13:17.000Z",
            "id": "1421549544542773255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito contou sobre o projeto em conversa com a reportagem da Super R\u00e1dio Tupi\nhttps://t.co/H0NtnTK1bU"
        },
        {
            "author_id": "1146829297",
            "created_at": "2021-07-31T19:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "295417717",
                        "start": 0,
                        "username": "MonabellFreire"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1473151477",
                        "start": 16,
                        "username": "mary19_maria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421549210764251137",
            "in_reply_to_user_id": "295417717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MonabellFreire @mary19_maria \u00c1rea protegida .\ud83d\ude04"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-07-31T19:05:00.000Z",
            "id": "1421547460367843329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lobo Guar\u00e1 \u00e9 flagrado no Monumento Natural de Itatiaia\n\n#loboguara #flagra #monumento #serradoourobracno #itatiaia #correiodeminas #correiodmeinasonline \n\nhttps://t.co/VLBV3019MK https://t.co/TDh8mbeq09"
        },
        {
            "author_id": "1261140288233287680",
            "created_at": "2021-07-31T18:53:50.000Z",
            "id": "1421544653095067653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia Rj https://t.co/YgOG7UKOQx"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2021-07-31T18:18:50.000Z",
            "id": "1421535843450249217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SoNaGazeta Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Cesamar\n\nReportagem Gazeta do Cerrado\n\nhttps://t.co/6HVXm0qHqI"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-07-31T18:11:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8665852",
                        "start": 0,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421534115438997512",
            "in_reply_to_user_id": "8665852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@expresso E assim vai tendo uma boa imprensa.\nNenhum jornal ou televis\u00e3o lhe vai perguntar como \u00e9 que ela conseguiu construir uma mans\u00e3o no Parque Nacional de Sintra. Agora at\u00e9 o tem \u00e0 venda por 2.000.000\u20ac."
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2021-07-31T18:03:09.000Z",
            "id": "1421531896954212356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "BRASIL EM 2021\n\n-12,0 PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA/RJ/PWX/1/7/21\n\n-10,4 BOM JARDIM/F.KEISER 31/7/21\n\n-10,1 DELFIM MOREIRA/CHARCO 23/7/21\n\n-9,9 P. N. ITATIAIA/RJ/INMET 1/7/21\n\n-9,4 VARGEM BONITA/F.K 20/7/21\n\nEsta\u00e7\u00f5es padronizadas (governo e particulares)\nCoutinho/ Piter Scheuer"
        },
        {
            "author_id": "94079214",
            "created_at": "2021-07-31T18:01:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.697446,
                        -4.527206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca7f1a2ac1fdd88a"
            },
            "id": "1421531354706104354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Natural das Fal\u00e9sias de Canoa Quebrada https://t.co/jcaoyJFsEQ"
        },
        {
            "author_id": "3501173963",
            "created_at": "2021-07-31T17:52:04.000Z",
            "id": "1421529106966065155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consegui correr 8km hoje. Uma grande conquista depois de uma les\u00e3o grave no joelho. Luta, luta, luta mais luta.#corrida #sa\u00fade #espote #cooper #parquebarueri #alcindoalmeida em Parque Municipal - Barueri https://t.co/VeyoKRXLxQ"
        },
        {
            "author_id": "1395894046565019658",
            "created_at": "2021-07-31T17:48:42.000Z",
            "id": "1421528260580630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto dia conhecendo a Chapada dos Veadeiros, desta vez a Trilha dos Saltos dentro do Parque Nacional. Passando pela Salto 120, 80, Carrossel e Corredeiras.\n\n#120 #80 #carrossel #centrooeste #chapadadosveadeiros #corredeiras #goias #saltos\n\nhttps://t.co/OmcgLV5vFJ https://t.co/rpXfSj0iah"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-07-31T17:00:01.000Z",
            "id": "1421516006510325761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo Guar\u00e1 \u00e9 flagrado no Monumento Natural de Itatiaia\n\n#loboguara #flagra #monumento #serradoourobracno #itatiaia #correiodeminas #correiodmeinasonline \n\nhttps://t.co/9VuoC5aYls https://t.co/PrLE4aq4J3"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2021-07-31T16:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43199802",
                        "start": 0,
                        "username": "LeticiaSena"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "17225571",
                        "start": 13,
                        "username": "myapacioni"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "984180250459373569",
                        "start": 42,
                        "username": "BuenasIdeias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421515012670115843",
            "in_reply_to_user_id": "43199802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeticiaSena @myapacioni @davifernandesrs @BuenasIdeias Aa vou ver! Fiz meu tcc no parque nacional do Itatiaia. E pra contextualizar tive que estudar a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o do local. Sem o visconde ele n\u00e3o existiria. Ele tem uma import\u00e2ncia muito foda aqui pra regiao do vale do paraiba"
        },
        {
            "author_id": "882236839293308928",
            "created_at": "2021-07-31T16:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55977946",
                        "start": 0,
                        "username": "hospicio_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421504892686962692",
            "in_reply_to_user_id": "55977946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hospicio_brasil Jesus amado, ter\u00e3o de adiar isso at\u00e9 novembro. \u00c1gua das cachoeiras do parque nacional do Itatiaia s\u00e3o muito frias"
        },
        {
            "author_id": "436598417",
            "created_at": "2021-07-31T16:15:06.000Z",
            "id": "1421504703175741444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da administra\u00e7\u00e3o do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. S\u00f3 ela no meio do mato. em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/ppnERkNFuU"
        },
        {
            "author_id": "3436056327",
            "created_at": "2021-07-31T16:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17225571",
                        "start": 0,
                        "username": "myapacioni"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2891443105",
                        "start": 12,
                        "username": "bisorando"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1421502039285243913",
            "in_reply_to_user_id": "17225571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@myapacioni @bisorando @davifernandesrs Aaaah era a mesma coisa, ele tem uma puta importacia aqui. O parque nacional do itatiaia so existe por conta dele.  A sede do parque era una casa dele. Ele manteve mata da regiao e recuperou lugares q estavam desmatados. Td ao redor sendo destruido pro cafe, e ele manteve aqui."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-31T15:39:37.000Z",
            "id": "1421495776740474886",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM acumula 4,72 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-31T15:39:37.000Z",
            "id": "1421495776094478338",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-31T15:39:37.000Z",
            "id": "1421495775595433989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,81 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 8 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-07-31T15:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421490477900181504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange - Epis\u00f3dio 53 https://t.co/s5XlXJKhFe via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "452350652",
            "created_at": "2021-07-31T15:18:30.000Z",
            "id": "1421490460854456327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Itatiaia - Neve no Planalto https://t.co/MRf3ekb8Vz"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-07-31T15:12:03.000Z",
            "id": "1421488836438282245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga Camilo Viana.\nBel\u00e9m do Par\u00e1.\nAs trilhas de bike mais iradas da Cidades https://t.co/bkhIyluz2j"
        },
        {
            "author_id": "289465084",
            "created_at": "2021-07-31T15:00:23.000Z",
            "id": "1421485902568869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u, 31/07/2021\n\nna falta de pasto, tem que tomar cuidado pra esses gados a\u00ed n\u00e3o comerem a mata do Parque Nacional https://t.co/IW7JiSyudx"
        },
        {
            "author_id": "124157459",
            "created_at": "2021-07-31T14:54:44.000Z",
            "id": "1421484480640995344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a luta! Reuni\u00e3o com prefeito Jorge Pozzobom, a vereadora Marina Callegaro, o Luciano Zanini Guerra, o Lorandi Maciel e o Junior Pozzobon (da 13a Regi\u00e3o Tradicionalista), sobre o tema do Parque Municipal de Eventos. Mais uma luta coletiva pela nossa S.Maria.\n\n#SantaMariaRS https://t.co/tOMAtcsASP"
        },
        {
            "author_id": "1374369469519163393",
            "created_at": "2021-07-31T14:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1318886740099203074",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosHypeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421483737112616967",
            "in_reply_to_user_id": "1318886740099203074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosHypeu claro que sim, ela ia ter tudo oq precisa, amor felicidade, 5 cachorros 2 gatos 20 passarinhos e 3 on\u00e7as pintadas, todos criados livres a beira de alguma das cachoeiras do parque nacional da tijuca aqui no rj"
        },
        {
            "author_id": "365699664",
            "created_at": "2021-07-31T14:50:23.000Z",
            "id": "1421483383700574216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheio de Pol\u00edcia aqui no parque municipal, fofoqueira que habita em mim est\u00e1 quase morrendo sem informa\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-07-31T14:45:13.000Z",
            "id": "1421482085458530309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dicatursp Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Bocaina - Com 104 mil hectares, parque abrange SP e Rio e reserva uma diversidade de paisagens e atrativos naturais gra\u00e7as a Mata Atl\u00e2ntica. VEJA+ https://t.co/TaeeWFf9Tp #Serradabocaina #saojosedobarreiro #bananal #Cunha https://t.co/Cc4QzFHNcu"
        },
        {
            "author_id": "51208542",
            "created_at": "2021-07-31T14:41:40.000Z",
            "id": "1421481192768036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O nado de uma jiboia diretamente dos manguezais da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim para aquecer o cora\u00e7\u00e3o de quem ama a natureza em todas as suas formas!\ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/XYpHGyf4hr\n\nV\u00eddeo: Projeto U\u00c7\u00c1 https://t.co/Ms8hxU9jRF"
        },
        {
            "author_id": "1308927056747601925",
            "created_at": "2021-07-31T14:25:58.000Z",
            "id": "1421477241893048324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/8ZkHVyrCpb"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2021-07-31T13:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1421462887852347393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadadosveadeiros \n#meubrasilbrasileiro \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UmmX6WGea0"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-07-31T13:21:10.000Z",
            "id": "1421460933021519874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gelo cobriu a vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3. Uma das sensa\u00e7\u00f5es era de que esta madrugada foi a mais fria do ano.  https://t.co/RYOZRibGDZ"
        },
        {
            "author_id": "1357566906383892481",
            "created_at": "2021-07-31T13:16:08.000Z",
            "id": "1421459666190675974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enfim, p\u00e1, tanta segrega\u00e7\u00e3o, est\u00e1 tudo proibido de ir a este restaurante que fica perto do Parque Municipal Da Costa Da Caparica, e ao lado do Centro Internacional De Surf do mesmo local, n\u00e3o v\u00e3o l\u00e1, de todo. https://t.co/AZ8NycFVaT"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-07-31T12:56:35.000Z",
            "id": "1421454744762175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gVMXkD12gs"
        },
        {
            "author_id": "1334976167745613824",
            "created_at": "2021-07-31T12:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "4883829947",
                        "start": 0,
                        "username": "vitorj_"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1014870303162454018",
                        "start": 9,
                        "username": "addicthouis"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "71393806",
                        "start": 22,
                        "username": "belloi5_"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "952177277814616064",
                        "start": 32,
                        "username": "MrVnsss"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "28678458",
                        "start": 41,
                        "username": "jeny_jeny"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2917485347",
                        "start": 52,
                        "username": "wipedwalls"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "52634100",
                        "start": 64,
                        "username": "tais_so"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421446162066911236",
            "in_reply_to_user_id": "4883829947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorj_ @addicthouis @belloi5_ @MrVnsss @jeny_jeny @wipedwalls @tais_so Nunca nevou aqui, s\u00f3 no parque nacional de Itatiaia q as vezes tem geada, mas n chega a ser neve"
        },
        {
            "author_id": "10005692",
            "created_at": "2021-07-31T12:14:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3352879655",
                        "start": 0,
                        "username": "dualidadedocaos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421444214378930181",
            "in_reply_to_user_id": "3352879655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dualidadedocaos Em NI n\u00e3o tem um parque estadual???"
        },
        {
            "author_id": "1266415275857063938",
            "created_at": "2021-07-31T12:09:41.000Z",
            "id": "1421442944809177091",
            "in_reply_to_user_id": "1266415275857063938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas infelizmente como nem tudo s\u00e3o flores (entenderam o trocadilho?) achamos um acampamento de ca\u00e7adores tinha coberta e at\u00e9 panela de press\u00e3o ai, sim ca\u00e7adores em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \ud83e\udd21 https://t.co/gawhDZip56"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2021-07-31T12:07:35.000Z",
            "id": "1421442416389738498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 registra -2\u00ba na madrugada deste s\u00e1bado\u00a0(31) https://t.co/WpBDylrtLH"
        },
        {
            "author_id": "1407049509927071745",
            "created_at": "2021-07-31T12:04:48.000Z",
            "id": "1421441713315487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: crimes ambientais e incentiva manejo sustent\u00e1vel em Amazonas, Mato Grosso, Par\u00e1 e Rond\u00f4nia. Em ingl\u00eas v\u00eddeo da megaopera\u00e7\u00e3o feita na Floresta Nacional de Jamari (RO) para coibir exploradores de cerca de 100 mil m\u00b3 de madeira nobre/ano 31/7/2021Secom https://t.co/bQe1zeUP3l"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-07-31T11:53:07.000Z",
            "id": "1421438773762662402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama combate crimes ambientais e incentiva manejo sustent\u00e1vel em munic\u00edpios de Amazonas, Mato Grosso, Par\u00e1 e Rond\u00f4nia.\n\nConfira a vers\u00e3o em ingl\u00eas do v\u00eddeo da megaopera\u00e7\u00e3o realizada na Floresta Nacional de Jamari (RO) para coibir criminosos que https://t.co/DO6VcRShfi"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-31T11:41:54.000Z",
            "id": "1421435952753479683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arapa\u00e7u-do-cerrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/x2nr9w51Yi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-31T11:38:15.000Z",
            "id": "1421435034494377985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 19 de julho de 2021 o desmatamento de 0,81 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 9 dias, somando 10,58 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1266415275857063938",
            "created_at": "2021-07-31T11:21:52.000Z",
            "id": "1421430909430079491",
            "in_reply_to_user_id": "1266415275857063938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei na rodovi\u00e1ria do plano as 7:30 o Yan e o Anderson. Os dois s\u00e3o doutorandos na UnB, mas esse campo era pro projeto do Yan, entrei no carro e fomos para o Parque Nacional de Bras\u00edlia (vulgo \u00e1gua mineral) e pra quem n\u00e3o sabe ele abrange  uma \u00e1rea de 42\u00a0355,54\u00a0hectares"
        },
        {
            "author_id": "35925562",
            "created_at": "2021-07-31T11:13:50.000Z",
            "id": "1421428888991846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3 Online: Garrafas PET poder\u00e3o ser doadas \u00e0 UERN no Parque Municipal neste s\u00e1bado - https://t.co/tyxoBQOgGR"
        },
        {
            "author_id": "1192845161287557120",
            "created_at": "2021-07-31T11:11:49.000Z",
            "id": "1421428379551678469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem um ano que eu to na faculdade e tendo aula presencial e eu s\u00f3 fui descobrir ONTEM que tem um jardim super lindo com vista pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-07-31T11:06:00.000Z",
            "id": "1421426918218510338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/pEtvTYiRos"
        },
        {
            "author_id": "4912739825",
            "created_at": "2021-07-31T11:04:59.000Z",
            "id": "1421426659455012865",
            "in_reply_to_user_id": "4912739825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Confira a vers\u00e3o em ingl\u00eas do v\u00eddeo da megaopera\u00e7\u00e3o realizada na Floresta Nacional de Jamari (RO) para coibir criminosos que exploram cerca de 100 mil m\u00b3 de madeira nobre por ano.\n\nParte 2 https://t.co/b981jCw0hQ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-31T11:00:18.000Z",
            "id": "1421425480801165314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Lideran\u00e7as #quilombolas e #ribeirinhas do Par\u00e1 se reuniram nesta semana em oficina virtual, promovida pela Pr\u00f3-\u00cdndio, sobre o plano de manejo da Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera. Confira o relato e saiba porque o atual plano \u00e9 injusto com as comunidades: https://t.co/i24Hxi34de https://t.co/3kDb8slrSE"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-07-31T10:32:09.000Z",
            "id": "1421418398819524614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado edital para investimentos de R$ 21 milh\u00f5es no Parque Estadual do Rio\u00a0Doce https://t.co/GfWxMhfX63"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-07-31T09:51:16.000Z",
            "id": "1421408111299121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Ana Gomes est\u00e1 a querer vender a sua Mans\u00e3o por 2.000.000\u20ac. Foi constru\u00edda no Parque Nacional de Sintra no tempo de Edite Estrela.\nSer\u00e1 que ela sabe alguma coisa que n\u00f3s n\u00e3o sabemos, para se estar a livrar da sua propriedade paradis\u00edaca? https://t.co/XYLxoOgOtv"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-07-31T09:34:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1128603479923150848",
                        "start": 0,
                        "username": "Raiostaparta"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1199324625727045632",
                        "start": 14,
                        "username": "hail_Hydra2019"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1097962618596327424",
                        "start": 30,
                        "username": "AndreCVentura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421403977242058755",
            "in_reply_to_user_id": "1128603479923150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raiostaparta @hail_Hydra2019 @AndreCVentura \u00c9s burro e n\u00e3o sabes: Quem consegue fazer uma mans\u00e3o no Parque Nacional de Sintra, autorizada, aparentemente, por Edite Estrela, a grande amiga de S\u00f3crates, s\u00f3 pode ser caracterizada como honesta entre aspas.\nE ela est\u00e1 a querer livrar-se do pal\u00e1cio porqu\u00ea? Chegou a vez dela? https://t.co/Lzbtb1t7V1"
        },
        {
            "author_id": "866889320",
            "created_at": "2021-07-31T09:21:02.000Z",
            "id": "1421400501493633027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udd25 Viernes 6 de Agosto - #Santib\u00e1\u00f1ezelBajo - Parque Municipal\ud83d\udd25\ud83d\udd25 https://t.co/aBQQAlqvkP"
        },
        {
            "author_id": "31971445",
            "created_at": "2021-07-31T09:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421396872950919168",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ 06h06 - Parque Nacional do Itatiaia registrando -6\u00baC."
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-07-31T09:04:32.000Z",
            "id": "1421396347358519296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As artes contempor\u00e2neas estiveram de novo na rua, com o espet\u00e1culo Por Um Fio, da companhia portuense Erva Daninha, \u00faltima proposta da edi\u00e7\u00e3o deste ano do Desconcentra, a acontecer ontem \u00e0 noite no Parque Municipal do Serrado, em Amora.\n\ud83d\udc49\ud83c\udf10 https://t.co/pmpYCcVHPy\n#Desconcentra https://t.co/l6cKi2Pegc"
        },
        {
            "author_id": "31971445",
            "created_at": "2021-07-31T09:04:15.000Z",
            "id": "1421396276495753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temperaturas no RJ \u00e0s 6h:\n\nParque Nacional do Itatiaia: -6\u00baC.\nTeres\u00f3polis: 4\u00baC.\nPetr\u00f3polis: 5\u00baC.\nNova Friburgo e Volta Redonda: 6\u00baC.\n\nRio de Janeiro: 12\u00baC."
        },
        {
            "author_id": "4016135776",
            "created_at": "2021-07-31T08:10:02.000Z",
            "id": "1421382633616023558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Ms7gbpXk2a - Gostava de explorar a Floresta Amaz\u00f3nia? Neste post exploramos o Parque Estadual de Utinga que proporciona atividades diferentes aos turistas."
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-31T07:40:36.000Z",
            "id": "1421375226181349376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje homenageamos os her\u00f3is do nosso mundo da conserva\u00e7\u00e3o - os mais de 300 homens e mulheres que servem como Fiscais do Parque Nacional da #Gorongosa, Coutada 12 e Reserva de Marromeu. #WorldRangerDay https://t.co/NdTw0Ae1rL"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-07-31T07:19:43.000Z",
            "id": "1421369969472901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro Bacca: Solu\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 indenizar fam\u00edlias, n\u00e3o diminu\u00ed-lo | NSC Total https://t.co/jb47fOz3Wj"
        },
        {
            "author_id": "1186424034600374273",
            "created_at": "2021-07-31T03:53:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1067170430836969472",
                        "start": 0,
                        "username": "Beatrds1"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "4836632362",
                        "start": 10,
                        "username": "RendowMetw"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1366051227537145858",
                        "start": 22,
                        "username": "bekasaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421317999118725120",
            "in_reply_to_user_id": "1067170430836969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Beatrds1 @RendowMetw @bekasaaa Tem registros no parque nacional de Itatiaia, no RJ. Eu n\u00e3o fa\u00e7o a menor ideia de onde encontrar os registros oficiais, mas voc\u00ea pode procurar no google que vai ver diversas not\u00edcias e sites com registros de neve em SP, MS, MG e RJ."
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-07-31T02:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1421300670947368971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/k3MVTLQtyM"
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2021-07-31T02:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "1202130601",
                        "start": 178,
                        "username": "psol50"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "68313718",
                        "start": 188,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421297675086057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 281,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 105
            },
            "text": "Ferrovia que passa pelo Parque Nacional de Yoho, Canad\u00e1.\n\nUm trem passando por uma floresta? Por um Parque Nacional? Como os ambientalistas n\u00e3o viram isto?\nL\u00e1 eles n\u00e3o devem ter @psol50 e @STF_oficial . https://t.co/aSt5enpVZR"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2021-07-31T02:16:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1421293757471760384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cerrado  #brazil  #chapadadosveadeiros \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/KjbcLfNRFn"
        },
        {
            "author_id": "31971445",
            "created_at": "2021-07-31T02:07:07.000Z",
            "id": "1421291302726033411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperaturas no RJ \u00e0s 23h:\n\nParque Nacional do Itatiaia: -4\u00baC.\nTeres\u00f3polis: 5\u00baC.\nPetr\u00f3polis e Nova Friburgo: 6\u00baC.\nVolta Redonda: 8\u00baC.\n\nRio de Janeiro: 14\u00baC."
        },
        {
            "author_id": "40572724",
            "created_at": "2021-07-31T01:05:53.000Z",
            "id": "1421275891380981765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e no di\u00e1rio de campo de hoje um ousado casal \u00e9 quase flagrado trocando carinho e escoltado a se retirar de propriedade privada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ap\u00f3s tentativa meio bem sucedida de acampamento clandestino adentro desta forma\u00e7\u00e3o rochosa incr\u00edvel no interior da Para\u00edba. https://t.co/9a2OBn3Dwu"
        },
        {
            "author_id": "3034953016",
            "created_at": "2021-07-31T01:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1186424034600374273",
                        "start": 0,
                        "username": "tenorio_tete"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "4836632362",
                        "start": 14,
                        "username": "RendowMetw"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1366051227537145858",
                        "start": 26,
                        "username": "bekasaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421274640589131776",
            "in_reply_to_user_id": "1186424034600374273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tenorio_tete @RendowMetw @bekasaaa Vamo l\u00e1, parque nacional do Itatiaia realmente neva as vezes, mas mesmo assim o n\u00edvel de geada que t\u00e1 tendo no BR t\u00e1 insano esse ano"
        },
        {
            "author_id": "1334113188078563328",
            "created_at": "2021-07-31T00:52:16.000Z",
            "id": "1421272464420712450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E no meio da estrada tinha umas forma\u00e7\u00f5es rochosas...\n\nForma\u00e7\u00f5es imponentes que nem no mapa apareciam. \n\nNessa estrada sem sinal de telefone ou sinaliza\u00e7\u00e3o, s\u00f3 pudemos parar e admirar.\n\nDepois, fomos descobrir que esse a\u00ed \u00e9 o Parque Estadual Alto do Cari\u2026 https://t.co/oYsmjK61Ki https://t.co/BzOnPIjQzM"
        },
        {
            "author_id": "762793925996404736",
            "created_at": "2021-07-31T00:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421260373186039818",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB H\u00e1 poucas semanas que eu descobri que no estado do Rio tem on\u00e7a parda, visitando o Parque Nacional de Itatiaia! Recomendo o passeio, ali\u00e1s!"
        },
        {
            "author_id": "2991716200",
            "created_at": "2021-07-30T23:43:27.000Z",
            "id": "1421255145552285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Ivindo, no Gab\u00e3o, declarado Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO \n#trtportuguese \nhttps://t.co/d037s2iBIL https://t.co/ZglgUYEiVG"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-07-30T23:40:00.000Z",
            "id": "1421254278123974658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento aconteceu de forma mista https://t.co/ovsUDneQjv"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-30T23:00:16.000Z",
            "id": "1421244279800975363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "\u00c1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental registram mais de 70 focos de #queimadas em menos de um m\u00eas no Acre | Reserva Extrativista Chico Mendes lidera, com 50 focos entre os dias 1 e 28 de julho. O n\u00famero de queimadas este ano \u00e9 o maior dos \u00faltimos seis anos.\nhttps://t.co/3GD50dtpQG"
        },
        {
            "author_id": "1683875136",
            "created_at": "2021-07-30T22:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1345419139087798274",
                        "start": 0,
                        "username": "wesleyhsantos13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421243555251736588",
            "in_reply_to_user_id": "1345419139087798274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wesleyhsantos13 Cada resposta fria que ela me dava um pinguim morria no Parque Municipal \ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2021-07-30T22:50:00.000Z",
            "id": "1421241695287582720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE \u2705 Conselho do Programa de Parcerias do Paran\u00e1 (CPAR) aprovou projetos de concess\u00e3o de uso do Guartel\u00e1, do Jardim Bot\u00e2nico de Londrina e do Monumento Natural Parque S\u00e3o Jo\u00e3o. Projetos come\u00e7am a ser elaborados em agosto. https://t.co/8uFoFUKf6r"
        },
        {
            "author_id": "113464228",
            "created_at": "2021-07-30T22:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1151907239411761153",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoSpode"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "123339012",
                        "start": 14,
                        "username": "fab_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421234785544966148",
            "in_reply_to_user_id": "1151907239411761153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigoSpode @fab_oficial Acredite, h\u00e1 belos p\u00e1ssaros e belas paisagens, mesmo nas condi\u00e7\u00f5es de frio extremo. Quando puder e se quiser pesquise sobre o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - ICMBIo, pois esta organiza\u00e7\u00e3o militar encontra-se no interior de um parque ecol\u00f3gico."
        },
        {
            "author_id": "30786273",
            "created_at": "2021-07-30T22:20:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1240363024285929473",
                        "start": 0,
                        "username": "fannypricenew"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421234395323715592",
            "in_reply_to_user_id": "1240363024285929473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fannypricenew Esses dias flagraram dois filhotes de on\u00e7a pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Mesmo parque que querem partir ao meio reabrindo a Estrada do Colono."
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-07-30T22:20:39.000Z",
            "id": "1421234310582083587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua infrator em R$ 10 mil por ...\nhttps://t.co/96NeZtUuZD"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-07-30T22:14:37.000Z",
            "id": "1421232793783316484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/6HbRjMqJyN"
        },
        {
            "author_id": "1414816047123898374",
            "created_at": "2021-07-30T22:12:18.000Z",
            "id": "1421232208115687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!! Meus bb. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/hRnXKUMG8x"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-07-30T22:10:07.000Z",
            "id": "1421231661640003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua infrator em R$ 10 mil po...\nhttps://t.co/XQKVd4eJB5"
        },
        {
            "author_id": "1137341082",
            "created_at": "2021-07-30T22:02:21.000Z",
            "id": "1421229704938508294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1946, algo aconteceu neste parque nacional que os cientistas n\u00e3o conseguem explicar\nhttps://t.co/n51UENxRqw"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-07-30T22:01:00.000Z",
            "id": "1421229364444733440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0a\ud83d\udcf0 \u00c9 Not\u00edcia!\n\nTuristas encaram baixas temperaturas na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia\n\n\ud83d\udcbb: https://t.co/xDIBDG4zWb https://t.co/BXBlqqPRWl"
        },
        {
            "author_id": "1305480986512293889",
            "created_at": "2021-07-30T22:00:00.000Z",
            "id": "1421229112908263428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse clima de madrugar vendo as Olimp\u00edadas, que tal ver o mais novo esporte ol\u00edmpico, o Basquete 3x3, no Parque Municipal Odilon Soares? O local recebe, neste s\u00e1bado (31) e domingo (1), o 1\u00ba campeonato da modalidade. Participe e mostre todas as suas habilidades \u26f9\ufe0f. https://t.co/18egrSNIaI"
        },
        {
            "author_id": "1414816047123898374",
            "created_at": "2021-07-30T21:43:52.000Z",
            "id": "1421225055284076555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rPeZmWCtgq"
        },
        {
            "author_id": "1118922634648084480",
            "created_at": "2021-07-30T21:40:34.000Z",
            "id": "1421224221091434505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive no Parque Estadual do Rio Doce (Perd) para o lan\u00e7amento do edital para atra\u00e7\u00e3o de investimentos de R$ 21 milh\u00f5es em infraestrutura e prote\u00e7\u00e3o dos recursos naturais. Ao todo o parque ir\u00e1 receber R$ 93 milh\u00f5es em investimentos em pesquisa, turismo, lazer e infraestrutura. https://t.co/KmEs4gp3cH"
        },
        {
            "author_id": "1372663962148466699",
            "created_at": "2021-07-30T21:40:08.000Z",
            "id": "1421224114753318915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u201cestrada para o inferno\u201d no Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, Novo M\u00e9xico!\n\nQuem quer explorar?Eu n\u00e3o, tenho medo kkk https://t.co/EVQRt3LNP8"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-30T21:36:50.000Z",
            "id": "1421223282414481410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 19 de julho de 2021 o desmatamento de 1,43 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 4,31 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2021-07-30T21:32:45.000Z",
            "id": "1421222255678398476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 passeio ideal para amantes do ecoturismo https://t.co/Gy6SoaeABk"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2021-07-30T21:31:46.000Z",
            "id": "1421222008797417476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 hectares da mata do Parque Estadual Serra Verde, na MG-010 \nPelo menos 100 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra Verde, em Venda Nova, na capital mineira, foram destru\u00eddos em um inc\u00eandio que du...\nhttps://t.co/plq04eSj08"
        },
        {
            "author_id": "887811920669093888",
            "created_at": "2021-07-30T21:21:04.000Z",
            "id": "1421219314116481031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma mulher foi processada ap\u00f3s ter sido gravada tentando se aproximar de uma fam\u00edlia de ursos para fazer uma foto no\u00a0Parque Nacional de Yellowstone, nos\u00a0Estados Unidos, informou nesta sexta-feira (30) o tribunal estadual do Wyoming.  #EUA\n\nhttps://t.co/t9j84GCWg4 https://t.co/97WByLPDdu"
        },
        {
            "author_id": "1226684238902239232",
            "created_at": "2021-07-30T21:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2914767742",
                        "start": 0,
                        "username": "BrBrunaldao"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1101255984473870336",
                        "start": 13,
                        "username": "celtic_fr0g"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1399200356261826560",
                        "start": 26,
                        "username": "Viniciu54600833"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1410717177070723078",
                        "start": 43,
                        "username": "tetkek"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "3120745861",
                        "start": 51,
                        "username": "maiconkusterk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421216657612189705",
            "in_reply_to_user_id": "2914767742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrBrunaldao @celtic_fr0g @Viniciu54600833 @tetkek @maiconkusterk pesquisa a\u00ed querido, parque nacional do itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-07-30T20:59:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421213808924766209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital prev\u00ea contrata\u00e7\u00e3o de melhorias para o Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/GncHaQ5u6l via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-07-30T20:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "232815668",
                        "start": 93,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421213507127758854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado edital para investimentos no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/g2Nz8DHNF6 via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "971900460784390144",
            "created_at": "2021-07-30T20:48:24.000Z",
            "id": "1421211096938078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATRA\u00c7\u00c3O PARA O FIM DE SEMANA\nO Mirante do Parque Estadual Serra Verde recebe o projeto \"Noite de Cinema\" neste domingo (1\u00ba). Ser\u00e3o duas sess\u00f5es drive-in gratuitas. Veja qual filme vai passar e como garantir seu ingresso no link abaixo\n\nhttps://t.co/etsY9klXFI"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2021-07-30T20:47:19.000Z",
            "id": "1421210821762461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o e ambientalistas manifestam contra minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda. Movimentos acusam mineradora Gerdau de invadir \u00e1rea tombada dentro do Monumento Natural Estadual da Serra da Moeda. Ato acontece no pr\u00f3ximo s\u00e1bado. https://t.co/es90vDzWHv https://t.co/nP6UgNsfZy"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2021-07-30T20:45:00.000Z",
            "id": "1421210238145941506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro Bacca: Solu\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 indenizar fam\u00edlias, n\u00e3o diminu\u00ed-lo  https://t.co/GFeEyRP1FO"
        },
        {
            "author_id": "869689435033673728",
            "created_at": "2021-07-30T20:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "1186835894738788353",
                        "start": 141,
                        "username": "MarjorieKauffm5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421201820769296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Finalizando a semana de a\u00e7\u00f5es em comemora\u00e7\u00e3o aos 22 anos da Sema, visitando o Parque Estadual de Itapu\u00e3, acompanhado da presidente da Fepam, @MarjorieKauffm5. https://t.co/XcnjGNiXSo"
        },
        {
            "author_id": "209249563",
            "created_at": "2021-07-30T19:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "900348469",
                        "start": 177,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421195604387057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito do Rio de Janeiro Eduardo Paes: PELA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA CHACRINHA EM COPACABANA. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/3cAA73kymi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1017959704318939138",
            "created_at": "2021-07-30T19:40:07.000Z",
            "id": "1421193911431802886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero visitar o parque nacional da serra da capivara"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2021-07-30T19:38:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "133415058",
                        "start": 46,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "20045580",
                        "start": 65,
                        "username": "fiocruz"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "253034260",
                        "start": 76,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "12689622",
                        "start": 144,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421193507167952900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem mais Parques do Brasil (uma parceria EBC, @casaoswaldocruz / @fiocruz e @ICMBio) no fim de semana! O novo epis\u00f3dio, que vai ao ar \u00e0s 19h na @TVBrasil, mostra os segredos da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama (ES). Saiba mais no site: https://t.co/04vOP2NAzx\n\n\ud83d\udcf7 Luciana Alvarenga https://t.co/4HP65zSH3D"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-07-30T19:30:34.000Z",
            "id": "1421191507244167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u \u00e9 o destino dos cinquent\u00f5es neste segundo semestre. \n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u aparece no topo da lista. \n https://t.co/C5WizLCjXa\n\n#FozdoIgua\u00e7u #fronteira #vempraFoz #Cataratas #MarcodasTr\u00easFronteiras #Itaipu https://t.co/q6yUHAA0Lt"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2021-07-30T19:27:08.000Z",
            "id": "1421190643997630468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro Bacca: Solu\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 indenizar fam\u00edlias, n\u00e3o diminu\u00ed-lo https://t.co/6DtNMhynQ6"
        },
        {
            "author_id": "938124499559567361",
            "created_at": "2021-07-30T19:19:23.000Z",
            "id": "1421188691482005506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria companhia pra ir no parque nacional esse fds passar um frio e ver um mato. De sobra fuma um."
        },
        {
            "author_id": "2567480833",
            "created_at": "2021-07-30T19:13:22.000Z",
            "id": "1421187180341432322",
            "in_reply_to_user_id": "2567480833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cometendo crime e nos depois como se o servdor(n\u00e3o era e nem \u00e9 pitonisa)advinhou que ele seria presidente e como \"bom cumunista\"(a tudo ele classifica)o mul/ tou.Era um s\u00f3sia colocado por l\u00e1 na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2021-07-30T19:11:14.000Z",
            "id": "1421186641419505667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romeu Zema lan\u00e7a edital para investimentos de R$ 21 milh\u00f5es no Parque Estadual do Rio Doce, em Marli\u00e9ria\nEst\u00e3o previstas obras de infraestrutura, prote\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, que abriga a maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica do estado\nhttps://t.co/NKicF24Mal https://t.co/fdnZbqn700"
        },
        {
            "author_id": "184937619",
            "created_at": "2021-07-30T18:50:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "271880892",
                        "start": 109,
                        "username": "UERN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421181378624897028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uern realiza campanha de coleta de garrafas pet neste s\u00e1bado no Parque Municipal https://t.co/nSidJWC0Ei via @UERN - Universidade do Estado do Rio Grande do Norte https://t.co/l4XRIJEqJM"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2021-07-30T18:36:22.000Z",
            "id": "1421177868630085634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro Bacca: Solu\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \u00e9 indenizar fam\u00edlias, n\u00e3o diminu\u00ed-lo https://t.co/asQUXEMKL0"
        },
        {
            "author_id": "180371259",
            "created_at": "2021-07-30T18:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95888889,
                        -15.85194444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "1421176001401401355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Dos Pirineus https://t.co/99izdODTJh"
        },
        {
            "author_id": "1192520272181702658",
            "created_at": "2021-07-30T18:21:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421174116959375363",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB Registro feitono Parque Nacional, localizado na cidade de Teres\u00f3polis/RJ. Sensacional!!!"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-30T18:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "790680",
                        "start": 154,
                        "username": "bbcbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421168812179722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "An\u00fancios no Facebook tentavam vender lotes que ficam em \u00e1reas protegidas de Rond\u00f4nia e do Amazonas, como uma terra #ind\u00edgena e uma floresta nacional. Via @bbcbrasil https://t.co/oQilP4UbmQ"
        },
        {
            "author_id": "290831062",
            "created_at": "2021-07-30T17:57:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1435528442393636868",
                        "start": 0,
                        "username": "eliezerbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421168153464295426",
            "in_reply_to_user_id": "1208017606571110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eliezerbrasil Neve no Brasil tem quase todo ano, seria estranho se n\u00e3o tivesse\u2026 \nInclusive j\u00e1 nevou at\u00e9 no parque nacional de Itatiaia-RJ."
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-07-30T17:56:19.000Z",
            "id": "1421167790669631495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande maioria da popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie de primata \u00e9 encontrada em duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: o Parque Estadual do Lagamar de Canan\u00e9ia, \u00e1rea continental em S\u00e3o Paulo, e o Parque Nacional de Superagui, ilha no Paran\u00e1.\n\ud83e\uddf6 https://t.co/TXVkjlnX7o"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-07-30T16:40:24.000Z",
            "id": "1421148683375194114",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode fazer a sua doa\u00e7\u00e3o na sede do instituto, que fica na Travessa Euricles de Mattos 17, Laranjeiras, ou na Biblioteca Parque Estadual, no Centro do Rio.\n\nSeja solid\u00e1rio e aque\u00e7a um cora\u00e7\u00e3o! \u2764\ufe0f\n\n#GovRJ #SemTempoAPerder #Solidariedade"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-07-30T16:39:08.000Z",
            "id": "1421148366919045126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Inea est\u00e1 recebendo sugest\u00f5es, manifesta\u00e7\u00f5es e d\u00favidas sobre a implanta\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual Serra da Maria Cumprida at\u00e9 \u00e0s 18h de hoje\nhttps://t.co/yIUrq4WIO1"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2021-07-30T16:24:23.000Z",
            "id": "1421144652330250242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O torneio conta com quatro categorias: Sub-13 (2008), Sub-15 (2006), Sub-17 (2005), Sub-19 (2002) e Adulto.\n\nhttps://t.co/fwWxDdzzaQ"
        },
        {
            "author_id": "1341111280002871296",
            "created_at": "2021-07-30T15:56:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1369645283013984260",
                        "start": 0,
                        "username": "alpha_centtauri"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "566669024",
                        "start": 17,
                        "username": "ramoslucas_lr"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1435528442393636868",
                        "start": 44,
                        "username": "eliezerbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421137655648202752",
            "in_reply_to_user_id": "1369645283013984260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alpha_centtauri @ramoslucas_lr @annacstelo @eliezerbrasil Parque Nacional de Itatiaia ssempre faz frio nessa \u00e9poca do ano e sempre acontece de ter geadas, a partir do momento que ocorrer de previs\u00e3o de nevasca na capital seu argumento seria v\u00e1lido"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-07-30T15:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "43928439",
                        "start": 135,
                        "username": "MPF_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421135864386752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (via @MPF_RS)\nhttps://t.co/z04TNJOR2E https://t.co/WC8mtYi7pF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-30T15:35:28.000Z",
            "id": "1421132340936380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 23 de julho de 2021 o desmatamento de 1,39 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 8 dias, somando 4,72 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1291151726599380992",
            "created_at": "2021-07-30T15:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1241392331506569217",
                        "start": 0,
                        "username": "MarioFloripaSC"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "888850527362183169",
                        "start": 16,
                        "username": "temposleopoldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421129024009646084",
            "in_reply_to_user_id": "1241392331506569217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarioFloripaSC @temposleopoldo Hoje teve uma geada at\u00e9 bonita aqui, essa \u00e9 no Parque Municipal, amanh\u00e3 acredito que vai ter sim, mas um pouco mais isolada, n\u00e3o acredito que baixe de 0\u00b0... https://t.co/IN4MrvBHoX"
        },
        {
            "author_id": "2975814635",
            "created_at": "2021-07-30T15:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "86356656",
                        "start": 122,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421128598954577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E O PARQUE MUNICIPAL SEGUE FECHADO\ud83d\ude3f\n\nFechado desde mar\u00e7o, a n\u00e3o tem uma previs\u00e3o de quando ir\u00e1 r https://t.co/nNGsQWCoEB (@RadioBandNewsBH)"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2021-07-30T15:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "78922684",
                        "start": 60,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421128545204674564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E O PARQUE MUNICIPAL SEGUE FECHADO\ud83d\ude3f\n\nFechado desde mar\u00e7o, a @prefeiturabh n\u00e3o tem uma previs\u00e3o de quando ir\u00e1 reabrir o Parque Municipal da Avenida Afonso Pena. A PBH fala que precisa vacinar contra a raiva os gatos que moram l\u00e1, mas n\u00e3o sabe quantos ainda precisam ser imunizados https://t.co/NM5o0d8B4o"
        },
        {
            "author_id": "260300762",
            "created_at": "2021-07-30T15:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1250820860325376001",
                        "start": 0,
                        "username": "Rioparina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421123627450306560",
            "in_reply_to_user_id": "1250820860325376001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rioparina Tem v\u00e1rios comest\u00edveis aqui. Sempre colhemos.\nMoro numa mata fechada, \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "968556749136506881",
            "created_at": "2021-07-30T14:56:01.000Z",
            "id": "1421122413484445696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Goi\u00e2nia realiza o 1\u00ba Campeonato de Basquete 3 \u00d7 3 no Parque Municipal Odilon Soares\n\nhttps://t.co/ISpiaO0ZER"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-07-30T14:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1199324625727045632",
                        "start": 9,
                        "username": "hail_Hydra2019"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1097962618596327424",
                        "start": 25,
                        "username": "AndreCVentura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421122180109197326",
            "in_reply_to_user_id": "1352828781166292993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ddpiguy @hail_Hydra2019 @AndreCVentura Pois n\u00e3o \u00e9s burro, n\u00e3o, pelo contr\u00e1rio! Da\u00ed n\u00e3o dizeres nada acerca da mans\u00e3o ter sido constru\u00edda no Parque Nacional de Sintra. E parece que a constru\u00e7\u00e3o foi autorizada no tempo de Edite Estrela, a grande amiga do grande Jos\u00e9 S\u00f3crates."
        },
        {
            "author_id": "1387843812974862337",
            "created_at": "2021-07-30T14:52:47.000Z",
            "id": "1421121601186275335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos! https://t.co/Kw5jzp1SIm"
        },
        {
            "author_id": "1286449418435203073",
            "created_at": "2021-07-30T14:48:59.000Z",
            "id": "1421120645098835970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Infelizmente existem menos de 10.000 on\u00e7as-pardas no #Brasil \ud83d\udc2f\n\n#panther #RJ #rio #video #flagra #animal #feline #news #noticias #parque #park #biodiversity #nature #natureza #naturaleza #environment #ecology \n\nhttps://t.co/fldcsBdB5C"
        },
        {
            "author_id": "1154325664964759552",
            "created_at": "2021-07-30T14:35:11.000Z",
            "id": "1421117172374458373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deu -7,7\u00b0C em Itatiaia hoje, na esta\u00e7\u00e3o do INMET no Parque Nacional (na parte inabitada). Sim, isso fica no Rio de Janeiro.\nNo in\u00edcio do m\u00eas chegou a -8,1\u00b0C https://t.co/nWtrXWUm45"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2021-07-30T14:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "91857820",
                        "start": 69,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421115929035948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal contar\u00e1 com a\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o ambiental neste s\u00e1bado @portaldorn https://t.co/kYqrxVTRZp"
        },
        {
            "author_id": "1345045248775487492",
            "created_at": "2021-07-30T14:28:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1253397037963452418",
                        "start": 0,
                        "username": "Rochedo_Vijay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421115469852024832",
            "in_reply_to_user_id": "1253397037963452418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rochedo_Vijay HAHAHAHA mi mamacita que tirou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1684677458",
            "created_at": "2021-07-30T14:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "900348469",
                        "start": 177,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421115451044679680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito do Rio de Janeiro Eduardo Paes: PELA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA CHACRINHA EM COPACABANA. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/TUw3LJT2xZ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "103844722",
            "created_at": "2021-07-30T14:27:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.3192909,
                        -16.7361394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1421115207288492038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Odilon Soares https://t.co/1J5rdZv66u"
        },
        {
            "author_id": "113391512",
            "created_at": "2021-07-30T14:27:03.000Z",
            "id": "1421115124484648964",
            "in_reply_to_user_id": "113391512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo as pastas, \u00e9 preciso elaborar um plano de manejo da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, para, s\u00f3 ent\u00e3o, conseguir trabalhar cada im\u00f3vel. Isso deve levar, no m\u00ednimo, quatro anos, segundo as informa\u00e7\u00f5es fornecidas pelos secret\u00e1rios."
        },
        {
            "author_id": "298683076",
            "created_at": "2021-07-30T14:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "59459677",
                        "start": 0,
                        "username": "FERNANDOHESSEL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421111997735841793",
            "in_reply_to_user_id": "59459677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FERNANDOHESSEL Serio, que querem construir uma coisinha pequena como essa em um Parque Estadual?"
        },
        {
            "author_id": "199786775",
            "created_at": "2021-07-30T13:59:30.000Z",
            "id": "1421108191836917762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativa\u00e7\u00f5es em Setembro de 2021:\n\nZY3F - Parque Nacional da Lagoa do Peixe-RS ==&gt; 02 a 06 de setembro\nZY2O - Floresta Nacional de Ipanema-SP  ==&gt; 03 a 05 de setembro\nZX7F - Parque Nacional de Furna Feia-RN ==&gt; 14 a 16 de setembro\nZW7I - APA de Santa Cruz-PE ==&gt; 17 a 19 de setembro https://t.co/KV5kIpdwGX"
        },
        {
            "author_id": "25956589",
            "created_at": "2021-07-30T13:58:41.000Z",
            "id": "1421107987490295809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom final de semana, o meu ser\u00e1 a acima de 2.500m na Travessia RPPN Alto Montana.\n\nRPPN Alto Montana: Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural\n#rppnaltomontana #sonheluteconquiste #amontanhachama https://t.co/kHLuMyIuvK"
        },
        {
            "author_id": "56904629",
            "created_at": "2021-07-30T13:52:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8846302,
                        -16.75433137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1421106362436788225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal in Montes Claros, Minas Gerais https://t.co/nooRYOnT7K https://t.co/gGsCGIdyUl"
        },
        {
            "author_id": "23585685",
            "created_at": "2021-07-30T13:51:05.000Z",
            "id": "1421106074493480962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rotas de Ver\u00e3o: Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Cnx1sNVj6M https://t.co/NJQ5bhegNF"
        },
        {
            "author_id": "1106517239094824961",
            "created_at": "2021-07-30T13:50:38.000Z",
            "id": "1421105959359991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Dra Ana Gomes tem uma mans\u00e3o, constru\u00edda no Parque Nacional de Sintra, \u00e0 venda por 2 milh\u00f5es de euros.\nIsto cheira t\u00e3o mal! https://t.co/hUwEEjGZK6"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2021-07-30T13:46:58.000Z",
            "id": "1421105036181004290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Toda unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ter uma zona de amortecimento,  exceto APA e RPPN."
        },
        {
            "author_id": "51450021",
            "created_at": "2021-07-30T13:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "51450021",
                        "start": 213,
                        "username": "montesclaroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421104330669764609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em poucas horas, arvoredo e lago do Parque Municipal livram-se da pesada rede el\u00e9trica - de 138 KV - que a todos amedrontou por 50 anos\nSexta 30/07/21 - 9h54\n\nhttps://t.co/PGeQRk6n5R\n\nSiga-nos tamb\u00e9m no Instagram\n@montesclaroscom\nhttps://t.co/aFd3mKDoM3 https://t.co/EM4KLewztR"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-07-30T13:21:00.000Z",
            "id": "1421098502013214721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de passar um dia explorando o Parque Nacional do Vale da Morte, fa\u00e7a uma pausa no \ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc20\ud835\udc21 \ud835\udc12\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc27, localizado na hist\u00f3rica Beatty, ao longo da viagem de carro do Rally do Vale da Morte.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #ExploreNV #NVAdventure\nPc: laeti_tia_1 https://t.co/PskItv0SHC"
        },
        {
            "author_id": "1325108980428009472",
            "created_at": "2021-07-30T13:18:50.000Z",
            "id": "1421097959417073665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 125,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Thread fotogr\u00e1fica da minha visita ao Parque Estadual Ilha do Cardoso, Canan\u00e9ia-SP. O dia que entrei na \u00e1gua e botos-cinza apareceram e me usaram como barreira para pegar peixes. Ainda estou emocionado com tudo o aconteceu. (1/7) https://t.co/m3F0ug6cD9"
        },
        {
            "author_id": "1204172880243806208",
            "created_at": "2021-07-30T13:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1347926305363402758",
                        "start": 0,
                        "username": "DepreHulk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421095587517190146",
            "in_reply_to_user_id": "1347926305363402758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepreHulk Absolutamente n\u00e3o.  Os meninos fundadores,  l\u00e1 no parque municipal,  sequer cogitaram dessa bobagem.  Deixem essa papiata pra outros."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-30T13:00:35.000Z",
            "id": "1421093363265294340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peitica-de-chap\u00e9u-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/z6cGHDFvLe"
        },
        {
            "author_id": "806249069257564160",
            "created_at": "2021-07-30T13:00:01.000Z",
            "id": "1421093224182124547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A competi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 disputada no Parque Municipal Odilon Soares e tem inscri\u00e7\u00f5es gratuitas.\n\nhttps://t.co/EXZS6GTc8Y"
        },
        {
            "author_id": "772074217",
            "created_at": "2021-07-30T12:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "19613503",
                        "start": 0,
                        "username": "PJFDF"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1392183310345019393",
                        "start": 7,
                        "username": "CheioDeTruques"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1221937111626059776",
                        "start": 23,
                        "username": "Pequenaquenga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421091227294896130",
            "in_reply_to_user_id": "19613503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PJFDF @CheioDeTruques @Pequenaquenga Arcos de Valdevez, alto Minho. Uma das entradas para o parque nacional Peneda Ger\u00eas. N\u00e3o tens praia, mas tens rio e bem limpo de tal forma que todas as manh\u00e3s vejo da varanda de casa umas lontras a brincar e gar\u00e7as pousadas nas \u00e1rvores. E comer e beber do melhor."
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2021-07-30T12:48:46.000Z",
            "id": "1421090389163855878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc36 CADELA PERDIDA NO PARQUE MUNICIPAL \n\nPopulares solicitam divulga\u00e7\u00e3o no intuito de localizar os tutores. https://t.co/MCFPzHYyuj"
        },
        {
            "author_id": "3397817650",
            "created_at": "2021-07-30T12:47:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1260969407192412165",
                        "start": 0,
                        "username": "matt_0fps"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1110901557120458753",
                        "start": 11,
                        "username": "mARiaDasFifi"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "331827431",
                        "start": 25,
                        "username": "perfildojhon"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "9024672",
                        "start": 39,
                        "username": "qhannumentendi"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1104409872609828864",
                        "start": 55,
                        "username": "Leoguima01"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "66518268",
                        "start": 67,
                        "username": "icarokc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421089978562621445",
            "in_reply_to_user_id": "1260969407192412165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matt_0fps @mARiaDasFifi @perfildojhon @qhannumentendi @Leoguima01 @icarokc At\u00e9 no Rio de Janeiro neva, em exatamente UM lugar: no alto do parque Nacional de Itatiaia. J\u00e1 teve neve l\u00e1 na d\u00e9cada de 80 tmb. \n(N\u00e3o consigo a mat\u00e9ria inteira pq o Globo n\u00e3o deixa eu ler) https://t.co/RZ5f1Rhp4Z"
        },
        {
            "author_id": "1242145654534737921",
            "created_at": "2021-07-30T12:42:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1080193141909655552",
                        "start": 0,
                        "username": "ElleLamas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421088810214076424",
            "in_reply_to_user_id": "1242145654534737921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElleLamas https://t.co/pKwawwmFrY ABRIL"
        },
        {
            "author_id": "175802181",
            "created_at": "2021-07-30T12:36:48.000Z",
            "id": "1421087381260750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera todo ano subindo o Parque Nacional pra ver a neve: a \n\nA neve: https://t.co/vINkNLEuF5"
        },
        {
            "author_id": "1410240857672986624",
            "created_at": "2021-07-30T12:30:26.000Z",
            "id": "1421085777698725895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via atr\u00e1s do Parque Municipal liberada! Indica\u00e7\u00e3o minha aceita pelo Prefeito Hingo Hammes, que recebe aqui meu agradecimento.  Important\u00edssimo desvio para o tr\u00e2nsito de Itaipava. Na pol\u00edtica, \u00e9 preciso ser firme e ter palavra.  Vamos em frente! \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47https://t.co/DrBdfP1frj"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2021-07-30T12:04:44.000Z",
            "id": "1421079307955343366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 concedida pelo governo\u00a0federal https://t.co/c4n0TuLly0"
        },
        {
            "author_id": "77860393",
            "created_at": "2021-07-30T12:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "116716254",
                        "start": 133,
                        "username": "carolbrunel83"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421078237535408131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Manh\u00e3 gelada! \ud83e\udd76 Hoje o Parque Municipal Prefeito Altair Guidi amanheceu coberto pela geada. \u00c9 o dia mais frio do ano em Crici\u00fama.\n\n\ud83d\udcf8 @carolbrunel83 https://t.co/MnwDIU6aTC"
        },
        {
            "author_id": "1242145654534737921",
            "created_at": "2021-07-30T11:51:50.000Z",
            "id": "1421076064625905667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por deus, o parque municipal ta fechado ate hoje por causa do gamba com raiva??? \nbora pbh agiliza"
        },
        {
            "author_id": "1284519079471128577",
            "created_at": "2021-07-30T11:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "121416149",
                        "start": 0,
                        "username": "yurirafael92"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421074223175544832",
            "in_reply_to_user_id": "121416149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yurirafael92 Esse pode ser o recorde de frio da hist\u00f3ria do Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1284519079471128577",
            "created_at": "2021-07-30T11:43:50.000Z",
            "id": "1421074048172371973",
            "in_reply_to_user_id": "1284519079471128577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E isso est\u00e1 registrado https://t.co/JusCSOVT0O"
        },
        {
            "author_id": "1284519079471128577",
            "created_at": "2021-07-30T11:42:40.000Z",
            "id": "1421073754994749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Errado. O recorde de frio no Brasil em 2021 \u00e9\u2026 do Rio de Janeiro. A esta\u00e7\u00e3o do Inmet registou -9.9\u00ba, enquanto a do pr\u00f3prio parque marcou -14,8\u00ba. #bomdiabrasil https://t.co/gM93CCXIBu"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-30T11:34:04.000Z",
            "id": "1421071593736851457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 17 de julho de 2021 o desmatamento de 2,41 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 9 dias, somando 10,58 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-30T11:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "22914738",
                        "start": 246,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1421070632779931653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Treze peixes-bois resgatados e reabilitados pelo Projeto Mam\u00edferos Aqu\u00e1ticos da #Amaz\u00f4nia foram devolvidos na \u00faltima semana aos rios da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Piaga\u00e7u-Purus. Essa foi a maior soltura j\u00e1 realizada pelo projeto. Via @o_eco\nhttps://t.co/aqY6tUsSbh"
        },
        {
            "author_id": "1420354546455486468",
            "created_at": "2021-07-30T11:15:16.000Z",
            "id": "1421066861022679042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "S\u01a1n \u0110o\u00f2ng\u00a0\u00e9 uma\u00a0caverna\u00a0localizada em\u00a0Qu\u1ea3ng B\u00ecnh, Vietn\u00e3, 500 km a sul de\u00a0Han\u00f3i. Atualmente \u00e9 considerada a maior caverna do planeta. Situa-se no\u00a0Parque Nacional de Phong Nha-K\u1ebb B\u00e0ng, declarado\u00a0Patrim\u00f4nio da Humanidade\u00a0pela\u00a0UNESCO. Tem 9 Km de extens\u00e3o e 150 m de profundidade. https://t.co/5oUCtOYoQu"
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2021-07-30T11:02:48.000Z",
            "id": "1421063725876973572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ\u2800 \u2800 \ud83d\udcf7 Alavanque seus neg\u00f3cios com a Fotografia e o Marketing Digital!\u2800 \u2705Dicas, Gerenciamento de Redes Sociais, webdesign, sites e SEO.\u2800 \ud83c\udf10 Siga-me nas redes sociais:\u2800... https://t.co/TvCeiD0Wn8"
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2021-07-30T11:02:43.000Z",
            "id": "1421063703693234181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ\n\n\ud83c\udf10 Siga-me\n\ud83c\udf10@robertopinheirofotografia\n\n\ud83c\udf10https://t.co/PkksLqOvtJ\n\ud83c\udf10https://t.co/b7CqLNYvit\n\n#photography #marketingdigital #webdesign #niteroi #redessociais #seo #riodejaneiro https://t.co/FWOsnTlqs5"
        },
        {
            "author_id": "1311611783078121473",
            "created_at": "2021-07-30T09:53:12.000Z",
            "id": "1421046209364496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi para isto o Projecto de Interesse Nacional que Jos\u00e9 S\u00f3crates, decerto desinteressadamente, autorizou a expans\u00e3o do golfe e urbaniza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida desde a Meia Praia at\u00e9 \u00e0 Ria de Alvor. N\u00e3o h\u00e1 vern\u00e1culo que chegue para definir este escroque miser\u00e1vel. https://t.co/EewtBmcTIe"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-07-30T09:15:23.000Z",
            "id": "1421036691045949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaHoraH #Le\u00e3o #Parque \nO le\u00e3o foi \u201cimobilizado e levado\u201d para as instala\u00e7\u00f5es veterin\u00e1rias onde ser\u00e1 submetido \u00e0 observa\u00e7\u00e3o e receber um colar antes de ser solto no parque https://t.co/VTkeiDsgQG"
        },
        {
            "author_id": "1379237545859543041",
            "created_at": "2021-07-30T06:17:58.000Z",
            "id": "1420992041836814339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual guarita - rs https://t.co/1BpPBVqE4A"
        },
        {
            "author_id": "17122226",
            "created_at": "2021-07-30T04:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "7766742",
                        "start": 0,
                        "username": "osantana"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "204901218",
                        "start": 10,
                        "username": "CaioWCC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420965373487292416",
            "in_reply_to_user_id": "17122226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osantana @CaioWCC Pensando bem: j\u00e1 passaram 5 anos dessa tirinha, e hoje, usar alguma api que responda sobre os p\u00e1ssaros deve ser mais f\u00e1cil que saber se uma coordenada est\u00e1 dentro de um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1390812493396779009",
            "created_at": "2021-07-30T03:25:40.000Z",
            "id": "1420948682615234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia barra invas\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em\u00a0Tut\u00f3ia https://t.co/kn7CjA9AUO"
        },
        {
            "author_id": "923366129027964928",
            "created_at": "2021-07-30T03:25:18.000Z",
            "id": "1420948588583178242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amei o parque nacional do Itatiaia, com certeza vou voltar pra mais trilha, quem sabe ano que n\u00e3o vou acampar l\u00e1 \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "935321782248144897",
            "created_at": "2021-07-30T03:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "864590563785535494",
                        "start": 0,
                        "username": "vemprakbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420944866687733762",
            "in_reply_to_user_id": "864590563785535494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vemprakbb Isso foi no parque nacional ainda, naquela mata l\u00e1...uns anos atr\u00e1s j\u00e1 hhahahaha 2013 c n me engano"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-07-30T02:48:25.000Z",
            "id": "1420939307074924546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Entretenimento #AlineRiscado #Pantanal \nAline Riscado est\u00e1 no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas. Seu per\u00edmetro \u00e9 conhecido por ter a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo https://t.co/Aobw4CJL23"
        },
        {
            "author_id": "17122226",
            "created_at": "2021-07-30T02:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "7766742",
                        "start": 0,
                        "username": "osantana"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "204901218",
                        "start": 10,
                        "username": "CaioWCC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420934803579457537",
            "in_reply_to_user_id": "7766742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@osantana @CaioWCC \"saber se est\u00e1 em um parque nacional\":  export PS1=`python -c \"print('\\x1b[1;1H\\x1b[0K' + r'[\\u@\\h \\\\W]\\$ ')\"`\n(c\u00f3digos pra mover o cursor pro topo da tela e apagar at\u00e9 o final da linha, seguidos do conte\u00fado padr\u00e3o do prompt - preciso do Python para fazer output do ESC)"
        },
        {
            "author_id": "3321944878",
            "created_at": "2021-07-30T02:24:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "888052698972655617",
                        "start": 0,
                        "username": "Anacvsr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420933166483722244",
            "in_reply_to_user_id": "888052698972655617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anacvsr Sei que \u00e9 na parte alta do parque nacional, acho que Morro do Couto"
        },
        {
            "author_id": "1278343372755947521",
            "created_at": "2021-07-30T02:10:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2946012497",
                        "start": 0,
                        "username": "dojainceI"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420929803092254720",
            "in_reply_to_user_id": "2946012497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dojainceI amg, na minha cidade assim, \u00e9 NORMAL, pq \u00e9 perto de montanha e parque nacional, e todo inverno sempre faz, mas se for a cidade rio de janeiro, ai tem muita merda, nem ferrando que isso \u00e9 normal"
        },
        {
            "author_id": "1229899268443574272",
            "created_at": "2021-07-30T01:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1211973070652493824",
                        "start": 0,
                        "username": "gbrcalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420926604331659266",
            "in_reply_to_user_id": "1229899268443574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gbrcalil A area verde \u00e9 vegeta\u00e7\u00e3o natural, a bege \u00e9 uso antropico. Esse salm\u00e3o \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o, roxo territ\u00f3rio quilbola e amarelo \u00e9 territ\u00f3rio indigena. https://t.co/jSStplitof"
        },
        {
            "author_id": "797252943804252160",
            "created_at": "2021-07-30T01:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43002794,
                        -23.87140733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1420918794948648969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do passeio de domingo... em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/mTDWdnLXLA"
        },
        {
            "author_id": "1301036724072714242",
            "created_at": "2021-07-30T00:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 11,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420911449518526470",
            "in_reply_to_user_id": "961693696885510147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liiipeand @BiodiversidadeB Foi num parque nacional aqui da minha cidade, ela t\u00e1 bem protegida acredito eu"
        },
        {
            "author_id": "1090747934424121344",
            "created_at": "2021-07-30T00:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1321144835437449217",
                        "start": 0,
                        "username": "XavierNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1177207985686437889",
                        "start": 16,
                        "username": "annacstelo"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "566669024",
                        "start": 28,
                        "username": "ramoslucas_lr"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1208017606571110400",
                        "start": 43,
                        "username": "eliezerbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420909082463117315",
            "in_reply_to_user_id": "1321144835437449217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@XavierNoticias @annacstelo @ramoslucas_lr @eliezerbrasil N\u00e3o sou negacionista do aquecimento global.. \nMas gente, n\u00e3o sei em SP. Mas no Sul do estado do RJ mais precisamente no parque Nacional de Itatiaia, qse todo ano tem precipita\u00e7\u00e3o de neve, tanto que sempre lota de turista, e regista as temp. mais baixas do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1376259098153467904",
            "created_at": "2021-07-30T00:30:48.000Z",
            "id": "1420904674203426818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem visitei o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.  Lugar lindo. Eu recomendo. https://t.co/4gW6RwiBvf"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-07-30T00:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1223389227703992320",
                        "start": 0,
                        "username": "carlaana2020"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1138837774122045440",
                        "start": 14,
                        "username": "AlanZuchinaliii"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "869958986577084416",
                        "start": 31,
                        "username": "rezende_2017"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420903821723807749",
            "in_reply_to_user_id": "1223389227703992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlaana2020 @AlanZuchinaliii @rezende_2017 Quem emite a autoriza\u00e7\u00e3o \u00e9 o ICMBio, \u00f3rg\u00e3o federal, respons\u00e1vel pela gest\u00e3o do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, onde est\u00e1 localizado o Morro da Igreja."
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-07-30T00:20:15.000Z",
            "id": "1420902020693778433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vem a\u00ed, no Parque Municipal Odilon Soares, o 1\u00ba Campeonato 3x3 de Basquete. \u00c9 neste s\u00e1bado e domingo! Inscri\u00e7\u00f5es gratuitas pelo telefone (62) 99523-1288. \ud83c\udfc0\u26f9\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/jvWCuwhZce"
        },
        {
            "author_id": "118813522",
            "created_at": "2021-07-29T23:56:54.000Z",
            "id": "1420896144180269067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Speedpaint sumi-e process Ventisquero Colgante, parque nacional  Queulat \nhttps://t.co/FAuvYTEote https://t.co/Y05MrmL7k3"
        },
        {
            "author_id": "1176258285533618176",
            "created_at": "2021-07-29T23:41:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "129846221",
                        "start": 187,
                        "username": "valenobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420892255288709122",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema. que tipo de julgamento deturpado c\u00eas t\u00e3o fazendo por a\u00ed? Quer dizer que pra reparar os danos por brumadinho c\u00eas v\u00e3o fazer RODOVIA em UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O? Em parceria com a @valenobrasil ? \u00c9 isso mesmo? Voc\u00eas n\u00e3o valem nada mesmo #rodominerionao"
        },
        {
            "author_id": "118813522",
            "created_at": "2021-07-29T23:27:05.000Z",
            "id": "1420888639492567045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/FAuvYTEote\nVentisquero Colgante sumi-e \nParque nacional Queulat speedpaint \n#sumie #sumiepainting #arte #art #japanesepainting #japaneseart #ink #inkpainting #speedpaint #queulat #chinesepainting #chineseart #watercolorpainting #painting"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2021-07-29T22:58:58.000Z",
            "id": "1420881564200841217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas movimentaram a cidade de Itatiaia, no estado do Rio. A expectativa era ver neve no parque nacional, que tem um dos picos mais altos do pa\u00eds.  #jornaldaband #bandjornalismo https://t.co/xDKFQzRmJZ"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2021-07-29T22:55:33.000Z",
            "id": "1420880705551282179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha\n\nFoto Andr\u00e9 Dib  \n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional #brasil https://t.co/4cXnwt7dLY"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2021-07-29T22:51:39.000Z",
            "id": "1420879725690490887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conex\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o,\nSalve Pachamama,\nSalve a m\u00e3e de todxs n\u00f3s.\n\n\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/TWnQV9Nyau"
        },
        {
            "author_id": "2849779780",
            "created_at": "2021-07-29T22:47:01.000Z",
            "id": "1420878556217892872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do para\u00edso chamado Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, na cidade de Santana do Riacho, em Minas Gerais. https://t.co/A7c0kxd0rP"
        },
        {
            "author_id": "57217831",
            "created_at": "2021-07-29T22:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1420878291867770891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 curta demais para a gente passar o tempo chorando e reclamando do que n\u00e3o est\u00e1 dando certo. \u00c9 hora de construir novos sonhos e batalhar por novas realiza\u00e7\u00f5es. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/rgZ1p1avEg"
        },
        {
            "author_id": "31971445",
            "created_at": "2021-07-29T22:44:27.000Z",
            "id": "1420877911981236234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o s\u00e3o 8 horas da noite e j\u00e1 faz -2\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, a 230 km do Rio de Janeiro."
        },
        {
            "author_id": "1376258906230505481",
            "created_at": "2021-07-29T22:41:23.000Z",
            "id": "1420877139423997953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 querendo ir no parque nacional de Itatiaia \u2026."
        },
        {
            "author_id": "2314057248",
            "created_at": "2021-07-29T22:23:47.000Z",
            "id": "1420872710993977351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 t\u00e1 7 graus. Hoje vai ter geada provavelmente neve tb no parque nacional. Sorte que tenho lenha \ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "1203028017129381888",
            "created_at": "2021-07-29T22:04:14.000Z",
            "id": "1420867789439578113",
            "in_reply_to_user_id": "1203028017129381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca (onde fica o Cristo Redentor) foi TODO fruto de reflorestamento com plantas nativas, uma vez que o morro servia pra planta\u00e7\u00e3o de caf\u00e9 e cana-de-a\u00e7\u00facar. \nhttps://t.co/qwoqj70lH5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-29T22:00:44.000Z",
            "id": "1420866912259649539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\n+Um leil\u00e3o de parque nacional realizado pelo MMA, ICMBio e PPI! A Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 a terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal no processo e consolida o novo modelo de concess\u00f5es do MMA! \n\nGoverno do Brasil: #AmbientalismoDeResultado https://t.co/Nxv4yPzp1i"
        },
        {
            "author_id": "971900460784390144",
            "created_at": "2021-07-29T21:58:23.000Z",
            "id": "1420866318635515906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAMAS QUASE ATINGIRAM ESTACIONAMENTO \nO Corpo de Bombeiros combateu um inc\u00eandio no Parque Estadual Serra Verde, em Venda Nova, nesta quinta (29). De acordo com a corpora\u00e7\u00e3o, aproximadamente 100 hectares de mata pegaram fogo. Ningu\u00e9m se feriu. \n\nhttps://t.co/jEWvrzlASA"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2021-07-29T21:55:00.000Z",
            "id": "1420865466382360580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Inc\u00eandio destr\u00f3i 100 hectares da mata do Parque Estadual Serra Verde, em Venda Nova\nhttps://t.co/BgkIIm2BeF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-29T21:32:37.000Z",
            "id": "1420859833897472000",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 5,37 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-29T21:32:37.000Z",
            "id": "1420859832958033925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 13 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 0,51 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "389484366",
            "created_at": "2021-07-29T21:09:20.000Z",
            "id": "1420853973792215050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Odilon Soares recebe 1\u00ba Campeonato 3\u00d73 de Basquete - https://t.co/erXs0c9Mbu https://t.co/rlJgPN3E1k"
        },
        {
            "author_id": "183051135",
            "created_at": "2021-07-29T21:06:11.000Z",
            "id": "1420853183082008582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/nU6tlkKWUc"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2021-07-29T20:54:04.000Z",
            "id": "1420850134087258116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Odilon Soares recebe 1\u00ba Campeonato 3x3 de Basquete - https://t.co/ALvajDkyXu https://t.co/hnfd1MupXd"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-07-29T20:26:45.000Z",
            "id": "1420843258364796929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre edital para credenciamento de condutores de observadores de aves no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). \n https://t.co/444PXe4jB0\n\n#ICMBio #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #CataratasdoIgua\u00e7u #observa\u00e7\u00e3o #aves #natureza https://t.co/R6l7AFTmoH"
        },
        {
            "author_id": "155393097",
            "created_at": "2021-07-29T20:22:42.000Z",
            "id": "1420842237466927111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e e filha provocam inc\u00eandio e desacatam equipes de combate pr\u00f3ximo ao Parque Estadual da Serra Azul https://t.co/5L3iLx4NIs"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-07-29T20:17:11.000Z",
            "id": "1420840852352651267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na tarde desta quarta-feira (28), a #SEMA, atrav\u00e9s da Superintend\u00eancia de Biodiversidade e \u00c1reas Protegidas (SBAP), participou do primeiro dia da Oficina online de Pesquisadores do Parque Estadual Marinho (PEM) do Parcel de Manuel Lu\u00eds. Saiba mais em: https://t.co/pg4hfu4s8k https://t.co/OqQZ8pxIiK"
        },
        {
            "author_id": "1176156579718160385",
            "created_at": "2021-07-29T20:11:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "17871562",
                        "start": 262,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420839369901068292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A linha f\u00e9rrea acompanha o tra\u00e7ado da BR-163, que cruza parte do Parque Nacional do Jamanxim, a quinta unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada do Brasil, e est\u00e1 pr\u00f3xima a 16 terras ind\u00edgenas dos povos Munduruku, Panar\u00e1, Kayap\u00f3 e do Territ\u00f3rio Ind\u00edgena do Xingu....@socioambiental https://t.co/EcgsOsD3uD"
        },
        {
            "author_id": "2185455408",
            "created_at": "2021-07-29T20:10:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1257782937719918593",
                        "start": 0,
                        "username": "andrefranca67"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1105933538103386112",
                        "start": 15,
                        "username": "oHomemDoRA"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "844905388457836546",
                        "start": 27,
                        "username": "leitxxpxxr"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "770973413477408768",
                        "start": 39,
                        "username": "pedrocertezas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420839233024151552",
            "in_reply_to_user_id": "1257782937719918593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrefranca67 @oHomemDoRA @leitxxpxxr @pedrocertezas Se bandido \u00e9 quem infringe a lei, e se eles estiverem num \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com proibi\u00e7\u00e3o de ca\u00e7a e pesca, terceiros poderiam ir mata-lo?"
        },
        {
            "author_id": "305888108",
            "created_at": "2021-07-29T20:06:17.000Z",
            "id": "1420838109399425032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vcs tbm tentam fazer abrigos pros gatinhos do Parque Municipal de BH com caixas de papel\u00e3o e esmalte? Espero que n\u00e3o joguem as caixas no lixo... https://t.co/YQfjPfjSQE"
        },
        {
            "author_id": "1040778434195218434",
            "created_at": "2021-07-29T19:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1266040359693561860",
                        "start": 0,
                        "username": "TuaDepre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420831494415790085",
            "in_reply_to_user_id": "1266040359693561860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TuaDepre Por aqui t\u00e1 suave\n\nhttps://t.co/dbLwdKmIBx"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2021-07-29T19:25:32.000Z",
            "id": "1420827852442832906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encontros ser\u00e3o realizados por meio de videoconfer\u00eancia. A primeira oficina, da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Lagoa de Iriry, ser\u00e1 realizada no dia 2 de agosto, \u00e0s 18h30.\n\nSaiba mais: https://t.co/IZT1ACNlKx\n\n#RiodasOstras #UnidadesdeConserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "944502488991969280",
            "created_at": "2021-07-29T19:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1529393629",
                        "start": 0,
                        "username": "Veroestsum"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "34704778",
                        "start": 28,
                        "username": "aldorebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420822908000251906",
            "in_reply_to_user_id": "1529393629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Veroestsum @AldoRebelo2022 @aldorebelo Tu sabe a dimens\u00e3o da nossa Amaz\u00f4nia? Ambientalista progressista diminui nossa floresta como se fosse um parque nacional. Estude mais sobre sobre a Amaz\u00f4nia, tenho certeza que apoia ONG estrangeira extrativista dos recursos naturais."
        },
        {
            "author_id": "1171958169570041857",
            "created_at": "2021-07-29T19:05:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "900348469",
                        "start": 177,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420822820993605633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelent\u00edssimo Senhor Prefeito do Rio de Janeiro Eduardo Paes: PELA REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA CHACRINHA EM COPACABANA. - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/pqqpLWY4qA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1353838637520220161",
            "created_at": "2021-07-29T19:05:31.000Z",
            "id": "1420822815822000133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Luiz Gonzaga \u00e9 Poesia\n\nA 9 km do parque Estadual de Pipa, a Pousada Luiz Gonzaga Leia mais...\n\nO post Pousada Luiz Gonzaga \u00e9 Poesia apareceu primeiro em Portal Praia de Pipa.\n\nhttps://t.co/3amuZhRdvq"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-07-29T19:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 18,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "253034260",
                        "start": 38,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 262,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420821430808236061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Concess\u00e3o \ud83d\udc4f \ud83d\ude0d\n\nO @govbr, por meio do @ICMBio, realizou hoje o leil\u00e3o para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS). A parceria vai envolver mais de R$ 72 milh\u00f5es em investimentos ao longo de 30 anos. Saiba mais \u25b6\ufe0fhttps://t.co/RynDNB5EAB\n\n@secomvc https://t.co/peQMWPW3Gy"
        },
        {
            "author_id": "843959142175969280",
            "created_at": "2021-07-29T18:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "70824146",
                        "start": 0,
                        "username": "marcusvisn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420820743382765569",
            "in_reply_to_user_id": "70824146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcusvisn No meu caso, falei em aula de geografia sobre a Mata Atl\u00e2ntica, que a reserva do Parque estadual do Rio Doce, vizinha nossa, era desse bioma. Fui zuado inclusive pela sala toda e pela professora, porque Mata atl\u00e2ntica seria somente regi\u00e3o beira mar. \n\nGuardo com muito rancor"
        },
        {
            "author_id": "55373047",
            "created_at": "2021-07-29T18:52:11.000Z",
            "id": "1420819458520715268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Patag\u00f4nia, no Chile, \u00e9 destino ideal para aproveitar ap\u00f3s a pandemia\nhttps://t.co/ozOV6xdecn https://t.co/Dz3C2ed06s"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-07-29T18:38:31.000Z",
            "id": "1420816019719958530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe no RS https://t.co/ap1EyJJohb"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2021-07-29T18:00:45.000Z",
            "id": "1420806514441338890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Patag\u00f4nia, no Chile, \u00e9 destino ideal para aproveitar ap\u00f3s a\u00a0pandemia https://t.co/ZOgo0i1o9p"
        },
        {
            "author_id": "1281256155378069504",
            "created_at": "2021-07-29T17:29:03.000Z",
            "id": "1420798537407909893",
            "in_reply_to_user_id": "1281256155378069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf31\u300b \ud835\ude7d\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude9e\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\udea3\ud835\ude8a\u00b2\nO Parque Nacional Wood Buffalo \u00e9 o maior Parque Nacional do Canad\u00e1 e fica situado entre as prov\u00edncias de Alberta e Territ\u00f3rios do NO. O parque protege o maior rebanho livre de bis\u00e3o do mundo. Cerca de 2000 bis\u00f5es vivem no local. Al\u00e9m de lobos, ursos, etc. https://t.co/X5PF8bSguN"
        },
        {
            "author_id": "734846285325426688",
            "created_at": "2021-07-29T17:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420794407280840712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/Qo1DBOYsck via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1209154855522250753",
            "created_at": "2021-07-29T17:06:15.000Z",
            "id": "1420792802573799428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal reabriu? sdds de passar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "563986938",
            "created_at": "2021-07-29T17:04:40.000Z",
            "id": "1420792400751042566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe no RS \u2014 Procuradoria da Rep\u00fablica no Rio Grande do Sul https://t.co/YdE8ljgaFp"
        },
        {
            "author_id": "916356342344048641",
            "created_at": "2021-07-29T16:49:40.000Z",
            "id": "1420788627144167440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou comprar meus equipamentos de rapel, pr\u00f3xima unidade de conserva\u00e7\u00e3o da natureza escolhida"
        },
        {
            "author_id": "292468936",
            "created_at": "2021-07-29T16:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1420786856208257033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtros pra que? \ud83d\ude0e em Parque Estadual do Utinga https://t.co/rkzJTK6viN"
        },
        {
            "author_id": "292468936",
            "created_at": "2021-07-29T16:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1420783865115840512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Paz que eu preciso. \ud83d\udeb5 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/6VTiQ1mnbX"
        },
        {
            "author_id": "43928439",
            "created_at": "2021-07-29T16:23:37.000Z",
            "id": "1420782070620635143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea viu? MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS https://t.co/ksexkuwE5N"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-07-29T16:22:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "43928439",
                        "start": 135,
                        "username": "MPF_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420781707079397380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe (via @MPF_RS)\nhttps://t.co/1Fuu8e4zfG https://t.co/V2b2CbYMaI"
        },
        {
            "author_id": "227658524",
            "created_at": "2021-07-29T15:56:52.000Z",
            "id": "1420775339320619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuro amigos pra rol\u00ea ruim de visitar o parque nacional nesse friozinho"
        },
        {
            "author_id": "3325047111",
            "created_at": "2021-07-29T15:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "253034260",
                        "start": 245,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "193003734",
                        "start": 253,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "216777909",
                        "start": 268,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420769341495259142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizada, nesta quinta-feira (29/7), a abertura de propostas para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul! Pr\u00f3ximo passo \u00e9 a habilita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do cons\u00f3rcio vencedor. Mais: https://t.co/ctRZGXmwjv. @ICMBio @mmeioambiente @MinEconomia https://t.co/vFhHIYGisC"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-29T15:31:23.000Z",
            "id": "1420768925952790531",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 5,37 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-29T15:31:22.000Z",
            "id": "1420768924975591434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 10 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,71 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-07-29T15:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "193003734",
                        "start": 8,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 23,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "193003734",
                        "start": 168,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 183,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420768754301014022",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @mmeioambiente @ppinvestimentos Essa presta\u00e7\u00e3o dar\u00e1 apoio a visita\u00e7\u00e3o, servi\u00e7os de apoio \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e \u00e0 gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns @mmeioambiente @ppinvestimentos"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-07-29T15:28:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "193003734",
                        "start": 65,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 91,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420768101830901762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\nMais um leil\u00e3o de parque nacional realizado pelo @mmeioambiente , ICMBio e @ppinvestimentos ! A Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 a 3 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal no processo e consolida o novo modelo de concess\u00f5es do MMA! https://t.co/PexuaracUH"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2021-07-29T15:24:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "253034260",
                        "start": 245,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "193003734",
                        "start": 253,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "216777909",
                        "start": 268,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420767165830021121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Foi realizada, nesta quinta-feira (29/7), a abertura de propostas para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul! Pr\u00f3ximo passo \u00e9 a habilita\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica do cons\u00f3rcio vencedor. Mais: https://t.co/pdzo4kGAJd. @ICMBio @mmeioambiente @MinEconomia https://t.co/jDt08j0xMi"
        },
        {
            "author_id": "1284063247",
            "created_at": "2021-07-29T15:12:12.000Z",
            "id": "1420764100808699916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em parceria com a ONG Iclei, Governos Locais pela Sustentabilidade, a prefeitura vai instalar o projeto-piloto no Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado, na capital mineira. https://t.co/lxyob2xRVH"
        },
        {
            "author_id": "1411913345695895555",
            "created_at": "2021-07-29T15:08:34.000Z",
            "id": "1420763185410453505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi uma casinha pra vender que tem at\u00e9 uma pequena \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental bem do ladinho \nqueria tanto"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-07-29T15:05:00.000Z",
            "id": "1420762287145693185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje marca o Dia Internacional do Tigre, um dia para aumentar a conscientiza\u00e7\u00e3o dos tigres, cujo n\u00famero na natureza \u00e9 inferior a 4.000 em todo o mundo.\nA #China construiu o Parque Nacional Tigre e Leopardo em 2017 para tigres siberianos e leopardos de Amur, amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/7H56HvXFNu"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-29T15:03:59.000Z",
            "id": "1420762030571675649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 132,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\nMais um leil\u00e3o de parque nacional realizado pelo MMA, ICMBio e PPI! A Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 a 3 unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal no processo e consolida o novo modelo de concess\u00f5es do MMA! \n\nGoverno do Brasil: #AmbientalismoDeResultado https://t.co/Qz8GwvmlHG"
        },
        {
            "author_id": "747912187482677249",
            "created_at": "2021-07-29T15:00:07.000Z",
            "id": "1420761060001341440",
            "in_reply_to_user_id": "747912187482677249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Em 1985 a neve chegou ao estado do Rio de Janeiro, mais precisamente em Itatiaia, na divisa com Minas Gerais e chegou a 1m de altura. \n\n(foto do Parque Nacional de Itatiaia) https://t.co/6IsNYc8grG"
        },
        {
            "author_id": "1246600224883257346",
            "created_at": "2021-07-29T14:55:00.000Z",
            "id": "1420759769648828423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz, pois vou conhecer o parque nacional da Amaz\u00f4nia no s\u00e1bado \ud83e\udd7a\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "36149650",
            "created_at": "2021-07-29T14:37:54.000Z",
            "id": "1420755468876537858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo tr\u00eas anos de namoro hoje com essa bonequinha, num esfor\u00e7o absurdo de tirar fotos bonitas e espont\u00e2neas apesar do \u00f3culos emba\u00e7ado devido ao uso da m\u00e1scara em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/HdlZcrePSA"
        },
        {
            "author_id": "70771129",
            "created_at": "2021-07-29T14:06:34.000Z",
            "id": "1420747581752152069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudos desenvolvidos por pesquisadores da Ufes demonstram elevada mortalidade de morcegos causada por atropelamentos no trecho da BR-101 que atravessa \u00e1rea protegida, regi\u00e3o das reservas de Sooretama, com impacto negativo na biodiversidade global.\n\nhttps://t.co/4LT5LWUmeS"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2021-07-29T13:38:12.000Z",
            "id": "1420740443378130945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIOFUND assina acordo de subven\u00e7\u00e3o para o in\u00edcio das actividades de desenvolvimento comunit\u00e1rio no Parque Nacional do Gil\u00e9. Saiba mais, atrav\u00e9s do link https://t.co/4MYQdUuUd6 https://t.co/IpJcFf6vaL"
        },
        {
            "author_id": "57625335",
            "created_at": "2021-07-29T13:27:02.000Z",
            "id": "1420737631575584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PATAG\u00d4NIA, NO CHILE, \u00c9 DESTINO IDEAL PARA APROVEITAR A NATUREZA AP\u00d3S A\u00a0PANDEMIA https://t.co/EIXPtw6vON"
        },
        {
            "author_id": "53955180",
            "created_at": "2021-07-29T13:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42347747",
                        "start": 0,
                        "username": "vitormori"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420736923103113217",
            "in_reply_to_user_id": "42347747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitormori T\u00e1 rolando o mesmo aqui em BH. Bares e restaurantes abertos, shoppings abertos, mas o PARQUE MUNICIPAL T\u00c1 FECHADO H\u00c1 MAIS DE ANO."
        },
        {
            "author_id": "1099717830440873985",
            "created_at": "2021-07-29T13:13:32.000Z",
            "id": "1420734238043824129",
            "in_reply_to_user_id": "1099717830440873985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ainda nao aceitei que fez -14 no parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1266415275857063938",
            "created_at": "2021-07-29T13:12:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "111339609",
                        "start": 0,
                        "username": "LoRd_D6"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "2571519926",
                        "start": 9,
                        "username": "hawkeye_pkm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420733911332790272",
            "in_reply_to_user_id": "111339609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LoRd_D6 @hawkeye_pkm unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1240427561320099840",
            "created_at": "2021-07-29T12:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1197712879597826053",
                        "start": 0,
                        "username": "unamarcelita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420722027657318409",
            "in_reply_to_user_id": "1197712879597826053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unamarcelita Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-29T12:19:58.000Z",
            "id": "1420720757076807683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/NtGZNUXwXB"
        },
        {
            "author_id": "1412021544046452737",
            "created_at": "2021-07-29T12:06:04.000Z",
            "id": "1420717259123740672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea protegida do lee know KKKKKKK https://t.co/HGcPRB2bZS"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-07-29T11:51:42.000Z",
            "id": "1420713643486949379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/WQjDedLbVi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-29T11:40:10.000Z",
            "id": "1420710737798832132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 10 de julho de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE TEF\u00c9 / Amazonas. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-07-29T11:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1420704712429539332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/dTCXIH2n5k"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2021-07-29T11:14:20.000Z",
            "id": "1420704238095720454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica tem 548 hectares de pura beleza\nhttps://t.co/Qbv0cuUJEp"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-07-29T11:14:10.000Z",
            "id": "1420704196949594114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica tem 548 hectares de pura beleza\nhttps://t.co/J3HPDSnRS9"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-07-29T10:54:42.000Z",
            "id": "1420699297667035136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\u00c1REA PROTEGIDA DE RECURSOS MANEJADOS CARSO DE BAIRE EM CUBA\nhttps://t.co/Rq3fTtfRO9 https://t.co/Xl8H49PsOT"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-07-29T10:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1420698839011545089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Veras que o filho teu n\u00e3o foge a luta\" #ProfessorVlad em Parque Estadual do Utinga https://t.co/6E80Jthgcy"
        },
        {
            "author_id": "164793054",
            "created_at": "2021-07-29T10:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.26817,
                        -2.49465
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1420698577555296258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f Um Dia de piquenique no Parque! \n\ud83c\udf5e\ud83e\udd50\ud83c\udf5f\ud83e\udd56\ud83c\udf2f\ud83e\udd42o Glenn \ud83d\udc36 adorou o passeio.\n#familianoparque #rangedorslz em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica S\u00edtio Rangedor https://t.co/WxjM2C8Sbu"
        },
        {
            "author_id": "31464296",
            "created_at": "2021-07-29T10:24:38.000Z",
            "id": "1420691731931095042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que cassinos e PIB tem em comum? Todos os caminhos levam a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, um peda\u00e7o do c\u00e9u com 29 ilhas paradis\u00edacas na Ba\u00eda de Ilha Grande. Canc\u00fan \u00e9 logo al\u00ed.\n\n#VotoAuditavelJa https://t.co/RVMPShhp07 https://t.co/gBcprgqkiQ"
        },
        {
            "author_id": "3505576996",
            "created_at": "2021-07-29T10:21:35.000Z",
            "id": "1420690962146336771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Milton Prates \u00e9 fechado para obras nesta quinta\u00a0(29) https://t.co/T599drsw2k"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-07-29T09:57:06.000Z",
            "id": "1420684800202006528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Milton Prates, em Montes Claros, \u00e9 fechado para obras nesta quinta\u00a0(29) https://t.co/2QNNQxcGT3"
        },
        {
            "author_id": "1364266381714292736",
            "created_at": "2021-07-29T09:26:16.000Z",
            "id": "1420677042308358146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milhares de ant\u00edlopes correm em parque nacional #animal #ant\u00edlopes #cervos #gazelas #ant\u00edlopenegro #gujarat #\u00cdndia #natureza #reserva #Kamer https://t.co/M9l4cFURj1"
        },
        {
            "author_id": "1379697625855840256",
            "created_at": "2021-07-29T07:52:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "212362291",
                        "start": 0,
                        "username": "loud_victor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420653471645290496",
            "in_reply_to_user_id": "212362291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loud_victor Parque nacional de Itatiaia, RJ -1\u00b0"
        },
        {
            "author_id": "793646221",
            "created_at": "2021-07-29T03:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1432915086260248576",
                        "start": 0,
                        "username": "APassarelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420588198884003841",
            "in_reply_to_user_id": "43778498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apassarelli a minha \u00e9 em Santar\u00e9m na maior samaumeira da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s q eu tive q andar 6 horas na trilha pra ver e q n\u00e3o cabe na foto de taaao grande"
        },
        {
            "author_id": "30049187",
            "created_at": "2021-07-29T02:53:23.000Z",
            "id": "1420578169996861443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece que ele \u00e9 de po\u00e7os, parque municipal representando \u270a\ud83c\udffc https://t.co/qiFvt1Fe2V"
        },
        {
            "author_id": "83780006",
            "created_at": "2021-07-29T02:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "28556108",
                        "start": 0,
                        "username": "euanmarshall"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420575161728786432",
            "in_reply_to_user_id": "28556108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euanmarshall Em 1879 nevou 2 metros em Vacaria. Em 1985, 1 metro no Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2021-07-29T02:30:32.000Z",
            "id": "1420572421694926859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd81 SUSTO EM NAIR\u00d3BI\n\nO Servi\u00e7o de Vida Selvagem do Qu\u00eania capturou, nesta quarta-feira, um jovem le\u00e3o que causou p\u00e2nico nas ruas da capital ap\u00f3s se afastar do Parque Nacional de Nair\u00f3bi. Veja detalhes nas imagens. (V\u00eddeo: AFP) https://t.co/nXP02vZwOj"
        },
        {
            "author_id": "1406757677854822402",
            "created_at": "2021-07-29T02:18:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1420569365586583559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o p\u00fablica com os moradores para esclarecimentos sobre a cria\u00e7\u00e3o do monumento natural estadual da serra da Maria Comprida. Esse projeto prev\u00ea que o Monumento tenha 10 mil hectares, para proteger uma cadeia de montanhas ao norte de Petr\u00f3polis e fomentar o ecoturismo! \u26f0\u2665\ufe0f https://t.co/NgOAeN7LZX"
        },
        {
            "author_id": "1022319271656009728",
            "created_at": "2021-07-29T02:15:58.000Z",
            "id": "1420568754568708106",
            "in_reply_to_user_id": "1022319271656009728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sr. Edmilson \u00e9 filho de seringalista, nascido na localidade que hoje \u00e9 a Reserva Extrativista Cuni\u00e3. Vinte minutos de conversa e atravessamos os ciclos, dos seringais com batalhas entre nordestinos e ind\u00edgenas ao modelo extrativista atual. \n\n(Segue)"
        },
        {
            "author_id": "1336711691107758080",
            "created_at": "2021-07-29T01:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1346673065741213700",
                        "start": 0,
                        "username": "lidiadegpp"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "48547929",
                        "start": 12,
                        "username": "tamycontro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420558275200831490",
            "in_reply_to_user_id": "1346673065741213700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lidiadegpp @tamycontro J\u00e1 nevou no Rio, diversas vezes.. no parque nacional de Itatiaia\nEu acho que moram pessoas l\u00e1. Claro, tem guardas ambientais e de turismo e etc, mas l\u00e1 neva sim"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2021-07-29T01:29:15.000Z",
            "id": "1420556998605684740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Patag\u00f4nia, no Chile, \u00e9 destino ideal para aproveitar a natureza ap\u00f3s a pandemia - https://t.co/O9Py1FEdGg https://t.co/yfpqf9pPmm"
        },
        {
            "author_id": "756076028",
            "created_at": "2021-07-29T01:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1277365154246729735",
                        "start": 0,
                        "username": "moss_earth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420552227165442048",
            "in_reply_to_user_id": "1277365154246729735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moss_earth Trabalho em um lindo projeto cujos estudos evidenciam a necessidade de cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1278716628117729280",
            "created_at": "2021-07-29T01:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "75058892",
                        "start": 0,
                        "username": "profpaulamarisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420550186133241860",
            "in_reply_to_user_id": "1278716628117729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@profpaulamarisa que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca;  em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, Pedro II mandou reflorestar toda a grande fazenda de caf\u00e9 com mata atl\u00e2ntica. Quando D. Pedro II subiu ao trono, em 1840, 92% da popula\u00e7\u00e3o brasileira era analfabeta; +"
        },
        {
            "author_id": "1257351794491109377",
            "created_at": "2021-07-29T00:38:06.000Z",
            "id": "1420544126429405186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/yI3URvFw4V"
        },
        {
            "author_id": "1257351794491109377",
            "created_at": "2021-07-29T00:37:55.000Z",
            "id": "1420544080178827266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/8nU2XptVxX"
        },
        {
            "author_id": "1257351794491109377",
            "created_at": "2021-07-29T00:37:47.000Z",
            "id": "1420544044409757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/rIfbVExGOC"
        },
        {
            "author_id": "1257351794491109377",
            "created_at": "2021-07-29T00:37:34.000Z",
            "id": "1420543989300797445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cantareira https://t.co/jdBQRcFfK9"
        },
        {
            "author_id": "18392054",
            "created_at": "2021-07-29T00:31:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1420542578752098306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C h o i c e s \ud83c\udf3e em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/wJAD3ebFpT"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-07-29T00:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 0,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420542085950738433",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@govbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do ICMBio: https://t.co/JSWrTQHANS"
        },
        {
            "author_id": "4922163107",
            "created_at": "2021-07-29T00:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "280673505",
                        "start": 0,
                        "username": "ericayhwh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420542070037651461",
            "in_reply_to_user_id": "280673505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ericayhwh \ud83e\udd23\ud83e\udd23  eu at\u00e9 pensei em ir para o parque Nacional de Itatiaia,  \u00e9 mais perto ,mas mesmo perto eu t\u00f4 o\n\u00d3\ud83d\udc47 https://t.co/u3pcswKcfd"
        },
        {
            "author_id": "861417276",
            "created_at": "2021-07-29T00:26:08.000Z",
            "id": "1420541115032293377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei n\u00e3o, se Gramado t\u00e1 assim com essa massa polar, t\u00e1 com cara que teremos neve no Rio de janeiro, no estado do Rio, a \u00faltima vez que nevou no parque nacional de Itatiaia, Mau\u00e1 e Penedo foi em 1985."
        },
        {
            "author_id": "3416444812",
            "created_at": "2021-07-29T00:20:42.000Z",
            "id": "1420539745348857857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da mamadinha no sigilo"
        },
        {
            "author_id": "2475831630",
            "created_at": "2021-07-29T00:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "103372344",
                        "start": 0,
                        "username": "isapsribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420539487080390657",
            "in_reply_to_user_id": "103372344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isapsribeiro Quero ver se vai nevar aqui no parque nacional. Aquecimento global, aqui estamos!"
        },
        {
            "author_id": "69054078",
            "created_at": "2021-07-29T00:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "130875602",
                        "start": 0,
                        "username": "danielreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420536549435973636",
            "in_reply_to_user_id": "130875602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielreen Fiz muito campo na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula. Um deles foi no inverno... Nunca passei tanto frio, e olha que nem nevou kkk"
        },
        {
            "author_id": "1392199462378999811",
            "created_at": "2021-07-28T23:52:40.000Z",
            "id": "1420532692735627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A UNESCO concedeu nesta quarta (28) o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Mundial da Humanidade para o Parque Nacional de Ivindo, no Gab\u00e3o.\nO local praticamente intocado abrange uma \u00e1rea de quase 300 mil hectares, atravessada por uma rede de rios. \n#diplomaciabusiness #cultura #Gab\u00e3o #UNESCO https://t.co/A7o2Oag4UN"
        },
        {
            "author_id": "49487350",
            "created_at": "2021-07-28T23:51:19.000Z",
            "id": "1420532353416433668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambar\u00e1 do Sul, RS.\nConhe\u00e7am o Parque Nacional Aparados da Serra, os est\u00e3o os C\u00e2nions Fortaleza e Itaimbezinho https://t.co/RmEh1syyHu https://t.co/rXdcomM91R"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2021-07-28T23:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "16409144",
                        "start": 126,
                        "username": "TurismoEnChile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420529395098398729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Patag\u00f4nia, no Chile, \u00e9 destino ideal para aproveitar a natureza ap\u00f3s a pandemia - https://t.co/O9Py1FEdGg \n@TurismoEnChile https://t.co/FLojJwLUm7"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2021-07-28T23:20:03.000Z",
            "id": "1420524484390395908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ivindo, no Gab\u00e3o, classificado Patrim\u00f3nio Mundial da UNESCO https://t.co/mvO7VpKoWs Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/98WoN5j0Vq"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-07-28T23:00:01.000Z",
            "id": "1420519441113042952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edtio Roberto Burle Marx \u00e9 escolhido como Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco\n\nO local se destaca pela vegeta\u00e7\u00e3o nativa, formada principalmente por manguezal, restinga e a Mata Atl\u00e2ntica, preservada pelo Parque Estadual da Pedra Branca\n\nhttps://t.co/J0V0eBM5UL"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-07-28T22:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 246,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420515506197606403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc53\ud83e\udd89 ECOTURISMO\n\nO ICMBio abriu edital para condutores de turismo no Parque Nacional de Igua\u00e7u-PR, para apoiar a observa\u00e7\u00e3o de aves! Parques nacionais mais conservados pelo ecoturismo sustent\u00e1vel e desenvolvimento! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr ! https://t.co/iqTVBgeYqp"
        },
        {
            "author_id": "40872165",
            "created_at": "2021-07-28T22:26:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1420511068355432450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente do c\u00e9u, qndo for seguro novamente, bora marcar um jog\u00e3o de queimada no parque municipal ou mangabeiras? Ou qualquer lugar q tenha quadra n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "131514552",
            "created_at": "2021-07-28T22:12:51.000Z",
            "id": "1420507572008783879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para os meus lindos calouros da bio: busquem viv\u00eancia fora da universidade!!!!\n\nMesmo que vc queira ser um pesquisador fa\u00e7a est\u00e1gio/voluntariado externo, saia do ambiente acad\u00eamico, em uma ong/ empresa/ unidade de conserva\u00e7\u00e3o qualquer coisa!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-07-28T22:00:50.000Z",
            "id": "1420504546648936452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe no\u00a0RS https://t.co/NWhRVa6w5b"
        },
        {
            "author_id": "43928439",
            "created_at": "2021-07-28T21:54:23.000Z",
            "id": "1420502925848236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF obt\u00e9m decis\u00e3o judicial que obriga o ICMBio a elaborar o plano de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS\n\nhttps://t.co/eREhKzpcLQ"
        },
        {
            "author_id": "1284519079471128577",
            "created_at": "2021-07-28T21:42:16.000Z",
            "id": "1420499877226848257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Rio Sul informa que est\u00e1 DESCARTADA a possibilidade de neve para a parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ. A \u00faltima vez que nevou na regi\u00e3o foi em 2012. #RJ2"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-28T21:38:51.000Z",
            "id": "1420499015817252869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (1,26 km\u00b2) causada pelo desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 16 de julho de 2021 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 5 dias com alertas e 5,37 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-28T21:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "22914738",
                        "start": 233,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420496880191033347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Durante reuni\u00e3o com o presidente Jair Bolsonaro, o governador Mato Grosso Mauro Mendes pediu a estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es para que estado possa \"fomentar o turismo\". O parque \u00e9 gerido pelo ICMBio. Via @o_eco\nhttps://t.co/82wAgmp6pv"
        },
        {
            "author_id": "763533942553182208",
            "created_at": "2021-07-28T21:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "17675497",
                        "start": 92,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420495981813145602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com nova frente fria, Estado do Rio tem possibilidade de nev... https://t.co/0xBldGEj3t via @jornalodia \nCara, vai nevar no Rio\ud83d\udc9eno Parque Nacional de Itatiaia,lugar incrivelmente lindo\u2764\ufe0f\n\ud83d\ude4f\ud83d\udc3e\ud83d\udc69\ud83e\uddd1\ud83e\udd70pra q as Pessoas e Animais encontrem um lugarzinho que aque\u00e7a o corpo e a alma\ud83d\ude0d\ud83c\udf3b"
        },
        {
            "author_id": "1284519079471128577",
            "created_at": "2021-07-28T21:24:46.000Z",
            "id": "1420495472171626499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o fosse a pandemia, eu estaria l\u00e1 na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia com a previs\u00e3o de neve"
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2021-07-28T21:15:03.000Z",
            "id": "1420493027022364680",
            "in_reply_to_user_id": "325124700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As atividades ocorreram no parque estadual do Jaragu\u00e1, uma das demandas colocada pelas lideran\u00e7as do territ\u00f3rio, contemplada pelo governo de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2021-07-28T21:01:03.000Z",
            "id": "1420489503001690117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ivindo, no Gab\u00e3o, classificado Patrim\u00f3nio Mundial da Unesco https://t.co/au6vcUQuwd"
        },
        {
            "author_id": "1402760912226955266",
            "created_at": "2021-07-28T20:41:24.000Z",
            "id": "1420484555815981057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra - ICMBio https://t.co/PuZSgn91Wk"
        },
        {
            "author_id": "3903507502",
            "created_at": "2021-07-28T20:35:02.000Z",
            "id": "1420482955001085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Patag\u00f4nia, no Chile, \u00e9 Destino Ideal para aproveitar a natureza ap\u00f3s a pandemia!\nhttps://t.co/9KMWMdvLfA\n#destino #internacional #chile #patag\u00f4nia #turismo #natureza #viajar  #parquenacional https://t.co/X3OM96LQH4"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2021-07-28T20:31:46.000Z",
            "id": "1420482131474751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito \ud83d\ude87bom agora na av. Andradas, perto do Parque Municipal e viaduto Santa Tereza. Como est\u00e1 o seu caminho a\u00ed? https://t.co/n9HpuWqFrI"
        },
        {
            "author_id": "115415404",
            "created_at": "2021-07-28T20:17:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1420478598738235399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/mXkD7qOrrW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-07-28T20:11:18.000Z",
            "id": "1420476982626750469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Durante reuni\u00e3o com o presidente, o governador Mauro Mendes pediu a estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es para que estado possa \"fomentar o turismo\".\n\nhttps://t.co/skabDQnwLr"
        },
        {
            "author_id": "68519334",
            "created_at": "2021-07-28T19:55:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1381439484621914117",
                        "start": 9,
                        "username": "holywater_M"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420472932921401351",
            "in_reply_to_user_id": "1322318720052662273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KodoBS_ @holywater_M Vai nevar sim. N\u00e3o vamos ficar fora dessa \ud83e\udd23no Parque Nacional de Itatiaia, vai nevar"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-28T19:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 8,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420471139046936586",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@ICMBio @govbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/h8Y3IdUpae"
        },
        {
            "author_id": "214067239",
            "created_at": "2021-07-28T19:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420471022957047808",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Ser\u00e1 poss\u00edvel produzir energia mais cara q as termel\u00e9tricas q alimentam Roraima? S\u00e3o consumidos 1 MILH\u00c3O DE LITROS DE DIESEL/DIA!\nDetalhe: Cerca de 80% do Estado \u00e9 \u00e1rea protegida, s\u00e3o pouco mais de 400 mil habitantes e esse \u00f3leo todo \u00e9 transportado p caminh\u00f5es \ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-07-28T19:45:06.000Z",
            "id": "1420470388157472770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Amambai auxilia Secretaria Municipal de meio ambiente em averigua...\nhttps://t.co/RU1sILQJZo"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-07-28T19:35:54.000Z",
            "id": "1420468073425997833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Amambai auxilia Secretaria Municipal de meio ambiente em averigua\u00e7\u00e3...\nhttps://t.co/WSCmgsuL12"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T19:29:17.000Z",
            "id": "1420466410506133506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/LgVyrpVvFX"
        },
        {
            "author_id": "1360937581874212867",
            "created_at": "2021-07-28T19:19:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1420463876022407170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Su0QPRMqDx"
        },
        {
            "author_id": "1177654560682315783",
            "created_at": "2021-07-28T19:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3241183714",
                        "start": 0,
                        "username": "hbakerzinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420461979265810439",
            "in_reply_to_user_id": "3241183714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hbakerzinha Aparece o parque municipal toda hora"
        },
        {
            "author_id": "70037730",
            "created_at": "2021-07-28T19:00:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35301971,
                        6.04761338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0121e4f549df3299"
            },
            "id": "1420459130301689865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/Rr9LfWX7wK"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-07-28T18:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 138,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420456516981776384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido as chuvas, a programa\u00e7\u00e3o da Col\u00f4nia de f\u00e9rias que seria realizada no dia 29 de julho, no Parque Estadual do Graja\u00fa foi CANCELADA!\n\n@prefeitura_rio https://t.co/199r7i2Bqp"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-07-28T18:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 138,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420456434882449414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido as chuvas, a programa\u00e7\u00e3o da Col\u00f4nia de f\u00e9rias que seria realizada no dia 29 de julho, no Parque Estadual do Graja\u00fa foi CANCELADA!\n\n@prefeitura_rio https://t.co/npkcXupQhe"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-28T18:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "106837463",
                        "start": 98,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420454385151320070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Cascatinha, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ https://t.co/0L8G2KfgCh via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "725853786456117248",
            "created_at": "2021-07-28T18:41:04.000Z",
            "id": "1420454273528303625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo o conceito do clipe de I'm not a girl not yet a woman da Britney que ela \u00e9 uma guia tur\u00edstica de um parque nacional closando com uma cal\u00e7a extremamente baixa"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-07-28T18:39:52.000Z",
            "id": "1420453973832699910",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes do Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u e do Corpo de Bombeiros controlaram as chamas.\n\nNa sexta-feira (28), a Prefeitura vai realizar uma a\u00e7\u00e3o preventiva das queimadas na regi\u00e3o, junto com o Instituto Estadual do Ambiente. #MeioAmbiente #BandNewsFM"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-07-28T18:34:11.000Z",
            "id": "1420452540928380931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o foi feita pela empresa \u00c1guas do Imperador https://t.co/OZhCJeGaCr"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2021-07-28T18:29:31.000Z",
            "id": "1420451366745554946",
            "in_reply_to_user_id": "2147700098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Embora esteja dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), o licenciamento das obras, em franca expans\u00e3o, s\u00e3o facilitadas. H\u00e1 18 anos, a APA n\u00e3o possui um plano de manejo."
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-07-28T18:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420448652540235777",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que tem v\u00e1rios seguran\u00e7as armados. E que vai ao campo repleto de seguran\u00e7as. Falou o hip\u00f3crita q construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e comprou avi\u00e3o com dinheiro p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T18:06:48.000Z",
            "id": "1420445650743873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HGF7ILUulV"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-07-28T18:00:22.000Z",
            "id": "1420444030844952584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto edital para credenciamento de condutores de observadores de aves no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/b4uWZkmME9"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-07-28T18:00:21.000Z",
            "id": "1420444028064174089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto edital para credenciamento de condutores de observadores de aves no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/BZOER2t2zm"
        },
        {
            "author_id": "1317116079563509763",
            "created_at": "2021-07-28T17:59:25.000Z",
            "id": "1420443791627018248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just published A Cachoeira mais Alta do Mundo | Salto Angel Venezuela | Parque Nacional Canaima https://t.co/p9zbP8Ukmp"
        },
        {
            "author_id": "233202577",
            "created_at": "2021-07-28T17:58:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7818477c5c1603b1"
            },
            "id": "1420443554925715464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo de mais o #puma no parque nacional de Yosemite"
        },
        {
            "author_id": "4046199381",
            "created_at": "2021-07-28T17:57:33.000Z",
            "id": "1420443325333745677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema alerta para normas de utiliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/JQYQDBBAH6"
        },
        {
            "author_id": "708084555568308225",
            "created_at": "2021-07-28T17:57:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1724006796",
                        "start": 0,
                        "username": "TheRadioativo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420443249790144521",
            "in_reply_to_user_id": "1724006796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheRadioativo Africa do sul, dentro de um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1317116079563509763",
            "created_at": "2021-07-28T17:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420440232047095811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira mais Alta do Mundo | Salto Angel Venezuela | Parque Nacional... https://t.co/n0GYnP3hjN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2021-07-28T17:44:37.000Z",
            "id": "1420440069610037251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema alerta para normas de utiliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Ita\u00fanas \nhttps://t.co/XFe3vPVeFv O IEMA alerta que, apesar de um espa\u00e7o aberto e de praia, o parque tem normas de utiliza\u00e7\u00e3o, que s\u00e3o importantes para a preserva\u00e7\u00e3o do local e devem ser seguidas. #RevistaLeia"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-07-28T17:43:06.000Z",
            "id": "1420439685827076103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo a Patrulha das Tartarugas Marinhas do Parque Estadual de Edisto Beach, que foi acionada para atender uma emerg\u00eancia no local, a condi\u00e7\u00e3o da tartaruga \u00e9 \"muito rara\" https://t.co/8g7ksicg6J"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-07-28T17:26:01.000Z",
            "id": "1420435388578029580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude2e https://t.co/Wucgym6QMW \ud83d\ude2e\nFuturo empreendimento de luxo de grande dimens\u00e3o estava sendo constru\u00eddo no Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T17:15:39.000Z",
            "id": "1420432779884605454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MuGKX5jgeH"
        },
        {
            "author_id": "1176848430951534593",
            "created_at": "2021-07-28T17:05:08.000Z",
            "id": "1420430132993536002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros: Parque Municipal vai ficar fechado nesta quinta-feira https://t.co/gps2pzxPq2"
        },
        {
            "author_id": "51450021",
            "created_at": "2021-07-28T16:55:10.000Z",
            "id": "1420427624749355017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemig explica como vai retirar, nesta quinta-feira, a rede de 138 KV que passa sobre o Parque Municipal desde a sua inaugura\u00e7\u00e3o, h\u00e1 meio s\u00e9culo; local ser\u00e1 fechado, mas sem corte de luz na vizinhan\u00e7a\nQuarta 28/07/21 - 13h43\n\nhttps://t.co/kXSJiIrsWT https://t.co/xcLnHmSI9y"
        },
        {
            "author_id": "1338858058089340934",
            "created_at": "2021-07-28T16:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1404484848815906816",
                        "start": 0,
                        "username": "TigNySs"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "39116717",
                        "start": 9,
                        "username": "jandira_feghali"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420426729219411973",
            "in_reply_to_user_id": "1404484848815906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TigNySs @jandira_feghali E invas\u00e3o a terras ind\u00edgenas, ou extrativismo ilegal de madeira em \u00e1rea protegida?\n\nS\u00f3 para entender o desn\u00edvel de sua intelig\u00eancia!?"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-28T16:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "8802752",
                        "start": 155,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420423819806887939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo ICMBio, o inc\u00eandio come\u00e7ou no domingo (25) e foi extinto ap\u00f3s dois dias de trabalho. N\u00e3o foi necess\u00e1rio fechar o parque por causa do inc\u00eandio. Via @g1\nhttps://t.co/6zL78ooc61"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-07-28T16:30:01.000Z",
            "id": "1420421293090820105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Papagaio \u00e9 uma unidade de preserva\u00e7\u00e3o importante para a regi\u00e3o do sul de Minas Gerais. Florestas ombr\u00f3filas mistas, onde predominam as arauc\u00e1rias, e florestas ombr\u00f3filas densas se misturam \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o rica em biodiversidade!\n\nImagens: Toni Mendes https://t.co/2pAQmsr2OH"
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2021-07-28T16:23:28.000Z",
            "id": "1420419647279599620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ\u2800 \u2800 \ud83d\udcf7 Alavanque seus neg\u00f3cios com a Fotografia e o Marketing Digital!\u2800 \u2705Dicas, Gerenciamento de Redes Sociais, webdesign, sites e SEO.\u2800 \ud83c\udf10 Siga-me nas redes sociais:\u2800... https://t.co/CY9YSOiTCh"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-07-28T16:21:25.000Z",
            "id": "1420419128981168135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaHoraH #Le\u00e3o #Parque \nO le\u00e3o foi \u201cimobilizado e levado\u201d para as instala\u00e7\u00f5es veterin\u00e1rias onde ser\u00e1 submetido \u00e0 observa\u00e7\u00e3o e receber um colar antes de ser solto no parque https://t.co/UGqtdo1lYP"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-07-28T16:17:53.000Z",
            "id": "1420418240896028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro empreendimento de luxo de grande dimens\u00e3o estava sendo constru\u00eddo no Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/ZW4MNw9tR4"
        },
        {
            "author_id": "887527772335296512",
            "created_at": "2021-07-28T16:08:48.000Z",
            "id": "1420415955331657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amizade em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/fxZNCRNd55"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T16:08:09.000Z",
            "id": "1420415790457790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9MKcWhTJkG"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-07-28T16:03:25.000Z",
            "id": "1420414598705029133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#DiaMundialDaConserva\u00e7\u00e3oDaNatureza: nova esp\u00e9cie de \u2018sapinho-pingo-de-ouro\u2019 \u00e9 descoberta em unidades de conserva\u00e7\u00e3o, na Mata Atl\u00e2ntica, em S\u00e3o Paulo https://t.co/GnZU5sFvDa A Brachycephalus ibitinga ocorre apenas em \u00e1reas legalmente protegidas, como o Parque Nacional das Neblinas https://t.co/uvaeCmg7Ar"
        },
        {
            "author_id": "887527772335296512",
            "created_at": "2021-07-28T15:56:38.000Z",
            "id": "1420412894768939018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que tava gelada!? kkkkkkk  \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/cmWgaYr1oU"
        },
        {
            "author_id": "832412469763137538",
            "created_at": "2021-07-28T15:52:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1151585950839050240",
                        "start": 0,
                        "username": "Adriano89923831"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1100105344557215744",
                        "start": 17,
                        "username": "alamoju"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 26,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420411772155092992",
            "in_reply_to_user_id": "1151585950839050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adriano89923831 @alamoju @secomvc Dono de terra o caramba, \u00e9 jagun\u00e7o de grileiro safado, que invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para desmatar e depois quer receber a fiscaliza\u00e7\u00e3o na bala"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2021-07-28T15:45:23.000Z",
            "id": "1420410061881438212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema alerta para normas de utiliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/BI6eky6vJS"
        },
        {
            "author_id": "887527772335296512",
            "created_at": "2021-07-28T15:41:19.000Z",
            "id": "1420409038521737219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Guar\u00e1s da Montanha conquistaram mais um pico, satisfa\u00e7\u00e3o imensa galera, foi top! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gnwGGN8jDE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-28T15:37:38.000Z",
            "id": "1420408110582091777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 14 de julho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,21 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2021-07-28T15:34:55.000Z",
            "id": "1420407430043865089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animal foi encontrado por equipe de volunt\u00e1rios da Patrulha das Tartarugas Marinhas do Parque Estadual de Edisto Beach.\n#PortaliG \n\nhttps://t.co/AGn5kzPp13"
        },
        {
            "author_id": "887466580480847872",
            "created_at": "2021-07-28T15:29:59.000Z",
            "id": "1420406188349566980",
            "in_reply_to_user_id": "895636958109741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pvdahhmaisbraba nossa amg podiamos marcar uma hein...tem um parque municipal aq pertinho de cs"
        },
        {
            "author_id": "153904966",
            "created_at": "2021-07-28T15:26:28.000Z",
            "id": "1420405300272812034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 no Rio de Janeiro? Gosta de frio e aventura? Recomendo estar no Parque Nacional de Itatiaia no pr\u00f3ximo s\u00e1bado: h\u00e1 a possibilidade de fazer as imagens de #neve mais belas j\u00e1 vistas no Brasil.\n\nLeve agasalho, muita \u00e1gua e kit para trazer lixo e dejetos.\nhttps://t.co/lfpvDUi8kk"
        },
        {
            "author_id": "3512420296",
            "created_at": "2021-07-28T15:26:05.000Z",
            "id": "1420405207029137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcc6 O vindeiro venres, 30 de xullo, \u00fanete \u00e1 Maga Fani \ud83d\udccd no parque municipal da R\u00faa. \n\n\u23f0 \u00c1s 21.30 horas desfruta da 'F\u00e1brica de Feitizos' un espect\u00e1culo cheo de maxia.\n\nE ti, \u00faneste? \ud83d\ude09\n \n#Cultura #EnCaMi\u00f1o https://t.co/8vKgkYX6Bq"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T15:08:49.000Z",
            "id": "1420400860299993092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HEdRkiUYDC"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-07-28T14:44:21.000Z",
            "id": "1420394700998119432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Filhote de tartaruga com duas cabe\u00e7as \u00e9 achado nos EUA: 'Muta\u00e7\u00e3o' https://t.co/sk8aFHOFss"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-07-28T14:09:49.000Z",
            "id": "1420386010974859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto vai restaurar 164 hectares do Parque Estadual do Jurupar\u00e1\n\nhttps://t.co/sOVzZ32RwW"
        },
        {
            "author_id": "1240076201307373569",
            "created_at": "2021-07-28T14:03:51.000Z",
            "id": "1420384509850161153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1guas do Lago Ypawu s\u00e3o sagradas para o povo Kamayura, o elo com sua ancestralidade e sua sobreviv\u00eancia. \u00c9 sua fonte de alimento, sua pr\u00f3pria ess\u00eancia e cultura.\nAldeia Kamayur\u00e1 no Parque Nacional do Xingu, cidade de Canarana, estado de Mato Grosso, Brasil.\n\ud83d\udcf8 Ricardo Teles https://t.co/8CKk8zUbtw"
        },
        {
            "author_id": "1396136695221956609",
            "created_at": "2021-07-28T14:03:15.000Z",
            "id": "1420384359937454082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Num dia como hoje, durante a \"Rep\u00fablica Velha\", o cangaceiro Lampi\u00e3o, sua companheira (Maria Bonita) e seu bando foram capturados e mortos pela pol\u00edcia, na Grota de Angicos (um monumento natural) em Sergipe. https://t.co/puQHVTOhoD https://t.co/hfB5BDueRq"
        },
        {
            "author_id": "887527772335296512",
            "created_at": "2021-07-28T13:52:15.000Z",
            "id": "1420381592569143303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada trilha \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de momentos para nunca esquecer. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/mvt9VQUOAj"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-07-28T13:48:46.000Z",
            "id": "1420380716865658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de #Yellowstone, nos EUA, tem projeto piloto com \u00f4nibus #el\u00e9trico aut\u00f4nomo https://t.co/OFSUzjEPBk Principal objetivo \u00e9 reduzir impactos ambientais, como congestionamentos, ru\u00eddo e polui\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas mais movimentadas. Ve\u00edculo tem velocidade m\u00e1xima de 25 km/h https://t.co/RzrFUrTUbO"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-07-28T13:48:27.000Z",
            "id": "1420380634556555269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A programa\u00e7\u00e3o da I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo segue na tarde de hoje com um novo encontro. Dessa vez  falaremos sobre o Monumento Natural Os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1.\nO encontro vai acontecer no Microsoft Teams, de 13h \u00e0s 15h. https://t.co/RL7SYXqxlj"
        },
        {
            "author_id": "1104064005856002051",
            "created_at": "2021-07-28T13:28:12.000Z",
            "id": "1420375541224517633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fortalece visita\u00e7\u00e3o guiada em Parque Nacional de Noronha \u2014 Portugu\u00eas (Brasil) https://t.co/qnYoLuzYob"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-28T13:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 247,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420368532383096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\ud83d\udc53\ud83e\udd89 ECOTURISMO\n\nO @ICMBio abriu edital para condutores tur\u00edsticos no Parque Nacional de Igua\u00e7u-PR, para apoiar a observa\u00e7\u00e3o de aves! Parques nacionais mais conservados pelo ecoturismo sustent\u00e1vel e desenvolvimento! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/ceQcHZCVPp"
        },
        {
            "author_id": "978722338861699072",
            "created_at": "2021-07-28T12:43:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1297559301410770944",
                        "start": 0,
                        "username": "kmskhope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420364182373941251",
            "in_reply_to_user_id": "1297559301410770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kmskhope Naquela \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1239782117946593281",
            "created_at": "2021-07-28T12:42:30.000Z",
            "id": "1420364040421924864",
            "in_reply_to_user_id": "1239782117946593281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A TO-247 come\u00e7ou a receber os primeiros metros de 'capa asf\u00e1ltica' no trecho de 50 km entre Lagoa do Tocantins e S\u00e3o Felix. A obra \u00e9 muito aguardada porque esta \u00e9 a estrada que liga Palmas ao Jalap\u00e3o, principal destino tur\u00edstico do Tocantins. O Parque Estadual \u00e9 famoso pelos"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-28T12:40:07.000Z",
            "id": "1420363438937755656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peitica\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Wz1QU9zXOn"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-07-28T12:01:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "253034260",
                        "start": 2,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420353629190598661",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @ICMBio realizou a abertura de proposta para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela/RS. A iniciativa prev\u00ea investimentos de mais de R$ 90 milh\u00f5es para a\u00e7\u00f5es ao ecoturismo, incluindo revitaliza\u00e7\u00e3o,..."
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-07-28T11:49:25.000Z",
            "id": "1420350680984862723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone tem projeto piloto com \u00f4nibus el\u00e9trico aut\u00f4nomo https://t.co/bwcBE6dMmJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-28T11:36:24.000Z",
            "id": "1420347404964884480",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO soma 2,10 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-28T11:36:24.000Z",
            "id": "1420347404457418754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 13 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,21 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2021-07-28T11:32:28.000Z",
            "id": "1420346415750991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Carta Aberta ao Governador de RO pedindo VETO ao PLC 104/2021, que extingue o parque estadual Ilha das Flores e reduz a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Limoeiro, criadas para compensar as redu\u00e7\u00f5es em Jaci-Paran\u00e1 e Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/0O85tXQZbg"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T11:23:33.000Z",
            "id": "1420344167922761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/aBy4ZArCBY"
        },
        {
            "author_id": "1359274292542922754",
            "created_at": "2021-07-28T11:18:16.000Z",
            "id": "1420342841306460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/FwKDtupFwW https://t.co/yUXKMwehtN"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-07-28T11:14:52.000Z",
            "id": "1420341983831285767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/F5gwporyMN"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-28T10:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33520195",
                        "start": 0,
                        "username": "Rconstantino"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "33520195",
                        "start": 14,
                        "username": "Rconstantino"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2804949532",
                        "start": 28,
                        "username": "GFiuza_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420328662159790086",
            "in_reply_to_user_id": "33520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Rconstantino @Rconstantino @GFiuza_Oficial\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a Constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nExistem elementos/autoridades em nossas Institui\u00e7\u00f5es sabotando e/ou traindo o Brasil? https://t.co/do5ssdvGFL"
        },
        {
            "author_id": "1332283780992815104",
            "created_at": "2021-07-28T09:49:14.000Z",
            "id": "1420320436043321345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros ganha mais um parque municipal e \u00e1rea\u00a0verde https://t.co/pFhRapHG8l"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2021-07-28T09:45:54.000Z",
            "id": "1420319594628227072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS Not\u00edcias: Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela deve atrair turismo e emprego, diz prefeito \u2013\u00a0https://t.co/jLktVgp4iS https://t.co/dMCJ74AAcb"
        },
        {
            "author_id": "1321097098650144770",
            "created_at": "2021-07-28T09:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1138599691766157313",
                        "start": 0,
                        "username": "Gilmar57372769"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 16,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "128372940",
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "44005522",
                        "start": 44,
                        "username": "planalto"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 54,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1138599691766157313",
                        "start": 64,
                        "username": "Gilmar57372769"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "44005522",
                        "start": 80,
                        "username": "planalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420308051412856835",
            "in_reply_to_user_id": "1138599691766157313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gilmar57372769 @tarcisiogdf @jairbolsonaro @planalto @govbr Sr @Gilmar57372769 @planalto\n\nEm uma A\u00e7\u00e3o do PSOL no STF um Juiz decidiu suspender a lei que remarcou os limites do Parque Nacional do Jamanxim no Par\u00e1 paralisando a Constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o.\n\nExistem elementos/autoridades em nossas Institui\u00e7\u00f5es sabotando e/ou traindo o Brasil? https://t.co/byUIL7Rxn5"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T08:54:04.000Z",
            "id": "1420306553077473285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZIFCS2HMRp"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T08:53:53.000Z",
            "id": "1420306503815385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/D4aFk6WZgG"
        },
        {
            "author_id": "1075849975777636353",
            "created_at": "2021-07-28T05:41:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1049396250846617600",
                        "start": 0,
                        "username": "soaressgabriel_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420258141355261954",
            "in_reply_to_user_id": "1049396250846617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soaressgabriel_ Perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "4237412475",
            "created_at": "2021-07-28T04:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1204767338777759747",
                        "start": 2,
                        "username": "Jvdamjv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420235555636449280",
            "in_reply_to_user_id": "4237412475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o @Jvdamjv preocupado com o porte carioca dele sempre carregando um copo de cerveja at\u00e9 mesmo no PARQUE municipal"
        },
        {
            "author_id": "97267256",
            "created_at": "2021-07-28T03:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1420227660291182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/O5KjwTI3wl"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [bolsonaro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bolsonaro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bolsonaro"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [celtic_fr0g].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "celtic_fr0g",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "celtic_fr0g"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aiuruoca, Brasil",
                "id": "d5ea095ac3d57110",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual Do Juquery",
                "id": "07d9d63155880001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sapiranga, Brasil",
                "id": "1ef4622c1b145edc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracati, Brasil",
                "id": "ca7f1a2ac1fdd88a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bah\u00eda Solano, Colombia",
                "id": "0121e4f549df3299",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Saint-Jean-de-Braye, France",
                "id": "7818477c5c1603b1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1027642865906798594",
                "name": "mandynect",
                "username": "mandydafiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388833835362750474",
                "name": "Gean Guia",
                "username": "GuiaGean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227677792650899456",
                "name": "Renato Zanon",
                "username": "RHZanon13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3224686504",
                "name": "Visite Minas Gerais",
                "username": "visitemg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200693923",
                "name": "I'M ROB\u00d4 ANA CECILIA",
                "username": "AnaCeciliaCara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1609355642",
                "name": "RafaEliasFerreira81",
                "username": "rafaelias81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15342782",
                "name": "Vitor Nunes",
                "username": "vitornunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785636163",
                "name": "Jansen Viana",
                "username": "VianaJansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610174236",
                "name": "S\u00f3nia Marisa Lopes F",
                "username": "sorriso_lusitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803713648",
                "name": "stefano",
                "username": "stefanodonno75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860700055",
                "name": "C\u00edntia Nogueira",
                "username": "cintianaDois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292664294",
                "name": "Lorena",
                "username": "stlittlegirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743776203622985728",
                "name": "Nat\u00e1lia Aguiar",
                "username": "nataliaguiar_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948195797375610887",
                "name": "DF DE PARIS \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "freitasofc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591762422",
                "name": "Donetzka Cercck",
                "username": "donetzka13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256281487546163201",
                "name": "valdeir silva sousa",
                "username": "atletavaldeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4831094709",
                "name": "krol",
                "username": "umbridgesucks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712200216708038656",
                "name": "Deny",
                "username": "RainMaker31416",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3843037823",
                "name": "Ana Damasceno\u00ae Fora de \ud83c\udfe0",
                "username": "carlydamasceno2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355116519",
                "name": "\u2764\ufe0f",
                "username": "pegacao21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2420445296",
                "name": "Luan",
                "username": "luanoufellipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101518429",
                "name": "Viktor Navorski",
                "username": "npc70707",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866004957299974144",
                "name": "Realidade Simulada",
                "username": "realidadesimula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040430416585478147",
                "name": "Cain",
                "username": "caio_chagas10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578896277",
                "name": "luizguilhermevargas",
                "username": "luizgui413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68718504",
                "name": "Luka Ferrari",
                "username": "puma_cosloli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360752529156562944",
                "name": "Admilsom",
                "username": "Admilsom14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308927056747601925",
                "name": "Nat\u00e1lia Moraes",
                "username": "natycamposm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385734737",
                "name": "Sarci",
                "username": "JoaoSarcinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118813522",
                "name": "Liliana Barrenechea",
                "username": "Lilianabarrenec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968614344501100546",
                "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86\ud83e\udd8b",
                "username": "ttavaressz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855619807546404866",
                "name": "Diego K\u00f6pp",
                "username": "Diego0Liveira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103844722",
                "name": "Prof. Willian Mendes",
                "username": "willianesporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357458206",
                "name": "Darian Barragan \u270a\ud83c\udf0e",
                "username": "DarianBarragan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870541047",
                "name": "Luiz Massoni Neto",
                "username": "LuizMN1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196821939672756230",
                "name": "Andr\u00e9 Torres",
                "username": "AndrTor13081126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "372043797",
                "name": "Danilo Costa",
                "username": "DaniiloRibeiiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468355000",
                "name": "Rafhael freire",
                "username": "rafhaelmesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230343091",
                "name": "Ana Est",
                "username": "aest1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344744234012860416",
                "name": "Laurinha Ir\u00f4nica",
                "username": "LaurinhaIronic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93648724",
                "name": "Eu era um Lobisomem Juvenil",
                "username": "leandrotron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109118797",
                "name": "Jorge",
                "username": "sosjorginho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61865458",
                "name": "cristan",
                "username": "jmcristan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92420497",
                "name": "Diego Hernandez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "dieg0_hernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89798952",
                "name": "Fab\u00edola Flores",
                "username": "fabiola_flores7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415462595688030208",
                "name": "FdA - F\u00fadis and drugis Adm",
                "username": "Lamplictil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309124112267313154",
                "name": "S\u00e3o Paulo YIMBY",
                "username": "spyimby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140084408",
                "name": "turistando",
                "username": "vivenciagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407293853",
                "name": "lauren sampaio",
                "username": "LaurenSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700483605080899584",
                "name": "leonardo morais",
                "username": "leonard18301152",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284489479",
                "name": "L F",
                "username": "lucasfr97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2398274162",
                "name": "Tereza Maria Alvarez",
                "username": "Tereza4249",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460408186",
                "name": "Juliana",
                "username": "julianabarcels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873538518634688513",
                "name": "Eug\u00eanio Ferreira",
                "username": "eugenioferre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324007920",
                "name": "hernandes",
                "username": "herdsherdsherds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80244351",
                "name": "le coq sportif",
                "username": "lecoqsportif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41002631",
                "name": "Andr\u00e9 Fidusi",
                "username": "andrefidusi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24759997",
                "name": "Eldo Gomes",
                "username": "eldogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1174790906840571904",
                "name": "Gandalf \ud83e\uddd9\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd2e",
                "username": "EvertonFellipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1785320786",
                "name": "Rubens R. Tudela",
                "username": "RubensTudela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47163003",
                "name": "bruno coelho",
                "username": "brun0c0elh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126631418",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "andrezorck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307690739418136579",
                "name": "Roberto Lindoso",
                "username": "RobertoLindoso1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106517239094824961",
                "name": "Tio Z\u00e9",
                "username": "TioZ19920718",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207200701",
                "name": "P. Martins",
                "username": "3lingua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233100221585985544",
                "name": "Fernando Pires",
                "username": "Fernand65828810",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308495201753862146",
                "name": "O Senhor Seu Marido",
                "username": "senhor_marido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2456839488",
                "name": "Jorge Tavares",
                "username": "JorgeTavares01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259618029392060421",
                "name": "TONDUARTE.OFICIAL",
                "username": "TonDuarte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088477428916338690",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "JooLuiz77229316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968651745407750144",
                "name": "S\u00e9rgio Henrique Ferreira Catapreta",
                "username": "sergiocatapreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "797252943804252160",
                "name": "Ruivangulo - Joana Ramos",
                "username": "joramos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814830026579464192",
                "name": "Carlos Virgulino\ud83d\udea9",
                "username": "CarlosVirgulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951706503060303873",
                "name": "MorceDan | Morcegando",
                "username": "MorceDan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126531032612835330",
                "name": "Rio Boa Pra\u00e7a!",
                "username": "RioBoaPraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034480709438775296",
                "name": "Mermaid Mayy",
                "username": "mermaidmayy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185162359",
                "name": "\u00f6mer kay\u0131han",
                "username": "kardinalmelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290389804585234441",
                "name": "AnimesNepo",
                "username": "animes_nepo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90028938",
                "name": "Guilhermina Guinle",
                "username": "XGUINLE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2991716200",
                "name": "trtportuguese",
                "username": "trtportuguese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269931440",
                "name": "Arthur Magalh\u00e3es",
                "username": "MagalhaesTVSD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257051366238846977",
                "name": "Marcbahia impaciente",
                "username": "BahiaTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283037863240663042",
                "name": "Viajero Criollo \ud83e\uddc9",
                "username": "CriolloViajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221409361114927104",
                "name": "Zimbra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "geraldo_zimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977946",
                "name": "Paulo RJ",
                "username": "hospicio_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248766993517477888",
                "name": "Marcelo Borracha",
                "username": "Marcelo62044054",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588868264",
                "name": "Sylvia",
                "username": "SylTRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1146829297",
                "name": "Silvia Cort\u00e9s \ud83c\udf37",
                "username": "SilviaGrettel04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295417717",
                "name": "\u2698\u2698\u2764\u1662\u0da7\u1609\u15e9\u154a\u1653\u14aa\u14aa \u2131\u1587\u1653\u14ee\u1587\u1653 \u2698\u2698\u2764",
                "username": "MonabellFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473151477",
                "name": "Mary Ro.",
                "username": "mary19_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261140288233287680",
                "name": "MIGUEL \u00c2NGELO TORRES",
                "username": "MIGUELNGELOTOR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94079214",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Pauloh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3501173963",
                "name": "Alcindo Almeida",
                "username": "alcindoerika1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395894046565019658",
                "name": "Procura de Horizontes",
                "username": "ProcuraH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436056327",
                "name": "Jesga",
                "username": "jessikpc3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43199802",
                "name": "Let",
                "username": "LeticiaSena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17225571",
                "name": "Maria Eug\u00eanya",
                "username": "myapacioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984180250459373569",
                "name": "Buenas Ideias com Eduardo Bueno",
                "username": "BuenasIdeias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882236839293308928",
                "name": "Mila Carneiro",
                "username": "camiladiascarn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436598417",
                "name": "wilsonleite",
                "username": "wilsoncleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2891443105",
                "name": "cachorro narigudo kkkkkkkk",
                "username": "bisorando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481181304",
                "name": "Ignez Gomes Guimar\u00e3e",
                "username": "IgnezGomesGuima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452350652",
                "name": "ANTONIO GON\u00c7ALVES",
                "username": "tonhosalmo128",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289465084",
                "name": "ton \u262d",
                "username": "welytonmanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124157459",
                "name": "Deputado Valdeci Oliveira",
                "username": "Valdeci13rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374369469519163393",
                "name": "'-'",
                "username": "mtlimdomsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318886740099203074",
                "name": "Desinteressante\ud83c\udfb4",
                "username": "MarcosHypeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365699664",
                "name": "AnaK \ud83e\udd8b",
                "username": "a_Kroline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208542",
                "name": "Visite Guapimirim",
                "username": "visiteguapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357566906383892481",
                "name": "loveless apologist.",
                "username": "musicsmeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334976167745613824",
                "name": "nicolini",
                "username": "ncldyd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4883829947",
                "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor",
                "username": "vitorj_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014870303162454018",
                "name": "ny\ud83d\udd78",
                "username": "addicthouis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71393806",
                "name": "\ud835\udc86\ud835\udc99\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc95\ud835\udc90.",
                "username": "belloi5_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952177277814616064",
                "name": "suiciniv sucram",
                "username": "MrVnsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28678458",
                "name": "\ud835\udd07\ud835\udd22\ud835\udd29\u00ed\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2c\u2b29\u212d\ud835\udd2c\ud835\udd2a\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd1e\u262d",
                "username": "jeny_jeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917485347",
                "name": "lo\u00edsa",
                "username": "wipedwalls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52634100",
                "name": "Ta\u00eds Oliveira",
                "username": "tais_so",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10005692",
                "name": "The Fresh Princess of 't\u00f4 cansada'",
                "username": "tai_ina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352879655",
                "name": "acaraj\u00e9ssyca",
                "username": "dualidadedocaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266415275857063938",
                "name": "Voyeur de Animais Coloridos",
                "username": "VColoridos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407049509927071745",
                "name": "Ivety_Olivier",
                "username": "OlivierIvety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35925562",
                "name": "Williams Vicente",
                "username": "williamsvicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192845161287557120",
                "name": "ste",
                "username": "queenof_nothin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4912739825",
                "name": "Wil",
                "username": "BiroliroBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128603479923150848",
                "name": "nazi scalper",
                "username": "Raiostaparta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199324625727045632",
                "name": "Pedro",
                "username": "hail_Hydra2019",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097962618596327424",
                "name": "Andr\u00e9 Ventura",
                "username": "AndreCVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866889320",
                "name": "Pedr\u00e1 (Tributo a Extremoduro)",
                "username": "Pedratributo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31971445",
                "name": "\u00c1rea do Marcel",
                "username": "areadomarcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4016135776",
                "name": "Mundo de Viagens",
                "username": "mundode_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186424034600374273",
                "name": "Felipe Ten\u00f3rio",
                "username": "tenorio_tete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067170430836969472",
                "name": "Bea \ud83d\udcab",
                "username": "Beatrds1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4836632362",
                "name": "Rendow",
                "username": "RendowMetw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366051227537145858",
                "name": "\ud835\udd87 \ud835\udd8a \ud835\udd90 \ud835\udd86\u26a2\ufe0e",
                "username": "bekasaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40572724",
                "name": "CamaL\u00e8on",
                "username": "martispetrus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3034953016",
                "name": "higorovski",
                "username": "Higucmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334113188078563328",
                "name": "Eseagentefosselaver",
                "username": "Eseagentefosse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762793925996404736",
                "name": "Zeitgeist",
                "username": "undersoncouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1683875136",
                "name": "\ud83c\udf97\ufe0f TE ODORO \u00bd \ud83d\udc0a #ForaCuca",
                "username": "BisThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345419139087798274",
                "name": "Wesley Hudson \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "wesleyhsantos13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113464228",
                "name": "Fabio Laureano",
                "username": "laureanofab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151907239411761153",
                "name": "RodrigoSpode",
                "username": "RodrigoSpode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123339012",
                "name": "For\u00e7a A\u00e9rea Brasileira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fab_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30786273",
                "name": "Leonardo Bonassoli",
                "username": "bonassoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240363024285929473",
                "name": "fannyprice \ud83c\udff4",
                "username": "fannypricenew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414816047123898374",
                "name": "Cristian Nikassio",
                "username": "CristianNikass3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137341082",
                "name": "Grupo Redebrazil & Brazillivros. Gr\u00e1fica Brindes",
                "username": "brasileiro661",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305480986512293889",
                "name": "Prefeitura de Goi\u00e2nia",
                "username": "prefeituradegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118922634648084480",
                "name": "Herc\u00edlio Coelho Diniz",
                "username": "herciliodiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1372663962148466699",
                "name": "God's Gift",
                "username": "ReryStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887811920669093888",
                "name": "NoticiasCG",
                "username": "SiteNoticiasCG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226684238902239232",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94 \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "iconstantt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2914767742",
                "name": "Ronaldo the Ozorio",
                "username": "BrBrunaldao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399200356261826560",
                "name": "Vinicius Gimenez",
                "username": "Viniciu54600833",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410717177070723078",
                "name": "tet",
                "username": "tetkek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3120745861",
                "name": "Maicon K\u00fcster",
                "username": "maiconkusterk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971900460784390144",
                "name": "Norte Livre - Jornalismo a servi\u00e7o de Venda Nova",
                "username": "nortelivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869689435033673728",
                "name": "Luiz Henrique Viana",
                "username": "deputadoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186835894738788353",
                "name": "Marjorie Kauffmann",
                "username": "MarjorieKauffm5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209249563",
                "name": "Marcos Azevedo Lemes",
                "username": "markeenAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017959704318939138",
                "name": "lulu \u2661s ETERNAL SUNSHINE",
                "username": "TINYOSHl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20045580",
                "name": "Fiocruz",
                "username": "fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938124499559567361",
                "name": "deLu",
                "username": "LuanaCalderaro7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567480833",
                "name": "Fausto Figueiredo",
                "username": "bossseven1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184937619",
                "name": "UERN",
                "username": "UERNoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271880892",
                "name": "Paulo Ricardo",
                "username": "UERN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180371259",
                "name": "Di\u00e1rio do Presi",
                "username": "DiarioDoPresi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192520272181702658",
                "name": "Mari Schutartz",
                "username": "schutartz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290831062",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "TioLaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435528442393636868",
                "name": "Eliezer Brasil",
                "username": "eliezerbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341111280002871296",
                "name": "bekah boiolinha pelo nate",
                "username": "acusticvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369645283013984260",
                "name": "C A N S A D A",
                "username": "alpha_centtauri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566669024",
                "name": "luquinhas",
                "username": "ramoslucas_lr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43928439",
                "name": "PRRS-MPF",
                "username": "MPF_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291151726599380992",
                "name": "gabrielrauppfellippe",
                "username": "gabrielraupppp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241392331506569217",
                "name": "Mario Neto",
                "username": "MarioFloripaSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888850527362183169",
                "name": "Tempo S\u00e3o Leopoldo",
                "username": "temposleopoldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2975814635",
                "name": "Tr\u00e2nsito BHZ/MG",
                "username": "transitobhzmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260300762",
                "name": "Denise M.",
                "username": "dpmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250820860325376001",
                "name": "Vit\u00e3o",
                "username": "Rioparina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968556749136506881",
                "name": "Feras do Esporte",
                "username": "FerasDoEsporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387843812974862337",
                "name": "Archer",
                "username": "ShoppingArquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286449418435203073",
                "name": "TrendsBR",
                "username": "BlogTrendsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154325664964759552",
                "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "g_agurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345045248775487492",
                "name": "Beatr\u0131z Cr\u0131pa",
                "username": "beacripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253397037963452418",
                "name": "ViJayJay",
                "username": "Rochedo_Vijay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684677458",
                "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8 \u2650",
                "username": "__eucriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113391512",
                "name": "C\u00e2mara de Vereadores de Joinville",
                "username": "camarajoinville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298683076",
                "name": "Alexander rock",
                "username": "Alexanderrock1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59459677",
                "name": "F\uff25\uff32\uff2e\uff21\uff2e\uff24\uff2f \uff28\uff25\uff33\uff33\uff25\uff2c",
                "username": "FERNANDOHESSEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199786775",
                "name": "Benhur",
                "username": "py3beg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25956589",
                "name": "Franklin von Haydin",
                "username": "franhaydin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56904629",
                "name": "Nay Winehouse",
                "username": "nay_delarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23585685",
                "name": "Jornal Econ\u00f3mico",
                "username": "ojeconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370816839",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jrafaelgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51450021",
                "name": "montesclaros.com",
                "username": "montesclaroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325108980428009472",
                "name": "Gabu | Cachalote Peregrino",
                "username": "pilgrimcetus_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1204172880243806208",
                "name": "mauriliomartinsmelo@gmail.com",
                "username": "maurili39774131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347926305363402758",
                "name": "HULK DEPR\u00ca",
                "username": "DepreHulk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806249069257564160",
                "name": "Esporte Goiano",
                "username": "esportegoianoEG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772074217",
                "name": "Diogo Costa",
                "username": "diogocostavideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19613503",
                "name": "Pedro Fonseca",
                "username": "PJFDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392183310345019393",
                "name": "Cheio de truques",
                "username": "CheioDeTruques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221937111626059776",
                "name": "Uma doida na mesa uma Lady na cama",
                "username": "Pequenaquenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817486696069660676",
                "name": "Camaragibe Agora",
                "username": "CamaragibeAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3397817650",
                "name": "Pedro Sem H",
                "username": "pedrolucasald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260969407192412165",
                "name": "ch\u00e1 MATTe",
                "username": "matt_0fps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110901557120458753",
                "name": "Fifi do il\u00ea",
                "username": "mARiaDasFifi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331827431",
                "name": "Jhonatan est\u00e1 indiferente \ud83d\udd1e",
                "username": "perfildojhon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9024672",
                "name": "AMARGA-11",
                "username": "qhannumentendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104409872609828864",
                "name": "L\u00e9o \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "Leoguima01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66518268",
                "name": "icaro",
                "username": "icarokc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242145654534737921",
                "name": "Milk",
                "username": "miilk_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080193141909655552",
                "name": "Manu in Wonderland \ud83c\udf08",
                "username": "ElleLamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175802181",
                "name": "gabriel\u2081\u2089\u2080\u2082",
                "username": "gabrielnevesads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410240857672986624",
                "name": "Vereador Eduardo do Blog",
                "username": "Eduardodoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77860393",
                "name": "Cl\u00e9sio Salvaro",
                "username": "ClesioSalvaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116716254",
                "name": "Carol Brunel",
                "username": "carolbrunel83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284519079471128577",
                "name": "Rhenzo",
                "username": "rhenzonogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121416149",
                "name": "Yuri Rafael de Oliveira",
                "username": "yurirafael92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420354546455486468",
                "name": "Fabiano",
                "username": "FabianoAzevdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68757862",
                "name": "Roberto Pinheiro MARKETING E FOTOGRAFIA",
                "username": "RPmarketingfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311611783078121473",
                "name": "For\u00e7a Estranha",
                "username": "estranha_forca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379237545859543041",
                "name": "fer\ud83c\udf77; HIATUS",
                "username": "littlekahei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17122226",
                "name": "Jo\u00e3o S. O. Bueno",
                "username": "gwidion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7766742",
                "name": "osantana",
                "username": "osantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204901218",
                "name": "C",
                "username": "CaioWCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390812493396779009",
                "name": "Imaranh\u00e3o.com",
                "username": "Imaranhao_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923366129027964928",
                "name": "Giullia \ud83e\udd8b\ud83e\udd4b",
                "username": "giulliaqw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935321782248144897",
                "name": "Pai da Agatha",
                "username": "dudubocao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864590563785535494",
                "name": "\u00a2\u0e25\u044f\u0e4f\u2113\ud83e\udd8b",
                "username": "vemprakbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3321944878",
                "name": "Barbs",
                "username": "babicosta_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888052698972655617",
                "name": "ana",
                "username": "Anacvsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278343372755947521",
                "name": "um lindo ser humano\u262a\ufe0f\ud83d\ude3b\ud83e\udd9c\ud83e\udd28\ud83c\udfb6\u26a1\ud83c\udf0c",
                "username": "Med_do_Kud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2946012497",
                "name": "pe",
                "username": "dojainceI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229899268443574272",
                "name": "Ruivo",
                "username": "Ruivo367",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211973070652493824",
                "name": "gabriel",
                "username": "gbrcalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301036724072714242",
                "name": "sla p\u00f4",
                "username": "Juli0_CesaaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090747934424121344",
                "name": "RD",
                "username": "rodriggops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321144835437449217",
                "name": "Xavier Hernandez",
                "username": "XavierNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177207985686437889",
                "name": "anna castelo",
                "username": "drvmaholic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208017606571110400",
                "name": "P\u00edlulas de Hist\u00f3ria",
                "username": "PilulasHistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376259098153467904",
                "name": "Dr. Nilton",
                "username": "DrNilton_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223389227703992320",
                "name": "flowers",
                "username": "carlaana2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138837774122045440",
                "name": "Alan Zuchinali",
                "username": "AlanZuchinaliii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869958986577084416",
                "name": "Anderson Rezende",
                "username": "rezende_2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176258285533618176",
                "name": "Katley \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "KatleyEllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849779780",
                "name": "Lucas Franco",
                "username": "LucasFranco_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57217831",
                "name": "Leonardo Viena",
                "username": "leoviena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376258906230505481",
                "name": "Ketherin Oliveira \ud83c\udf3b\ud83e\udd8b",
                "username": "Ketherin2129",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2314057248",
                "name": "Helena",
                "username": "_hellmine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203028017129381888",
                "name": "\u064b",
                "username": "jujisaderiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389484366",
                "name": "JornalGoyaz",
                "username": "JornalGoyaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183051135",
                "name": "Pr\u00edncipe do Gueto",
                "username": "padragem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "R\u00e1dio Sagres 730",
                "username": "sagres730",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155393097",
                "name": "Araguaia Not\u00edcia",
                "username": "araguaianoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176156579718160385",
                "name": "Alessandra korap Mdk",
                "username": "Alkorap1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2185455408",
                "name": "Victor Trindade\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "TdeVictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257782937719918593",
                "name": "McLovin\u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "andrefranca67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105933538103386112",
                "name": "ramonito",
                "username": "oHomemDoRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844905388457836546",
                "name": "lucas \uea00",
                "username": "leitxxpxxr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770973413477408768",
                "name": "Pedro Certezas",
                "username": "pedrocertezas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305888108",
                "name": "Thalita Rodrigues",
                "username": "prethalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040778434195218434",
                "name": "Thiago",
                "username": "superthiagoeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266040359693561860",
                "name": "Tua Talarico",
                "username": "TuaDepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944502488991969280",
                "name": "XingHaoZhan",
                "username": "VoidPapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529393629",
                "name": "David Emanuel",
                "username": "Veroestsum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34704778",
                "name": "Aldo Rebelo",
                "username": "aldorebelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1171958169570041857",
                "name": "bi anca",
                "username": "caramelbbb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353838637520220161",
                "name": "Portal Praia de Pipa",
                "username": "pipa_praia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843959142175969280",
                "name": "Ian",
                "username": "Castrobb3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70824146",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "marcusvisn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373047",
                "name": "Jornal Sierramar",
                "username": "jornalsierramar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281256155378069504",
                "name": "\u2654\ufe0e Canad\u00e1 | \ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "BCanadaPV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734846285325426688",
                "name": "ANTONIO OLIVEIRA TOR",
                "username": "ANTONIO53663455",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209154855522250753",
                "name": "031 \ud83d\ude08",
                "username": "_verstbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563986938",
                "name": "ANTONIO FERNANDO M S \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AFMSBAHEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916356342344048641",
                "name": "O viado veste prada",
                "username": "phelpsacc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292468936",
                "name": "Jean Roots!!!",
                "username": "JeanRoots75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227658524",
                "name": "Theteco",
                "username": "theocu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325047111",
                "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Baia",
                "username": "BaiaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284063247",
                "name": "AESabesp",
                "username": "AESabesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411913345695895555",
                "name": "nuna",
                "username": "nunapduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747912187482677249",
                "name": "Jeff...\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08...'se liga hein!'",
                "username": "jeffsvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246600224883257346",
                "name": "Maria Let\u00edcia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fuckingletizian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36149650",
                "name": "SEMIFINALISTA",
                "username": "thiagolimapaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57625335",
                "name": "Cristina Lira",
                "username": "CrisLira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53955180",
                "name": "\ud83c\udf38 Ahsoka Tano",
                "username": "hitokiri_nika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42347747",
                "name": "Vitor Mori",
                "username": "vitormori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1099717830440873985",
                "name": "glock\u2077 \ud83e\uddc8\ud83d\udc45",
                "username": "glockrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111339609",
                "name": "Vin\u00edcius Neves",
                "username": "LoRd_D6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571519926",
                "name": "Ratatui",
                "username": "hawkeye_pkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240427561320099840",
                "name": "Gayerbe",
                "username": "Gayerbe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197712879597826053",
                "name": "unamarcelita",
                "username": "unamarcelita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412021544046452737",
                "name": "milla",
                "username": "liknow__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264337248830533638",
                "name": "Erick Elisangela",
                "username": "ErickElisangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164793054",
                "name": "Professor Chocolate",
                "username": "NonatoChocolate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31464296",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 H\u00e9lio_SN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hsnhsn88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3505576996",
                "name": "Sou Pirapora",
                "username": "soupirapora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275548206320009216",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias Brasil",
                "username": "nagenciabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364266381714292736",
                "name": "KameraOne Brasil",
                "username": "kameraone_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379697625855840256",
                "name": "_Dre3m",
                "username": "_Dre3mRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212362291",
                "name": "Victor Augusto",
                "username": "loud_victor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793646221",
                "name": "Sheila de Souza Corr\u00eaa de Melo",
                "username": "segueasheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1432915086260248576",
                "name": "Alessandra Passarelli",
                "username": "APassarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30049187",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "itspatsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83780006",
                "name": "Bernardo Sidorov",
                "username": "BerSidorov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28556108",
                "name": "Euan Marshall",
                "username": "euanmarshall",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1406757677854822402",
                "name": "Vereadorjuniorpaix\u00e3o",
                "username": "vereadorpaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022319271656009728",
                "name": "Vinicius Miguel",
                "username": "ViniMiguel23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336711691107758080",
                "name": "Renascence Official",
                "username": "Renascence1999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346673065741213700",
                "name": "Lidia \ud83c\udfae || \ud83c\udf97",
                "username": "lidiadegpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48547929",
                "name": "Tam Tam",
                "username": "tamycontro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756076028",
                "name": "Nat\u00e1lia Silv\u00e9rio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "natisilverio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277365154246729735",
                "name": "MOSS.Earth",
                "username": "moss_earth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278716628117729280",
                "name": "Belatrix, pela liberdade!",
                "username": "amabile72571956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75058892",
                "name": "Paula Marisa",
                "username": "profpaulamarisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257351794491109377",
                "name": "Competenza Consultoria Ambiental e Per\u00edcias",
                "username": "competenza_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18392054",
                "name": "Diogo Dourado (XiS)",
                "username": "diogodourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4922163107",
                "name": "RodrigoFangs\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RcbFangs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280673505",
                "name": "\u00c9rica ( Tem ningu\u00e9m pardo aqui\ud83e\udd23)",
                "username": "ericayhwh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861417276",
                "name": "Malcolm Xiaomi\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
                "username": "malcolm_xxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416444812",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd94",
                "username": "nidingrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475831630",
                "name": "Wally Zor-El",
                "username": "poshdoll4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103372344",
                "name": "Isadorinha",
                "username": "isapsribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69054078",
                "name": "Lulichan \ud83c\udf38~Mizutsune Rider~\ud83c\udf38",
                "username": "Luli_chan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130875602",
                "name": "Daniel #UltraNPodcast Reenlsober \ud83d\udc7e",
                "username": "danielreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392199462378999811",
                "name": "Diplomacia Business",
                "username": "DiplomaciaBusi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49487350",
                "name": "Elton Apollo",
                "username": "EltonApollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16409144",
                "name": "Turismo en Chile",
                "username": "TurismoEnChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872165",
                "name": "Crocodrigo Ogando \ud83d\udc0a",
                "username": "digogando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131514552",
                "name": "miss rubiataba",
                "username": "canelura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763533942553182208",
                "name": "cacau",
                "username": "cacau252",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402760912226955266",
                "name": "Hox Cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
                "username": "hoxcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903507502",
                "name": "Guia do Turismo BRA",
                "username": "guiadoturismobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115415404",
                "name": "urban jazz",
                "username": "onlylary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68519334",
                "name": "Rose\u00ae_RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc29\ud83d\udc3e",
                "username": "RoseRJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381439484621914117",
                "name": "S H E",
                "username": "holywater_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214067239",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "patricia_riorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360937581874212867",
                "name": "Leonardo Vilela",
                "username": "zucadelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177654560682315783",
                "name": "A vacina faz o pau crescer",
                "username": "thedavi_d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3241183714",
                "name": "Amanda",
                "username": "hbakerzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70037730",
                "name": "Daniel Quintero A",
                "username": "DaniQuintero90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725853786456117248",
                "name": "barbara \ud83e\udd8b",
                "username": "msbmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317116079563509763",
                "name": "Cristian Feital Porfirio",
                "username": "CristianFeital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233202577",
                "name": "Gilmarques Gil",
                "username": "gilmarques_gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4046199381",
                "name": "Viaje Pelo ES",
                "username": "ViajePeloES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708084555568308225",
                "name": "Sccpdudu",
                "username": "EduardoKlemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1724006796",
                "name": "The Radioativo",
                "username": "TheRadioativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1176848430951534593",
                "name": "Rede Mais",
                "username": "RedeMaisHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338858058089340934",
                "name": "AleBaialardi",
                "username": "baialardi01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404484848815906816",
                "name": "\u2654 Ti\u03b1go",
                "username": "TigNySs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116717",
                "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "jandira_feghali",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887527772335296512",
                "name": "Ricardo Bellini",
                "username": "NinBellini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832412469763137538",
                "name": "Deb",
                "username": "debcriscris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151585950839050240",
                "name": "Adriano",
                "username": "Adriano89923831",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100105344557215744",
                "name": "mateus santana",
                "username": "alamoju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4920141502",
                "name": "Tribuna do Cricar\u00e9",
                "username": "TCricare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887466580480847872",
                "name": "Lcs",
                "username": "acervoLcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153904966",
                "name": "Felipe\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ofelipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3512420296",
                "name": "Concello de Mi\u00f1o",
                "username": "ConcelloMino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240076201307373569",
                "name": "\ud835\ude70\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8e \ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude8e\ud83c\udf31",
                "username": "sens_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396136695221956609",
                "name": "@arteducation",
                "username": "arteducation15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104064005856002051",
                "name": "Miriam Cilene",
                "username": "miriam_cilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978722338861699072",
                "name": "Popo tia do Joonzinho descascador de batata \ud83e\udd54",
                "username": "kthtseok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297559301410770944",
                "name": "Maya\u2077\ud83e\udeb4 #NJHBD_BICYCLE",
                "username": "kmskhope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239782117946593281",
                "name": "Meu Tocantins Oficial",
                "username": "meutocantinsofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359274292542922754",
                "name": "Bolsonariana\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "username": "Bolsonariana11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321097098650144770",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "PauloRo96052381",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "Rodrigo Constantino",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804949532",
                "name": "Guilherme Fiuza",
                "username": "GFiuza_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332283780992815104",
                "name": "Rede Gazeta de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "GazetaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138599691766157313",
                "name": "Gilmar",
                "username": "Gilmar57372769",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1075849975777636353",
                "name": "Yuri Scheidt",
                "username": "YuriScheidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049396250846617600",
                "name": "Soares",
                "username": "soaressgabriel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4237412475",
                "name": "anji",
                "username": "springflowa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204767338777759747",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "Jvdamjv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97267256",
                "name": "MoniqueLouca\u00ae\ud83c\udf0e",
                "username": "MoniqueLouca",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1422159429076754432",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm6gq2tlsr5v92ubr9w4c1mtdrp9",
        "oldest_id": "1420227660291182592",
        "result_count": 495
    }
}