{
    "data": [
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-06-24T18:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "963106687497527297",
                        "start": 0,
                        "username": "SomosPalmas"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2278012949",
                        "start": 13,
                        "username": "Alexandrepeara"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "156619759",
                        "start": 29,
                        "username": "MPETocantins"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "243592064",
                        "start": 43,
                        "username": "DefensoriaTO"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "259840707",
                        "start": 94,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "41217990",
                        "start": 103,
                        "username": "MPF_TO"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "150456968",
                        "start": 111,
                        "username": "almanzano_to"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408128513836716036",
            "in_reply_to_user_id": "963106687497527297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SomosPalmas @Alexandrepeara @MPETocantins @DefensoriaTO Precisamos inserir nessa discuss\u00e3o o @MPF_PGR @MPF_TO @almanzano_to pois a participa\u00e7\u00e3o deles \u00e9 fundamental para abortamos essa desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que a PORTEIRA EST\u00c1 ABERTA e, na Assembleia, ser\u00e1 aprovado."
        },
        {
            "author_id": "86370787",
            "created_at": "2021-06-24T18:15:46.000Z",
            "id": "1408126718414659586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "PF investiga pr\u00e1ticas ilegais de madeireiras que atuam em Buritis/RO, em especial, na FLONA Bom Futuro, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental. https://t.co/sOR4pu51kD"
        },
        {
            "author_id": "3860762597",
            "created_at": "2021-06-24T18:11:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1408125719134224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ger\u00eas \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/UQgmdA6SbC"
        },
        {
            "author_id": "66819223",
            "created_at": "2021-06-24T17:56:04.000Z",
            "id": "1408121764295680002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/RplgINN8YJ"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-06-24T17:54:25.000Z",
            "id": "1408121346052218882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/0czyEcYhh5"
        },
        {
            "author_id": "417454888",
            "created_at": "2021-06-24T17:54:07.000Z",
            "id": "1408121272945582082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/moYYaKXZis"
        },
        {
            "author_id": "1373353642049351680",
            "created_at": "2021-06-24T17:47:31.000Z",
            "id": "1408119609333587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um passeio  mega top com os amigos \u2764 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/mPN5ucdXki"
        },
        {
            "author_id": "1360937581874212867",
            "created_at": "2021-06-24T17:46:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1408119444728160257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/kneUF3PN6b"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2021-06-24T17:39:04.000Z",
            "id": "1408117485509898240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF fecha madeireiras clandestinas que vendiam toras da Floresta Nacional Bom Futuro, em RO https://t.co/xm68HbXcmq https://t.co/owdiUK3uMb"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-06-24T17:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2278012949",
                        "start": 26,
                        "username": "Alexandrepeara"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "963106687497527297",
                        "start": 46,
                        "username": "SomosPalmas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408113374571941892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aguardando ansiosamente o @Alexandrepeara e o @SomosPalmas deflagrarem um leg\u00edtimo movimento social contra a desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e outras unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\nO JALAP\u00c3O \u00c9 NOSSO. N\u00e3o \u00e0 desestatiza\u00e7\u00e3o. https://t.co/LbE48hjIzw"
        },
        {
            "author_id": "1327660597165625349",
            "created_at": "2021-06-24T16:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1256014804353011714",
                        "start": 0,
                        "username": "MinanCastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408107223176388613",
            "in_reply_to_user_id": "1256014804353011714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MinanCastro Sim hauhaua\nEst\u00e1gio de levantamento da riqueza de pequenos mam\u00edferos num parque estadual. Mas at\u00e9 agora s\u00f3 caiu cu\u00edcas."
        },
        {
            "author_id": "1325922748544266240",
            "created_at": "2021-06-24T16:57:32.000Z",
            "id": "1408107033572921347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema publica convoca\u00e7\u00e3o para elei\u00e7\u00f5es do Conselho Consultivos do Parque Estadual de Pedra Azul https://t.co/H4FiP51xAq"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-24T16:40:02.000Z",
            "id": "1408102627192287232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Mais de 300 institui\u00e7\u00f5es e lideran\u00e7as assinaram rep\u00fadio ao PL 984/2019, que reabre a Estrada do Colono, rasgando uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Projeto ainda cria precedente para abertura de estradas em outras UCs no Brasil.\nhttps://t.co/mvhp8iyYDz"
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2021-06-24T16:32:10.000Z",
            "id": "1408100649963823108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica na Bahia - Karina Ninni | Ag\u00eancia FAPESP\nhttps://t.co/KB6RxRTUhI https://t.co/QTcqLLX5Kj"
        },
        {
            "author_id": "1356649796015120384",
            "created_at": "2021-06-24T16:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "34179255",
                        "start": 111,
                        "username": "Unesc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408092563014311943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao longo de mais de tr\u00eas anos, os participantes do projeto estudaram e registraram 34 esp\u00e9cies de mam\u00edferos. \n\n@Unesc \n\nhttps://t.co/9rW718XeBt"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-06-24T15:58:59.000Z",
            "id": "1408092297020022791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais cumpriram 14 mandados de busca e apreens\u00e3o em quatro cidades =&gt; https://t.co/hQT1g3ogLe #G1 #Rond\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2021-06-24T15:57:38.000Z",
            "id": "1408091956610281476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Nacional Huilo-Huilo\ud83c\udf33\ud83d\udc97, na \u00e1rea de Los R\u00edos, est\u00e1 protegida como \u00e1rea natural e \u00e9 um dos destinos rom\u00e2nticos mais escolhidos pelos casais. Um lugar aconchegante para se desconecta, curtir a natureza com quem ama. https://t.co/ss3XNXcY6T"
        },
        {
            "author_id": "17345702",
            "created_at": "2021-06-24T15:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1250820860325376001",
                        "start": 0,
                        "username": "Rioparina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408090983401676810",
            "in_reply_to_user_id": "1250820860325376001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rioparina Sim, esse c\u00f3rrego vem de uma cachoeira. A poucos km do mar, na subida das montanhas!\nQuando puder pesquise... Parque Estadual da Pedra Branca, Vargem Grande, Rio de Janeiro!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-24T15:38:32.000Z",
            "id": "1408087152659816453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,11 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 no dia 3 de junho de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2021-06-24T15:35:44.000Z",
            "id": "1408086447379333124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica na Bahia https://t.co/6DbZleDckU"
        },
        {
            "author_id": "1370355855154159623",
            "created_at": "2021-06-24T15:16:22.000Z",
            "id": "1408081572419473416",
            "in_reply_to_user_id": "1370355855154159623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas Aldeias do Parque Nacional do Xingu eles se fecharam com barreiras sanit\u00e1rias, e est\u00e3o fechados at\u00e9 hoje. Ningu\u00e9m entra ningu\u00e9m sai. Compras s\u00e3o feitas por \u00edndios das cidades e entregues na barreira."
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-06-24T15:10:01.000Z",
            "id": "1408079973575954435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CONGELANTE: O Pico das Agulhas Negras, no Parque Nacional de #Itatiaia, Sul do estado, registrou mais um dia com temperaturas abaixo de zero. -5,7\u00baC foi o que os term\u00f4metros marcaram na regi\u00e3o. \u00c9 de bater muito o queixo! #BandRio https://t.co/BMM53Hi8Bx"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-06-24T15:05:19.000Z",
            "id": "1408078793995075586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RJ registra a temperatura mais baixa do ano em Itatiaia. Os term\u00f4metros marcaram -5,7 graus no Parque Estadual das Agulhas Negras. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/mosTzBh6P0"
        },
        {
            "author_id": "45560043",
            "created_at": "2021-06-24T15:03:06.000Z",
            "id": "1408078233715843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegando O2 na floresta nacional\u2026. #mtb #girodiario https://t.co/xGU1dpKkFH"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-24T14:36:48.000Z",
            "id": "1408071613824700427",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fontes:\n\nhttps://t.co/ev3OoF63lt\n\nhttps://t.co/EB0gK5G9Cu\n\nhttps://t.co/zLKif6HPkj\n\nhttps://t.co/kL97VQVB6F\n\nhttps://t.co/pE7DRwYctW\n\nhttps://t.co/bH4MALHlHz\n\nhttps://t.co/kuC8zJVqGt\n\nhttps://t.co/McnZvO6CeZ\n\nhttps://t.co/hERtL5uKpn\n\nhttps://t.co/r5hW2L5Pqc"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-24T14:34:00.000Z",
            "id": "1408070911001985040",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u201cA Ilha de S\u00e3o Bernardo pertence \u00e0 Uni\u00e3o, mas a parlamentar adquiriu de outra pessoa f\u00edsica a cess\u00e3o de direito de uso. A ilha, no munic\u00edpio de \u00c1gua Doce do Maranh\u00e3o, \u00e9 um dos v\u00e9rtices da reserva extrativista marinha do Delta do Parna\u00edba, de 27 mil hectares\u201d https://t.co/jtSOlnb4xb"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-06-24T14:33:59.000Z",
            "id": "1408070906262429705",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ao todo, a fam\u00edlia teria ao menos 1,8 mil hectares em terras.\n\nhttps://t.co/pE7DRwYctW"
        },
        {
            "author_id": "139885219",
            "created_at": "2021-06-24T14:28:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.12368671,
                        -4.14660746
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1408069414646280198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Das Fal\u00e9sias - Morro Branco https://t.co/HB51NpWZsh"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-06-24T14:25:20.000Z",
            "id": "1408068729162715145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vai com calma, inverno! \ud83e\udd76 No Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do RJ, as temperaturas m\u00ednimas bateram recorde e chegaram a -5,7 \u00baC durante a madrugada, com direito a geada no in\u00edcio da manh\u00e3! T\u00e1 frio na sua cidade? Conta aqui pra gente \u2744\ufe0f #Tempo #BandNewsFM https://t.co/MLs2B1p1vN"
        },
        {
            "author_id": "933675603131273216",
            "created_at": "2021-06-24T14:19:48.000Z",
            "id": "1408067338138619915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do alto do Parque Estadual do Itacolomi. Lembramos que continuamos fechados por ordenan\u00e7a municipal at\u00e9 novo aviso. https://t.co/levAxCLwnr"
        },
        {
            "author_id": "55435693",
            "created_at": "2021-06-24T14:17:37.000Z",
            "id": "1408066786575065093",
            "in_reply_to_user_id": "55435693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...condi\u00e7\u00f5es ambientais em que \u00e9 produzido. Mas depois questionada diretamente sobre a unidade do Out\u00e3o \u00e9 essa a resposta, com sobranceria. Como se as crateras a c\u00e9u aberto em \u00e1rea protegida os seus impactos n\u00e3o fossem de conhecimento p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "36536165",
            "created_at": "2021-06-24T14:16:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1057967121475477505",
                        "start": 0,
                        "username": "SantannaWania"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "242172925",
                        "start": 15,
                        "username": "ananias_1979"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "250300727",
                        "start": 29,
                        "username": "juremawerneck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408066610699542531",
            "in_reply_to_user_id": "1057967121475477505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SantannaWania @ananias_1979 @juremawerneck Dev\u00edamos criar um parque nacional em \u00e1rea degradada e reflorestar com uma \u00e1rvore para cada v\u00edtima, seria uma forma de homenagear os mortos diametralmente oposta a tudo que o genocida respons\u00e1vel representa."
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-06-24T14:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9042382",
                        "start": 0,
                        "username": "camylla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408065512697782278",
            "in_reply_to_user_id": "9042382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camylla Concordo. Ademais, esse processo de desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o vai provocar muitas discuss\u00f5es, tendo em vista que ele n\u00e3o pode ocorrer sem a consulta \u00e0s comunidades tradicionais, a exemplo dos quilombolas, conforme preconiza a Conven\u00e7\u00e3o OIT n\u00b0 169."
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-06-24T14:08:29.000Z",
            "id": "1408064489841315848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terra do Parque Natural Municipal Monte Mochuara, da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas e de lindas Cachoeiras tem como padroeiro S\u00e3o Jo\u00e3o Batista, tamb\u00e9m celebrado na mesma data. \ud83e\udd73\nhttps://t.co/HBOxzIwpMv"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2021-06-24T14:00:53.000Z",
            "id": "1408062578211753989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica https://t.co/tgwRR0eEr0"
        },
        {
            "author_id": "42399225",
            "created_at": "2021-06-24T13:59:00.000Z",
            "id": "1408062101701087240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisa realizada na Reserva Biol\u00f3gica de Una, na Bahia, revela que, em um h\u00e1bitat com alta press\u00e3o de #ca\u00e7a, o risco de preda\u00e7\u00e3o pesa mais no deslocamento de #macacos-prego-do-peito-amarelo do que a disponibilidade de alimentos. https://t.co/UedABMfm6A https://t.co/02thWeETCt"
        },
        {
            "author_id": "1331211206414245894",
            "created_at": "2021-06-24T13:46:46.000Z",
            "id": "1408059024541556741",
            "in_reply_to_user_id": "1331211206414245894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E, em segunda vota\u00e7\u00e3o, o Projeto de Lei 322/2021, que Disp\u00f5e sobre a cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - APA das ba\u00edas Chacoror\u00e9 e Sinha Mariana."
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2021-06-24T13:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "848636234578751488",
                        "start": 40,
                        "username": "ClecioAlvesGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408055498277011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado, em 2\u00aa vota\u00e7\u00e3o, PL 157/2021 de @ClecioAlvesGO que disp\u00f5e sobre denomina\u00e7\u00e3o de \u00e1rea p\u00fablica municipal que especifica \"Parque Municipal Arei\u00e3o Washington Novaes\""
        },
        {
            "author_id": "806259410234392576",
            "created_at": "2021-06-24T13:13:36.000Z",
            "id": "1408050677335605251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu mesmo n\u00e3o consigo aceitar o fato de que eu nunca fui no parque municipal nem na pra\u00e7a do papa"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-06-24T12:30:00.000Z",
            "id": "1408039704637820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da foz do Rio das Pregui\u00e7as\u2013Pequenos Len\u00e7\u00f3is\u2013Regi\u00e3o Lagunar Adjacente foi criada com o objetivo de proteger um conjunto de forma\u00e7\u00f5es vegetais como as dunas, restingas e manguezais, al\u00e9m de lagoas e matas ciliares. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9a https://t.co/nT9NwFXLCD"
        },
        {
            "author_id": "3733087156",
            "created_at": "2021-06-24T12:29:54.000Z",
            "id": "1408039678247321609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7a afeta o comportamento de macacos-prego-do-peito-amarelo em reserva biol\u00f3gica na Bahia https://t.co/0kjQf3R46Z"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-06-24T12:29:17.000Z",
            "id": "1408039524740091908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/HkV0FypvwE"
        },
        {
            "author_id": "191298067",
            "created_at": "2021-06-24T12:21:30.000Z",
            "id": "1408037565886836738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08h15 Tr\u00e2nsito sem intercorr\u00eancias na rua Rio Mar, N.S. das Gra\u00e7as (Posto de vacina\u00e7\u00e3o no Parque Municipal do Idoso). https://t.co/4B3dP30WPj"
        },
        {
            "author_id": "1094696112735338498",
            "created_at": "2021-06-24T12:20:41.000Z",
            "id": "1408037360860864514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdaAmbiental\n\n\u2757\ufe0fAs unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA e RESERVA BIOL\u00d3GICA dispensam consulta p\u00fablica para sua cria\u00e7\u00e3o (art. 22, \u00a74\u00ba da Lei 9.985/00). \n\n\u26a0\ufe0fCuidado: n\u00e3o dispensam o estudo t\u00e9cnico!"
        },
        {
            "author_id": "1273303514043822082",
            "created_at": "2021-06-24T11:39:50.000Z",
            "id": "1408027078755295233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Agroneg\u00f3cio gerou 61.637 mil vagas de trabalho de jan a dez de 2020.\n\nNossa produ\u00e7\u00e3o:\n1\u00ba em Suco de Laranja, Caf\u00e9 e A\u00e7ucar;\n2\u00ba em Soja e Carne Bovina;\n3\u00ba em Carne de Frango e Milho;\n4\u00ba em Carne Su\u00edna.\n\nTudo isso mantendo a MAIOR \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO MUNDO. https://t.co/E44i5hFhEA"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-24T11:37:41.000Z",
            "id": "1408026538558124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 3 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,11 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO JARU / Mato Grosso. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1164872706556342272",
            "created_at": "2021-06-24T11:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "89945256",
                        "start": 0,
                        "username": "bernardocorazza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1408025218124242949",
            "in_reply_to_user_id": "89945256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bernardocorazza No tocante a estradas, existe uma A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade ADI 6553 no STF, q discute a mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional Jamanxim(UCO) q foi feito por MP, depois convertida em Lei, q permitir\u00e1 a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o. Ser\u00e1 q o Estatuto \u00e9 uma forma alternativa?"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-06-24T11:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1408024337932750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/6iRRFDqcMc"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-24T11:24:59.000Z",
            "id": "1408023342733463558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/anfYUzCrau"
        },
        {
            "author_id": "419392072",
            "created_at": "2021-06-24T09:54:01.000Z",
            "id": "1408000451962982402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Oleiros ofrece este verano rutas guiadas  por el Monumento Natural Costa de Dexo https://t.co/QshPRL6aZG"
        },
        {
            "author_id": "1274705719628124161",
            "created_at": "2021-06-24T09:41:17.000Z",
            "id": "1407997246759649282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia - Expedi\u00e7\u00e3o Katerre - Parque Nacional do Ja\u00fa - 5 dias\nSa\u00edda 15 de Julho\nVenha conhecer essa fant\u00e1stica expedi\u00e7\u00e3o no parque nacional do Ja\u00fa.\nMais informa\u00e7\u00f5es e roteiro completo em  https://t.co/NaG6DLzesu https://t.co/cCStM3KOzr"
        },
        {
            "author_id": "1274705719628124161",
            "created_at": "2021-06-24T09:39:43.000Z",
            "id": "1407996853254295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia - Expedi\u00e7\u00e3o Katerre - Parque Nacional do Ja\u00fa - 5 dias\nSa\u00edda 15 de Julho\nVenha conhecer essa fant\u00e1stica expedi\u00e7\u00e3o no parque nacional do Ja\u00fa.\nMais informa\u00e7\u00f5es e roteiro completo em  https://t.co/NaG6DLzesu https://t.co/o2lInJLsuW"
        },
        {
            "author_id": "20993151",
            "created_at": "2021-06-24T07:53:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1407970039748304900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Autorretrato' bem alto\nAlto e frio\n1.830 metros de altitude \n9 graus cent\u00edgrados em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/EeUwoCZRc2"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-06-24T03:57:48.000Z",
            "id": "1407910805249708037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24/06/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DA AGRICULTURA, PECU\u00c1RIA E ABASTECIMENTO - Mapa autoriza concess\u00e3o do manejo da Floresta Nacional do Jamari (RO)\nhttps://t.co/VjF89xwjo7"
        },
        {
            "author_id": "1249880831319052289",
            "created_at": "2021-06-24T02:27:58.000Z",
            "id": "1407888199075217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos, a Prefeitura informa que, em raz\u00e3o da necessidade de realiza\u00e7\u00e3o de obras no pr\u00e9dio da Escola de Enfermagem, a partir desta quinta-feira (24), o ponto de vacina\u00e7\u00e3o que funciona no local, passa a operar, temporariamente, no Parque Municipal do Idoso, localizado na https://t.co/OFkfmI69vG"
        },
        {
            "author_id": "238187027",
            "created_at": "2021-06-24T01:41:01.000Z",
            "id": "1407876383364296706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gata voc\u00ea n\u00e3o \u00e9 unidade de prote\u00e7\u00e3o integral, mas \u00e9 um monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-06-24T01:08:12.000Z",
            "id": "1407868126373494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art. 12 da LSNUC:\nUnidades de Uso Sustent\u00e1vel:\n\nI - APA;\n\nII - \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico;\n\nIII - Floresta Nacional;\n\nIV - Reserva Extrativista;\n\nV - Reserva de Fauna;\n\nVI \u2013 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel; e\n\nVII - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural."
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-06-24T01:02:48.000Z",
            "id": "1407866763841347586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art. 8 da LSNUC: O grupo das Unidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e9 composto pelas seguintes categorias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:\n\nI - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica;\n\nII - Reserva Biol\u00f3gica;\n\nIII - Parque Nacional;\n\nIV - Monumento Natural;\n\nV - Ref\u00fagio de Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-06-24T00:55:17.000Z",
            "id": "1407864874953330692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ-PR-2019: Dentro de um parque municipal que consiste em unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada por decreto municipal, o IBAMA constatou a exist\u00eancia de habita\u00e7\u00f5es particulares licenciadas pelo estado no qual o munic\u00edpio se encontra inserido. Tanto o IBAMA quanto a secretaria de (...)"
        },
        {
            "author_id": "232345496",
            "created_at": "2021-06-24T00:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "20018473",
                        "start": 14,
                        "username": "the_gus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407859948248260611",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo @the_gus Caf\u00e9 maravilhoso\u2026 isso me faz lembrar de Alto Capara\u00f3, MG. Fazendas de caf\u00e9 c/ os mais variados tipos e sabores, tour pelas fazendas e demonstra\u00e7\u00e3o desde a colheita at\u00e9 o caf\u00e9 que vc vai degustar. \nSem contar o Parque Nacional do Capara\u00f3, com suas cachoeiras e o Pico da Bandeira"
        },
        {
            "author_id": "1311830097024999426",
            "created_at": "2021-06-24T00:35:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "721582525685084160",
                        "start": 0,
                        "username": "JogadoresGalo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "178845286",
                        "start": 15,
                        "username": "AtleticoMGHonra"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "911346001616793600",
                        "start": 32,
                        "username": "ArenaMRV"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "90676816",
                        "start": 42,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407859916744822786",
            "in_reply_to_user_id": "721582525685084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JogadoresGalo @AtleticoMGHonra @ArenaMRV @Atletico Isso a\u00ed \u00e9 maior engodo, o governo MG autorizou minerar no parque estadual do rola mo\u00e7a, parque estadual  \u00e1rea de preseva\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o, de varais nascentes que abastecem a grande BH, contagem e Betim, a\u00ed vem com esse papo de plantar Avores"
        },
        {
            "author_id": "1040297282938306560",
            "created_at": "2021-06-24T00:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1201712325927067648",
                        "start": 0,
                        "username": "PataxoThyara"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 14,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407858635049426945",
            "in_reply_to_user_id": "1201712325927067648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PataxoThyara @KimKataguiri \u00c9 s\u00f3 comparar como o desmatamento avan\u00e7ou dentro e fora das terras ind\u00edgenas. Terra ind\u00edgena tem mais floresta at\u00e9 que unidade de conserva\u00e7\u00e3o, quem dir\u00e1 comparado com latif\u00fandio.\n\nhttps://t.co/OizGkskSDo"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-06-24T00:16:51.000Z",
            "id": "1407855203160895488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cflo\nAPP\u2192\u00e1rea protegida, COBERTA OU N\u00c3O por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade, facilitar o fluxo g\u00eanico de fauna e flora, proteger o solo e assegurar o bem-estar das popula\u00e7\u00f5es(...)"
        },
        {
            "author_id": "1011332958916136960",
            "created_at": "2021-06-24T00:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "267425142",
                        "start": 0,
                        "username": "Dame_Lillard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407853274850639879",
            "in_reply_to_user_id": "267425142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dame_Lillard KKKKKJJKKJKKJKKJ gastou paiz\u00e3o e aquele racha no parque municipal t\u00e1 rolando quando?"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-23T23:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "253034260",
                        "start": 129,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "193003734",
                        "start": 137,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "121828021",
                        "start": 152,
                        "username": "governo_rs"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "28589824",
                        "start": 164,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9f8ac5e083001"
            },
            "id": "1407848496171003906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd29Na sa\u00edda da Praia do Farol .. estavam estas gaivotas fazendo uma linda revoada \ud83e\udd29\n\ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares/RS\n@ICMBio @mmeioambiente @governo_rs @natgeobrasil https://t.co/NrMgn9lUDq"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-06-23T23:47:44.000Z",
            "id": "1407847875221102596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPE-PI/2019:\nUma empresa que utiliza recursos ambientais efetivamente poluidores pretende construir um empreendimento em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do tipo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, criada por decreto estadual e localizada no mar territorial.\n(...)"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-06-23T23:41:48.000Z",
            "id": "1407846382564777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Estrada da Morte: Projeto de Lei que pretende rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u tamb\u00e9m amea\u00e7a reabrir feridas da ditadura https://t.co/Vq9VEjv6ep"
        },
        {
            "author_id": "1242950219647590400",
            "created_at": "2021-06-23T23:23:47.000Z",
            "id": "1407841849377800198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal \u00e9 bonz\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1276326321711452162",
            "created_at": "2021-06-23T23:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1040427071766507520",
                        "start": 0,
                        "username": "DanBraganca"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 13,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407840744396759043",
            "in_reply_to_user_id": "1040427071766507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanBraganca @fiscaldoibama Um dia um cara invadiu e cercou uma \u00e1rea num parque nacional e depois disse: \"eu assisti na TV aquele neg\u00f3cio de ADOTE UM PARQUE, a\u00ed eu resolvi pegar um peda\u00e7o pra cuidar tb\".... Mas veja so"
        },
        {
            "author_id": "1291553522006327298",
            "created_at": "2021-06-23T23:16:52.000Z",
            "id": "1407840107088990210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nUm para\u00edso no Rio de Janeiro e uma trilha obrigat\u00f3ria para os entusiastas. https://t.co/ECvLfB5AUS"
        },
        {
            "author_id": "160576237",
            "created_at": "2021-06-23T23:05:49.000Z",
            "id": "1407837324109565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A OAB Nacional solicitou o ingresso como amicus curiae no julgamento de um recurso que se refere \u00e0 discuss\u00e3o da posse da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Sassafr\u00e1s, em SC.\n\n\ud83d\udc49 Leia na \u00edntegra: https://t.co/uhkmgEz3Xh \n\n#OABNacional #PovosInd\u00edgenas https://t.co/nH1USyDv4j"
        },
        {
            "author_id": "1319504937164902402",
            "created_at": "2021-06-23T23:01:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1039653241712197633",
                        "start": 0,
                        "username": "grub_gabriel"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 14,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407836265144270851",
            "in_reply_to_user_id": "1039653241712197633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@grub_gabriel @KimKataguiri Veja o tamanho do Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa. Observe todo o territ\u00f3rio. O pr\u00f3prio parque nacional j\u00e1 \u00e9 uma ilha verde cercada por grandes lavouras. Olhe a propor\u00e7\u00e3o. Neste espa\u00e7o, pequeno comparado ao todo, vivem on\u00e7as. Nas diminutas ilhotas em im\u00f3veis rurais, n\u00e3o. https://t.co/IPWl4loqlX"
        },
        {
            "author_id": "338534108",
            "created_at": "2021-06-23T22:58:17.000Z",
            "id": "1407835428850388994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 era bandido antes de virar ministro.\n\nhttps://t.co/iJdISFEtHF"
        },
        {
            "author_id": "1058668228162060291",
            "created_at": "2021-06-23T22:27:16.000Z",
            "id": "1407827625448517641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a m\u00fasica da Avril pra Alice no pa\u00eds das maravilhas \u00e9 insuper\u00e1vel... eu corria no parque municipal me sentindo ela no clipe, a inf\u00e2ncia era linda"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-06-23T22:21:36.000Z",
            "id": "1407826200240795650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 290,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Olhem estes dentes! O gelada, por vezes chamado de macaco-de-cora\u00e7\u00e3o-em-sangue, ou erroneamente como babu\u00edno-gelada, \u00e9 uma esp\u00e9cie de primata que vive apenas nas terras altas da Eti\u00f3pia, especialmente no Parque Nacional do Simien. https://t.co/JoFOK8cAW0"
        },
        {
            "author_id": "452484011",
            "created_at": "2021-06-23T22:20:59.000Z",
            "id": "1407826041448677385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea decide fazer uma caminhada em uma trilha em um reserva ambiental, ou um grande parque nacional, mas acaba se perdendo, e o que voc\u00ea vai fazer agora? #bioorbis #biologia\nhttps://t.co/qO9VOZN4EI"
        },
        {
            "author_id": "85382757",
            "created_at": "2021-06-23T22:18:58.000Z",
            "id": "1407825537356242946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sonho de consumo: encontrar o Salles atravessando a estrada num parque estadual no qual tenha aquelas placas \"eu freio para animais\""
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-06-23T22:18:52.000Z",
            "id": "1407825510474866690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/P8YgL5TQAo"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-23T21:34:37.000Z",
            "id": "1407814372697706502",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Pq. Nac. do Araguaia (TO, MT): 19% do total, com 30 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 14% do total, com 21 focos"
        },
        {
            "author_id": "794517530450755588",
            "created_at": "2021-06-23T20:55:38.000Z",
            "id": "1407804564309434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no Xingu. A reserva ind\u00edgena URU-EU-WAU-WAU, que abriga mais de 9 povos, foi um dos principais respons\u00e1veis por conter o avan\u00e7o da espinha de peixe do desmatamento em Rond\u00f4nia (junto ao Parque Nacional de Pacaas Novos). \n#PL490N\u00c3O \n#TerraIndigenaFica https://t.co/6d7lazQ82a https://t.co/GiHOdNe1E5"
        },
        {
            "author_id": "270911888",
            "created_at": "2021-06-23T20:34:32.000Z",
            "id": "1407799255520223236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colis\u00e3o de caminh\u00e3o com ve\u00edculo de passeio na EPIA, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da \u00c1gua Mineral, sentido sa\u00edda norte. https://t.co/8OZLGRdeZk"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-23T20:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "26416363",
                        "start": 81,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1407797810444050436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffcPassando no Parque Nacional da Lagoa do Peixe... em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Praia do Farol\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n@metsul https://t.co/fAk3ZQfK7z"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-06-23T20:28:46.000Z",
            "id": "1407797803896684547",
            "in_reply_to_user_id": "3907825898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra explica\u00e7\u00f5es do instituto sobre opera\u00e7\u00e3o cancelada contra cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em reserva biol\u00f3gica no Par\u00e1.\n\nhttps://t.co/qVTQ2mNr2a"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-23T20:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "26416363",
                        "start": 77,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1407797768371032069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os visitantes do Parque est\u00e3o por tudo\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83e\udd29\n\ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe\n@metsul frio demais por aqui\ud83e\udd76 https://t.co/kYpMOoQjYb"
        },
        {
            "author_id": "123414973",
            "created_at": "2021-06-23T20:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1240470226606657538",
                        "start": 0,
                        "username": "elipe420mengao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407797344402292742",
            "in_reply_to_user_id": "1240470226606657538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elipe420mengao Tem que prender e jogar chave em alguma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-23T20:11:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "26416363",
                        "start": 118,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407793468542537729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffcUm para\u00edso ecol\u00f3gico que devemos preservar... olha que espet\u00e1culo \ud83e\udd29\n\ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe- Tavares/ RS\n@metsul https://t.co/LWy2pZpPRt"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-23T20:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "26416363",
                        "start": 81,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407793254150684674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffcPassando no Parque Nacional da Lagoa do Peixe... em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Praia do Farol\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n@metsul https://t.co/eAE893fzK9"
        },
        {
            "author_id": "1230509362390740994",
            "created_at": "2021-06-23T20:02:54.000Z",
            "id": "1407791295104491526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A senhora todo dia dando whiskas sache para os gatos do parque municipal, essa a\u00ed deve ser rica."
        },
        {
            "author_id": "823980449550794754",
            "created_at": "2021-06-23T19:48:59.000Z",
            "id": "1407787792554471428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ataque com bomba em acampamento ind\u00edgena, autodeclarar\u00e3o de terra em \u00e1rea protegida, \u00edndios ruralistas, pl da grilagem, o mais novo projeto genocida do governo bolsonaro/salles #PL490Nao"
        },
        {
            "author_id": "2566093590",
            "created_at": "2021-06-23T19:47:07.000Z",
            "id": "1407787320460431365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Zion. T\u00e3o lindo. https://t.co/7AEWXnFY7p"
        },
        {
            "author_id": "1366455079855882250",
            "created_at": "2021-06-23T19:21:41.000Z",
            "id": "1407780919193346051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bora compartilhar boas not\u00edcias? \ud83d\udc99\n\nOlha essa: Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 um dos aqu\u00e1rios de \u00e1gua doce mais emblem\u00e1ticos do mundo! \ud83d\ude0d\ud83d\udc20\n\n\ud83d\udccd O AquaFoz ser\u00e1 constru\u00eddo ao lado da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, na BR-469. A inaugura\u00e7\u00e3o est\u00e1 prevista para 2023. \u2728 https://t.co/kqTBdwjOzY"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2021-06-23T19:21:26.000Z",
            "id": "1407780858514350086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioparque da Amaz\u00f4nia realiza doa\u00e7\u00e3o de alimentos para a institui\u00e7a\u00f5 Revecom\nCerca de 160 quilos de alimentos entre frutas, carnes e verduras foram doados pela Funda\u00e7\u00e3o Bioparque da Amaz\u00f4nia para a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Revecom, localizada em Santana... https://t.co/XiJz65uWDf"
        },
        {
            "author_id": "236491197",
            "created_at": "2021-06-23T19:04:24.000Z",
            "id": "1407776572749328386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 nem selva, \u00e9 s\u00f3 a \u00e1rea protegida dos cursos de \u00e1gua hahaha https://t.co/Q7U0xHmugD"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-06-23T18:50:48.000Z",
            "id": "1407773148041388036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje Quarta feira, dia 23 de Junho, a partir das 21 horas, diretamente de nosso Home Studio do Graja\u00fa.\nPARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da, ONDE O VERDE \u00c9 VIDA!\nS.O.S. ARVORES...ADOTE ESSA IDEIA!!\nAcesse: https://t.co/ZWCEWjQ9hS.. ou\u00e7a ao vivo!!"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-06-23T18:50:11.000Z",
            "id": "1407772992080392193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje Quarta feira, dia 23 de Junho, a partir das 21 horas, diretamente de nosso Home Studio do Graja\u00fa.\nPARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da, ONDE O VERDE \u00c9 VIDA!\nS.O.S. ARVORES...ADOTE ESSA IDEIA!!\nAcesse: https://t.co/ZWCEWjQ9hS.. ou\u00e7a ao vivo!"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-06-23T18:49:48.000Z",
            "id": "1407772895472988164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje Quarta feira, dia 23 de Junho, a partir das 21 horas, diretamente de nosso Home Studio do Graja\u00fa.\nPARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da, ONDE O VERDE \u00c9 VIDA!\nS.O.S. ARVORES...ADOTE ESSA IDEIA!!\nAcesse: https://t.co/oCDh3PpR9U.. ou\u00e7a ao vivo! https://t.co/UJzUxdZy36"
        },
        {
            "author_id": "126651346",
            "created_at": "2021-06-23T17:53:03.000Z",
            "id": "1407758617022021634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O processo de desmatamento ao longo da hist\u00f3ria do Paran\u00e1 mostra que se o Estado ainda n\u00e3o se desenvolveu, com tudo que j\u00e1 desmatou, n\u00e3o vai ser acabando com o Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u \u00e9 que vai se desenvolver. #PL984N\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00e3o https://t.co/HVVK47XQto"
        },
        {
            "author_id": "1267900638811357187",
            "created_at": "2021-06-23T17:44:19.000Z",
            "id": "1407756415859580933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um arco-\u00edris \u00e9 vis\u00edvel enquanto o sol brilha atrav\u00e9s dos borrifos de Bridalveil Fall, no parque nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia. https://t.co/kVgppxlnhX"
        },
        {
            "author_id": "823838183066652672",
            "created_at": "2021-06-23T17:10:38.000Z",
            "id": "1407747942530928657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei vcs, mas quando nossa vida voltar ao normal, a primeira coisa que vou fazer \u00e9 ir ao Parque Municipal com minha filha.\nPedir aquele picol\u00e9 de Itu, que parece isopor, tirar fotos no lambe-lambee sentar na grama, debaixo das \u00e1rvores. Tempos que n\u00e3o voltam mais https://t.co/KGb0UVVpxQ"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-06-23T16:56:51.000Z",
            "id": "1407744473627598855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "ESTRADA N\u00c3O \u00c9 O CAMINHO!\n\nO PL 984/19 amea\u00e7a todas as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds, ao permitir rasgar \u00e1reas protegidas, come\u00e7ando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u.N\u00e3o podemos deixar essa boiada passar. Marque seus amigos e pol\u00edticos \n#PL984N\u00c3O\n#ESTRADADOCOLONON\u00c3O https://t.co/Ej1ZCdA7oM"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-06-23T16:53:28.000Z",
            "id": "1407743619239403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo quer ampliar discuss\u00e3o sobre nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nVeja mais: https://t.co/RQ0DmxYqF2 https://t.co/Lgl3sI3wSs"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-23T16:51:20.000Z",
            "id": "1407743083228323844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu caminho em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/YGKpao236K"
        },
        {
            "author_id": "1360937581874212867",
            "created_at": "2021-06-23T16:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1407735590192361472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/yv2E3ZGuiP"
        },
        {
            "author_id": "43604472",
            "created_at": "2021-06-23T16:20:55.000Z",
            "id": "1407735431106547718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida de f\u00e9rias pr\u00e9-pandemia, h\u00e1 84 anos. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/HOk1EOUCRo"
        },
        {
            "author_id": "4215239055",
            "created_at": "2021-06-23T16:02:24.000Z",
            "id": "1407730768508489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O MPPR apurou, entre outras irregularidades, o superfaturamento na compra da \u00e1rea da esta\u00e7\u00e3o, pela qual o Munic\u00edpio comprometeu-se a pagar R$ 3,35 milh\u00f5es, quando o valor de mercado seria muito menor.\n\nSaiba mais: https://t.co/vQ1Tofbspm https://t.co/3ll4i7Gty6"
        },
        {
            "author_id": "46280190",
            "created_at": "2021-06-23T16:00:09.000Z",
            "id": "1407730205247033345",
            "in_reply_to_user_id": "46280190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Olhem o Xingu. Percebem como eu n\u00e3o preciso circular o Parque Nacional do Xingu ou colocar marca\u00e7\u00f5es de fronteiras pra gente saber onde \u00e9? O agro j\u00e1 fez isso, recortando o Parque em desmatamento. E t\u00e1 a cada dia cruzando essas fronteiras legais + https://t.co/WlPZHpFv9l"
        },
        {
            "author_id": "1242846683962245127",
            "created_at": "2021-06-23T15:57:47.000Z",
            "id": "1407729608171065351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 274,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Sancionei nesta quarta-feira a Lei que amplia para 2.735 hectares a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do estu\u00e1rio do Rio Cear\u00e1, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual. Com isso, toda a \u00e1rea que vai do mar at\u00e9 o Maranguapinho passa a ser de prote\u00e7\u00e3o. (cont) https://t.co/hh0QKAs7xG"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-23T15:35:49.000Z",
            "id": "1407724079084232710",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para o PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-23T15:35:49.000Z",
            "id": "1407724078601883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 29 de maio de 2021 o desmatamento de 0,13 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,22 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-06-23T15:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 265,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407723591769235464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma parceria entre o Instituto Eventos Ambientais (IEVA) com a Vila Ol\u00edmpica Artur da T\u00e1vola, no Parque do Trovador, oferecer\u00e1 aulas de capoeira segundas e s\u00e1bados no Parque Estadual do Graja\u00fa, para participar \u00e9 necess\u00e1rio se inscrever no projeto Broto de Bambu. \n\n@prefeitura_rio https://t.co/Z1nreWOHxz"
        },
        {
            "author_id": "1233820859829293056",
            "created_at": "2021-06-23T15:23:55.000Z",
            "id": "1407721083860668423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a honra de receber, aqui em S\u00e3o Lu\u00eds do Maranh\u00e3o, um dos maiores cirurgi\u00f5es vascular de S\u00e3o Paulo, o Prof. Dr. Igor Vilela. Penso ter o recepcionado a contento, pois retornou para o seu estado encantado com o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e sua vasta \u00e1rea de laser https://t.co/Z8y6YuB9uL"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-06-23T15:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 265,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407718008663969797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma parceria entre o Instituto Eventos Ambientais (IEVA) com a Vila Ol\u00edmpica Artur da T\u00e1vola, no Parque do Trovador, oferecer\u00e1 aulas de capoeira segundas e s\u00e1bados no Parque Estadual do Graja\u00fa, para participar \u00e9 necess\u00e1rio se inscrever no projeto Broto de Bambu. \n\n@prefeitura_rio https://t.co/jH5C7QFGdI"
        },
        {
            "author_id": "701518854",
            "created_at": "2021-06-23T15:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17973861",
                        "start": 0,
                        "username": "discoveryBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407717341207699465",
            "in_reply_to_user_id": "17973861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@discoveryBR O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 simplesmente um dos lugares mais sensacionais do planeta!!! O supervulc\u00e3o \u00e9 fascinante!"
        },
        {
            "author_id": "1074550471",
            "created_at": "2021-06-23T14:50:44.000Z",
            "id": "1407712734171570190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o trata da revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Eventos\nhttps://t.co/duYG47D7Cz https://t.co/BeOL7ODd8C"
        },
        {
            "author_id": "218847668",
            "created_at": "2021-06-23T14:44:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "848495834887061505",
                        "start": 251,
                        "username": "ApibOficial"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "3011302853",
                        "start": 264,
                        "username": "oindigenista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407711235135651843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das preocupa\u00e7\u00f5es \u00e9 com o impacto da constru\u00e7\u00e3o da estrada que vai ligar o Acre ao Peru pelo Parque Nacional da Serra do Divisor, no Vale do Juru\u00e1. \nO tema ser\u00e1 discutido nos Observat\u00f3rios de Meio Ambiente e de Direitos Humanos do #PoderJudici\u00e1rio\n@ApibOficial @oindigenista https://t.co/vOqcO7ZpPs"
        },
        {
            "author_id": "17973861",
            "created_at": "2021-06-23T14:34:47.000Z",
            "id": "1407708719542988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A fonte termal geot\u00e9rmica Gran Prismatic Spring fica no Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos.\n\nAs cores s\u00e3o originadas por diferentes tipos de bact\u00e9rias que vivem em \u00e1gua quente. E a temperatura da \u00e1gua pode chegar a 85\u00baC. https://t.co/1W2svkaRcF"
        },
        {
            "author_id": "1232528111813693441",
            "created_at": "2021-06-23T14:09:57.000Z",
            "id": "1407702468788690944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma das melhores fotos que j\u00e1 tirei. 2011, Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul. O Leopardo escalou 3m da \u00e1rvore segurando com a boca um Impala (o vulto abaixo do felino) que acabara de ca\u00e7ar.\nEra uma Nikkon D7100 com uma teleobjetiva 200mm da Sigma com algum filtro na lente. https://t.co/RZHkfVqosP"
        },
        {
            "author_id": "1331211206414245894",
            "created_at": "2021-06-23T13:55:59.000Z",
            "id": "1407698954205212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repercutiu no Resumo do Dia o PL 322/2021, de minha autoria, que cria uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental nas Baias de Chacoror\u00e9 e Si\u00e1 Mariana.\n\nO Pantanal est\u00e1 passando por um dos momentos mais cr\u00edticos da sua hist\u00f3ria, precisamos de todo esfor\u00e7o poss\u00edvel para proteg\u00ea-lo.\n\n#pantanal https://t.co/2g50VSG7mX"
        },
        {
            "author_id": "170807131",
            "created_at": "2021-06-23T13:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407697640050077697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/I41KxXh184 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1019030087835029504",
            "created_at": "2021-06-23T13:46:19.000Z",
            "id": "1407696525023760385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m por acaso tem foto no Parque Estadual Mata das Flores em Castelo??"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2021-06-23T13:45:41.000Z",
            "id": "1407696364063145990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25cf \u201cT\u00f4 de olho em voc\u00eas!  \u2026\n           que planeta voc\u00eas ir\u00e3o nos deixar? \n   (Parque Nacional Isiboro-S\u00e9cure, Bol\u00edvia. \n    foto: David Mercado /  Reuters) https://t.co/vJO0DedDZZ"
        },
        {
            "author_id": "1325872302865723392",
            "created_at": "2021-06-23T13:43:15.000Z",
            "id": "1407695749341749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria tanto um est\u00e1gio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "59383026",
            "created_at": "2021-06-23T13:42:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "10228272",
                        "start": 110,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407695614327070721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00ea \nTrilha e Rapel no Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis | Sesc RJ Na... https://t.co/MFZvR24p5p via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1018975297927073792",
            "created_at": "2021-06-23T13:38:33.000Z",
            "id": "1407694569488138242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coldplay: tour em mg\nia levar o guy no jeca tatu \no will pra comer frango com farofa\no chris ia dan\u00e7ar com o povo no parque municipal\no jonny ia nas cidades hist\u00f3ricas\n\nolha que genial"
        },
        {
            "author_id": "1018975297927073792",
            "created_at": "2021-06-23T13:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "869794524",
                        "start": 0,
                        "username": "colduaplay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407693510321582086",
            "in_reply_to_user_id": "869794524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@colduaplay tamb\u00e9m amo nossa\nse perder no mercado central\ndan\u00e7ar soul com a galera no parque municipal\ncomprar coisinhas na feira hippie"
        },
        {
            "author_id": "1285393037229580288",
            "created_at": "2021-06-23T13:32:24.000Z",
            "id": "1407693022297354244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "View from Christ the Redeemer, Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brazil https://t.co/iBxdhhA3lr"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-06-23T13:21:28.000Z",
            "id": "1407690268472709128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ao longo de 250 quil\u00f3metros entre rios e florestas amaz\u00f4nicas, esta estrada atravessaria o Parque Nacional da Serra do Divisor, que atravessa a fronteira entre Peru e Brasil, e passaria tamb\u00e9m muito perto da Reserva Ind\u00edgena Isconahua\n\nhttps://t.co/d0sQA0vroq"
        },
        {
            "author_id": "849356078559236097",
            "created_at": "2021-06-23T13:03:39.000Z",
            "id": "1407685785579667459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe onde fica a cidadezinha do interior da It\u00e1lia mas nunca ouviu falar no parque nacional do Itatiaia\u2026 \ud83d\ude35\n#BrasilUrgente"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2021-06-23T13:00:12.000Z",
            "id": "1407684918013014020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De pinhas a esterco de cavalo: R\u00fassia abre trilho para ser percorrido com os p\u00e9s descal\u00e7os No Parque Nacional Losiny Ostrov, na regi\u00e3o de Moscovo, na R\u00fassia, foi inaugurado um trilho com diversas superf\u00edcies para ser percorrido com os p\u00e9s descal\u00e7os... https://t.co/UMithAdjr9 #CM https://t.co/uJSpO4ylBw"
        },
        {
            "author_id": "1345740944814067712",
            "created_at": "2021-06-23T12:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1399377181416042497",
                        "start": 0,
                        "username": "JeevsDo"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "15911679",
                        "start": 9,
                        "username": "TNTSportsBR"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1100472129794068482",
                        "start": 22,
                        "username": "GersonSantos08"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "59591856",
                        "start": 38,
                        "username": "Flamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407682584302260225",
            "in_reply_to_user_id": "1399377181416042497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JeevsDo @TNTSportsBR @GersonSantos08 @Flamengo O acontecimento que marcou o nascimento do Clube Atl\u00e9tico Mineiro se deu em 25 de mar\u00e7o de 1908. Nessa data, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte, e criou aquele que se tornaria um dos maiores clubes do futebol mundial."
        },
        {
            "author_id": "1012514247627214849",
            "created_at": "2021-06-23T12:36:56.000Z",
            "id": "1407679061615337476",
            "in_reply_to_user_id": "1012514247627214849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho, imagina perder o parque nacional de Ubajara, pqp"
        },
        {
            "author_id": "1345740944814067712",
            "created_at": "2021-06-23T12:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1232012647333343233",
                        "start": 0,
                        "username": "_rodrigueshugo"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1399377181416042497",
                        "start": 16,
                        "username": "JeevsDo"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "15911679",
                        "start": 25,
                        "username": "TNTSportsBR"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1100472129794068482",
                        "start": 38,
                        "username": "GersonSantos08"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "59591856",
                        "start": 54,
                        "username": "Flamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407677067198713856",
            "in_reply_to_user_id": "1232012647333343233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_rodrigueshugo @JeevsDo @TNTSportsBR @GersonSantos08 @Flamengo O acontecimento que marcou o nascimento do Clube Atl\u00e9tico Mineiro se deu em 25 de mar\u00e7o de 1908. Nessa data, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte, e criou aquele que se tornaria um dos maiores clubes do futebol mundial."
        },
        {
            "author_id": "884430635288453120",
            "created_at": "2021-06-23T12:28:20.000Z",
            "id": "1407676897069260806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar suspende cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Jardim Alegre por ind\u00edcios de\u00a0irregularidades https://t.co/AOTGLZQGyi"
        },
        {
            "author_id": "1312019525685202944",
            "created_at": "2021-06-23T12:24:29.000Z",
            "id": "1407675929531457541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Igua\u00e7u \u2013 Brasil https://t.co/4le76GLYc7"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-06-23T11:55:24.000Z",
            "id": "1407668608055058433",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, a iniciativa da Coordenadoria de Biodiversidade, da #SecretariadoMeioAmbienteSEMA traz para o centro das discuss\u00f5es, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - \ud83c\udfdd\ufe0fAPA das Dunas de Paracuru e a APA do Estu\u00e1rio do Rio Curu."
        },
        {
            "author_id": "1222851009665433600",
            "created_at": "2021-06-23T11:47:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1253016638347231232",
                        "start": 0,
                        "username": "rukasu_Luska"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1176305965",
                        "start": 14,
                        "username": "carvalho_gcb"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "14128609",
                        "start": 28,
                        "username": "felipeneto"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 40,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407666709490774017",
            "in_reply_to_user_id": "1253016638347231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rukasu_Luska @carvalho_gcb @felipeneto @KimKataguiri O que ele diz \u00e9 uma vers\u00e3o pra ludibriar leigo do que acabei de falar. \u00c9 a cr\u00edtica feita ao latif\u00fandio pela falta de equidade, mas aplicada ao \u00edndio. Arrumar as palavras n\u00e3o muda a ess\u00eancia do argumento, desonesto por ormitir que terra ind\u00edgena coincide com unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-23T11:40:57.000Z",
            "id": "1407664972260380675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/13LzFH6coA"
        },
        {
            "author_id": "1270730437514723330",
            "created_at": "2021-06-23T11:35:34.000Z",
            "id": "1407663618825535489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem tava com vontade de estar no Hava\u00ed no meio do mato, hoje queria estar num trailer indo acampar em um parque nacional do Arizona bom dia \ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-23T11:34:56.000Z",
            "id": "1407663457617342471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,13 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre no dia 5 de junho de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-06-23T11:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1407662902874681353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/AOcwfhMcSM"
        },
        {
            "author_id": "1458510300",
            "created_at": "2021-06-23T11:22:24.000Z",
            "id": "1407660303639269381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeira da Sentinela. Parque Estadual de Biribiri, Diamantina (MG). Da s\u00e9rie Espinha\u00e7o #mg #minas #minasgerais #espinha\u00e7o #serra #cordilheira #mountain #mountainrange #diamantina #biribiri #cachoeira #waterfall #travel #viagem #turismo #fotografia #photography #walkabout https://t.co/0M44tYdJv4"
        },
        {
            "author_id": "481336067",
            "created_at": "2021-06-23T11:05:53.000Z",
            "id": "1407656149944569862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma costela de ad\u00e3o LINDA l\u00e1 no parque Municipal. Qualquer dia vou l\u00e1 tirar uma foto do lado dela."
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2021-06-23T11:01:52.000Z",
            "id": "1407655139884863488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Faixa fica no Lago Oeste, pr\u00f3ximo a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Objetivo \u00e9 conscientizar motoristas sobre pontos de passagem dos animais e reduzir atropelamentos; este ano, pelo menos oito animais de grande porte morreram na regi\u00e3o.\nhttps://t.co/3r5cvwdmSn #G1DF"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-06-23T10:36:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "330055239",
                        "start": 179,
                        "username": "Mammalogists"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407648635626528771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Osvaldo Abr\u00e3o, Mestrando em Biologia de Conserva\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da #Gorongosa, por ter obtido  o Pr\u00e9mio de Pesquisa para Estudantes Africanos com Licenciatura. @Mammalogists https://t.co/cm6XDxXZaY"
        },
        {
            "author_id": "887661686634708993",
            "created_at": "2021-06-23T10:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "883100959",
                        "start": 0,
                        "username": "PatriotaCRF"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "51966398",
                        "start": 13,
                        "username": "foka122"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "869645436264615936",
                        "start": 22,
                        "username": "SOCIOFLA"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1075939752833110016",
                        "start": 32,
                        "username": "nunomapl"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "179387581",
                        "start": 42,
                        "username": "rachidcrf"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "2683896220",
                        "start": 53,
                        "username": "fanerodrig"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1305474760462274561",
                        "start": 65,
                        "username": "LuizB1808"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "169923697",
                        "start": 76,
                        "username": "japachato"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "89249246",
                        "start": 87,
                        "username": "WallaceLessa"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "1382797403116470281",
                        "start": 101,
                        "username": "Rodrigo38764879"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1253842676262322178",
                        "start": 118,
                        "username": "Nilo_sdm"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "3240360563",
                        "start": 128,
                        "username": "filipe_gatti"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "1166447052315922438",
                        "start": 142,
                        "username": "KaioLeite43"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407643705759182850",
            "in_reply_to_user_id": "883100959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PatriotaCRF @foka122 @SOCIOFLA @nunomapl @rachidcrf @fanerodrig @LuizB1808 @japachato @WallaceLessa @Rodrigo38764879 @Nilo_sdm @filipe_gatti @KaioLeite43 T\u00f4 rindo de nervoso. Porque pro morro crescer de um dia pro outro, t\u00e1 acontecendo um Apocalipse.\nPois nem na \u00e9poca da constru\u00e7\u00e3o se via tal monumento natural. \nHahahahahaha https://t.co/sePRXMSqlS"
        },
        {
            "author_id": "1282308718475055104",
            "created_at": "2021-06-23T08:50:42.000Z",
            "id": "1407622130691448833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho incr\u00edvel que isso n\u00e3o esteja repercutindo tanto no Brasil. Entre outras atrocidades, essa seria mais uma dolorosa no pa\u00eds. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 importante demais pro Brasil e merece ser protegido! N\u00e3o \u00e0 estrada do colono! https://t.co/5wMqtPIQz0"
        },
        {
            "author_id": "1369537498142150656",
            "created_at": "2021-06-23T04:08:26.000Z",
            "id": "1407551094939652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a m\u00e3e do governador do estado do Acre, comentou hoje em uma publica\u00e7\u00e3o que \u201cd\u00e3o muita moral para \u00edndio\u201d. ela \u00e9 uma das defensoras da estrada que est\u00e3o planejando construir de CZS at\u00e9 Pucallpa e que passar\u00e1 dentro do Parque Nacional da Serra do Divisor e pr\u00f3x de TI\u2019s. \n\n#PL490N\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-23T03:32:03.000Z",
            "id": "1407541935972159490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enquanto o sono n\u00e3o vem. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/dSFsybD2up"
        },
        {
            "author_id": "1068319514276913153",
            "created_at": "2021-06-23T03:11:03.000Z",
            "id": "1407536655020564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serio o parque municipal no centro de bh \u00e9 lindo DEMAIS https://t.co/y1XlEU1nlT"
        },
        {
            "author_id": "1081690926106451969",
            "created_at": "2021-06-23T01:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3208657011",
                        "start": 0,
                        "username": "Igor_Kaingang"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2872464334",
                        "start": 15,
                        "username": "proudneto_"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "72159920",
                        "start": 27,
                        "username": "lisaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407511362096488448",
            "in_reply_to_user_id": "3208657011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igor_Kaingang @proudneto_ @lisaceara \u00d3bvio que n\u00e3o tem, cara kkkkkk. Voc\u00ea n\u00e3o vai ser prejudicado em nada com essa lei kkkkkkk, pois voc\u00ea n\u00e3o MORA EM UMA \u00c1REA PROTEGIDA ASSIM COMO EU. Uma coisa \u00e9 uma lei para acabar com racismo de descendentes de ind\u00edgenas, a\u00ed sim voc\u00ea teria lugar de fala."
        },
        {
            "author_id": "1081690926106451969",
            "created_at": "2021-06-23T01:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3208657011",
                        "start": 0,
                        "username": "Igor_Kaingang"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2872464334",
                        "start": 15,
                        "username": "proudneto_"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "72159920",
                        "start": 27,
                        "username": "lisaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407506157086953475",
            "in_reply_to_user_id": "3208657011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Igor_Kaingang @proudneto_ @lisaceara Caraca, ind\u00edgena original voc\u00ea, hein? Mora em \u00e1rea protegida? Tem os costumes dos \u00edndios que seriam prejudicados com a PL? Voce t\u00eam descend\u00eancia ind\u00edgena, \u00e9 algo totalmente diferente."
        },
        {
            "author_id": "1246848272137965568",
            "created_at": "2021-06-22T23:26:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 0,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407480223961161728",
            "in_reply_to_user_id": "1086390169970884613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArthurLira_ n\u00e3o precisamos de uma estrada que corte o parque nacional do Igua\u00e7u! Precisamos de pol\u00edticas e leis que preservem o meio ambiente. \n\n#EstradaDoColonaN\u00c3O https://t.co/BEpj4R1rhg"
        },
        {
            "author_id": "104498832",
            "created_at": "2021-06-22T22:50:00.000Z",
            "id": "1407470956654649347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REINTEGRA\u00c7\u00c3O DE POSSE \ud83c\udfda Prefeitura de Santos realiza demoli\u00e7\u00e3o de moradias irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/hd8l77NQo1"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-06-22T22:48:16.000Z",
            "id": "1407470520258465793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/nu78S3QYlv"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-06-22T22:44:38.000Z",
            "id": "1407469606764220419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/yxAMxx2fP9"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2021-06-22T22:23:26.000Z",
            "id": "1407464272238575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1 ILUMINA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA NAS PROXIMIDADES DO PARQUE MUNICIPAL \n\nMoradores da rua Irati cobram a troca de l\u00e2mpadas queimadas em poste. Eles est\u00e3o bastante apreensivos e esperam agilidade na solu\u00e7\u00e3o do problema. https://t.co/jt6zrv4MU9"
        },
        {
            "author_id": "567834824",
            "created_at": "2021-06-22T22:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "147386927",
                        "start": 0,
                        "username": "_penepoli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407461473111117842",
            "in_reply_to_user_id": "147386927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_penepoli Smp toquei nesse assunto. + a inacessibilidade faz cm q tudo fique caro. S\u00f3 pra visitar o Parque Nacional do Ja\u00fa s\u00e3o mais de 500 litros de gasolina. Resex do Unini e Jauaperi ent\u00e3o nem se fala, s\u00e3o lugares que demoram dias, \u00e9 necess\u00e1rio levar tudo."
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-06-22T21:58:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 78,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407458115889643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0fCorcovado \u00e9 a \u00e1rea mais visitada do Parque Nacional da Tijuca\ud83c\udfde\ufe0f\nPesquisa da @Prefeitura_Rio , analisada pelo Instituto Rio 21, mostra que o segundo setor mais visitado \u00e9 a Vista Chinesa, que n\u00e3o chega a ter 1/3 dos visitantes do Corcovado\nhttps://t.co/uihhHmfCOA"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-06-22T21:50:04.000Z",
            "id": "1407455873803374597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/J3UuJD9gVp"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-22T21:34:31.000Z",
            "id": "1407451960391970820",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 42 pontos de fogo (25% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/tYrteRaCqQ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-22T21:33:53.000Z",
            "id": "1407451800593072132",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em maio, a FLORESTA NACIONAL DO AMANA acumula 3,67 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-22T21:33:52.000Z",
            "id": "1407451799653548032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 26 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 que somaram 1,90 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1219607448664838144",
            "created_at": "2021-06-22T21:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "1143678781447712768",
                        "start": 73,
                        "username": "CoalizaoCs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407448630412431362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Al\u00f4 jornalistas do PR e SC! \nTamb\u00e9m estamos c/ an\u00e1lise de pesquisador da @CoalizaoCs sobre PL de reabertura da Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ve\u00edculos podem reproduzir texto na sexta (25)! P/ cadastrados:\nhttps://t.co/XDUc0jPSD2 https://t.co/s4ZGQgYjTn"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2021-06-22T21:20:00.000Z",
            "id": "1407448309330059271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o liminar aponta ind\u00edcios de irregularidades em aquisi\u00e7\u00e3o de terreno. #MP #JardimAlegre https://t.co/xxN8Qg4PyI"
        },
        {
            "author_id": "1383925043764232201",
            "created_at": "2021-06-22T21:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0053427,
                        -16.01514552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1407448305110487045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 no Parque Nacional de Santa Maria Df em Centro Ol\u00edmpico De Santa Maria https://t.co/BYaIxO2MdR"
        },
        {
            "author_id": "1305542964517785600",
            "created_at": "2021-06-22T21:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1027560430867238912",
                        "start": 0,
                        "username": "davridtennant"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407448273342898189",
            "in_reply_to_user_id": "1027560430867238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davridtennant No caso de belorizotinos, o coreto da pra\u00e7a da liberdade ou do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-06-22T21:11:04.000Z",
            "id": "1407446059077586949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/zPJXkWO66D"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-06-22T21:10:46.000Z",
            "id": "1407445983307382790",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas beleza mesmo est\u00e1 no Itaimbezinho, dentro do parque nacional dos Aparados da Serra. N\u00e3o v\u00e1 no inverno, o frio vai impedir voc\u00ea de aproveitar a beleza do lugar. Mas d\u00ea um jeito de ir, porque vale demais a pena. https://t.co/ZfcGxYoGOO"
        },
        {
            "author_id": "1321134427553103878",
            "created_at": "2021-06-22T20:54:29.000Z",
            "id": "1407441888483975176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica por ind\u00edcios de\u00a0irregularidades https://t.co/THnWcR8fiv"
        },
        {
            "author_id": "2522289782",
            "created_at": "2021-06-22T20:42:05.000Z",
            "id": "1407438767317819403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Cerca de 800 Ind\u00edgenas do Povo Patax\u00f3 fecharam a BR 101 na altura do Parque Nacional do Monte Pascoal para manifestar contra a PL 490. \n\nMais parentes das aldeias pr\u00f3ximas est\u00e3o chegando a BR 101. \n\n\"Ohh jurem\u00ea, oh Jurem\u00e1 pra qu\u00ea mandou me chamar?\" \ud83c\udfb6\n#LevantePelaTerra #PL490NAO https://t.co/iF0pahwFU9"
        },
        {
            "author_id": "436906310",
            "created_at": "2021-06-22T20:34:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18972886",
                        "start": 0,
                        "username": "stadoanarquista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407436858183884813",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stadoanarquista Um desses s\u00edtios Ramsar \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. Um passeio legal para quem gosta da natureza e que quer conhecer um pouco mais nossa fauna e flora."
        },
        {
            "author_id": "1402989448422248450",
            "created_at": "2021-06-22T20:32:56.000Z",
            "id": "1407436463483113476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pico Dedo de Deus no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os.\nTeres\u00f3polis, Brasil. \nData desconhecida.\n[11cm x 8cm]\n\n#FotografiaAntiga #VintagePhoto\n#DedodeDeus #Parnaso #Teresopolis #ParqueNacionaldaSerradosOrgaos https://t.co/cae1rxYhpU"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-06-22T20:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 156,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407436024830218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe da subprefeitura da Grande Tijuca participou hoje, da comemora\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Graja\u00fa, em apoio \u00e0 gestora Carina Beltr\u00e3o.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/ENDwXRfaZX"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-06-22T20:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 156,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407435538953551878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe da subprefeitura da Grande Tijuca participou hoje, da comemora\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do Parque Estadual do Graja\u00fa, em apoio \u00e0 gestora Carina Beltr\u00e3o.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/X19LCKr7Vo"
        },
        {
            "author_id": "172111310",
            "created_at": "2021-06-22T19:36:09.000Z",
            "id": "1407422174298791937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de uma aventura assim... em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/56vqSUBW3L"
        },
        {
            "author_id": "1363834153620410373",
            "created_at": "2021-06-22T19:11:01.000Z",
            "id": "1407415848902483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m vai no parque municipal hj?"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2021-06-22T19:10:10.000Z",
            "id": "1407415633101393929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde o in\u00edcio do m\u00eas, a Prefeitura de Mogi das Cruzes vem realizando uma s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es voltadas \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e educa\u00e7\u00e3o ambiental. Veja mais detalhes na mat\u00e9ria\n\nhttps://t.co/t8Y12IiA1j\n\n#mogi #mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "1193918223487524868",
            "created_at": "2021-06-22T19:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43340387",
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407414202931859456",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online Nao ne! Senao IBITIPOCA devera ser a capital do rocambole e pao de canela (alem de ser um lugar linfo, magico, um dos mais bonito parque nacional da Am\u00e9rica)"
        },
        {
            "author_id": "142940522",
            "created_at": "2021-06-22T18:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.9006,
                        0.342409
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bb038cef1f35b354"
            },
            "id": "1407410827012018177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou pr\u00f3spero e capaz de alcan\u00e7ar meus objetivos!\n\nAwei Povo Yanomami!\n\n#InaleAmorExaleGratid\u00e3o \n#EconomizeEnergiaMantenhaALuzPr\u00f3pia em Parque Nacional do Pico da Neblina https://t.co/YgK8ZB0iUf"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2021-06-22T18:33:19.000Z",
            "id": "1407406362645106699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pol\u00edcias da #UPAM Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, ap\u00f3s a sua den\u00fancia ao #linhaVerde , encontraram 16 cachorros em situa\u00e7\u00e3o de maus-tratos, l\u00e1 em Itatiaia\ud83d\udc3eOs bichinhos estavam com sinais de desnutri\u00e7\u00e3o, rodeado por fezes e odor forte de urina\ud83d\ude14\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/Osr1rVZMBZ https://t.co/u5V4Jn6GA9"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-06-22T18:05:01.000Z",
            "id": "1407399240243027973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo quer ampliar discuss\u00e3o sobre nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u na C\u00e2mara de\u00a0Foz https://t.co/IgnHHOJNvE"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-06-22T18:05:01.000Z",
            "id": "1407399237172838404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo quer ampliar discuss\u00e3o sobre nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u na C\u00e2mara de\u00a0Foz https://t.co/8cD4bcyn52"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-22T17:19:16.000Z",
            "id": "1407387725477695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais de 300 institui\u00e7\u00f5es e lideran\u00e7as assinaram rep\u00fadio ao projeto de lei que reabre a #EstradaDoColono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. PL tramita em regime de urg\u00eancia na C\u00e2mara dos Deputados.\n\nhttps://t.co/KhsyLqvOL5"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-06-22T17:03:17.000Z",
            "id": "1407383701948862468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u voltou ao debate na C\u00e2mara de Foz durante a sess\u00e3o desta ter\u00e7a-feira(22). A Comiss\u00e3o de Turismo da Casa de Leis pediu, via requerimento, a realiza\u00e7\u00e3o de Audi\u00eancia P\u00fablica para debate o tema.\n\nSaiba mais: https://t.co/RQ0DmxYqF2 https://t.co/hRhDHEovrT"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-06-22T16:59:25.000Z",
            "id": "1407382730527084554",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta segunda-feira, 21 de junho de 2021, no Viveiro   do Parque Estadual do Coc\u00f3 \u2013 \u00c1rea Adahil Barreto, foi plantando um Ip\u00ea-amarelo em sua homenagem."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-06-22T16:59:24.000Z",
            "id": "1407382727020720128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Benedito: Presente!\nBom dia. O companheiro Benedito Louren\u00e7o, gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa da Jijoca, estar\u00e1 presente para sempre em meio \u00e0 natureza."
        },
        {
            "author_id": "707634672411484161",
            "created_at": "2021-06-22T16:43:44.000Z",
            "id": "1407378784177770504",
            "in_reply_to_user_id": "707634672411484161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou colocar o Serj na minha fanfic como um ativista que descobre que a rede de hot\u00e9is do gerard \u00e9 constru\u00edda em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas em vez de abafar o caso como assessor o Frank vai l\u00e1 e faz o serj"
        },
        {
            "author_id": "1162006325607485440",
            "created_at": "2021-06-22T16:37:29.000Z",
            "id": "1407377211632594953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Conhe\u00e7a Liz Chicaje, a mais nova vencedora do 'Nobel para ambientalistas' e pe\u00e7a chave para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Yaguas no #Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc47 https://t.co/OldMVKuCjQ #AmericaLatina #meioambiente #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "51336348",
            "created_at": "2021-06-22T16:29:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "895655874030698501",
                        "start": 0,
                        "username": "muquchinchi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407375313588346881",
            "in_reply_to_user_id": "895655874030698501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muquchinchi Que bacana que est\u00e1 vindo pra esse caos... A regi\u00e3o do Pari e do bom retiro s\u00e3o redutos dos imigrantes bolivianos e nos finais de semana, as fam\u00edlias podem ser encontradas no parque estadual do Tiet\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-06-22T16:26:40.000Z",
            "id": "1407374490389159940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi grandes parceiros na conserva\u00e7\u00e3o ambiental do estado e na luta contra o \u00f3leo em 2019, o prefeito de S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande, Jaziel \u201cPel\u201d Lages, e o secret\u00e1rio de Meio Ambiente, Ivan Le\u00e3o. Em pauta a recupera\u00e7\u00e3o das matas ciliares e a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/6UdnjNCzWn"
        },
        {
            "author_id": "1139551786547712001",
            "created_at": "2021-06-22T16:17:24.000Z",
            "id": "1407372156955205638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE | Acampados apreendem m\u00e1quinas que destru\u00edam reserva florestal em Caapor\u00e3 (PB)\n\nFato aconteceu no acampamento Ant\u00f4nio Pinto para retirada de madeira ilegal na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do im\u00f3vel\n\nhttps://t.co/SJo0rfgIMr"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2021-06-22T15:44:56.000Z",
            "id": "1407363985536651269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fu\u00e7ando meu acervo de fotos do Parque Nacional do Igua\u00e7u pra ver se acho alguma foto da estrada que leva \u00e0s Cataratas pra ilustrar uma pauta sobre a Estrada do Colono e eis que acho isso. Tirada numa viagem de fam\u00edlia pro parque em 2012 (eu tinha apenas 19 aninhos) \ud83d\ude05 https://t.co/YBqBhp50Oj"
        },
        {
            "author_id": "292087296",
            "created_at": "2021-06-22T15:43:11.000Z",
            "id": "1407363547257094161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive rebatendo um parente de pol\u00edtico que \u00e9 a favor de empreendimento imobili\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Sozinha. Os militantes pompons do bem n\u00e3o se movem porqu\u00ea confronto direto n\u00e3o \u00e9 com eles, n\u00e3o arriscam o pesco\u00e7o no mundo real. S\u00f3 no twitter ou no WhatsApp."
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-06-22T15:40:50.000Z",
            "id": "1407362953310056453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica de Interior do Paran\u00e1, foi quase toda devastada sobrando apenas uma pequena por\u00e7\u00e3o, o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nO PL984/19 prev\u00ea destruir o pouco que resta, amea\u00e7ando n\u00e3o s\u00f3 o PNI, mas UCs por todo o pa\u00eds!\n\n#PL984N\u00e3o #EstradaRasgaParqueN\u00e3o #EstradaDaMorteN\u00e3o https://t.co/uRQ4I9Fzel"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-22T15:32:57.000Z",
            "id": "1407360971597762560",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE URUPADI soma 0,29 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-22T15:32:57.000Z",
            "id": "1407360971098574851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 31 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1282308718475055104",
            "created_at": "2021-06-22T15:20:13.000Z",
            "id": "1407357764834320385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixem o Parque Nacional do Igua\u00e7u morrer! https://t.co/vfgAfI36SS"
        },
        {
            "author_id": "1300471049939808256",
            "created_at": "2021-06-22T15:13:32.000Z",
            "id": "1407356083925143559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3, o Povo Patax\u00f3 interditou pacificamente a BR 101 na altura do Parque Nacional do Monte Pascoal para tamb\u00e9m se manifestarem contra a vota\u00e7\u00e3o do PL 490 e do Marco Temporal. \nNas ruas e nas redes, a resist\u00eancia se faz presente! https://t.co/llEZ0AkTAk"
        },
        {
            "author_id": "762735981061627905",
            "created_at": "2021-06-22T14:58:52.000Z",
            "id": "1407352391842910217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 648,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 190
            },
            "text": "Cerca de 800 Ind\u00edgenas do Povo Patax\u00f3 fecharam a BR 101 na altura do Parque Nacional do Monte Pascoal para manifestar contra a PL 490. \nMais parentes das aldeias pr\u00f3ximas est\u00e3o chegando, a BR 101 \u00e9 umas das principais e mais importantes do pa\u00eds. https://t.co/WfW9VJ6YZt"
        },
        {
            "author_id": "713425058816008192",
            "created_at": "2021-06-22T14:40:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1407347772869775368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/aAdaPXC36o"
        },
        {
            "author_id": "1246848272137965568",
            "created_at": "2021-06-22T14:38:40.000Z",
            "id": "1407347310116454407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Querem construir uma estrada no meio do parque nacional do Igua\u00e7u. Local que \u00e9 lar de diversas esp\u00e9cies! A quem interessa isso? Aos interesses de quem? Pq do meio ambiente \u00e9 que n\u00e3o \u00e9! \n\n#EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/f9T7x3uYX9"
        },
        {
            "author_id": "3051134941",
            "created_at": "2021-06-22T14:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1407343526480916483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/gwOivoP1ib"
        },
        {
            "author_id": "1040778434195218434",
            "created_at": "2021-06-22T14:22:51.000Z",
            "id": "1407343328333533187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia frio, Parque Nacional amanhecendo com temperaturas negativas (inclusive com um bel\u00edssimo -5,1\u00b0C \u00e0s 7h dia desses), casaco, caf\u00e9 quentinho...\n\nBOM DIA \u2744\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1397594431931494400",
            "created_at": "2021-06-22T14:14:03.000Z",
            "id": "1407341115553062917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os alunos da UMEI Bezerra de Menezes aprenderam sobre diferentes animais e plantas na \u00faltima semana. A oficina, realizada com a equipe do Parque Estadual da Serra do Tiririca e com o professor Jo\u00e3o Ricardo, levou para a escola o aprendizado sobre a fauna silvestre e a flora. https://t.co/kAIARxHMqf"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2021-06-22T14:12:44.000Z",
            "id": "1407340784890830849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Envolvido na morte da mission\u00e1ria Dorothy Stang \u00e9 investigado por desmatar e amea\u00e7ar moradores de \u00e1rea protegida no\u00a0AC https://t.co/t7I4qVI5y1"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-06-22T14:02:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "232815668",
                        "start": 146,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407338193276579844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00edtima foi levada por criminosos e abandonada nas proximidades da portaria do Parque Estadual do Rio Doce, na MG -760 https://t.co/2mzJxC1gLN via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-06-22T14:00:23.000Z",
            "id": "1407337676618018825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia  https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "2480111016",
            "created_at": "2021-06-22T14:00:00.000Z",
            "id": "1407337578206928896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Concello oferta rutas guiadas polo Monumento Natural https://t.co/Z0XndDzDQj https://t.co/bG6phL36KL"
        },
        {
            "author_id": "1382116948306227201",
            "created_at": "2021-06-22T13:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "94625517",
                        "start": 28,
                        "username": "ottomatopeia"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "42674638",
                        "start": 81,
                        "username": "danielcoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407335283805278215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que tava num show do @ottomatopeia e t\u00f4 lembrando do \u00faltimo que fui com o @danielcoura, em 2014, no parque Municipal (BH). Que loucura aquele show! Otto maravilhoso pra variar. Energia \u00fanica. Queria!!!"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2021-06-22T13:39:43.000Z",
            "id": "1407332472241766407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envolvido na morte da mission\u00e1ria Dorothy Stang \u00e9 investigado por desmatar e amea\u00e7ar moradores de \u00e1rea protegida no AC https://t.co/hZLo3pWcyX #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-22T13:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407330419603877889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 | Parques do Brasil https://t.co/td9qKPbgG8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-22T13:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "61843152",
                        "start": 120,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407326285597192199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica do Brasil. N\u00e3o h\u00e1 por que rasg\u00e1-la ao meio, @camaradeputados. O parque corre s\u00e9rio risco e precisa ser preservado! #PL984N\u00e3o #EstradaRasgaParqueN\u00e3o #EstradaDoColonoN\u00c3O!"
        },
        {
            "author_id": "1247985194709155840",
            "created_at": "2021-06-22T13:14:09.000Z",
            "id": "1407326039685074945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a video @ Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/5y2RNtZoRi"
        },
        {
            "author_id": "411826655",
            "created_at": "2021-06-22T13:13:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "231443211",
                        "start": 0,
                        "username": "puma_parda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407325991769419786",
            "in_reply_to_user_id": "231443211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@puma_parda Bom, tirando q deveriam ser n\u00fameros kkkkk \u00e9 o nome de um parque em SP, com cavernas, \u00e9 bem legal, tem varias voas de acesso, nas estradas vc v\u00ea as placas (Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira)"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2021-06-22T13:13:26.000Z",
            "id": "1407325860064006146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ESTRADAPARQUEN\u00c3O I PL 984/19 prop\u00f5e a abertura de estradas em parques nacionais, iniciando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u201cEstrada do Colono\u201d.\nhttps://t.co/wIVgQVJjhe"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2021-06-22T13:11:20.000Z",
            "id": "1407325332747784197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envolvido na morte da mission\u00e1ria Dorothy Stang \u00e9 investigado por desmatar e amea\u00e7ar moradores de \u00e1rea protegida no\u00a0AC https://t.co/5uZ6Ewtub8"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-22T13:10:42.000Z",
            "id": "1407325172571459593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio, o que causar\u00e1 danos ambientais, sociais, econ\u00f4micos irrevers\u00edveis. A Estrada do Colono j\u00e1 nem existe e n\u00e3o pode ser reaberta. #EstradaDoColonoN\u00c3O #PL984N\u00e3o #EstradaRasgaParqueN\u00e3o https://t.co/n7Kv0zHiIl"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-22T13:10:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407325119312191488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova e Chapada Diamantina | Parques do Brasil https://t.co/5OgD1M07j2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3864453645",
            "created_at": "2021-06-22T13:09:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1407324778273378305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/k6AXazeU4M"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-06-22T13:07:04.000Z",
            "id": "1407324259677057025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Est\u00e1 na pauta da C\u00e2mara dos Deputados o PL984/19, que permite que os parques e Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiros sejam cortados ao meio! Entre eles o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\n\ud83c\udd98 N\u00e3o deixe que nosso futuro seja destru\u00eddo! \n\n#EstradaDoColonoNAO \n#PL984NAO"
        },
        {
            "author_id": "1154134918659747842",
            "created_at": "2021-06-22T12:51:29.000Z",
            "id": "1407320334844432385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mem\u00f3rias da inf\u00e2ncia: as duas vezes que fui andar de burrinho no Parque Municipal os bicho q eu fui montada meteu um mij\u00e3o no meio do passeio e as outras crian\u00e7as riram de mim palha\u00e7as fiquei morrendo de vergonha"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-22T12:35:00.000Z",
            "id": "1407316188091215874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/qxFwe9DO0N"
        },
        {
            "author_id": "1276997160844898304",
            "created_at": "2021-06-22T12:29:34.000Z",
            "id": "1407314819313672197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Envolvido na morte da mission\u00e1ria Dorothy Stang \u00e9 investigado por desmatar e amea\u00e7ar moradores de \u00e1rea protegida no AC https://t.co/yhiZuEEp6t"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2021-06-22T12:18:56.000Z",
            "id": "1407312145361117186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Envolvido na morte da mission\u00e1ria Dorothy Stang \u00e9 investigado por desmatar e amea\u00e7ar moradores de \u00e1rea protegida no AC ==&gt; https://t.co/aJMuZKvqf7 #G1AC https://t.co/qMyYhmfRB2"
        },
        {
            "author_id": "385480994",
            "created_at": "2021-06-22T12:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1407309085549101059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/F4K72o8DFx"
        },
        {
            "author_id": "966025337464348673",
            "created_at": "2021-06-22T12:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1096499452972535810",
                        "start": 0,
                        "username": "LeoDasNeves1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407308225649680385",
            "in_reply_to_user_id": "1096499452972535810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeoDasNeves1 Eu comprei por 40,00 na rua da bahia, ao lado do parque municipal. era enorme quando comprei"
        },
        {
            "author_id": "1252705586531237893",
            "created_at": "2021-06-22T11:51:29.000Z",
            "id": "1407305235865952257",
            "in_reply_to_user_id": "1252705586531237893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com o importante registro de um h\u00edbrido de aurita com outra esp\u00e9cie do g\u00eanero no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ)(Foto 2).\n\nParab\u00e9ns aos ganhadores! E agradecemos imensamente a todos que participaram, enviando excelentes cliques dos saguis da nossa regi\u00e3o.\n\nAt\u00e9 o pr\u00f3ximo!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-22T11:32:04.000Z",
            "id": "1407300348545404931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA I / Par\u00e1 em 26 de maio de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA I j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA I soma 0,49 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1340274633073942529",
            "created_at": "2021-06-22T11:23:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "588017768",
                        "start": 0,
                        "username": "DiarioParaExito"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1335178585133309956",
                        "start": 17,
                        "username": "WeIcomeToNature"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407298281215041536",
            "in_reply_to_user_id": "588017768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiarioParaExito @WeIcomeToNature Also, Parque Nacional do Monte Roraima, Brasil."
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-06-22T11:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1407292905169965059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/o3sMvaQTJY"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2021-06-22T09:30:07.000Z",
            "id": "1407269660429594626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara apanha casal a ter sexo a mais de 1900 metros de altura em montanha Momento foi captada por uma c\u00e2mara no Parque Nacional de Nock Mountain. As imagens foram colocadas na internet e tornaram-se virais. https://t.co/AMbmTrKFWA #CM https://t.co/AzWj4HkY24"
        },
        {
            "author_id": "2664001188",
            "created_at": "2021-06-22T08:41:02.000Z",
            "id": "1407257307768147977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!\nPortas de R\u00f3d\u00e3o! Um monumento natural e o apogeu da rela\u00e7\u00e3o entre a linha da Beira Baixa e o rio Tejo! https://t.co/RfxNMuzVa9"
        },
        {
            "author_id": "1036669604989480960",
            "created_at": "2021-06-22T04:07:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1121967989669101569",
                        "start": 0,
                        "username": "Jojo_Mirandac"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407188396666146816",
            "in_reply_to_user_id": "1121967989669101569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jojo_Mirandac Nunca viu reportagem de gnt que machuca feio nesses trem n? Se girar mais r\u00e1pido c\u00ea pode sair voando do brinquedo entre outros, rolava esses acidente direto no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1139704774234951681",
            "created_at": "2021-06-22T04:02:15.000Z",
            "id": "1407187149657628673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dou SINCERAS risadas quando lembro que existe um tipo de \u00e1rea protegida chamada de MONA"
        },
        {
            "author_id": "2956745685",
            "created_at": "2021-06-22T03:08:59.000Z",
            "id": "1407173746264322050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mentira q isso \u00e9 o parque municipal https://t.co/TFUzdyzBkG"
        },
        {
            "author_id": "866786952279969792",
            "created_at": "2021-06-22T02:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "104565437",
                        "start": 0,
                        "username": "Dantinhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407156608736673794",
            "in_reply_to_user_id": "104565437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dantinhas ... estava em Barreirinhas, no passeio ao PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES quando decretaram o fechamento de tudo..."
        },
        {
            "author_id": "1343962977368756227",
            "created_at": "2021-06-22T01:54:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1407154999638085634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8Saneamento\nVisita de fiscaliza\u00e7\u00e3o na UC Parque Natural Municipal Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o, local onde desde sexta (18) est\u00e1 sendo realizada uma a\u00e7\u00e3o emergencial de bombeamento do efluente da lagoa de evapoinfiltra\u00e7\u00e3o (LEI ETE Lagoa CASAN).\n#Florian\u00f3polis\n#LagoadaConcei\u00e7\u00e3o https://t.co/uMjhaJFheU"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-06-22T01:34:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 82,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407149871837159428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a estrada n\u00e3o \u00e9 o caminho! https://t.co/4uepGBJlbz via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1390454812114817029",
            "created_at": "2021-06-22T01:17:10.000Z",
            "id": "1407145605156282371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como n\u00e3o amar o Rio\u2763\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/dJYYJ0vEsS"
        },
        {
            "author_id": "103703183",
            "created_at": "2021-06-22T01:08:57.000Z",
            "id": "1407143539331502084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cEra melhor aqueles 22 amigos n\u00e3o terem ido jogar bola no parque municipal em 1908.\u201d https://t.co/ql0FmOQwtF"
        },
        {
            "author_id": "30849739",
            "created_at": "2021-06-22T00:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 13,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407140883577847816",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @tarcisiogdf olha com carinho o rodoanel de bh.. eles est\u00e3o querendo fazer um projeto que vai cortar um parque estadual com monumentos hist\u00f3ricos.. sendo que h\u00e1 alternativas de tra\u00e7ado mais curtos , com menos custo e sem cortar o parque"
        },
        {
            "author_id": "48128569",
            "created_at": "2021-06-22T00:54:33.000Z",
            "id": "1407139912026046474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atl\u00e9tico perdendo gols feitos desde a sua cria\u00e7\u00e3o no Parque Municipal queopariuuuu!!!"
        },
        {
            "author_id": "746834260309458944",
            "created_at": "2021-06-22T00:41:02.000Z",
            "id": "1407136513276657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidades eternas em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/M5l05bPkJK"
        },
        {
            "author_id": "67741468",
            "created_at": "2021-06-22T00:25:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407132685663932419",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck ENGRA\u00c7ADO N\u00c3O VEJO UMA MAT\u00c9RIA SOBRE O DESMATAMENTO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL QUE VC FEZ NA SUA MANS\u00c3O,  ORA KD K JORNALISMO?! KKK SELETIVO N\u00c3O?? VCS N ENGANAM MAIS NINGU\u00c9M"
        },
        {
            "author_id": "3350215768",
            "created_at": "2021-06-22T00:22:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1070152034018566146",
                        "start": 0,
                        "username": "tabooorda"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1016778896962973696",
                        "start": 11,
                        "username": "otohenriqued"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407131779966906369",
            "in_reply_to_user_id": "1070152034018566146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tabooorda @otohenriqued so vir pelo parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "61103430",
            "created_at": "2021-06-22T00:16:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.041493,
                        -22.9603517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1407130318000242690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Pedra Do Urubu https://t.co/YcVyab1ihq"
        },
        {
            "author_id": "1401997840457646093",
            "created_at": "2021-06-22T00:13:10.000Z",
            "id": "1407129500777918467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ao vivo no parque municipal https://t.co/1VtRKIDX8V"
        },
        {
            "author_id": "865239782665969664",
            "created_at": "2021-06-22T00:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1278684038333685760",
                        "start": 0,
                        "username": "sacha_faria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407128057610113030",
            "in_reply_to_user_id": "1278684038333685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sacha_faria Dirigir ouvindo Natiruts \u00e9 uma del\u00edcia!! Lembro do dia que fui assistir o Rolando Boldrin/Saulo Laranjeira e de tabela, atr\u00e1s do Pal\u00e1cio das Artes tem um parque municipal em que acontecia um show deles, sem planejar, assisti de \"camarote\"  enquanto n\u00e3o come\u00e7ava o outro \ud83c\udf40"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2021-06-22T00:00:42.000Z",
            "id": "1407126360892620800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrolina realiza exposi\u00e7\u00e3o \u2018Olhares Juninos\u2019 no Parque Municipal a partir desta\u00a0segunda-feira https://t.co/CZBkmtA6We"
        },
        {
            "author_id": "2176894999",
            "created_at": "2021-06-21T23:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1943931",
                        "start": 0,
                        "username": "henrik_oliveira"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "3078886339",
                        "start": 17,
                        "username": "FotosPeloMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407124136862830595",
            "in_reply_to_user_id": "1943931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@henrik_oliveira @FotosPeloMundo Tem que ir no Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, ai \u00e9 blz....."
        },
        {
            "author_id": "82936046",
            "created_at": "2021-06-21T23:28:58.000Z",
            "id": "1407118377366212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sess\u00e3o de hoje fiz quest\u00e3o de enfatizar a import\u00e2ncia do Parque Nacional do Capara\u00f3, n\u00e3o s\u00f3 para a regi\u00e3o, mas para o turismo capixaba. Pe\u00e7o que nossa bancada federal interceda junto ao ICMBio e ao MTur para que as vias de acesso, afetadas pelas chuvas, sejam consertadas. https://t.co/w6vDrKCjd6"
        },
        {
            "author_id": "74487751",
            "created_at": "2021-06-21T23:26:47.000Z",
            "id": "1407117825957826562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer tomar um banho de cachoeira a 30 minutos do centro de SP? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador. L\u00e1 voc\u00ea vai poder curtir a natureza em fam\u00edlia  e explorar a mata da Serra da Cantareira - com direito a banho de cachoeira!\n\nhttps://t.co/QfplI3fgTU"
        },
        {
            "author_id": "811538779",
            "created_at": "2021-06-21T22:58:59.000Z",
            "id": "1407110830328586243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bh vista de cima mto bonito o parque municipal\nhttps://t.co/SUzlAYvVjC"
        },
        {
            "author_id": "903718592587366400",
            "created_at": "2021-06-21T21:46:57.000Z",
            "id": "1407092701124861959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "triste q n\u00e3o vou poder estagiar no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-06-21T21:40:49.000Z",
            "id": "1407091159722246147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemit\u00e9rio Parque Municipal custar\u00e1 quase R$ 5 milh\u00f5es; veja como ficar\u00e3o novos cemit\u00e9rio e vel\u00f3rio de Par\u00e1 de\u00a0Minas https://t.co/W0Rnki3sdf"
        },
        {
            "author_id": "1324334735418642434",
            "created_at": "2021-06-21T21:35:48.000Z",
            "id": "1407089897102524421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhum, infelizmente sempre ficava de fora das panelas.\n\nNo 2\u00ba ano deu at\u00e9 para carregar o time nas costas at\u00e9 a semi, mas sa\u00edmos para os Tites do ensino m\u00e9dio. \n\nSaudades. Nossa escola n\u00e3o tinha quadra, jog\u00e1vamos sempre no Parque Municipal de BH ou no IEMG. https://t.co/8NgalJUANA"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-21T21:34:39.000Z",
            "id": "1407089607993401344",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Pq. Nac. das Nascentes do Rio Parnaiba (TO, MA): 18% do total, com 31 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 15% do total, com 25 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-21T21:31:03.000Z",
            "id": "1407088699787988995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 11 de junho de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,16 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE TEF\u00c9 / Amazonas - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3167637599",
            "created_at": "2021-06-21T21:23:19.000Z",
            "id": "1407086753425539080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte - Parque municipal https://t.co/jlOukp2Jpw"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2021-06-21T20:47:09.000Z",
            "id": "1407077653937487872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Navira\u00ed empossa Conselho Gestor do maior parque municipal do Brasil: Posse foi dada pela Ger\u00eancia de Meio Ambiente para conselheiros gerirem o Parque Natural Municipal de #Navira\u00ed \u00a0 O Governo [\u2026] O post Navira\u00ed empossa Conselho Gestor do maior parque\u2026 https://t.co/aHw0szgNKA https://t.co/qyJicoJ5gK"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-06-21T20:45:43.000Z",
            "id": "1407077291771908101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Kq2bsN6P7R"
        },
        {
            "author_id": "54288462",
            "created_at": "2021-06-21T20:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407074770580037635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa - dia 02 da expedi\u00e7\u00e3o https://t.co/rN93gaZfzy via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "32517922",
            "created_at": "2021-06-21T20:30:54.000Z",
            "id": "1407073564063318018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lorde fazendo show no Parque Municipal vem a\u00ed demais https://t.co/1P7KMiGWt9"
        },
        {
            "author_id": "930919986914320385",
            "created_at": "2021-06-21T20:30:26.000Z",
            "id": "1407073448531312647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sintonize suas vibra\u00e7\u00f5es...\"\ud83c\udf43 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/UjNUlNpk8K"
        },
        {
            "author_id": "1004167924217798657",
            "created_at": "2021-06-21T20:28:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "57514116",
                        "start": 0,
                        "username": "martik_cr"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1372006225815166977",
                        "start": 11,
                        "username": "jevs_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407072961090236422",
            "in_reply_to_user_id": "57514116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@martik_cr @jevs_ Ir al Telef\u00e9rico o al Parque Nacional Carara que est\u00e1 cerca."
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2021-06-21T19:59:07.000Z",
            "id": "1407065565567414274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - Portal Multiplix https://t.co/ndgeG8sjM9"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-06-21T19:44:15.000Z",
            "id": "1407061822985936898",
            "in_reply_to_user_id": "1120446006284439554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(2) Recentemente realizamos um estudo para responder essa e outras quest\u00f5es. Trabalhamos no Monumento Natural Serra das Torres durante 30 dias (divididos nos meses de janeiro, fevereiro e mar\u00e7o de 2018) com uma equipe de 6-10 pessoas. \n\nImagem da floresta mais linda do mundo \ud83d\udc47+ https://t.co/ACeIAD7yBR"
        },
        {
            "author_id": "104288573",
            "created_at": "2021-06-21T19:37:39.000Z",
            "id": "1407060161265553419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho uma fazendinha onde crio piranhas... cobras... sapos e r\u00e3s ... Jacarezinhos etc... mas l\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1162006325607485440",
            "created_at": "2021-06-21T19:22:33.000Z",
            "id": "1407056361310109698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaConversamos com Liz Chicaje, a mais nova vencedora do \u201cNobel para ambientalistas\u201d. Oriunda da Amaz\u00f4nia peruana, Chicaje foi fundamental para a demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Yaguas, uma \u00e1rea super biodiversa e do tamanho de Nova Iorque e Paris juntas! \ud83e\uddf6 https://t.co/Eq33UuPYo9 https://t.co/vzKH5lnI5m"
        },
        {
            "author_id": "4656399196",
            "created_at": "2021-06-21T19:21:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2747920660",
                        "start": 0,
                        "username": "bestificado_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407056077473075201",
            "in_reply_to_user_id": "2747920660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bestificado_ Bora, gay. S\u00edtio do Bosco + parque nacional de Ubajara + city tour em Vi\u00e7osa. De 16 a 19 de julho \ud83d\udc83"
        },
        {
            "author_id": "1129108457154633730",
            "created_at": "2021-06-21T18:58:29.000Z",
            "id": "1407050304953229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bairro de Jacarepagu\u00e1 \u00e9 um bairro da Zona Oeste do Rio de Janeiro que est\u00e1 localizado entre o Maci\u00e7o da Tijuca e o Parque Estadual da Pedra Branca. Atualmente \u00e9 o sexto maior bairro do munic\u00edpio. Por\u00e9m voc\u00ea conhece o significado por tr\u00e1s do nome Jacarepagu\u00e1? (+) https://t.co/wNDZcjB0Re"
        },
        {
            "author_id": "1193911541831229440",
            "created_at": "2021-06-21T18:56:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1365815399686819841",
                        "start": 0,
                        "username": "neversolrds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407049736083869696",
            "in_reply_to_user_id": "1365815399686819841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neversolrds Sim, eu s\u00f3 sei ir no parque municipal e voltar kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-06-21T18:42:58.000Z",
            "id": "1407046399976423425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Utinga permitiu a libera\u00e7\u00e3o gradativa da pr\u00e1tica de exerc\u00edcios e esportes ao ar livre. As atividades de trilha, rapel, tirolesa e boia cross est\u00e3o novamente dispon\u00edveis, desde que agendadas e acompanhadas pelos guias credenciados.\n\nhttps://t.co/7mn4JxAxZI https://t.co/rh5BEjfUdt"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-06-21T18:41:32.000Z",
            "id": "1407046040751067143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Utinga permitiu a libera\u00e7\u00e3o gradativa da pr\u00e1tica de exerc\u00edcios e esportes ao ar livre. As atividades de trilha, rapel, tirolesa e boia cross est\u00e3o novamente dispon\u00edveis, desde que agendadas e acompanhadas pelos guias credenciados.\n\nhttps://t.co/aOLRC0o722 https://t.co/X8OxouRFHC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-06-21T18:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 174,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407045243774636035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A marca da cent\u00e9sima Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) foi alcan\u00e7ada na \u00faltima semana. Reservas correspondem a mais de 8.400 hectares protegidos no estado. Por @DudaMenegassi.\n\nhttps://t.co/wv6yblRYjF"
        },
        {
            "author_id": "2963140193",
            "created_at": "2021-06-21T18:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3397967099",
                        "start": 0,
                        "username": "alohaTeus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407037996470312970",
            "in_reply_to_user_id": "3397967099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alohaTeus aquele brinquedo da lagarta no parque municipal d\u00e1 mais volta que o metr\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "240264154",
            "created_at": "2021-06-21T18:05:01.000Z",
            "id": "1407036853409173505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/hwAkndGVVN"
        },
        {
            "author_id": "1385236138860875776",
            "created_at": "2021-06-21T17:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2802041560",
                        "start": 0,
                        "username": "HugoMarinhoC"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1243332952882393088",
                        "start": 14,
                        "username": "Simonetupper"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407031445839921153",
            "in_reply_to_user_id": "2802041560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HugoMarinhoC @Simonetupper Se vc leu a reportagem vai saber que:\n1) n\u00e3o cita a data do relat\u00f3rio\n2) fala sobre o percentual de \u00e1rea protegida e n\u00e3o o que mais interessa: a taxa de destrui\u00e7\u00e3o dessas \u00e1reas nos \u00faltimos anos.\nVc merece esse selo ai: https://t.co/OHMoZGMEGp"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-06-21T17:41:07.000Z",
            "id": "1407030838798204930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de recolherem as c\u00e2meras, que s\u00e3o periodicamente espalhadas por todo o parque, pesquisadores tiveram a \"agrad\u00e1vel\" surpresa quando come\u00e7aram a olhar as imagens coletadas. Presen\u00e7a do animal mostra equil\u00edbrio do ecossistema na regi\u00e3o. Veja: https://t.co/WI8U93NKUy #RICMais https://t.co/Qv0SQjElnN"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-06-21T17:21:35.000Z",
            "id": "1407025920758665222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 22/06, \u00e0s 10h, participe do TUITA\u00c7O contra o PL984/19, que pretende rasgar o parque Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/LtXSyfubHs\n\n#EstradaRasgaParqueNAO #EstradaDoConlonoNAO \n#PL984NAO"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2021-06-21T17:14:12.000Z",
            "id": "1407024063818743810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas e o Parque Natural Baixa-Limia foram palco de um evento de BTT\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/rSa6da5X4B https://t.co/h8OjM9Pigv"
        },
        {
            "author_id": "1100532148363251713",
            "created_at": "2021-06-21T17:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "204991258",
                        "start": 0,
                        "username": "loracq_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407022540632043521",
            "in_reply_to_user_id": "204991258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loracq_ Parque Municipal Professor Marcos Mazzoni"
        },
        {
            "author_id": "884066356299264000",
            "created_at": "2021-06-21T17:07:23.000Z",
            "id": "1407022349065592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia a DIa | Durante discuss\u00f5es com l\u00edderes comunit\u00e1rios do Curu\u00e7\u00e1 e S\u00e3o Tom\u00e9 ficou definido a cria\u00e7\u00e3o de uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) https://t.co/H0s1bpEoZq"
        },
        {
            "author_id": "1202561650622181377",
            "created_at": "2021-06-21T17:02:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1407021113192980495",
            "in_reply_to_user_id": "1202561650622181377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraguai com 70 T.F. Essa bacia representa o fornecimento de g\u00e1s para todos os pa\u00edses da Europa por 100 anos. Estranhamente, \nem 2012, a Dilma decretou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental toda a \u00e1rea do Paran\u00e1.\nS\u00f3 para terem uma no\u00e7\u00e3o essa bacia do Paran\u00e1 e a que foi descoberta no Rio de"
        },
        {
            "author_id": "1257824850384650241",
            "created_at": "2021-06-21T16:34:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "24687059",
                        "start": 0,
                        "username": "g1paraiba"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1351188841558913025",
                        "start": 11,
                        "username": "juliette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407014044545044481",
            "in_reply_to_user_id": "24687059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1paraiba @juliette Estes lugares realmente s\u00e3o lindos. T\u00f4 faltando visita Parque Estadual da Pedra da Boca. A Para\u00edba toda tem lugares incr\u00edveis. Amo morar aqui perto. \ud83d\ude0d\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "142176872",
            "created_at": "2021-06-21T16:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2506011733",
                        "start": 0,
                        "username": "vncarrasco"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "74601155",
                        "start": 12,
                        "username": "jcaetanoleite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1407012270786371586",
            "in_reply_to_user_id": "142176872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vncarrasco @jcaetanoleite 3 Esse diagn\u00f3stico te parece acertado? Me parece que Roberto Rodrigues e a turma do agro s\u00e3o bem mais culpados pela nossa situa\u00e7\u00e3o atual. Est\u00e3o a\u00ed se refestelando, matando \u00edndio, acabando com unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A proposta \u00e9 acomodar esses grupos?"
        },
        {
            "author_id": "117438313",
            "created_at": "2021-06-21T16:06:57.000Z",
            "id": "1407007137268744194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro Cemit\u00e9rio Protestante do Brasil em meio \u00e0  Floresta Nacional de Ipanema, constru\u00eddo em 1811.\n.\n.\n.\n#pb #bw #cemit\u00e9rio #cemitery #cemiterioprotestante #hist\u00f3riadoBrasil #brazilhistory #fazendaipanemaiper\u00f3 https://t.co/JVVe2jOvcy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-21T15:40:09.000Z",
            "id": "1407000394551611396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 1 de junho de 2021 o desmatamento de 1,40 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 2,19 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2021-06-21T15:20:55.000Z",
            "id": "1406995553553092614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA\nAnta morre atropelada em rodovia que corta parque estadual paulista\nhttps://t.co/Rnk59w6qX1 https://t.co/vda8IIk6ms"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2021-06-21T15:10:07.000Z",
            "id": "1406992837065908229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/WPllRwOXtu"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-06-21T14:56:21.000Z",
            "id": "1406989371350335498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Friburgo, na Serra do RJ, registra 6 graus no 1\u00b0 dia de inverno\n\nTerm\u00f4metros marcaram entre 6\u00baC e 8\u00baC na madrugada desta segunda (21/06) no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no trecho pr\u00f3ximo ao Pico da Caled\u00f4nia\n\nhttps://t.co/p9OZqacz4p"
        },
        {
            "author_id": "824348734385508356",
            "created_at": "2021-06-21T14:53:48.000Z",
            "id": "1406988731614179333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTERIOR\nArque\u00f3logos encontram Cu gigante datado do per\u00edodo pr\u00e9-hist\u00f3rico no parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es; confira https://t.co/66SldJjZ80"
        },
        {
            "author_id": "3015907148",
            "created_at": "2021-06-21T14:18:50.000Z",
            "id": "1406979931620483076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra facilitar aos interessados em conhecer #MinasGerais #MG, temos 853 munic\u00edpios em 12 macrorregi\u00f5es. \u00c1rea:\u00a0586.528\u00a0km\u00b2 Popula\u00e7\u00e3o:\u00a022\u00a0milh\u00f5es de habitantes. PIB: R$ 576 bilh\u00f5es PIB per capita: R$ 27.282\nDICA: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (Norte MG) https://t.co/hg8aYexmaH"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-06-21T14:05:52.000Z",
            "id": "1406976666841276418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral criadas em propriedade privada no territ\u00f3rio fluminense correspondem a mais de 8.400 hectares de floresta protegidos.\n\nSaiba mais: https://t.co/yOiUB1Hhfv\ud83c\udf10\n\n#meioambiente #RiodeJaneiro"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-21T14:03:18.000Z",
            "id": "1406976022986342403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A estrada n\u00e3o \u00e9 o caminho! https://t.co/QeXrZ51Sci Se aprovado, PL que prev\u00ea reabertura de estrada cortando Parque Nacinal do Igua\u00e7u ao meio poder\u00e1 abrir precedente para rasgar \u00e1reas protegidas de todos biomas\u2026 Amaz\u00f4nia, Mata Atl\u00e2ntica, Cerrado, Caatinga, o Pampa e o Pantanal https://t.co/FJbPhYElUD"
        },
        {
            "author_id": "1069332860488859649",
            "created_at": "2021-06-21T13:59:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ade1fe819b31ad55"
            },
            "id": "1406975085416693768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte alta do parque nacional e t\u00e3o incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "33893673",
            "created_at": "2021-06-21T13:53:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1406973433313964032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol na Vila de S\u00e3o Jorge na Chapada dos Veadeiros!!! #chapadadosveadeiros #saojorge #sunset em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/0lMn9WmS2Q"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-21T13:46:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "114777335",
                        "start": 160,
                        "username": "Apremavi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406971710939729922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "60 anos protegendo a vida \ud83d\udc9a\ud83c\udf33 Veja mais informa\u00e7\u00f5es da semana comemorativa virtual para valorizar o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC): https://t.co/QNunLIcG71\n@Apremavi"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2021-06-21T13:20:42.000Z",
            "id": "1406965302185836550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"21 de junho de cada ano \u00e9 o dia ou noite mais longa. \u00c9 por isso que a Giraffe Conservation Foundation escolheu este dia para celebrar o animal com o pesco\u00e7o mais longo.\n\n\ud83d\udcf8 Kenneth Geiger e Ami Vitali\n\ud83d\udccd Parque Nacional Kruger, \u00c1frica \u2026 https://t.co/A5gCrM3EF0\""
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-06-21T13:11:43.000Z",
            "id": "1406963038486474754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/uXNRr9jAjl"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-06-21T13:00:07.000Z",
            "id": "1406960121805160454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "21 de junho de cada ano \u00e9 o dia ou noite mais longa. \u00c9 por isso que a Giraffe Conservation Foundation escolheu este dia para celebrar o animal com o pesco\u00e7o mais longo.\n\n\ud83d\udcf8 Kenneth Geiger e Ami Vitali\n\ud83d\udccd Parque Nacional Kruger, \u00c1frica do Sul\n\ud83d\udccd Kour\u00e9, N\u00edger https://t.co/5ZxGF6I9xm"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2021-06-21T13:00:02.000Z",
            "id": "1406960100099698701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. As unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral correspondem a mais de 8.400 hectares de floresta protegidos. #Eurio \nhttps://t.co/E6kSWx3CZi https://t.co/sSbQWNAlpw"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2021-06-21T12:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 83,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406959935741644802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a estrada n\u00e3o \u00e9 o caminho!\n https://t.co/cnDfAv6dP1 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-06-21T12:04:23.000Z",
            "id": "1406946095838732292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/Lj4gXOcbxe"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-06-21T11:55:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28170153,
                        -19.49530073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "1406943960891863043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se at\u00e9 duas Rochas se encontram,\nPorqu\u00ea eu, \nN\u00e3o hei de encontrar?\n\nPor: @denisvalerio_ambientalista em Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/9nT0qe3uhZ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-21T11:39:17.000Z",
            "id": "1406939777698471941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,18 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO / Par\u00e1 no dia 10 de junho de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "160684784",
            "created_at": "2021-06-21T11:33:47.000Z",
            "id": "1406938392483536901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha esse morro. Mas, no fundo, era muito mais do que isso. Um dia eu volto pra te ver. #petar em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/08KRkMHRfV"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-21T11:20:25.000Z",
            "id": "1406935030128054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urubu-de-cabe\u00e7a-preta\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HnTEzehFLX"
        },
        {
            "author_id": "1360295155757121539",
            "created_at": "2021-06-21T11:03:13.000Z",
            "id": "1406930702407438337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra as maravilhas do ecoturismo, das trilhas e aventuras que nossos parques e reservas oferecem. Torne-se um guardi\u00e3o da natureza visitando as \u00e1reas protegidas do Brasil. Depois que a pandemia passar, visite a \u00e1rea protegida mais perto de sua casa. https://t.co/hWy2k6w8vZ"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-06-21T10:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28170153,
                        -19.49530073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "1406924533689307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/82MMVoyAJs"
        },
        {
            "author_id": "2609851757",
            "created_at": "2021-06-21T09:57:39.000Z",
            "id": "1406914201201876997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/ixO3R5gArR"
        },
        {
            "author_id": "2795966256",
            "created_at": "2021-06-21T08:23:32.000Z",
            "id": "1406890515048579081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Accademia italiana Pellegrini (Lingua e Cultura) e I Quaderni del Bardo Edizioni: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 | Parques do Brasil https://t.co/M2TeBiweOg"
        },
        {
            "author_id": "1222466397999157249",
            "created_at": "2021-06-21T07:52:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1243332952882393088",
                        "start": 0,
                        "username": "Simonetupper"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406882755825258496",
            "in_reply_to_user_id": "1243332952882393088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Simonetupper ONU aponta o Brasil como l\u00edder na prote\u00e7\u00e3o de florestas: \u201cO Brasil \u00e9 o pa\u00eds do mundo que mais dedica territ\u00f3rio \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o nativa\u201d. ... O pa\u00eds tem 30% da \u00e1rea protegida; a Austr\u00e1lia, 20%; a China, 15,6%; a R\u00fassia, 11,2%;\n6 de jun. de 2021"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-06-21T06:53:39.000Z",
            "id": "1406867897360781313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a estrada n\u00e3o \u00e9 o caminho! https://t.co/WZ6bCEqT5n"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-06-21T06:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "418652448",
                        "start": 9,
                        "username": "MiramarTv"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2834854270",
                        "start": 21,
                        "username": "TVM_mocambique"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "762972018212016130",
                        "start": 39,
                        "username": "soicotelevisao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406861944548626433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obrigado @MiramarTv  @TVM_mocambique e @soicotelevisao por enviarem as vossas c\u00e2maras e equipas de reportagem, localizadas na Cidade da Beira, ao Parque Nacional da Gorongosa para uma visita.N\u00f3s gost\u00e1mos muito da vossa presen\u00e7a aqui e esperamos voltar a ver-vos novamente em breve https://t.co/FlyijMhekW"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2021-06-21T05:27:16.000Z",
            "id": "1406846155309395968",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A ca\u00e7ada durou um m\u00eas e tr\u00eas dias e envolveu mais de 350 policiais e soldados do ex\u00e9rcito belga. O corpo de Junger Conings foi encontrado em um parque nacional perto da fronteira com os Pa\u00edses Baixos. O Minist\u00e9rio P\u00fablico da B\u00e9lgica acredita que ele tenha cometido suic\u00eddio."
        },
        {
            "author_id": "137165205",
            "created_at": "2021-06-21T02:40:35.000Z",
            "id": "1406804211350786049",
            "in_reply_to_user_id": "137165205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Palou torna-se o sexto vencedor diferente nas sete provas disputadas em Road America desde o retorno da Indy ao Parque Nacional da Velocidade nos EUA, em 2016. Desde ent\u00e3o, s\u00f3 Dixon venceu duas vezes (2017 e 2020/1)"
        },
        {
            "author_id": "271979051",
            "created_at": "2021-06-21T02:30:25.000Z",
            "id": "1406801652926095360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u00a0Natural https://t.co/BGjAsHwtS5"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-06-21T02:30:24.000Z",
            "id": "1406801648371089410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u00a0Natural https://t.co/QnuCvMwepM"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-06-21T02:30:23.000Z",
            "id": "1406801644810088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u00a0Natural https://t.co/JcKD0KXY3x"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-06-21T02:30:22.000Z",
            "id": "1406801640900993026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u00a0Natural https://t.co/Drp5vuje2s"
        },
        {
            "author_id": "712098644648972288",
            "created_at": "2021-06-21T02:26:05.000Z",
            "id": "1406800563136782339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas...\n\n#jribeirosports \n#audaxbike \n#ertuniformes \n#lamaglia em Mineiros Go https://t.co/fLjLUeUDvm"
        },
        {
            "author_id": "1264393736282349570",
            "created_at": "2021-06-21T02:17:49.000Z",
            "id": "1406798481365377030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava com muitas saudades destas aventuras juntos! em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/02BnrQtQcc"
        },
        {
            "author_id": "1264393736282349570",
            "created_at": "2021-06-21T02:09:17.000Z",
            "id": "1406796331256057859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram boas aventuras! em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/Ke9i5mDdvL"
        },
        {
            "author_id": "1264393736282349570",
            "created_at": "2021-06-21T02:06:33.000Z",
            "id": "1406795644547776515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os aventureiros! em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/xac8xBORpy"
        },
        {
            "author_id": "1264393736282349570",
            "created_at": "2021-06-21T02:05:05.000Z",
            "id": "1406795275360948228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade de nossas aventuras juntos, no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha. Um excelente programa! em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/QWSULZQeAh"
        },
        {
            "author_id": "1264393736282349570",
            "created_at": "2021-06-21T01:46:04.000Z",
            "id": "1406790488779276289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um belo dia de sol para desfrutar a natureza! em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/o6EWwRKelj"
        },
        {
            "author_id": "1368132704894586883",
            "created_at": "2021-06-21T01:15:38.000Z",
            "id": "1406782831020363777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Anti-lockdown Rambo\" J\u00fcrgen Conings encontrado MORTO no Parque Nacional Hoge Kempen. \nEle aparentemente se matou h\u00e1 um m\u00eas, no in\u00edcio da ca\u00e7a ao homem, que custou \u00e0s autoridades mais de meio milh\u00e3o de Euros. Que estranho o cara se matar no meio do parque\ud83e\udd14\n@blackbirduncensored https://t.co/js6KiW5Sey"
        },
        {
            "author_id": "598091652",
            "created_at": "2021-06-21T00:43:13.000Z",
            "id": "1406774675154350083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Brasil lidera com 30% da \u00e1rea protegida, ao lado da Austr\u00e1lia, que tem 20%, China, com 15,6%, R\u00fassia, com 11,2%, e os demais pa\u00edses com 10% ou menos de prote\u00e7\u00e3o.\u201d\nhttps://t.co/SMOcA7KNI6"
        },
        {
            "author_id": "126068940",
            "created_at": "2021-06-21T00:30:12.000Z",
            "id": "1406771397494517762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/qUN8zVrDRa"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-06-21T00:26:19.000Z",
            "id": "1406770419378671618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura de estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u divide vereadores de\u00a0Foz https://t.co/7hyoIQMaN0"
        },
        {
            "author_id": "1292612683238379530",
            "created_at": "2021-06-21T00:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1126807488",
                        "start": 0,
                        "username": "margtrobbje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406769365358465025",
            "in_reply_to_user_id": "1292612683238379530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@margtrobbje tem o jardim bot\u00e2nico e o parque nacional tbm, e se vc tiver chance de conhecer piren\u00f3polis, \u00e9 lindo l\u00e1 e tem mta cachoeira etc"
        },
        {
            "author_id": "3065747944",
            "created_at": "2021-06-21T00:16:15.000Z",
            "id": "1406767886262231045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabo Blanco Parque Nacional- Costa Rica- Mal Pais, Santa Taresa and Montezuma #Inspiration #Quotes https://t.co/P3xTMu3P05 https://t.co/ular36o6pn https://t.co/A6KhwMLAFQ"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-06-21T00:00:29.000Z",
            "id": "1406763920107397124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de #sapinhopingodeouro \u00e9 descoberta em unidades de conserva\u00e7\u00e3o, na #MataAtl\u00e2ntica, em SP https://t.co/IoOySX9Iyb Ela tem menos de 2cm de comprimento e vive em #parques como das Neblinas, Serra do Mar, de Varginha e Reserva Biol\u00f3gica do Alto da Serra de Paranapiacaba https://t.co/OdfmAyAQE3"
        },
        {
            "author_id": "1251225544655605760",
            "created_at": "2021-06-20T23:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "738420725812465665",
                        "start": 0,
                        "username": "sf2invest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406758256924626946",
            "in_reply_to_user_id": "738420725812465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf2invest E a cachoeira dentro do parque nacional vale a pena! Pra chegar l\u00e1, \u00e9 um belo passeio de moto e leva depois tem uns 15 min de caminhada. Vale a pena tbm!"
        },
        {
            "author_id": "1383959762363027459",
            "created_at": "2021-06-20T23:36:58.000Z",
            "id": "1406758002976247811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou na pedra do morcego todo domingo agora. Sai de l\u00e1 m\u00f3 renovada.\nE printa o que to falando ainda vou tombar aquele lugar. Torn\u00e1-lo um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-06-20T22:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1406736235356377096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/LW3soxNEOh"
        },
        {
            "author_id": "233659698",
            "created_at": "2021-06-20T22:00:00.000Z",
            "id": "1406733598766501889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na regi\u00e3o nordeste do estado, entre os munic\u00edpios de Costa Rica e Alcin\u00f3polis, fica o Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari. L\u00e1 tem um Centro de Visitantes, espa\u00e7o constru\u00eddo com cont\u00eaineres, para estruturar o parque para visita\u00e7\u00e3o. \n\n\u27a1\ufe0f Saiba mais https://t.co/Pn4jMY6aZl https://t.co/SnQrUcvogT"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-06-20T21:45:20.000Z",
            "id": "1406729907372187652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esp\u00e9cie est\u00e1 presente em duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Em\u00edlio Fiorentino Battistella, em Corup\u00e1, no Norte catarinense, e na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico da Serra da Abelha, em Vitor Meireles =&gt; https://t.co/HD5EJjgqDw #G1 https://t.co/xHohJ9Zlth"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-06-20T21:38:25.000Z",
            "id": "1406728167432331268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Turista de Alagoinhas fratura p\u00e9 e \u00e9 resgatado por brigadistas volunt\u00e1rios em parque municipal de Len\u00e7\u00f3is https://t.co/XnB9D0DsvH"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-06-20T21:38:21.000Z",
            "id": "1406728150936174596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Turista de Alagoinhas fratura p\u00e9 e \u00e9 resgatado por brigadistas volunt\u00e1rios em parque municipal de Len\u00e7\u00f3is https://t.co/jJ5i55G3rL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-20T21:38:19.000Z",
            "id": "1406728142094438402",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 5,06 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-20T21:38:19.000Z",
            "id": "1406728141477859328",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-20T21:38:19.000Z",
            "id": "1406728140970369026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 29 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,20 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "59441557",
            "created_at": "2021-06-20T21:28:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1406725627483394048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/wmZ4sXluQh"
        },
        {
            "author_id": "27320512",
            "created_at": "2021-06-20T21:19:21.000Z",
            "id": "1406723367021985798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por dias de Sol... em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/NBAzz29sPD"
        },
        {
            "author_id": "1083432083396149251",
            "created_at": "2021-06-20T21:18:50.000Z",
            "id": "1406723238768615426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarta cole\u00e7\u00e3o brasileira mais representativa do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros agora \u00e9 destaque no Jardim Bot\u00e2nico, confira https://t.co/U379YlkUXJ"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-20T20:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1406707323268108289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZTAh83h5Mh"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-06-20T20:00:00.000Z",
            "id": "1406703400104853505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A esp\u00e9cie est\u00e1 presente em duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Em\u00edlio Fiorentino Battistella, em Corup\u00e1, no Norte catarinense, e na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico da Serra da Abelha, em Vitor Meireles =&gt; https://t.co/bv7oRfwbFp #G1"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2021-06-20T19:56:05.000Z",
            "id": "1406702412736319491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do... - Diario do Vale https://t.co/nH2dL76yGU"
        },
        {
            "author_id": "929998130375987200",
            "created_at": "2021-06-20T19:20:28.000Z",
            "id": "1406693452360957954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoie o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim!\nhttps://t.co/kuaHrQDQN3"
        },
        {
            "author_id": "67805879",
            "created_at": "2021-06-20T19:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1406691414948429825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo diferente\u2026 pedal + banho de rio!!! @nikaromeiro em Parque Estadual do Utinga https://t.co/kdxqNjWtHZ"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2021-06-20T19:02:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1406689033510604810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue a trilha. em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/g9f0CSVtGc"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-06-20T19:00:06.000Z",
            "id": "1406688325067415552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Essa \u00e9 a 3a tentativa legislativa de reabrir a Estrada do Colono, al\u00e9m de quando tentaram ilegalmente. O PL prejudica o meio ambiente, diminui a verba das cidades no entorno, facilita a ca\u00e7a ilegal e o contrabando. #EstradaDoColonoN\u00c3O\n\nhttps://t.co/hEFmkEqjFX"
        },
        {
            "author_id": "55992801",
            "created_at": "2021-06-20T18:42:21.000Z",
            "id": "1406683857584328711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo fica localizado na borda sul do parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, com ampla vista de 360\u00ba, para toda a plan\u00edcie pantaneira, Morro do Quebra Gamela e pared\u00f5es da Chapada. \u00c9 um dos pontos mais altos da regi\u00e3o, com mais de 800m acima do n\u00edvel do mar. https://t.co/LeksclImiV"
        },
        {
            "author_id": "955557444666691584",
            "created_at": "2021-06-20T18:06:55.000Z",
            "id": "1406674941433585667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar...\n\nVisita r\u00e1pida no Parque estadual do Rio Doce.\n\nSimplesmente incr\u00edvel !!! https://t.co/ln7WDoqvyr"
        },
        {
            "author_id": "1215370694432821248",
            "created_at": "2021-06-20T17:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "43452704",
                        "start": 107,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406662597970104322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural https://t.co/WlyjOicTxA via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "94111612",
            "created_at": "2021-06-20T17:16:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "14614833",
                        "start": 0,
                        "username": "passagensaereas"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "236354374",
                        "start": 91,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406662346076983301",
            "in_reply_to_user_id": "14614833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passagensaereas Exatamente! Linda praia dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mantida pela @marmilbr, o que nos exigia autoriza\u00e7\u00e3o pr\u00e9via 24 horas antes e todo o cuidado com o nosso lixo e com a embarca\u00e7\u00e3o que nos levou. Fui com minha fam\u00edlia, passamos o dia inteiro na ilha."
        },
        {
            "author_id": "1323655689768783879",
            "created_at": "2021-06-20T16:46:54.000Z",
            "id": "1406654806245228546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO ASSIM O PARQUE MUNICIPAL TA ABERTO?? MDS VOU L\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "215097601",
            "created_at": "2021-06-20T16:46:51.000Z",
            "id": "1406654792169103363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo falando que n\u00e3o vai mais subir o morro do moreno pq viu cobra l\u00e1, gente... PQP, l\u00e1 \u00e9 natureza, mato, inclusive, \u00e1rea protegida e vai ter cobra sim, \u00e9 voc\u00ea que ta invadindo a \u00e1rea dela bonit\u00e3o e n\u00e3o ao contr\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-06-20T16:03:37.000Z",
            "id": "1406643912761036801",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Intensamente focada no cume e no conector de rift leste superior, indica que o magma ainda est\u00e1 se formando debaixo da terra.\n\nA fenda do alto leste entre Maunaulu e Pu'u'\u014d'\u014d, ainda dentro do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, tamb\u00e9m est\u00e1 se enchendo de magma de acordo..."
        },
        {
            "author_id": "710218847605932032",
            "created_at": "2021-06-20T16:00:16.000Z",
            "id": "1406643069290700815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara me perguntou se o \u00f4nibus da resendense passava pelo parque nacional, na hora me deu um branco que meu deus. pego o \u00f4nibus todo dia mas esqueci o percurso dele"
        },
        {
            "author_id": "1195072132641894400",
            "created_at": "2021-06-20T15:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1400083135182917634",
                        "start": 0,
                        "username": "cannapedro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406640888609181697",
            "in_reply_to_user_id": "1400083135182917634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cannapedro foi visto pela ultima vez na floresta nacional de lorena \ud83d\udea8"
        },
        {
            "author_id": "84853708",
            "created_at": "2021-06-20T15:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1406639571262226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5KIXlv3dzF"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-06-20T15:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 223,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406635506461556738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Graja\u00fa, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de mata Atl\u00e2ntica, entranhada na encosta da Floresta da Tijuca, ao sop\u00e9 Vale do Elefante, comemora mais um ano no pr\u00f3ximo dia 22 de junho. \n\n@prefeitura_rio https://t.co/lEYXmxCDOB"
        },
        {
            "author_id": "1135001221432053761",
            "created_at": "2021-06-20T14:59:36.000Z",
            "id": "1406627801919373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, a borboleta saiu do casulo...rs em Parque Municipal Das \u00c1guas Eduardo Travassos https://t.co/gmHd55pWje"
        },
        {
            "author_id": "21334653",
            "created_at": "2021-06-20T14:36:06.000Z",
            "id": "1406621887753449482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por construir em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/GN7uJFPvwV https://t.co/XD6erNC0iw"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-06-20T14:33:34.000Z",
            "id": "1406621250437353479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 condenado por construir em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Realizar obras danosas ao meio ambiente\u00a0em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federal,\u00a0sem a\u00a0licen\u00e7a dos \u00f3rg\u00e3os competentes, \u00e9 pass\u00edvel de restri\u00e7\u00e3o de direitos. Assim entendeu a\u00a07\u00aa Turma\u2026 https://t.co/YFue2yKQRy #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "291880997",
            "created_at": "2021-06-20T14:17:11.000Z",
            "id": "1406617125364588552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica. https://t.co/rmllGWwbvW"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-06-20T14:12:58.000Z",
            "id": "1406616066470531078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal de araras-vermelhas voam no Parque Nacional Madidi, na\u00a0Bol\u00edvia https://t.co/umx4EQCpAi"
        },
        {
            "author_id": "1389607120685969408",
            "created_at": "2021-06-20T14:08:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4720220963",
                        "start": 0,
                        "username": "Ecamargod"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1014543957173391361",
                        "start": 11,
                        "username": "vinifreiree"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1406614933324931077",
            "in_reply_to_user_id": "4720220963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ecamargod @vinifreiree Essa s\u00e3o as sete maravilhas da Natureza: Amaz\u00f4nia, Cataratas do Igua\u00e7u, ilha de Jeju, Table mountain, Ba\u00eda de Ha Long, Ilha de Komodo, Parque Nacional de Puerto Princesa. \ud83d\ude1c\u263a\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-06-20T13:35:24.000Z",
            "id": "1406606610953289739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio\u00a0Natural https://t.co/OR7KCF88Ap"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2021-06-20T13:30:33.000Z",
            "id": "1406605393543843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParquedasNascentes do Rio Taquari conta com Centro de Visitantes para receber turistas: O Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari conta com um Centro de Visitantes, um espa\u00e7o constru\u00eddo com cont\u00eaineres e [\u2026] O post #ParquedasNascentes do Rio\u2026 https://t.co/1KeB6P1iyZ https://t.co/SrRaAtNl72"
        },
        {
            "author_id": "124029968",
            "created_at": "2021-06-20T13:29:02.000Z",
            "id": "1406605010197258246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/njA5uqQKuL"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-20T13:08:47.000Z",
            "id": "1406599915053142027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HX3kyx1KIs"
        },
        {
            "author_id": "1374143516557860873",
            "created_at": "2021-06-20T12:42:53.000Z",
            "id": "1406593397574488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir no parque nacional do capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2021-06-20T12:31:25.000Z",
            "id": "1406590509993312257",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vanderlei trabalhando em seu carrinho na entrada do parque municipal de Belo Horizonte. Junho de 2019. https://t.co/WSrlWUHBpu"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2021-06-20T12:19:13.000Z",
            "id": "1406587439246893056",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Antes da pandemia Vanderlei tirava seu sustento vendendo pizza num carrinho que tinha na entrada da rua de tr\u00e1s do Parque Municipal de BH. Vez por outra eu aparecia l\u00e1 para comer uma fatia e bater papo. https://t.co/oP0bI9t7PI"
        },
        {
            "author_id": "30920643",
            "created_at": "2021-06-20T12:10:27.000Z",
            "id": "1406585235945496581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Santo Ant\u00f4nio, no Parque Nacional da Serra do Gandarela #minasgerais https://t.co/HkTr6ggA3e"
        },
        {
            "author_id": "2893904195",
            "created_at": "2021-06-20T12:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2779275718",
                        "start": 0,
                        "username": "rogeriolucio77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406584017726717952",
            "in_reply_to_user_id": "2779275718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rogeriolucio77 Ele continua trabalhando no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "919356209429471233",
            "created_at": "2021-06-20T11:56:59.000Z",
            "id": "1406581845983105026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando o semestre terminar a minha pr\u00f3xima trilha vai ser no parque estadual da serra do mar de bicicleta"
        },
        {
            "author_id": "1360295155757121539",
            "created_at": "2021-06-20T11:45:08.000Z",
            "id": "1406578862260207622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que os dois parques mais visitados do Brasil, Parque Nacional da Tijuca e Parque Nacional do Igua\u00e7u, produzem um efeito econ\u00f4mico estimado dezenas de milh\u00f5es de reais por ano?\n\n\ud83d\udcd6 Acesse o estudo completo na biblioteca Proteja #portalproteja https://t.co/9bKFeHfOme"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-20T11:36:33.000Z",
            "id": "1406576704298971141",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI foi o desmatamento com vegeta\u00e7\u00e3o, em que a vegeta\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 toda derrubada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-20T11:36:33.000Z",
            "id": "1406576703812497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 11 de junho de 2021, o desmatamento de 0,24 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2021-06-20T11:30:32.000Z",
            "id": "1406575189660475394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em parceria com o Ideflor-Bio, a Ger\u00eancia Administrativa da Regi\u00e3o do Maraj\u00f3 vem integrando a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com o objetivo de gerar melhorias na gest\u00e3o do ecossistema local.\nhttps://t.co/ndBChP1sSP"
        },
        {
            "author_id": "29267420",
            "created_at": "2021-06-20T11:25:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "19964864",
                        "start": 0,
                        "username": "ArturAnjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406573963392790530",
            "in_reply_to_user_id": "29267420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArturAnjos Tens praia todo o ano se moras onde penso\n\nPraia das Avencas \u00e1rea protegida #tenta-se https://t.co/SbI61VEs3o"
        },
        {
            "author_id": "2787884411",
            "created_at": "2021-06-20T11:02:40.000Z",
            "id": "1406568177186885634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/9PEqfSwJg1"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2021-06-20T10:26:42.000Z",
            "id": "1406559123504775169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o \u00e9 embargada dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Paraibuna https://t.co/JhXmAfg2jY"
        },
        {
            "author_id": "1381233908663083013",
            "created_at": "2021-06-20T10:00:43.000Z",
            "id": "1406552583326609416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/UD6bvtIBlC"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-06-20T09:38:50.000Z",
            "id": "1406547079669952512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\udd25 #BREAKING:\nCHAMEM A GRETA \ud83e\udd28\n A queima de salgueiro na Floresta Nacional Los Padres perto de Big Sur no Condado de Monterey atinge 2.000 acres; v\u00e1rias ordens de evacua\u00e7\u00e3o emitidas: autoridades da Calif\u00f3rnia https://t.co/ldV6q1Tld0"
        },
        {
            "author_id": "136040782",
            "created_at": "2021-06-20T08:55:13.000Z",
            "id": "1406536102891167745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "P\u00f4r do sol sobre o Parque Nacional Serengeti na Tanz\u00e2nia \ud83c\uddf9\ud83c\uddff\ud83e\udde1\n\nZBras - e dizer que em confronto \u00e0 Natureza, o ser humano apresenta o c\u00f3digo de barras. Ainda falta muito para chegarmos l\u00e1.., https://t.co/LBO925BlmB"
        },
        {
            "author_id": "843562848",
            "created_at": "2021-06-20T07:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2238537237",
                        "start": 0,
                        "username": "O_pilotinho"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2984597741",
                        "start": 13,
                        "username": "ArrutiColumn"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "326894168",
                        "start": 27,
                        "username": "NosDiario"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "155544328",
                        "start": 38,
                        "username": "obloque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406514227062489089",
            "in_reply_to_user_id": "843562848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@O_pilotinho @ArrutiColumn @NosDiario @obloque Se se transferir \u00e0 Xunta seria ela quem controla essa carteleria da Autoestrada e em vez de 14 repetidos (Disparate) do Parque Nacional (Espanhol) poderia ponher um do Castro de Sta Tegra, outro do Castro de Baronha, e outros elementos que conformam a indentidade nacional galega."
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-06-20T02:02:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1406432123863633920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/xk6xYhgY6r"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-06-20T02:01:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1406432006297329664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/oDfRzSR7uX"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-06-20T02:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1406431835442327559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/EbiEDThFSx"
        },
        {
            "author_id": "54070868",
            "created_at": "2021-06-20T01:31:36.000Z",
            "id": "1406424462250196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna dos Ecos, monumento natural fechado ao p\u00fablico desde 2001, fica em Cocalzinho de Goi\u00e1s, regi\u00e3o onde o L\u00e1zaro se esconde. https://t.co/MFdCFHmxtc"
        },
        {
            "author_id": "128617494",
            "created_at": "2021-06-20T01:28:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3845001466",
                        "start": 0,
                        "username": "moiibs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406423616691052546",
            "in_reply_to_user_id": "3845001466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moiibs sei la... tava no carro chegando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1275294033187831808",
            "created_at": "2021-06-20T01:20:39.000Z",
            "id": "1406421705371836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando do mlk de blusa vinho q a Maria se apaixonou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2983162779",
            "created_at": "2021-06-20T01:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "160895960",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosRogerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406420484556722191",
            "in_reply_to_user_id": "160895960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosRogerio Em v\u00eddeo ao lado do senador Marcos Rog\u00e9rio (DEM-RO), Bolsonaro desautorizou opera\u00e7\u00e3o do Ibama que ocorre dentro da Floresta Nacional (Flona) do Jamari, em Rond\u00f4nia, um dos estados mais desmatados da Amaz\u00f4nia. Foi pra isso que vcs elegeram esse MERDA ? Acordemmmm povo rondoniense."
        },
        {
            "author_id": "1305995163928535040",
            "created_at": "2021-06-20T01:08:54.000Z",
            "id": "1406418749478027265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/jmoOml74r8"
        },
        {
            "author_id": "1002637956799172608",
            "created_at": "2021-06-20T00:15:35.000Z",
            "id": "1406405332109250561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do #Itatiaia \u00e9 o parque mais antigo do Brasil e nele ficam alguns dos picos mais altos do pa\u00eds! Acompanhe conosco esta aventura no parque, onde subimos a #PedradoAltar e tamb\u00e9m a #PedradoSinodeItatiaia. \n\n\ud83d\udcfaAssista j\u00e1 e deixe seu like\ud83d\udc4d: https://t.co/zBS1K1pAaB https://t.co/tcjikkMeJh"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2021-06-20T00:07:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "2186240128",
                        "start": 130,
                        "username": "MataAtlantica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406403191021965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 um macho brincalh\u00e3o, que est\u00e1 se aventurando pela mata do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nClique na BIO e leia a mat\u00e9ria completa!\n\n @mataatlantica @oncasdoiguacu \n\n#PORTALNFL #FRONTEIRALIVRE https://t.co/TxkzJY9Wvv"
        },
        {
            "author_id": "957646631339544587",
            "created_at": "2021-06-19T23:56:15.000Z",
            "id": "1406400466947354628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se a coisa t\u00e1 preta, a coisa t\u00e1 boa ! \ud83d\ude09\ud83c\udf43\ud83c\udf3b em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/3hTDBrTjaj"
        },
        {
            "author_id": "991352537159749632",
            "created_at": "2021-06-19T23:22:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1406391896675606531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/yHAzPmHM8o"
        },
        {
            "author_id": "91718003",
            "created_at": "2021-06-19T23:14:54.000Z",
            "id": "1406390060149350401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/FObGX8BxrY"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-19T21:35:36.000Z",
            "id": "1406365072507604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,32 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 6 de junho de 2021 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 4,29 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "614455528",
            "created_at": "2021-06-19T21:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.1145066,
                        -23.5271391
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39ac38493ff0d3ec"
            },
            "id": "1406359350151725057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia maravilhoso com elas , eita gl\u00f3ria, Deus \u00e9 bom, amo minha fam\u00edlia \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#sonois em Parque Natural Municipal Mata da C\u00e2mara S\u00e3o Roque-SP https://t.co/TFQUwfpDvV"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-06-19T21:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 237,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406356409801969672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\ude92 PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO ICMBio abriu +10 editais nesta semana, em parques nacionais de Norte a Sul do Brasil, como o Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA) e a Floresta Nacional de Chapec\u00f3 (SC). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/FvezLV7jdf"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-06-19T20:55:08.000Z",
            "id": "1406354886602723337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 162,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 58
            },
            "text": "RECUPERAR A MATA ATL\u00c2NTICA, SIM. \nUMA ESTRADA NO CORA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, N\u00c3O!\n\nRevoltante ver mais uma a\u00e7\u00e3o irrespons\u00e1vel amea\u00e7ar o pouco que resta da Mata Atl\u00e2ntica com a pretens\u00e3o de abrir uma estrada no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). https://t.co/B78ownLwkO"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2021-06-19T20:15:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1406344934760853507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friends \ud83d\udc9b #friendship #saturdayvibes #parklife em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/iGa98HEVib"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2021-06-19T19:53:34.000Z",
            "id": "1406339391929290753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do Rio de Janeiro chega \u00e0 100\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - Di\u00e1rio do Rio de Janeiro https://t.co/GOFvSRZRjE"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-06-19T19:50:16.000Z",
            "id": "1406338562572836869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo macho de on\u00e7a flagrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 tem nome\n\n#Not\u00edcia #CGN #Paran\u00e1 https://t.co/bnMHH8bh7K"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-06-19T19:44:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 223,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406337142670958593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Graja\u00fa, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de mata Atl\u00e2ntica, entranhada na encosta da Floresta da Tijuca, ao sop\u00e9 Vale do Elefante, comemora mais um ano no pr\u00f3ximo dia 22 de junho. \n\n@prefeitura_rio https://t.co/yTdj9xtcSz"
        },
        {
            "author_id": "1008759126",
            "created_at": "2021-06-19T19:23:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406331924860317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: 60 anos protegendo a vida https://t.co/xfJsmG6qxI via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-06-19T18:38:33.000Z",
            "id": "1406320515959214081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaingangues que est\u00e3o na Floresta Nacional se reuniram ao ato contra presidente e reivindicam Flona como terra ancestral \u23ec\nhttps://t.co/VGb8iH6jxR"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-06-19T18:26:31.000Z",
            "id": "1406317484911861762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JardimBot\u00e2nicoDF | O Herb\u00e1rio Ezechias Paulo Heringer, do Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia (JBB), conta com a quarta cole\u00e7\u00e3o brasileira mais representativa do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Saiba mais! https://t.co/QOak8uhLSu"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2021-06-19T18:08:18.000Z",
            "id": "1406312902429138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada: https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/vJ3z2bfjZA"
        },
        {
            "author_id": "4838906019",
            "created_at": "2021-06-19T18:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "306718837",
                        "start": 0,
                        "username": "MaltratoPaisaxe"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "70085149",
                        "start": 17,
                        "username": "Vigoblog"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "67064258",
                        "start": 27,
                        "username": "coagvigo"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "341557736",
                        "start": 37,
                        "username": "PoderJudicialEs"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2650799060",
                        "start": 54,
                        "username": "Avogacia"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "914998825550532609",
                        "start": 64,
                        "username": "AnaGarc92617021"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "412101034",
                        "start": 81,
                        "username": "pgsarria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406312837253943304",
            "in_reply_to_user_id": "306718837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaltratoPaisaxe @Vigoblog @coagvigo @PoderJudicialEs @Avogacia @AnaGarc92617021 @pgsarria A Xunta quixo no seu d\u00eda urbanizar at\u00e9 as Illas C\u00edes e o Goberno estatal non lle deixou e quiso q pertenecera con outras ao Parque Nacional.\nFaltan as do Norte: Costa da Morte,de Ferrol,Ortegal e de Lugo moito mellor conservadas,virxes.\nA Illa Toralla,dos peores ex. do mundo!\ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "84873873",
            "created_at": "2021-06-19T18:07:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94207489,
                        -19.92387252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1406312818492719108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/qvduHCaebN"
        },
        {
            "author_id": "614455528",
            "created_at": "2021-06-19T18:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.1145066,
                        -23.5271391
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39ac38493ff0d3ec"
            },
            "id": "1406312226089283585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No rol\u00ea com elas fugindo de aglomera\u00e7\u00e3o em Parque Natural Municipal Mata da C\u00e2mara S\u00e3o Roque-SP https://t.co/V1likOLqMl"
        },
        {
            "author_id": "49129340",
            "created_at": "2021-06-19T17:55:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "738420725812465665",
                        "start": 0,
                        "username": "sf2invest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406309751315742723",
            "in_reply_to_user_id": "738420725812465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sf2invest \u26f0 Parque Nacional Serra da Bocaina \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2021-06-19T17:26:13.000Z",
            "id": "1406302311111086081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova filhote de on\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/q9sKp6RWiP"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2021-06-19T17:25:34.000Z",
            "id": "1406302147835305991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga tem libera\u00e7\u00e3o gradativa de exerc\u00edcios ao ar livre\nhttps://t.co/O9iekGuokp"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-19T17:04:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1406296749321474054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares/RS https://t.co/EzHG0DItPZ"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-06-19T17:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "26416363",
                        "start": 181,
                        "username": "metsul"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "253034260",
                        "start": 189,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 208,
                        "id": "121828021",
                        "start": 197,
                        "username": "governo_rs"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1406296445066620935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia de passear na descida do Lega .. na Trilha da Figueira.. Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares/RS. Cresci passando por aqui quando atravessava a Lagoa para ir a Praia \u2764\ufe0f\n@metsul @ICMBio @governo_rs https://t.co/Uc21VsB3Ds"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-06-19T17:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "180505807",
                        "start": 146,
                        "username": "instagram"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406295719804235779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 277,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "#MelhoresDaSemana\n\nO Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa de MG e ES fez sucesso! \u00c9 s\u00f3 olhar a foto pra entender o motivo \ud83d\ude0d\n\nSegue a gente l\u00e1 no @instagram \n\ud83d\udcf7 https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/dFHkCS7knd"
        },
        {
            "author_id": "1360095680182820864",
            "created_at": "2021-06-19T16:53:36.000Z",
            "id": "1406294102422007809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar\u00e9 : Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em SC recebe o projeto \"Limpeza dos Mares\". \nUm dos objetivos foi conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente marinho.\nhttps://t.co/WjuLJn9I4Y \n#MeioAmbiente #informa\u00e7\u00e3o  #mar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "872623548",
            "created_at": "2021-06-19T16:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1395971282",
                        "start": 0,
                        "username": "mariana_maz94"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406290375912853514",
            "in_reply_to_user_id": "1395971282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariana_maz94 Sim, tem raz\u00e3o. Aos dois - sabem que aquilo ali \u00e9 \u00e1rea protegida \ud83d\ude02\ud83d\ude2b"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-19T15:34:44.000Z",
            "id": "1406274253998071813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 11 de junho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,26 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-06-19T15:33:04.000Z",
            "id": "1406273836375552005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/ryUKMEWAkq"
        },
        {
            "author_id": "56826553",
            "created_at": "2021-06-19T15:31:41.000Z",
            "id": "1406273488067903493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOs dias est\u00e3o simplesmente lotados\u201d(Calvin &amp; Haroldo) #enjoy #lazydays #brightday #shine #light em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/MzGah8Vv8G"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-06-19T15:31:08.000Z",
            "id": "1406273350478012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A montagem acima, que retrata o mesmo local, mas em dias diferentes, mostra o tamanho real de alguns animais registrados no Parque Estadual de Forno Grande durante a produ\u00e7\u00e3o do novo livro do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios. https://t.co/74sGREgHqP"
        },
        {
            "author_id": "1253303061713424391",
            "created_at": "2021-06-19T15:26:31.000Z",
            "id": "1406272186286026757",
            "in_reply_to_user_id": "1253303061713424391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ Meds\u00eanior e Dia\u00e7o Distribuidora de A\u00e7o S/A; e apoio do Instituto Estadual do Meio Ambiente (IEMA), Reserva Ambiental \u00c1guia Branca, Parque Estadual da Pedra Azul, Parque Estadual do Forno Grande, Ecoparque Pedra Azul Aventura, Instituto O Canal e MAKNA.\n_\n#ultimosrefugios"
        },
        {
            "author_id": "1253303061713424391",
            "created_at": "2021-06-19T15:26:29.000Z",
            "id": "1406272179835224064",
            "in_reply_to_user_id": "1253303061713424391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O livro retratar\u00e1 as belezas naturais do corredor ecol\u00f3gico que liga o Parque Estadual da Pedra Azul ao Parque Estadual de Forno Grande em fotografias de natureza como voc\u00ea nunca viu!"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2021-06-19T15:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1406266156999131140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desse parque que vai completar 60 anos em breve.\n\nViva o PN de S\u00e3o Joaquim! @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/B7KN30iZTD"
        },
        {
            "author_id": "3066615693",
            "created_at": "2021-06-19T14:55:17.000Z",
            "id": "1406264325577363460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Montes Claros Drop 2.0 https://t.co/3uAq4glPYG"
        },
        {
            "author_id": "54288462",
            "created_at": "2021-06-19T14:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "45455138",
                        "start": 0,
                        "username": "jotape_says"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406257602938474503",
            "in_reply_to_user_id": "45455138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotape_says Oxa. J\u00e1 imaginei ela num rol\u00ea Manaus-Apu\u00ed numa expedi\u00e7\u00e3o desbravando mais um parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "1309847422496133120",
            "created_at": "2021-06-19T13:38:52.000Z",
            "id": "1406245098325676039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como uma forma de aumentar o monitoramento e fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Estadual Vit\u00f3rio Piassa, o Parque Alvorecer, a Secretaria Municipal de Meio Ambiente, passa a contar com o aux\u00edlio da Pol\u00edcia Militar Ambiental, Pelot\u00e3o do munic\u00edpio de Marmeleiro.\n\nhttps://t.co/cBpGxV2G7V https://t.co/29V65pSi7u"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2021-06-19T13:30:36.000Z",
            "id": "1406243015333720074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea sofre com invas\u00f5es e explora\u00e7\u00e3o ilegal de recursos naturais, segundo investiga\u00e7\u00f5es de \u00f3rg\u00e3os de controle. https://t.co/hVPvw1PICA"
        },
        {
            "author_id": "1349137033030209537",
            "created_at": "2021-06-19T13:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406238283156365313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Parques do Brasil https://t.co/fkv5XJVJ0z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-06-19T13:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "253034260",
                        "start": 29,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 238,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406235424415174660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\ude92 PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO @ICMBio abriu +10 editais nesta semana, em parques nacionais de Norte a Sul do Brasil, como o Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA) e a Floresta Nacional de Chapec\u00f3 (SC). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/PFbxOp6RXi"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-06-19T13:00:01.000Z",
            "id": "1406235320606203906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada em 1981, em C\u00e1ceres, no Mato Grosso, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 protege uma \u00e1rea de 11.555 hectares. O #ParquesDoBrasil desvendou essa inusitada floresta alagada e voc\u00ea \u00e9 nosso convidado pra apreciar as descobertas. Domingo (13), \u00e0s 19h. https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/burAjcmAf0"
        },
        {
            "author_id": "1248666944435298305",
            "created_at": "2021-06-19T12:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "383453520",
                        "start": 0,
                        "username": "WaltWhite77"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "68740712",
                        "start": 13,
                        "username": "sanchezcastejon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406234807001026560",
            "in_reply_to_user_id": "383453520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WaltWhite77 @sanchezcastejon Ole ole, ese parque nacional de monfrague"
        },
        {
            "author_id": "370717939",
            "created_at": "2021-06-19T12:52:39.000Z",
            "id": "1406233468061863938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o feliz de ter o parque municipal de quintal de casa \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "481181304",
            "created_at": "2021-06-19T12:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406230753088872449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Brasil: Parque Nacional da Serra da Bodoquena | Programa Comp... https://t.co/RyoNcKioYB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-19T12:01:32.000Z",
            "id": "1406220600763371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fora diabo dem\u00f4nio #19jforabolsonaro #forabolsonaro em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/oQSeu3aCVC"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-19T11:52:43.000Z",
            "id": "1406218385189396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fora desumano d\u00e9bil mental #forabolsonaro em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/6pBDU28Ygq"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-06-19T11:47:18.000Z",
            "id": "1406217020824297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fora desgra\u00e7a desgramado #forabolsonaro em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/OZFUMV5xyJ"
        },
        {
            "author_id": "1189630664892715008",
            "created_at": "2021-06-19T11:36:00.000Z",
            "id": "1406214175060283393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garranos, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \ud83d\udccd https://t.co/J5VXB1zmV0"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-19T11:33:50.000Z",
            "id": "1406213633151889408",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho, a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S acumula 4,29 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-06-19T11:33:50.000Z",
            "id": "1406213632644378633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,27 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 9 de junho de 2021 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 3 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-06-19T11:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1406213422384095236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/hYGsxll8G9"
        },
        {
            "author_id": "64388419",
            "created_at": "2021-06-19T10:44:39.000Z",
            "id": "1406201253508665344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Deflagrada opera\u00e7\u00e3o para desocupa\u00e7\u00e3o de grileiros bolsonaristas do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim e do \u201cBico do Parque\u201d - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/jorOpEYjyj"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-06-19T10:07:46.000Z",
            "id": "1406191970163249155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/y3OXBsBzTG"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-06-19T08:36:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1406168990565740545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bBjgQ83Hbv"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2021-06-19T08:12:57.000Z",
            "id": "1406163076471197696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem 55 ou mais anos? Ainda n\u00e3o foi vacinado? Hoje \u00e9 um bom dia para o fazer.\n\nEstamos \u00e0 sua espera no Centro de Vacina\u00e7\u00e3o, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. \n\n#portodos"
        },
        {
            "author_id": "3028796073",
            "created_at": "2021-06-19T07:18:13.000Z",
            "id": "1406149303853322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez seja por isso que o Brasil foi reconhecido como o pa\u00eds que mais preserva o meio ambiente....\n\nhttps://t.co/POwEWadnVw https://t.co/TsjeRsK0ZL"
        },
        {
            "author_id": "1234478511072645120",
            "created_at": "2021-06-19T06:35:10.000Z",
            "id": "1406138468309377025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "separados por um parque estadual https://t.co/cUUTvkwm9S"
        },
        {
            "author_id": "104392888",
            "created_at": "2021-06-19T05:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31139434",
                        "start": 0,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406126070986838016",
            "in_reply_to_user_id": "31139434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gleisi #FAKENEWS . Acabei de dar buscar e at\u00e9 peguei uma que n\u00e3o gosto, mas s\u00f3 para dizer que \u00e9 uma mentirosa e custe o que custar, iriei desmentir! \ud83d\ude0f\n\nhttps://t.co/aJfgRg6abl"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-19T05:41:15.000Z",
            "id": "1406124900201414661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Serra da Mocidade\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/sFOjkt1Sje\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/eYaj5JKz4Y\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/1BQ03GbnIS"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-06-19T05:41:14.000Z",
            "id": "1406124898326650883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional Sierra de la Mocidade\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/4PNRIsVFIl\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/NkqUZWCGNK\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/pQ25yF08LC"
        },
        {
            "author_id": "172909207",
            "created_at": "2021-06-19T03:39:16.000Z",
            "id": "1406094203403358212",
            "in_reply_to_user_id": "172909207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Flexeiras (AL), p pavimentar ilegalmente, com paralelep\u00edpedos, uma estrada de 700 ms em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Instituto Chico Mendes \nINVESTIGA\u00c7\u00d5ES CONTRA RENAN CALHEIROS SOB SEGREDO DE JUSTI\u00c7A:\n-Inqu\u00e9rito 4202\nmov. financeira suspeita d R$ 6 milh\u00f5es nas contas d R. Calheiros"
        },
        {
            "author_id": "2886463324",
            "created_at": "2021-06-19T02:46:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "157697188",
                        "start": 0,
                        "username": "moacirfio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406080949595643904",
            "in_reply_to_user_id": "157697188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moacirfio Minimalista de onde tu casa t\u00e1 3 tr\u00eas copos de virar um epis\u00f3dio de acumuladores, e tr\u00eas plantas de virar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "40384780",
            "created_at": "2021-06-19T02:13:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1406072646874415108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem me lembro a \u00faltima vez que viajei de carona. \ud83d\ude09 hehhehe\n.\n.\n.\n.\n#estrada #trip #semInternet #janela #window #16mm14 #a7iii #selfie #chapada #street #roadTrip em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UgAFWYJvIk"
        },
        {
            "author_id": "1017564050312527872",
            "created_at": "2021-06-19T01:07:15.000Z",
            "id": "1406055944673497092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc sabia? no par\u00e1, \u00e9 onde se encontra o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Protegendo uma extensa faixa da exuberante e densa Floresta Amaz\u00f4nica, \u00e9 lar de milhares de esp\u00e9cies da vida selvagem, https://t.co/izeTAIAWB3"
        },
        {
            "author_id": "73368112",
            "created_at": "2021-06-19T00:57:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1406053422718148608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa imagem mostra o porqu\u00ea \u00e9 inadmiss\u00edvel essa turma tentar reabrir a estrada no meio do parque nacional do igua\u00e7u. detonaram quase tudo e agora querem detonar o pouco que sobrou. #pl984n\u00e3o #EstradaDoColonoNAO https://t.co/N98SIIEOCj"
        },
        {
            "author_id": "1393364231551168513",
            "created_at": "2021-06-19T00:17:08.000Z",
            "id": "1406043332950859779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau, Pernambuco https://t.co/wyL0NFWwtK"
        },
        {
            "author_id": "2568415728",
            "created_at": "2021-06-19T00:10:56.000Z",
            "id": "1406041772887887876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem nasceu para Lago Norte jamais ser\u00e1 Noroeste. \u2014 Nem tanto, pois ambos foram erguidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/ZQQIVG8La0"
        },
        {
            "author_id": "3066615693",
            "created_at": "2021-06-18T23:22:05.000Z",
            "id": "1406029480976695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal Montes Claros Drop 1.0 https://t.co/eOTrHleJDo"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2021-06-18T23:13:23.000Z",
            "id": "1406027290228793346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal prende homem furtando portas de ferro no parque municipal dos Bilhares https://t.co/4Ao0rPZjZN"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2021-06-18T22:42:54.000Z",
            "id": "1406019618381221892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0d FILHOTE DE JIB\u00d3IA FLAGRADO NO PARQUE MUNICIPAL \n\nSeguidor registra um filhote de jib\u00f3ia na \u00e1rea de caminhada no Parque Municipal. https://t.co/eBlH0oyRzR"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-06-18T22:38:32.000Z",
            "id": "1406018518827552775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccPLANO DE MANEJO: deve ser elaborado em 5 ANOS  da CRIA\u00c7\u00c3O da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-06-18T22:36:20.000Z",
            "id": "1406017967884750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccDESAFETA\u00c7\u00c3O ou REDU\u00c7\u00c3O da \u00e1rea da unidade de conserva\u00e7\u00e3o s\u00f3 por LEI ESPEC\u00cdFICA."
        },
        {
            "author_id": "1387498151234396162",
            "created_at": "2021-06-18T22:35:58.000Z",
            "id": "1406017874771206148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes a gente s\u00f3 precisa de uma pausa. Cuide de voc\u00ea, para voc\u00ea! \u2728 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/GPRC9KWI4k"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-06-18T22:35:16.000Z",
            "id": "1406017697926856707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccTransformar unidade de conserva\u00e7\u00e3o de USO SUSTENT\u00c1VEL para PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL ou AMPLIAR os limites de uma unidade: por meio de instrumento normativo de igual n\u00edvel que criou a unidade."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-06-18T22:32:10.000Z",
            "id": "1406016919782764555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fEXCE\u00c7\u00c3O: ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA e RESERVA BIOL\u00d3GICA. https://t.co/E9i7hN5qJg"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-06-18T22:30:02.000Z",
            "id": "1406016382903459845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual e \u00e1rea chamada de \"Bico do Parque\" sofrem com invas\u00f5es e explora\u00e7\u00e3o ilegal de recursos naturais. Em 9 de maio foi deflagrada opera\u00e7\u00e3o para frear #desmatamento na regi\u00e3o. At\u00e9 agora, foram calculados que danos ambientais passam dos R$ 80 mi.\nhttps://t.co/MixTDU0kA6"
        },
        {
            "author_id": "153904966",
            "created_at": "2021-06-18T22:29:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "68168272",
                        "start": 0,
                        "username": "tomleao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406016141399674883",
            "in_reply_to_user_id": "68168272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tomleao Neve recente no Estado do Rio de Janeiro, em Itatiaia, na parte alta do Parque Nacional: 1985 (a maior nevasca da hist\u00f3ria recente do Brasil), 1988, 1991, 1994, 1999, 2001, 2004, 2006 e 2012.\n\n2021 promete!! E agora, todo mundo pode filmar em 4K com seus celulares. Vai ser legal."
        },
        {
            "author_id": "241508303",
            "created_at": "2021-06-18T22:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "230422078",
                        "start": 0,
                        "username": "OficialDelaroli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406013043105017858",
            "in_reply_to_user_id": "230422078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OficialDelaroli Prefeito, boa noite!\nSinto falta na cidade de um Parque Municipal... Seria muito bom no sentido at\u00e9 de atrair turismo (ao exemplo de Curitiba).\nTamb\u00e9m gostaria de perguntar sobre a acelera\u00e7\u00e3o no calend\u00e1rio de vacinas, j\u00e1 que algumas cidades tem se mobilizado nesse sentido ."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-06-18T22:16:31.000Z",
            "id": "1406012978525356037",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nA contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas continua! Mais vagas abertas pelo ICMBio, agora nos parques nacionais da Lagoa do Peixe (RS), da Chapada Diamantina (BA) e na Floresta Nacional de Canela (RS)! \n\n\ud83d\udccdEncontre o edital em: https://t.co/fBUfYprmbl https://t.co/yOHUEMwyG8"
        },
        {
            "author_id": "4097716828",
            "created_at": "2021-06-18T22:13:23.000Z",
            "id": "1406012192458215433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu professor \u00e9 um pesquisador sobre mem\u00f3rias LGBTQIA+ de Belo Horizonte e ele est\u00e1 fazendo uns posts muuuito interessantes!!\nEstou viciadooooooooo, esse pra mim foi o melhor at\u00e9 agora!!!\nPara\u00edso das maravilhosas, vulgo parque municipal https://t.co/nAZhfz1QZd"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-06-18T22:06:20.000Z",
            "id": "1406010418959728646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada 'brinca' com c\u00e2mera do Parque Nacional do Igua\u00e7u e a destr\u00f3i. Assista! \ud83d\udc06\ud83d\ude0d\n#RICMais \nhttps://t.co/od8lzyU0Bu https://t.co/Gwz1HWVjGx"
        },
        {
            "author_id": "36320075",
            "created_at": "2021-06-18T21:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1406007152460943370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns momentos podem ser simples, mas apesar da simplicidade, tudo sempre tem um significado.\nNada \u00e9 por acaso.\n\nEstoy Ac\u00e1 \u2764\ufe0f em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/X0vOcwuWrj"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-06-18T21:34:47.000Z",
            "id": "1406002475954475011",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 12% do total, com 7 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 7% do total, com 4 focos"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-06-18T21:27:23.000Z",
            "id": "1406000615122161669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A educa\u00e7\u00e3o ambiental, a busca pela preserva\u00e7\u00e3o e por mais conhecimento em rela\u00e7\u00e3o ao meio ambiente s\u00e3o os pilares do novo espa\u00e7o que agora abriga a sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado. https://t.co/qmqARM3Qag"
        },
        {
            "author_id": "4585296813",
            "created_at": "2021-06-18T21:27:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1333113077273911297",
                        "start": 0,
                        "username": "tristheuzismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1406000531013783552",
            "in_reply_to_user_id": "1333113077273911297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tristheuzismo adota no parque municipal amigo"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-06-18T21:20:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1405998962935480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/8w0Dc84iJ5"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-06-18T21:19:57.000Z",
            "id": "1405998744756264971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "N\u00e3o gosto nem de pensar no que ir\u00e1 acontecer com a esp\u00e9cie, se a Estrada do Colono for reaberta, rasgando ao meio o Parque Nacional do Igua\u00e7u (aonde estas imagens foram captadas) e colocando em risco a fauna e flora locais. #estradadocolonon\u00e3o\nhttps://t.co/9qiKmHTE1t"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2021-06-18T21:16:17.000Z",
            "id": "1405997820629368840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) vai completar 60 anos \ud83c\udf89.\n\n\ud83d\udc40 Confira a programa\u00e7\u00e3o: https://t.co/fBYeBaKGzC"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2021-06-18T21:15:26.000Z",
            "id": "1405997607768502278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) vai completar 60 anos \ud83c\udf89.A Rede Amigas e Amigos do Parque, dentre elas a Apremavi, vai promover uma semana comemorativa com eventos virtuaisNeste v\u00eddeo \ud83c\udfa5 que lan\u00e7amos hoje https://t.co/y7wblviGHt voc\u00ea ter\u00e1 um gostinho do que est\u00e1 por vir..."
        },
        {
            "author_id": "3646173496",
            "created_at": "2021-06-18T21:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "46152686",
                        "start": 174,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1405995401350684673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Av. Alfredo Balthazar da Silveira com tr\u00e2nsito intenso e pontos de reten\u00e7\u00e3o na altura entre o Parque Municipal Marapendi e  o shopping Barra World, sentido Av. das Am\u00e9ricas. @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "934773632810782722",
            "created_at": "2021-06-18T21:05:40.000Z",
            "id": "1405995149021306887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomos pegar mudinhas gr\u00e1tis no parque municipal \ud83e\udd70 batemos o carro e o conserto 350 reais \ud83e\udd2a"
        },
        {
            "author_id": "1151186059595792384",
            "created_at": "2021-06-18T21:04:14.000Z",
            "id": "1405994791159189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e minha amg que foi ter um date e ficou presa no parque municipal junto com o boy KKKJKKJJKKK eles teve que pular a grade"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-06-18T20:40:00.000Z",
            "id": "1405988689461878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 894,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "V\u00cdDEO - On\u00e7a \u00e9 flagrada passeando e encontrando c\u00e2mera de monitoramento no Parque Nacional do Igua\u00e7u,  https://t.co/tKAj8Alwrc https://t.co/06gE5OLXwC"
        },
        {
            "author_id": "53791015",
            "created_at": "2021-06-18T20:30:12.000Z",
            "id": "1405986225576714244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitar que a vida \u00e9 uma s\u00f3... em Parque nacional de Jericoacoara https://t.co/ECrlzPHiVq"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-06-18T19:42:22.000Z",
            "id": "1405974186883944456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u registra nova on\u00e7a na \u00e1rea. \n\nTrata-se de um macho brincalh\u00e3o que est\u00e1 se aventurando pela mata no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n https://t.co/4I9ivLi9ch\n\n#MeioAmbiente #ParqueNacional #On\u00e7asdoIgua\u00e7u #FozfoIgua\u00e7u #MataAtl\u00e2ntica https://t.co/OLlU8aBbUG"
        },
        {
            "author_id": "1351010458573090820",
            "created_at": "2021-06-18T19:09:39.000Z",
            "id": "1405965951665950725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e os manos no parque nacional das capivaras (XUPSL\u00c2NDIA) https://t.co/VDUEtOfuy6"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-06-18T19:00:35.000Z",
            "id": "1405963671289933832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea sofre com invas\u00f5es e explora\u00e7\u00e3o ilegal de recursos naturais, segundo as investiga\u00e7\u00f5es ==&gt; https://t.co/A79SB8sqoI #G1RO"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-06-18T18:46:52.000Z",
            "id": "1405960218291445764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \u00e9 flagrada passeando e encontrando c\u00e2mera de monitoramento no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO https://t.co/U6bn3ii1S1 #G1 #G1PR https://t.co/c2dd6eUgBK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [SOCIOFLA].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SOCIOFLA",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SOCIOFLA"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [WeIcomeToNature].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WeIcomeToNature",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WeIcomeToNature"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alohaTeus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alohaTeus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alohaTeus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [HugoMarinhoC].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HugoMarinhoC",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HugoMarinhoC"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia do Farol",
                "id": "07d9f8ac5e083001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Isabel do Rio Negro, Brasil",
                "id": "bb038cef1f35b354",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pira\u00ed, Brasil",
                "id": "ade1fe819b31ad55",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Lagoas, Brasil",
                "id": "47c309670e5d2331",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque, Brasil",
                "id": "39ac38493ff0d3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2924830391",
                "name": "#Jorgam Soares",
                "username": "jorgamsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963106687497527297",
                "name": "Coletivo SOMOS",
                "username": "SomosPalmas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2278012949",
                "name": "Peara",
                "username": "Alexandrepeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156619759",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Tocantins",
                "username": "MPETocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243592064",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado do Tocantins",
                "username": "DefensoriaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150456968",
                "name": "Alvaro  Manzano",
                "username": "almanzano_to",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86370787",
                "name": "FENAPEF",
                "username": "FENAPEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3860762597",
                "name": "Paula Miranda",
                "username": "paulafcmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66819223",
                "name": "Luzia Lacerda",
                "username": "Luzialacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855975873",
                "name": "Paulo Moschetta",
                "username": "paulomoschetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417454888",
                "name": "Expo Religi\u00e3o",
                "username": "ExpoReligiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373353642049351680",
                "name": "Kah Sheknah\ud83d\udc9e",
                "username": "KarolineSheknah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360937581874212867",
                "name": "Leonardo Vilela",
                "username": "zucadelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327660597165625349",
                "name": "Arthur Malvavisco \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "AMalvavisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256014804353011714",
                "name": "David Castro Mi\u00f1\u00e1n",
                "username": "MinanCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325922748544266240",
                "name": "S\u00c3O MATEUS NEWS",
                "username": "SaoMateusNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356649796015120384",
                "name": "Fapesc",
                "username": "fapesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34179255",
                "name": "Unesc",
                "username": "Unesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17345702",
                "name": "Amo Meu Corpo \ud83d\udc59\ud83d\udc95 loja de lingerie @ RJ",
                "username": "nanycrazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250820860325376001",
                "name": "Vit\u00e3o",
                "username": "Rioparina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370355855154159623",
                "name": "MarciaMottaVelloso \u2618\ufe0f",
                "username": "MottaVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45560043",
                "name": "JulioNobre",
                "username": "juliocesarnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "SinalDeFumaca",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139885219",
                "name": "maria",
                "username": "mlbnfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933675603131273216",
                "name": "Parque Estadual Itacolomi",
                "username": "peitacolomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55435693",
                "name": "Nelson Peralta",
                "username": "NelsonPeralta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36536165",
                "name": "Paulo Aran\u00e3",
                "username": "PauloArana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057967121475477505",
                "name": "Wania Santanna",
                "username": "SantannaWania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242172925",
                "name": "Ananias Oliveira #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "ananias_1979",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250300727",
                "name": "Jurema Werneck",
                "username": "juremawerneck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9042382",
                "name": "Camylla Montandon",
                "username": "camylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42399225",
                "name": "Ag\u00eancia FAPESP",
                "username": "AgenciaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331211206414245894",
                "name": "Dep. Professor Allan Kardec",
                "username": "profallankardec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848636234578751488",
                "name": "Cl\u00e9cio Alves",
                "username": "ClecioAlvesGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806259410234392576",
                "name": "\u03c8 henry \u03c8",
                "username": "henryestranho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3733087156",
                "name": "Odeio R\u00facula \ud83d\udc9c \ud83d\udd4a",
                "username": "_odeiorucula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191298067",
                "name": "IMMU - Manaus",
                "username": "immu_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094696112735338498",
                "name": "Rodrigo Holanda",
                "username": "holandarodrigo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273303514043822082",
                "name": "Colono",
                "username": "ColonoInvestor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164872706556342272",
                "name": "Luiz Antonio Santa Ritta",
                "username": "LuizRitta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89945256",
                "name": "Bernardo Corazza",
                "username": "bernardocorazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419392072",
                "name": "El Ideal Gallego",
                "username": "idealgallego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274705719628124161",
                "name": "Yiskah Turismo",
                "username": "YiskahT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20993151",
                "name": "JairoRoberto",
                "username": "oJairoRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249880831319052289",
                "name": "Mitoso\u26a0\ufe0f",
                "username": "mitosojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238187027",
                "name": "Psique",
                "username": "kapsique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212805445351399424",
                "name": "\ud83c\udf41",
                "username": "adri_shiji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232345496",
                "name": "Almir Junior \u2720",
                "username": "ALMIRLMJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "HelemAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20018473",
                "name": "Gustavo Barbosa",
                "username": "the_gus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311830097024999426",
                "name": "Chac",
                "username": "angeloMMJat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721582525685084160",
                "name": "J\u00e1 Joguei No Galo",
                "username": "JogadoresGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178845286",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftleticano Xiita",
                "username": "AtleticoMGHonra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911346001616793600",
                "name": "Arena MRV",
                "username": "ArenaMRV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1040297282938306560",
                "name": "Sacha vacinado",
                "username": "sachasiani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201712325927067648",
                "name": "Thyara Patax\u00f3 \ud83c\udff9",
                "username": "PataxoThyara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1494658207",
                "name": "Kim Kataguiri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2618\ufe0f #12SetForaBolsonaro",
                "username": "KimKataguiri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1011332958916136960",
                "name": "LC Fraga j\u00e1 esteve melhor \u270d\ufe0f",
                "username": "fragaze_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267425142",
                "name": "Damian Lillard",
                "username": "Dame_Lillard",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242950219647590400",
                "name": "Gusta",
                "username": "GustavoLRibeir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276326321711452162",
                "name": "BURRILHO",
                "username": "burrilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291553522006327298",
                "name": "Daylan",
                "username": "dyrodbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160576237",
                "name": "OAB Nacional",
                "username": "CFOAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1319504937164902402",
                "name": "Niilista 360",
                "username": "niilista360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039653241712197633",
                "name": "Gabriel Grub",
                "username": "grub_gabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338534108",
                "name": "Luigi Croce",
                "username": "luigi_croce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058668228162060291",
                "name": "Designer de inferiores",
                "username": "dudacampagnuci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "452484011",
                "name": "\ud83c\udf43 Bio Orbis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bio_orbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85382757",
                "name": "frozen margarita",
                "username": "willmummy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794517530450755588",
                "name": "gali, leu?\ud83d\udcab",
                "username": "gaylileuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123414973",
                "name": "Daniel Duque",
                "username": "dannielduque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240470226606657538",
                "name": "elip\u00ea",
                "username": "elipe420mengao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230509362390740994",
                "name": "Sereia sem calda",
                "username": "asereiasemcalda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823980449550794754",
                "name": "Henrique Rey",
                "username": "henriquerey_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566093590",
                "name": "lucia barszcz",
                "username": "luciabarszcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366455079855882250",
                "name": "AquaFoz \ud83d\udc20",
                "username": "aquariodefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236491197",
                "name": "Fifi",
                "username": "capivarismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166030940",
                "name": "Radio Verde e Vida",
                "username": "RadioVerdeeVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651346",
                "name": "Juliano Dobis \u267b\ufe0f \ud83c\udf0d",
                "username": "JulianoJDobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267900638811357187",
                "name": "Em Busca De Conhecimento",
                "username": "EternoAprediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823838183066652672",
                "name": "M\u00c1RCIO VIANA\u00b9\u00b3 \ud83d\udc14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mmarcioviana13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "ojc_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43604472",
                "name": "Larissa Padron \ud83c\udff4\ud83d\udea9 - Em \ud83c\udfe0",
                "username": "laripadron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46280190",
                "name": "Julia Dolce",
                "username": "JuliaDolce_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242846683962245127",
                "name": "Camilo Santana",
                "username": "CamiloSantanaCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233820859829293056",
                "name": "Antonio Guerreiro Junior",
                "username": "DesGuerreiroJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701518854",
                "name": "Danilo Braga SPFC \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Dan_Braga_GnR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1074550471",
                "name": "Prefeitura de Imb\u00e9",
                "username": "PrefeituraImbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218847668",
                "name": "CLP Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o Participativa da C\u00e2mara",
                "username": "clpcamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3011302853",
                "name": "Observat\u00f3rio Indigenista",
                "username": "oindigenista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232528111813693441",
                "name": "O SysOp quer chatear vc",
                "username": "6Zero_skd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170807131",
                "name": "\u30d1\u30e9\u30ca\u3088\u308a\u611b\u3092\u3053\u3081\u3066",
                "username": "frontier2ban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1019030087835029504",
                "name": "Pa\u00e7oquinha",
                "username": "botorosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325872302865723392",
                "name": "yas",
                "username": "avonleayas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59383026",
                "name": "Paulo Mozzone",
                "username": "PauloMozzone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018975297927073792",
                "name": "\u2661\ufe0e",
                "username": "ifspectr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869794524",
                "name": "suculenta",
                "username": "colduaplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285393037229580288",
                "name": "ONCE A WHILE\uea00",
                "username": "darkstarfamily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849356078559236097",
                "name": "Leonardo Guerini",
                "username": "guerininardinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345740944814067712",
                "name": "Juninho Magalh\u00e3es #FechadoComOCuca",
                "username": "JuninhoooCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399377181416042497",
                "name": "Marcos Jeevs \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "JeevsDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15911679",
                "name": "TNT Sports Brasil",
                "username": "TNTSportsBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100472129794068482",
                "name": "Gerson Santos",
                "username": "GersonSantos08",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59591856",
                "name": "Flamengo",
                "username": "Flamengo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012514247627214849",
                "name": "Paulo\ud83d\udca7",
                "username": "P4UL0_00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232012647333343233",
                "name": "hugo\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "_rodrigueshugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884430635288453120",
                "name": "Contraponto",
                "username": "Contraponto_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312019525685202944",
                "name": "ExcursionesArgentinas.com",
                "username": "OkEscapate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222851009665433600",
                "name": "Tange, ferra, engorda e mata",
                "username": "tododiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253016638347231232",
                "name": "\u30eb\u30ab\u30b9",
                "username": "rukasu_Luska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176305965",
                "name": "Gabriel de Carvalho",
                "username": "carvalho_gcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270730437514723330",
                "name": "Nath\u00e1lia Nassar",
                "username": "nathalianassar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458510300",
                "name": "Eduardo Lima",
                "username": "edu_walkabout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481336067",
                "name": "K\u00e1tia Fl\u00e1via",
                "username": "humanaflavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330055239",
                "name": "Am Soc Mammalogists",
                "username": "Mammalogists",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887661686634708993",
                "name": "Ricardo Barbosa\u1d9c\u02b3\u1da0\u2764\ud83d\udda4",
                "username": "Ricardobarsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883100959",
                "name": "Patriota\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "PatriotaCRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51966398",
                "name": "Francisco Junior",
                "username": "foka122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075939752833110016",
                "name": "nuno\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "nunomapl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179387581",
                "name": "\ud83c\udd81\ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd77\ud83c\udd78\ud83c\udd73 \u1d3c\u1d9c\u1d57\u1d43",
                "username": "rachidcrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2683896220",
                "name": "\u2665\ufe0fFanny \ud83d\udda4",
                "username": "fanerodrig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305474760462274561",
                "name": "Luiz Augusto\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075\ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LuizB1808",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169923697",
                "name": "Alexandre",
                "username": "japachato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89249246",
                "name": "Wallace Lessa",
                "username": "WallaceLessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382797403116470281",
                "name": "Rodrigo Silva",
                "username": "Rodrigo38764879",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253842676262322178",
                "name": "NiloSDM",
                "username": "Nilo_sdm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3240360563",
                "name": "Filipe Gatti \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2081\u2088\u2089\u2085",
                "username": "filipe_gatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166447052315922438",
                "name": "KaioLeite43",
                "username": "KaioLeite43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282308718475055104",
                "name": "Guilherme Osinski",
                "username": "guiosinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369537498142150656",
                "name": "pH #PL490N\u00c3O #VacinaParaTodos",
                "username": "phenriqc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068319514276913153",
                "name": "Tio ric ex drogado",
                "username": "ColenRic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081690926106451969",
                "name": "nevs",
                "username": "NevetonFg28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3208657011",
                "name": "Igor Kaingang\ud83c\udff9\u262d",
                "username": "Igor_Kaingang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872464334",
                "name": "sula 50% jacar\u00e9 \u24e2",
                "username": "proudneto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72159920",
                "name": "Elisa Duarte",
                "username": "lisaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246848272137965568",
                "name": "Ana Bubola #ForaBolsonaro",
                "username": "BubolaAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104498832",
                "name": "VTV SBT",
                "username": "redevtv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264337248830533638",
                "name": "Erick Elisangela",
                "username": "ErickElisangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817486696069660676",
                "name": "Camaragibe Agora",
                "username": "CamaragibeAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567834824",
                "name": "On\u00e7a\u00ae \ud83d\udc06",
                "username": "badg4lvivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147386927",
                "name": "\u00e9 pen\u00e9lope mesmo",
                "username": "_penepoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219607448664838144",
                "name": "Ag\u00eancia Bori",
                "username": "agencia_bori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1143678781447712768",
                "name": "Coaliz\u00e3o Ci\u00eancia e Sociedade",
                "username": "CoalizaoCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383925043764232201",
                "name": "Roberto Junio Vieira dos Santos",
                "username": "RobertoJunioVi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305542964517785600",
                "name": "SUBVERSIVAS | Sex shop",
                "username": "subversivasex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027560430867238912",
                "name": "dorinda",
                "username": "davridtennant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Ex Machina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83e\uddef",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321134427553103878",
                "name": "Mznoticia",
                "username": "Mznoticia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2522289782",
                "name": "R.I.A",
                "username": "RedeInfoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436906310",
                "name": "\u00cameEleP\u00ea \u26a1\ufe0f",
                "username": "cincozeroum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402989448422248450",
                "name": "Fotos achadas \ud83d\udcf8",
                "username": "fotos_achadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172111310",
                "name": "Marina",
                "username": "PeixotodeBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363834153620410373",
                "name": "Puli",
                "username": "Pnz81852175",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193918223487524868",
                "name": "Terezinha",
                "username": "Pisbli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142940522",
                "name": "-:CELSO LIZARDO:-",
                "username": "celsorlizardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707634672411484161",
                "name": "M\u00e1 a ps\u00edquica",
                "username": "ma_thepsychic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162006325607485440",
                "name": "Di\u00e1logo Chino PT",
                "username": "DialogoChinoPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51336348",
                "name": "24J imunizado!",
                "username": "gilfagote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895655874030698501",
                "name": "Karla \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 QUIPUS HOJE",
                "username": "muquchinchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139551786547712001",
                "name": "brasildefatopb",
                "username": "brasildefatopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292087296",
                "name": "Soraia Mergulh\u00e3o",
                "username": "SoraiaMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300471049939808256",
                "name": "ETNOM\u00cdDIA",
                "username": "etno_midia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762735981061627905",
                "name": "Emerson Patax\u00f3",
                "username": "emersonpataxo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713425058816008192",
                "name": "Lobi",
                "username": "LobiCiclotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3051134941",
                "name": "Chris Carvalho",
                "username": "ochriscarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040778434195218434",
                "name": "Thiago",
                "username": "superthiagoeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397594431931494400",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Niter\u00f3i",
                "username": "niteroieducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382116948306227201",
                "name": "FaDa100sal",
                "username": "FaDa100sal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94625517",
                "name": "OTTO",
                "username": "ottomatopeia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42674638",
                "name": "Dan",
                "username": "danielcoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481181304",
                "name": "Ignez Gomes Guimar\u00e3e",
                "username": "IgnezGomesGuima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247985194709155840",
                "name": "Felipe Crepaldi",
                "username": "crepaldife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411826655",
                "name": "Daniela Z \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "danielagzg75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231443211",
                "name": "Su\u00e7uarana",
                "username": "puma_parda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3864453645",
                "name": "Thiago Soliani",
                "username": "ThiagoSoliani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154134918659747842",
                "name": "M\u32d0ru",
                "username": "maruudish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276997160844898304",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "imprensadopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385480994",
                "name": "Pousada do Bezerra",
                "username": "pousadabezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966025337464348673",
                "name": "Be Aga z\u00ea",
                "username": "beagahz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096499452972535810",
                "name": "L\u00e9o das Neves",
                "username": "LeoDasNeves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252705586531237893",
                "name": "Centro de Conserva\u00e7\u00e3o dos Saguis-da-Serra",
                "username": "ccssufv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340274633073942529",
                "name": "gabirela",
                "username": "gabirelasobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588017768",
                "name": "Diario para el \u00c9xito",
                "username": "DiarioParaExito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664001188",
                "name": "Linha da Beira Baixa",
                "username": "linhabeirabaixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036669604989480960",
                "name": "Taldo J",
                "username": "jotave_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121967989669101569",
                "name": "Jojo",
                "username": "Jojo_Mirandac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139704774234951681",
                "name": "vitany",
                "username": "vitazinhx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2956745685",
                "name": "campos",
                "username": "mathrcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866786952279969792",
                "name": "Claudia Pereira",
                "username": "ClaudinhaJPer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104565437",
                "name": "Dantas",
                "username": "Dantinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343962977368756227",
                "name": "Marcos Jos\u00e9 de Abreu- Marquito",
                "username": "EcoMarquito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390454812114817029",
                "name": "Wiltrmberg Silva Dos Santos",
                "username": "wiltrmberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103703183",
                "name": "Victor Nassif",
                "username": "VictorNassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30849739",
                "name": "Mario Mol",
                "username": "mariomol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48128569",
                "name": "Diego M\ud83c\udd70\ufe0frques",
                "username": "diegodemarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746834260309458944",
                "name": "Elton Miranda Dias",
                "username": "EMD749609",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67741468",
                "name": "Deejay Mau",
                "username": "deejaymau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3350215768",
                "name": "\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86",
                "username": "bluemoondustt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070152034018566146",
                "name": "dani",
                "username": "tabooorda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016778896962973696",
                "name": "oto",
                "username": "otohenriqued",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61103430",
                "name": "Julie Anne",
                "username": "JuliieSawyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401997840457646093",
                "name": "guto #uprootthesystem",
                "username": "gutogabrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865239782665969664",
                "name": "Samuel \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "sempreaesquerd4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278684038333685760",
                "name": "Sacha Faria",
                "username": "sacha_faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176894999",
                "name": "Leandro",
                "username": "LeandroG1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1943931",
                "name": "Henrik_Oliveira.go",
                "username": "henrik_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82936046",
                "name": "Dary Pagung",
                "username": "darypagung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74487751",
                "name": "Maur\u00edcio Vargas",
                "username": "_mauriciovargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811538779",
                "name": "ildz",
                "username": "ineto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903718592587366400",
                "name": "rute",
                "username": "pirateebaird",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324334735418642434",
                "name": "Religi\u00e3o atleticana",
                "username": "religiaocam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3167637599",
                "name": "*",
                "username": "niltonags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54288462",
                "name": "Marcia Rebeca",
                "username": "marciarebeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32517922",
                "name": "dibiel",
                "username": "dibiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930919986914320385",
                "name": "Erik Lopes",
                "username": "_ErikLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004167924217798657",
                "name": "Rebeca Madrigal",
                "username": "RebeMadrigalCR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57514116",
                "name": "Maria Marta",
                "username": "martik_cr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372006225815166977",
                "name": "Julie",
                "username": "jevs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104288573",
                "name": "Fl\u00e1via Passagli",
                "username": "CIDADANIA_NEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4656399196",
                "name": "rafariga",
                "username": "ukerafs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747920660",
                "name": "Francisquin",
                "username": "bestificado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129108457154633730",
                "name": "BerinjelaNews",
                "username": "BerinjelaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193911541831229440",
                "name": "\ud835\ude58\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude64\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude5a\u200e \u235f",
                "username": "luansevans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365815399686819841",
                "name": "ma \ud83c\udf52",
                "username": "neversolrds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2963140193",
                "name": "Mateus",
                "username": "mateusfeelip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240264154",
                "name": "Ant\u00f4nio Carlos Dilin Marques dos Anjos",
                "username": "dilindosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385236138860875776",
                "name": "Lucas Ferreira \ud83c\udd98\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "LucasCf1312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243332952882393088",
                "name": "\ud83d\udc9aSimone\ud83d\udc9b",
                "username": "Simonetupper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100532148363251713",
                "name": "PC",
                "username": "fernandopersec1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204991258",
                "name": "carol",
                "username": "loracq_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884066356299264000",
                "name": "Blog da Amaz\u00f4nia",
                "username": "blogdaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202561650622181377",
                "name": "\u00c1lvaro Gabriel C. Ribeiro",
                "username": "lvaroGabrielCo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257824850384650241",
                "name": "Peh",
                "username": "penelopyapss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24687059",
                "name": "G1 Para\u00edba",
                "username": "g1paraiba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1351188841558913025",
                "name": "Juliette",
                "username": "juliette",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142176872",
                "name": "Trib rib\ud83c\udf08",
                "username": "thor_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2506011733",
                "name": "Vinicius Carrasco",
                "username": "vncarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74601155",
                "name": "Jo\u00e3o Caetano Leite",
                "username": "jcaetanoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117438313",
                "name": "TheBlueMan \u2693\ud83d\udef5\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MarcoTheBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824348734385508356",
                "name": "TV Bugres / Metr\u00f3pole",
                "username": "TVBugres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3015907148",
                "name": "Elenice Veloso Vila\u00e7a",
                "username": "NyceVeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069332860488859649",
                "name": "Felipe",
                "username": "LuixFelipeM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33893673",
                "name": "Benito Augusto",
                "username": "benitoaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160684784",
                "name": "BaalDe - Ophicina do Teatro",
                "username": "baaldeveio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360295155757121539",
                "name": "portalproteja",
                "username": "portalproteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609851757",
                "name": "Rodrigo Cardoso",
                "username": "RodrigoPCard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795966256",
                "name": "Italo Caputo",
                "username": "CaputoItalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222466397999157249",
                "name": "Hugo Caetano",
                "username": "HugoCae18087119",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418652448",
                "name": "TV Miramar",
                "username": "MiramarTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834854270",
                "name": "TVM Mo\u00e7ambique",
                "username": "TVM_mocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762972018212016130",
                "name": "STV",
                "username": "soicotelevisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137165205",
                "name": "Geferson Kern",
                "username": "gefersonk89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271979051",
                "name": "Wesley Oliveira Lima",
                "username": "WesleyOliLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712098644648972288",
                "name": "Jo\u00e3o Ribeiro",
                "username": "JooRibe20268804",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264393736282349570",
                "name": "rogeriosuave",
                "username": "rogeriosuave1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368132704894586883",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adriano D.V.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OObserv89445948",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598091652",
                "name": "Val \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Soluzeluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126068940",
                "name": "Jose Ildefonso",
                "username": "ENEhaaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292612683238379530",
                "name": "jovana \ud83d\udc11",
                "username": "whipIIashz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126807488",
                "name": "natasha",
                "username": "margtrobbje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065747944",
                "name": "Santiago Wilson",
                "username": "SwilsonSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251225544655605760",
                "name": "Guilherme Pedreira, CFP\u00ae",
                "username": "Gui_Pedreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738420725812465665",
                "name": "S\u00e9rgio Machado",
                "username": "sf2invest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383959762363027459",
                "name": "Piranha estudada",
                "username": "lpeixotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233659698",
                "name": "Governo de Mato Grosso do Sul",
                "username": "GovernoMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59441557",
                "name": "Andr\u00e9a  Furtado",
                "username": "furtadomandrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27320512",
                "name": "Flavio H. P. Braga",
                "username": "fhpbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083432083396149251",
                "name": "GPS|Lifetime",
                "username": "gpslifetime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929998130375987200",
                "name": "JC Bicca-Marques",
                "username": "jcbiccamarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67805879",
                "name": "Ederson Almeida",
                "username": "EdersonGAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55992801",
                "name": "Marcelo de Rezende",
                "username": "marcelo_190",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955557444666691584",
                "name": "Victor Hugo Machado",
                "username": "Victor_Hugo_Bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215370694432821248",
                "name": "Cristina de Bastos Neder",
                "username": "BastosNeder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94111612",
                "name": "Rafael Barcellos",
                "username": "barcellos1987",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1323655689768783879",
                "name": "ereh \ud83e\udd8a do levi",
                "username": "felixmineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215097601",
                "name": "Sthephany",
                "username": "sthephanydias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710218847605932032",
                "name": "ana k",
                "username": "AKMasNnA47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195072132641894400",
                "name": "nalu",
                "username": "analutadoida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400083135182917634",
                "name": "Pedrokinha",
                "username": "cannapedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84853708",
                "name": "Carlos Rocha",
                "username": "carlosrochafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135001221432053761",
                "name": "ROBSON PEREIRA DA FONSECA",
                "username": "ROBSONP81253178",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21334653",
                "name": "ConJur - Consultor Jur\u00eddico",
                "username": "ConJur_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291880997",
                "name": "Carlos Llano",
                "username": "CarlosLlanoFdez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389607120685969408",
                "name": "Solit\u00e1ria Helcifense",
                "username": "sabinos_iss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4720220963",
                "name": "Elisa Camargo est\u00e1 com \u00f3dio \u2600\ufe0f",
                "username": "Ecamargod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014543957173391361",
                "name": "Vini Freire",
                "username": "vinifreiree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124029968",
                "name": "Fernanda Mazzelli",
                "username": "Nandamazzelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374143516557860873",
                "name": "maki",
                "username": "mxxeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920643",
                "name": "Joarle",
                "username": "joarle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893904195",
                "name": "S\u00f4 Raposo \ud83d\ude37\ud83c\udfe0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FoxBluesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779275718",
                "name": "Rog\u00e9rio L\u00facio",
                "username": "rogeriolucio77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919356209429471233",
                "name": "bug buster girl",
                "username": "x86girl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29267420",
                "name": "Maria do Carmo \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf40",
                "username": "mariacpois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964864",
                "name": "Artur Anjos",
                "username": "ArturAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787884411",
                "name": "Nicolas Villela",
                "username": "NVillelaBerrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381233908663083013",
                "name": "Amorim",
                "username": "amorim_aba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136040782",
                "name": "Imediata",
                "username": "agimediata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843562848",
                "name": "Lu\u00eds Magarinhos",
                "username": "LuisMagarinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238537237",
                "name": "\ud83d\udef0 O pilotinho \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "O_pilotinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2984597741",
                "name": "The Arruti Column\ud83d\udef0\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "ArrutiColumn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326894168",
                "name": "N\u00f3s Diario",
                "username": "NosDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155544328",
                "name": "BNG",
                "username": "obloque",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63483466",
                "name": "Fabio Lage",
                "username": "Flage85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54070868",
                "name": "Sujeito Simples",
                "username": "manjotudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128617494",
                "name": "brendon rodarth",
                "username": "rodarthb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3845001466",
                "name": "moi | MERCURY OUT NOW",
                "username": "moiibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275294033187831808",
                "name": "inc\u00f3gnita",
                "username": "gigibsbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2983162779",
                "name": "kleber Ramos",
                "username": "klebvend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160895960",
                "name": "MARCOS ROG\u00c9RIO",
                "username": "MarcosRogerio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1305995163928535040",
                "name": "Niara Ferreira",
                "username": "niara_ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002637956799172608",
                "name": "Endorfinados",
                "username": "CEndorfinados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2186240128",
                "name": "Mata Atlantica",
                "username": "MataAtlantica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957646631339544587",
                "name": "Hellen Santos",
                "username": "Hellensantosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991352537159749632",
                "name": "Ailton Matias",
                "username": "ailtonmatiasadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91718003",
                "name": "Franklin David",
                "username": "franklin_david",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "614455528",
                "name": "Waldir_Verillo",
                "username": "Waldir_Verillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008759126",
                "name": "Anelise Burmeister",
                "username": "ane_burmeister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4838906019",
                "name": "B. Louro Lago",
                "username": "lago_louro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306718837",
                "name": "Maltrato da Paisaxe",
                "username": "MaltratoPaisaxe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70085149",
                "name": "Vigoblog",
                "username": "Vigoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67064258",
                "name": "COAG Vigo",
                "username": "coagvigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341557736",
                "name": "Poder Judicial",
                "username": "PoderJudicialEs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2650799060",
                "name": "Consello da Avogacia",
                "username": "Avogacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914998825550532609",
                "name": "Ana Beatriz Garc\u00eda Rom\u00e1n",
                "username": "AnaGarc92617021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412101034",
                "name": "Paco  Sarria",
                "username": "pgsarria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84873873",
                "name": "Diniz",
                "username": "vdiniz09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49129340",
                "name": "RICARDO AUGUSTO",
                "username": "RICARDORIKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180505807",
                "name": "Instagram",
                "username": "instagram",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1360095680182820864",
                "name": "Mar\u00e9 News",
                "username": "twMareNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872623548",
                "name": "Jersey \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83e\udd85",
                "username": "emslb1904",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395971282",
                "name": "Maz \ud83e\udd85\ud83e\udd89",
                "username": "mariana_maz94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56826553",
                "name": "Amarildo Ferreira",
                "username": "Amarildohx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253303061713424391",
                "name": "Projeto Marsupiais",
                "username": "projetomarsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3066615693",
                "name": "Murillo Molissani",
                "username": "M0lissani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45455138",
                "name": "jjean paul",
                "username": "jotape_says",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309847422496133120",
                "name": "Pato News",
                "username": "patonews24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Di\u00e1rio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "DiarioAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349137033030209537",
                "name": "Jenny",
                "username": "Jane_1111111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248666944435298305",
                "name": "shensei",
                "username": "vamos_clint1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383453520",
                "name": "Heisenberg \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udd3a",
                "username": "WaltWhite77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68740712",
                "name": "Pedro S\u00e1nchez",
                "username": "sanchezcastejon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370717939",
                "name": "Jesca",
                "username": "jessycapaula23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189630664892715008",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Vit\u00e9rbo\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "ViterboPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64388419",
                "name": "RK Moraes",
                "username": "rkuppe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028796073",
                "name": "Fidel El Maric\u00f3n \ud83e\udd21",
                "username": "fidelelmaricon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234478511072645120",
                "name": "dud!",
                "username": "w0rldguk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104392888",
                "name": "Cecilia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #FechadoComBolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CecideSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172909207",
                "name": "Claudja",
                "username": "yescla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886463324",
                "name": "Wilson J\u00fanior",
                "username": "willjuhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157697188",
                "name": "Moa",
                "username": "moacirfio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384780",
                "name": "YungBR",
                "username": "YungBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017564050312527872",
                "name": "\u5c11\u3057 \u30d5\u30a3\u30ea\u30c3\u30d7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "flpntf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73368112",
                "name": "Luiz do PT \ud83c\udf1f",
                "username": "LuizdoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393364231551168513",
                "name": "\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc32\ud835\udc28\ud835\udc2e!\u2661\ufe0e",
                "username": "GUltilidadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2568415728",
                "name": "Munha da 7",
                "username": "Munhada7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387498151234396162",
                "name": "Tathi Malam\u00e3o",
                "username": "TMalamao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153904966",
                "name": "Felipe\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ofelipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68168272",
                "name": "tom leao",
                "username": "tomleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241508303",
                "name": "Rafael dos Santos",
                "username": "rafacredi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230422078",
                "name": "Marcelo Delaroli",
                "username": "OficialDelaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4097716828",
                "name": "LEONETE",
                "username": "LeonLucasF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36320075",
                "name": "Elton Fernandes Brujah",
                "username": "EltonFFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4585296813",
                "name": "mary jane",
                "username": "xnaclarap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333113077273911297",
                "name": "Cristeamo Ronaldo (39/75)",
                "username": "tristheuzismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3646173496",
                "name": "Wagner Farias",
                "username": "WagnerFarias19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934773632810782722",
                "name": "z\u00e9 pa\u00e7oca",
                "username": "tropiclaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151186059595792384",
                "name": "morena tropicana",
                "username": "meigasenhoritx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53791015",
                "name": "Felipe de Oliveira",
                "username": "feeroacher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351010458573090820",
                "name": "\uff2b\uff41\uff52\uff49\uff0e \u2666\ufe0f",
                "username": "Lucy_Mt_Linda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1408128513836716036",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdg9150ez13dwkkhrjpbnn7lgbxx9",
        "oldest_id": "1405960218291445764",
        "result_count": 499
    }
}