{
    "data": [
        {
            "author_id": "1296082830",
            "created_at": "2021-08-24T16:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "34461692",
                        "start": 0,
                        "username": "andreolifelipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430208105766432769",
            "in_reply_to_user_id": "34461692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreolifelipe Parque Nacional de Ilha grande no Paran\u00e1 t\u00e1 queimando faz uma semana, pesquisa a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "14564641",
            "created_at": "2021-08-24T16:38:40.000Z",
            "id": "1430207942037544970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O combate ao inc\u00eandio que devastou 80% do Parque Estadual do Juquery segue pelo 3\u00ba dia. Preju\u00edzo ambiental causado por idiotas que soltam bal\u00f5es no \u00fanico remanescente de cerrado na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. https://t.co/M52YTunODz https://t.co/2TkyStKCwR"
        },
        {
            "author_id": "347381585",
            "created_at": "2021-08-24T16:29:06.000Z",
            "id": "1430205536931287042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai fazer frio e chover de quinta at\u00e9 ter\u00e7a, fico triste pq n\u00e3o vai ter calorz\u00e3o mas feliz pois vai ajudar a parar o inc\u00eandio do parque estadual de juquery"
        },
        {
            "author_id": "52034514",
            "created_at": "2021-08-24T16:16:18.000Z",
            "id": "1430202315689107461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim ficou o nosso Parque Estadual do Juquery \ud83d\ude25\nE o respons\u00e1vel precisou pagar apenas 3 mil reais para sair livre e voltar para casa como se NADA tivesse acontecido!\nN\u00e3o \u00e9 a toa que o Brasil d\u00e1 1 passo pra frente e 10 para tr\u00e1s... \u00e9 muita falta de reponsabilidade. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/sHDRIBjoIz"
        },
        {
            "author_id": "1377354277748883463",
            "created_at": "2021-08-24T16:14:54.000Z",
            "id": "1430201964885860354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f URGENTE DE VETERIN\u00c1RIOS QUE TRATEM DE ANIMAIS SILVESTRES, POIS MUITOS ANIMAIS DO PARQUE ESTADUAL DO JUQUERY EST\u00c3O SENDO RESGATADOS c/ QUEIMADURAS\n\ud83d\udcf1CONTATO COM A VET. DRA C\u00c1TIA VULPINI (11) 99863-6646 / (11) 2307-0680\u2063/ (11)94618-0456 WhatsApp \u2063https://t.co/IfUBkzrjXj \u2063"
        },
        {
            "author_id": "1360187433674039303",
            "created_at": "2021-08-24T16:08:10.000Z",
            "id": "1430200270454247426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seres vivos mortos e feridos no Parque Estadual Juquery, mas os filhos da puta envolvidos s\u00e3o liberados ap\u00f3s a fian\u00e7a de 3 mil e as multas de 10 mil. Obrigado justi\u00e7a do Brasil por seu trabalho \ud83d\ude4f\ud83e\udd2a\ud83d\ude1c\ud83d\ude06\ud83d\ude2d\ud83d\ude07\ud83e\udd11\ud83d\ude18\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\u263a\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "3258667486",
            "created_at": "2021-08-24T16:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "67429089",
                        "start": 0,
                        "username": "meudeusmatheus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430200262241792007",
            "in_reply_to_user_id": "67429089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meudeusmatheus Sou guia no Parque Nacional Serra da Capivara e acho que ningu\u00e9m reconheceu o cara. N\u00e3o sou f\u00e3 da banda, mas t\u00f4 chocado que n\u00e3o teve repercuss\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1384451161835462656",
            "created_at": "2021-08-24T16:04:13.000Z",
            "id": "1430199272859918340",
            "in_reply_to_user_id": "1384451161835462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto foi obtida pelo bi\u00f3logo Lucas Barreto do ICAS que coordena as atividades do Projeto Tatu-Canastra no PERD, MG, Brasil\u2009\u2009(Parque Estadual do Rio Doce)"
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2021-08-24T16:03:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1027608521372827648",
                        "start": 31,
                        "username": "iflorestalsp"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "153033613",
                        "start": 47,
                        "username": "BombeirosPMESP"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1598449748",
                        "start": 64,
                        "username": "PMAmbientalSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430199095956852738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desde domingo (22), equipes da @iflorestalsp , @BombeirosPMESP, @PMAmbientalSP, Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente do Estado de SP, agentes de \u00f3rg\u00e3os relacionados ao meio ambiente e volunt\u00e1rios foram desempenhados para conter o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery. https://t.co/FOXaXIppVY"
        },
        {
            "author_id": "53203723",
            "created_at": "2021-08-24T16:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1027608521372827648",
                        "start": 31,
                        "username": "iflorestalsp"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "153033613",
                        "start": 47,
                        "username": "BombeirosPMESP"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1598449748",
                        "start": 64,
                        "username": "PMAmbientalSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430198945540722689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desde domingo (22), equipes da @iflorestalsp , @BombeirosPMESP, @PMAmbientalSP, Secretaria de Infraestrutura e Meio Ambiente do Estado de SP, agentes de \u00f3rg\u00e3os relacionados ao meio ambiente e volunt\u00e1rios foram desempenhados para conter o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery. https://t.co/m9tP9wB8vM"
        },
        {
            "author_id": "2801268177",
            "created_at": "2021-08-24T15:57:21.000Z",
            "id": "1430197544940982275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu to chorando com a reportagem dos bichinhos mortos no inc\u00eandio do parque estadual do juquery q teve 80% OITENTA PORCENTO da \u00e1rea destru\u00edda e tudo por causa de um filho da puta soltando bal\u00e3o q simplesmente pagou a fian\u00e7a e meteu o p\u00e9, \u00e9 revoltante puta q pariu"
        },
        {
            "author_id": "709488239523074048",
            "created_at": "2021-08-24T15:56:14.000Z",
            "id": "1430197266564911107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s tr\u00eas dias, o fogo j\u00e1 consumiu 80% do Parque Estadual do Juquery, que abriga o \u00fanico remanescente de #cerrado na RMSP. Mas a \u201cchuva de fuligem\" que atingiu a capital paulista em decorr\u00eancia do #inc\u00eandio pode ser apenas o pren\u00fancio de dias mais dif\u00edceis. Siga o fio +"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-24T15:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47194942",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanSeveriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1430196627260772356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Boa tarde @AlanSeveriano . Parab\u00e9ns a toda Equipe do Corpo de Bombeiros por conseguirem  controlar as chamas no Parque Estadual do Juquery."
        },
        {
            "author_id": "112358380",
            "created_at": "2021-08-24T15:52:40.000Z",
            "id": "1430196367754924043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vide mat\u00e9ria no #RPC de hoje, sobre a degrada\u00e7\u00e3o.\n      \"A popula\u00e7\u00e3o do Paran\u00e1 ganhou, na semana passada, a nova esta\u00e7\u00e3o de trem de #Marumbi, que fica na estrada de ferro entre #Curitiba e #Paranagu\u00e1. \nhttps://t.co/9bNbtuDpLJ"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-24T15:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47194942",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanSeveriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1430196239036043265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Boa tarde @AlanSeveriano . Uma tristeza ver o Parque Estadual do Juquery todo \"CINZA\". https://t.co/1nVTxRLdqd"
        },
        {
            "author_id": "54047879",
            "created_at": "2021-08-24T15:51:59.000Z",
            "id": "1430196194924449794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80% do parque queimado por causa de um cuzao que soltou bal\u00e3o \n\nhttps://t.co/POo1R42Drh"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-24T15:39:54.000Z",
            "id": "1430193152967659525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,24 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 5 de agosto de 2021 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 6 dias com alertas e 2,38 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2021-08-24T15:37:13.000Z",
            "id": "1430192477592563718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/wrTrqACHBR"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-08-24T15:31:18.000Z",
            "id": "1430190992611807236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u300a Fotos \u300bConfira os registros do inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 50 horas na Grande SP. Bombeiros e brigadistas volunt\u00e1rios seguem no combate \u00e0s chamas ==&gt; https://t.co/BVWpIVXfC5 #G1SP"
        },
        {
            "author_id": "3701494523",
            "created_at": "2021-08-24T15:30:32.000Z",
            "id": "1430190799401201668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Ser\u00e1 si to com sintomas de covid ou ser\u00e1 que queimaram mais de 80% de um parque estadual?"
        },
        {
            "author_id": "1151182719608598530",
            "created_at": "2021-08-24T15:19:51.000Z",
            "id": "1430188107891200002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista o minuto do Recome\u00e7o dessa semana, com o depoimento de B\u00e1rbara Santos, colaboradora da FSC na Biblioteca Parque Estadual!\n\nAssista: https://t.co/3JuCWsFxHj"
        },
        {
            "author_id": "225356853",
            "created_at": "2021-08-24T15:18:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "38022073",
                        "start": 0,
                        "username": "ilustrasdathaty"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430187862654345223",
            "in_reply_to_user_id": "38022073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ilustrasdathaty Quando eu fui pro Tocantins n\u00e3o era \u00e9poca de comer, mas no parque estadual do Cant\u00e3o e na estrada de Palmas pra Caseara tava tudo florido. A coisa mais linda \ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "1395151494",
            "created_at": "2021-08-24T15:18:13.000Z",
            "id": "1430187700003516420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o parque estadual de juquery foi queimado por conta de um bal\u00e3o vei\n\nquem solta bal\u00e3o atingiu o n\u00edvel m\u00e1ximo de corno e sem no\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1151182719608598530",
            "created_at": "2021-08-24T15:12:21.000Z",
            "id": "1430186220336910341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Dia Mundial da Fotografia \ud83d\udcf8\ud83c\udf10\ud83d\udcf9, sabe qual \u00e9 a dica cultural dos colaboradores Wagnei Nascimento e Edson Santos\u2754\n \u27a1\ufe0f Projeto \"Neon Make Up e Fotografia\" do produtor baiano Auri Mota, em Exposi\u00e7\u00e3o na  Biblioteca Parque Estadual\nSaiba mais: https://t.co/IzdeFJrMdX"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-24T15:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47194942",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanSeveriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1430185493933789188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Boa tarde @AlanSeveriano . Que triste not\u00edcia, 80% do Parque Estadual do Juquery atingido pelo inc\u00eandio e para recuperar toda esta vegeta\u00e7\u00e3o, se for poss\u00edvel, levar\u00e1 anos e anos."
        },
        {
            "author_id": "1267507561504399367",
            "created_at": "2021-08-24T15:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "22914738",
                        "start": 122,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430185491698233348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fotografe uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ganhe uma viagem para Fernando de Noronha - ((o))eco - https://t.co/3k0Idd8o98 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "100292641",
            "created_at": "2021-08-24T15:07:06.000Z",
            "id": "1430184900775251978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara q \u00f3dio tacaram fogo no parque estadual de Monte Alegre"
        },
        {
            "author_id": "4885668316",
            "created_at": "2021-08-24T15:06:12.000Z",
            "id": "1430184673498574849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda t\u00e1 caindo bgl do inc\u00eandio do parque estadual aq em sbc mds q isso"
        },
        {
            "author_id": "796559965355995138",
            "created_at": "2021-08-24T15:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "154798910",
                        "start": 0,
                        "username": "phelpsfvb"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "31116114",
                        "start": 11,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430183671814840330",
            "in_reply_to_user_id": "154798910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@phelpsfvb @KatiaAbreu Grande parte da Amaz\u00f4nia \u00e9 considerado \u00e1rea protegida, mas onde tivemos muitas queimadas em 2019? Ah na Amaz\u00f4nia? Eu n\u00e3o estou suspeitando dos dados, mas a \u00e1rea ser de prote\u00e7\u00e3o n\u00e3o significa nada quando essa prote\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 no papel."
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-08-24T14:59:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1430182864197464068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdRed\u00e1rio na Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, no alto do rio Tapaj\u00f3s \u26fa\ufe0f\u2618\ufe0f\ud83d\udc9b https://t.co/Sc5e3gCfua"
        },
        {
            "author_id": "1290751793664798723",
            "created_at": "2021-08-24T14:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430181326813073416",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Fake.\n\u00c9 O governador de SP est\u00e1 deixando destruirem  as florestas do sudeste.\n\nhttps://t.co/g4mUD1RQYo"
        },
        {
            "author_id": "1296924088578056192",
            "created_at": "2021-08-24T14:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31116114",
                        "start": 0,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430181185762758680",
            "in_reply_to_user_id": "31116114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatiaAbreu 30% de \u00e1rea protegida \u00e9 bem diferente de a\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o a essa \u00e1rea , n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-24T14:46:49.000Z",
            "id": "1430179794088517637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo demais esta turminha. \nFam\u00edlia amada.\nFilhas e filhos amados. em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/fyAFsfUChK"
        },
        {
            "author_id": "43229821",
            "created_at": "2021-08-24T14:43:16.000Z",
            "id": "1430178902434009110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge proximidades do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/VYb8B7xR6p https://t.co/JTkMdtZy3V"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2021-08-24T14:40:07.000Z",
            "id": "1430178108192301065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FOGO | PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores em inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande - https://t.co/FBGTYUVxtD https://t.co/1JDsBH2aul"
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2021-08-24T14:36:17.000Z",
            "id": "1430177145507221520",
            "in_reply_to_user_id": "1290424255310696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Monte Alegre est\u00e1 inserido na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Permanente (APA) Paytuna. Ao todo, o Pema tem 15 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos existentes, que guardam artes rupestres \u2013 pinturas e gravuras registradas em rochas."
        },
        {
            "author_id": "1290424255310696449",
            "created_at": "2021-08-24T14:36:16.000Z",
            "id": "1430177139962351626",
            "in_reply_to_user_id": "1290424255310696449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que come\u00e7ou na segunda-feira (24) e consumiu de 50 a 70 hectares de mata do Parque Estadual de Monte Alegre (Pema), no oeste do Par\u00e1, s\u00f3 foi controlado na madrugada desta ter\u00e7a (24), ap\u00f3s cerca de 12 horas de incessante trabalho de funcion\u00e1rios do Parque."
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-24T14:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1430176909489582095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de TEACIF - IEF - 2021.\nCom: COMAVE - ARCANJO - PMMG. em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/JvcBkqBIIh"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-08-24T14:34:41.000Z",
            "id": "1430176741394419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u300a Desastre ambiental \u300bFogo consumiu cerca de 80% do Parque Estadual do Juquery, diz Prefeitura de Franco da Rocha ==&gt; https://t.co/sDrCv0ESJu #G1SP"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-24T14:32:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1430176232491061255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem ir\u00e1 entender o que motiva um Brigadista?\nA resposta est\u00e1 al\u00e9m do que vemos e sentimos. em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/EIwytcUIj6"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-24T14:30:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1430175696945655819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de TEACIF - IEF.\nCom: COMAVE - PMMG. em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/VcAbldtbkY"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-24T14:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "3340926574",
                        "start": 44,
                        "username": "morais"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1430175092852592646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com meu amigo e irm\u00e3o de combate Brigadista @morais.costa no curso de TEACIF - IEF. em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/AwKbDCmfR6"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-08-24T14:26:46.000Z",
            "id": "1430174748500189189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a noite da \u00faltima ter\u00e7a-feira (17), o Parque tem sofrido com um inc\u00eandio florestal. \ud83d\udd25\nhttps://t.co/KUlGqS7Npp"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-08-24T14:26:13.000Z",
            "id": "1430174610927099907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bal\u00e3o causa inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em S\u00e3o Gon\u00e7alo. O espa\u00e7o atingido integra uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica, bioma amea\u00e7ado pelo desmatamento e por inc\u00eandios em decorr\u00eancia de queimadas. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/SxYvYNcMU8"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-24T14:18:32.000Z",
            "id": "1430172679550738435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio que atingiu \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Pouso Alto, no s\u00e1bado (21) https://t.co/FBQzov4D78"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-24T14:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9579862,
                        -19.79871436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1430171996193689603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rescaldo no PESV. \n\nRegistro: @denisvalerio_ambientalista em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/A3c2RRcZEF"
        },
        {
            "author_id": "481281928",
            "created_at": "2021-08-24T14:15:16.000Z",
            "id": "1430171856473051156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Total de 1 mil hectares representa 11% de toda a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jata\u00ed, em Lu\u00eds Ant\u00f4nio. Combate \u00e0s chamas no local j\u00e1 dura seis dias e \u00e9 dificultado por vento e tempo quente e seco.\n\nhttps://t.co/ATgPpdnf5b"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-24T14:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9579862,
                        -19.79871436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1430171461419929611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rescaldo no PESV. \n\nRegistro: @denisvalerio_ambientalista em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/P8w2afBLVx"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2021-08-24T14:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "62891396",
                        "start": 102,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "62703362",
                        "start": 112,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430170098065608704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00e3o deve disponibilizar 2 milh\u00f5es de d\u00f3lares para acelerar programas de concess\u00e3o de reservas\n@MTurismo @UNESCOBrasil #Turismo Leia Mais\nhttps://t.co/I0n9qsqk4C"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-08-24T14:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 8,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430169761317625870",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "@ICMBio @govbr Saiba mais: https://t.co/WDzBG7rHM3"
        },
        {
            "author_id": "790219719009832964",
            "created_at": "2021-08-24T14:06:01.000Z",
            "id": "1430169528588193803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sp com tempo seco, inc\u00eandio em parque estadual com cinzas e fuligens espalhando por td lado, fora a polui\u00e7\u00e3o de sempre. \u00c9 pra acordar com o nariz sangrando e a garganta sequ\u00edssima. T\u00e1 foda!"
        },
        {
            "author_id": "1056964744001830912",
            "created_at": "2021-08-24T13:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1304812773646401536",
                        "start": 0,
                        "username": "OsmarJCJr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "3373232345",
                        "start": 11,
                        "username": "CeliaPfau"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "33071040",
                        "start": 22,
                        "username": "rmotta2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430167524927213577",
            "in_reply_to_user_id": "1304812773646401536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OsmarJCJr @CeliaPfau @rmotta2 Est\u00e3o invadindo o Parque Estadual do Grajau q se junta ao Parque Nacional da Tijuca na cara de todo mundo ."
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-08-24T13:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "232815668",
                        "start": 104,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430166495317921802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de R$ 21 mi do Parque Estadual do Rio Doce recebe propostas at\u00e9 27/8 https://t.co/gQfgKUOlxs via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-08-24T13:50:00.000Z",
            "id": "1430165496758951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas fotogr\u00e1ficas registram diversidade da fauna no Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais\nhttps://t.co/vElIuIA1Oa https://t.co/qX0L5bNQIB"
        },
        {
            "author_id": "2200545902",
            "created_at": "2021-08-24T13:47:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17742358",
                        "start": 0,
                        "username": "celsocelante"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1430164836302852102",
            "in_reply_to_user_id": "17742358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celsocelante Teve a queimada num parque estadual nesse fim de semana pra ajudar. Desde ent\u00e3o, a qualidade do ar n\u00e3o sai do moderado, t\u00e1 tudo lotado de fuligem. Uma del\u00edcia pro al\u00e9rgico. https://t.co/HraRReUGrQ"
        },
        {
            "author_id": "186574934",
            "created_at": "2021-08-24T13:44:06.000Z",
            "id": "1430164011035897868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio n\u00e3o conta com unidade do Corpo de Bombeiros. Tempo seco e ventos fortes dificultaram trabalho de combate \u00e0s chamas =&gt; https://t.co/8h8fnliI9c #G1"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2021-08-24T13:43:53.000Z",
            "id": "1430163957675925506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio n\u00e3o conta com unidade do Corpo de Bombeiros. Tempo seco e ventos fortes dificultaram trabalho de combate \u00e0s chamas =&gt; https://t.co/iQtdGQsfze #G1"
        },
        {
            "author_id": "3108275990",
            "created_at": "2021-08-24T13:43:34.000Z",
            "id": "1430163878692986890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande, Gua\u00edra PR\nPonte Ayrton Senna, 19 de Agosto de 2021 https://t.co/K8KqHqTtSy"
        },
        {
            "author_id": "880112324987822082",
            "created_at": "2021-08-24T13:42:25.000Z",
            "id": "1430163587453104130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Estadual do Juquery j\u00e1 dura mais de 40\u00a0horas https://t.co/z8HHC9ANsz"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2021-08-24T13:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "1259894289062117376",
                        "start": 220,
                        "username": "herpetologiaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430163440904122370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Treta! Um 'Tropidurus montanus' tentando devorar um 'Ameivula cipoensis' no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, MG. \ud83e\udd8e\nFlagrante feito por um guia tur\u00edstico, que nos repassou as informa\u00e7\u00f5es e \u00e9 coautor conosco do relato na @herpetologiaBR.\n\nhttps://t.co/JD7ZiLi02B\n\n#CienciaCidada https://t.co/qZEYzEfVN4"
        },
        {
            "author_id": "1355559981161078786",
            "created_at": "2021-08-24T13:34:15.000Z",
            "id": "1430161534043541509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda est\u00e1 ocorrendo a queima no Parque estadual de Juquery. E o que resta \u00e9 somente isso... https://t.co/r1AjAXIwtc"
        },
        {
            "author_id": "1254731736103170048",
            "created_at": "2021-08-24T13:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1159467623110848512",
                        "start": 0,
                        "username": "brom_elisa"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "128372940",
                        "start": 12,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430161217109254152",
            "in_reply_to_user_id": "1159467623110848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@brom_elisa @jairbolsonaro Algum jornalista PUXA SACO perguntou sobre o ROUBANEL? Ou sobre o aumento do ICMS sobre os combust\u00edveis? Aumento dos PED\u00c1GIOS?  Inc\u00eandio no parque Estadual?"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-08-24T13:30:33.000Z",
            "id": "1430160602392113160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o da\u00a0Independ\u00eancia https://t.co/JsT7bcSxEt"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-08-24T13:30:32.000Z",
            "id": "1430160599242186763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o da\u00a0Independ\u00eancia https://t.co/YHgQNEqP40"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2021-08-24T13:26:06.000Z",
            "id": "1430159481535537155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poste de alta tens\u00e3o em \u00e1rea protegida de Vila do Conde https://t.co/jjPhcJ3FuB https://t.co/dUgfbkDlYL"
        },
        {
            "author_id": "106403762",
            "created_at": "2021-08-24T13:24:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1430159051971874819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Juquery em #FrancodaRocha ficou destru\u00eddo por conta dos bal\u00f5es  , se voc\u00ea ver algu\u00e9m soltando bal\u00f5es denuncie , Salve nossa Flora e Fauna #justi\u00e7a #denuncie #salvenossasflorestas #faunaeflora #bdsp #sp1 #sp2 #HJ https://t.co/5WbMZ1LiDq"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2021-08-24T13:22:25.000Z",
            "id": "1430158555785662472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edital de R$ 21 mi do Parque Estadual do Rio Doce recebe propostas at\u00e9 27/8\nA\u00e7\u00f5es v\u00e3o contribuir para conserva\u00e7\u00e3o dos recursos e valores da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com destaque para a diversidade biol\u00f3gica e socioambiental\nhttps://t.co/LIlR1BxnhH https://t.co/MSI3FjiSN5"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-24T13:18:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1430157668056961030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barbacenia macrantha (Velloziaceae).\n\nFoto: Serginho do Cip\u00f3. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/LoeF6PU71L"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2021-08-24T13:08:54.000Z",
            "id": "1430155153928331265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atingiu mais de 4 mil hectares de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nConfira: \nhttps://t.co/DSnX3WY869"
        },
        {
            "author_id": "70771129",
            "created_at": "2021-08-24T13:04:06.000Z",
            "id": "1430153946157432833",
            "in_reply_to_user_id": "70771129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre os projetos j\u00e1 desenvolvidos pelo LPP/Ufes, est\u00e3o o de parques como o Parque Estadual do Forno Grande (ES), o Parque Estadual do Pico do Itamb\u00e9 - Cachoeira da Fuma\u00e7a (MG) e o Parque Nacional de Fernando de Noronha. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "1192571669845594112",
            "created_at": "2021-08-24T12:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "142393421",
                        "start": 8,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "190110905",
                        "start": 106,
                        "username": "guibalza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430152704496750596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na @GloboNews: como as ondas de frio, com geadas, fizeram a umidade despencar em SP.\n\nCom o parceiro @guibalza.\nhttps://t.co/kghEyhEJMd"
        },
        {
            "author_id": "1398094636330143745",
            "created_at": "2021-08-24T12:56:00.000Z",
            "id": "1430151908581384200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo a mat\u00e9ria do inc\u00eandio aqui no parque estadual do Juqueri muita gente pra atender um mini lagarto um porco espinho e uma cobra legal d\u00e1 pra ver que a vida humana n\u00e3o vale porra nenhuma vejo v\u00e1rios inc\u00eandios em favelas barracos onde se perde tudo de material porque a dignidad"
        },
        {
            "author_id": "1404503601511292932",
            "created_at": "2021-08-24T12:44:21.000Z",
            "id": "1430148977144614948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, abriga o \u00faltimo grande remanescente de Cerrado da Grande SP.\n\n[Reportagem completa no site]\n#brasil #ecologia #crimeambiental #inc\u00eandio #francodarocha #juquery\n#informanews #leiaagora #not\u00edcias #portal #jornal #informa #news https://t.co/zvVePCkcQP"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-08-24T12:40:00.000Z",
            "id": "1430147880958914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Prefeitura de Franco da Rocha, regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, informou que o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery foi completamente controlado; segundo as autoridades, 85% do local foi atingido\nhttps://t.co/3wPBFneCfQ"
        },
        {
            "author_id": "325159752",
            "created_at": "2021-08-24T12:39:22.000Z",
            "id": "1430147722108194828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o \u00e9 a causa do inc\u00eandio que destruiu 60% do Parque Estadual do Juquery. Acredite! A turma respons\u00e1vel deve estar comemorando a divulga\u00e7\u00e3o na primeira p\u00e1gina do jornal. \nGente cafona, como dizia Fernanda Young..."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-24T12:31:37.000Z",
            "id": "1430145770242678786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TJJJgLqcZa"
        },
        {
            "author_id": "1131244624004165634",
            "created_at": "2021-08-24T12:30:18.000Z",
            "id": "1430145438926131203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros entram nesta ter\u00e7a (24/8) no terceiro dia de combate ao inc\u00eandio que j\u00e1 consumiu 80% do Parque Estadual do Juquery, na Grande SP. Sete suspeitos de envolvimento no inc\u00eandio prestaram depoimento e foram liberados. #BoraSP #BandJornalismo https://t.co/ylwzwpD3v9"
        },
        {
            "author_id": "61656870",
            "created_at": "2021-08-24T12:30:00.000Z",
            "id": "1430145365521715207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 40h de inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, o fogo foi controlado e praticamente apagado. No entanto, equipes do corpo de Bombeiros continuam no local monitorando poss\u00edveis focos que podem reacender a qualquer momento."
        },
        {
            "author_id": "3319039672",
            "created_at": "2021-08-24T12:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8842,
                        -23.1864
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1430144740746579972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery.\nPoss\u00edveis causas? Bal\u00f5es? Outras causas? em Jundia\u00ed https://t.co/xHxQSsZsaE"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-24T12:24:46.000Z",
            "id": "1430144046849200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo ap\u00f3s queda de bal\u00e3o no Parque Estadual do Juquery, na Grande SP - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/stmAgZhMhg\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre"
        },
        {
            "author_id": "938206801392275464",
            "created_at": "2021-08-24T12:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "50380835",
                        "start": 0,
                        "username": "marigraciolli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430143262719975424",
            "in_reply_to_user_id": "50380835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marigraciolli O mano pagou 3 mil bozos de fian\u00e7a. \u00c9 isso que vale um parque estadual \ud83d\udc94"
        },
        {
            "author_id": "40637000",
            "created_at": "2021-08-24T12:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19667016",
                        "start": 0,
                        "username": "veramagalhaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430142835815292931",
            "in_reply_to_user_id": "19667016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@veramagalhaes Partindo desse principio tamb\u00e9m podemos falar sobre o Agripino e o fogo que consumiu metade do Parque estadual de Juquery??"
        },
        {
            "author_id": "3390422327",
            "created_at": "2021-08-24T12:17:18.000Z",
            "id": "1430142171068485639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/169xlFcj1L"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-08-24T12:16:32.000Z",
            "id": "1430141976968531980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edital de R$ 21 mi do Parque Estadual do Rio Doce recebe propostas at\u00e9 27/8 https://t.co/vTLMbRbbaG"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-08-24T12:15:00.000Z",
            "id": "1430141589243015169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Bal\u00e3o causa inc\u00eandio que destruiu 70% do parque estadual do Juquery (SP) - Cr\u00e9ditos: Prefeitura de Franco da Rocha https://t.co/0UBiXhH2xY"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-08-24T12:14:38.000Z",
            "id": "1430141497035296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de R$ 21 mi do Parque Estadual do Rio Doce recebe propostas at\u00e9 27/8 https://t.co/YOHDbi99jX https://t.co/clRf82qlkn"
        },
        {
            "author_id": "1384159556473815054",
            "created_at": "2021-08-24T12:12:16.000Z",
            "id": "1430140901633019906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem est\u00e1 passando por aqui hoje \ud83e\udd70\n\nO lobo-guar\u00e1 (Chrysocyon brachyurus) foi flagrado no Parque Nacional de Bras\u00edlia, exibindo sua exuberante crina ao sacudir os pelos. Lindo, n\u00e9? https://t.co/8myaDLewNP"
        },
        {
            "author_id": "1263232369772953601",
            "created_at": "2021-08-24T12:11:18.000Z",
            "id": "1430140659961417750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONTE ALEGRE: \u00c1REA DE CONSERVA\u00c7\u00c3O EM PARQUE ESTADUAL \u00c9 ATINGIDA POR\u00a0INC\u00caNDIO https://t.co/JrkxKXHclf"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-08-24T12:09:36.000Z",
            "id": "1430140231190253572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta segunda-feira (24), o deputado estadual Goura Nataraj (PDT), usou a tribuna da Assembleia Legislativa do Paran\u00e1 (Alep) para cobrar do governo estadual uma solu\u00e7\u00e3o para o abandono das esta\u00e7\u00f5es ferrovi\u00e1rias Marumbi e Engenheiro Lange. https://t.co/ESXq3FwxaK"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2021-08-24T12:09:11.000Z",
            "id": "1430140128262082563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros entram no terceiro dia de combate ao inc\u00eandio, que j\u00e1 consumiu 80% do Parque Estadual do Juquery, na grande S\u00e3o Paulo. #jornaldaband #bandjornalismo\n#borabrasil #bandjornalismo https://t.co/vNCKgZnVo2"
        },
        {
            "author_id": "56798913",
            "created_at": "2021-08-24T12:05:19.000Z",
            "id": "1430139154227245058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery tem 80% da \u00e1rea destru\u00edda. \n\nE em alguma lugar da cidade tem um bando de idiotas rindo, pq soltaram mais um bal\u00e3o. \n\nEnquanto as puni\u00e7\u00f5es n\u00e3o forem severas, a hist\u00f3ria se repetir\u00e1. \n\n https://t.co/r8tHZTiEdl"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-08-24T12:04:00.000Z",
            "id": "1430138821602119681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Apresentamos o Arapa\u00e7u-grande (Dendrocolaptes platyrostris), ave passeriforme, tamb\u00e9m conhecida como arapa\u00e7u-de-bico-reto, entre outros nomes, fotografada por Mara Silva, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra da Aratanha. https://t.co/BTUI97vndg"
        },
        {
            "author_id": "1265892619999199232",
            "created_at": "2021-08-24T12:00:20.000Z",
            "id": "1430137901174738956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BdFNacional | S\u00e3o Paulo coberta de cinzas! Neste final de semana, um inc\u00eandio provocado por um bal\u00e3o destruiu mais de 60% do Parque Estadual do Juquery, \u00faltima reserva paulista de Cerrado.\n\n#queimadas #inc\u00eandio #s\u00e3opaulo #meioambiente https://t.co/e3IZXktnEW"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2021-08-24T11:54:52.000Z",
            "id": "1430136522678980627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: inc\u00eandio atinge Parque Estadual de Monte Alegre\nhttps://t.co/kbm0lLFy1K"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-08-24T11:53:06.000Z",
            "id": "1430136080368652324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Concurso promovido pela Bras\u00edlia Photo Show, em parceria com Um Dia no Parque, premiar\u00e1 a melhor foto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil. Saiba como concorrer.\n\nhttps://t.co/mVjRAHZ75f"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-24T11:49:06.000Z",
            "id": "1430135072636784655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No in\u00edcio dessa madrugada, o inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual Juquery durante 40 horas foi finalmente controlado. \n\nAgora pela manh\u00e3 (24), ser\u00e1 feito o trabalho de rescaldo, com sobrevoo para identificar poss\u00edveis novos focos pela \u00e1rea. https://t.co/askWbPBHZQ"
        },
        {
            "author_id": "1284464230159319044",
            "created_at": "2021-08-24T11:45:18.000Z",
            "id": "1430134117597958155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Paran\u00e1 pega fogo, e PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores; veja v\u00eddeo https://t.co/BZU36NMaWl  Instagram @ soniajacinto3 - Canal do Youtube EU CONTO - Twiter @ SoniaMa82630720"
        },
        {
            "author_id": "568598522",
            "created_at": "2021-08-24T11:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "14594698",
                        "start": 118,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "70799317",
                        "start": 131,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430132672895111172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com inc\u00eandio prolongado no Parque Estadual Juquery, paulistas denunciam soltura de bal\u00f5es https://t.co/CWE08X1iqU via @UOLNoticias @UOL #Mboimirim"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-24T11:38:11.000Z",
            "id": "1430132325967224836",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o j\u00e1 acumula 0,24 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de agosto de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-24T11:38:11.000Z",
            "id": "1430132324977438721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,15 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o em 7 de agosto de 2021 - a RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-08-24T11:37:33.000Z",
            "id": "1430132164985774081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia. \n https://t.co/uJVY0Psn94\n\n#VempraFoz #turismo #natureza #FozdoIgua\u00e7u #feriad\u00e3o #independ\u00eancia https://t.co/hq60RhbvGK"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2021-08-24T11:36:25.000Z",
            "id": "1430131881295687683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores em inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/P5bLvhRWjr #justica"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-24T11:33:48.000Z",
            "id": "1430131223549169680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-24T11:31:16.000Z",
            "id": "1430130585633280008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 BRASIL 247 | \"Inc\u00eandio atinge parque estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/VnpViaKa8L\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "51782243",
            "created_at": "2021-08-24T11:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "31201557",
                        "start": 0,
                        "username": "BandJornalismo"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "203970588",
                        "start": 16,
                        "username": "igor_calian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430129831283511311",
            "in_reply_to_user_id": "31201557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BandJornalismo @igor_calian Cad\u00ea o D\u00f3ria para se pronunciar sobre esse inc\u00eandio no parque estadual?"
        },
        {
            "author_id": "1177593280655237121",
            "created_at": "2021-08-24T11:27:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1221986572054278144",
                        "start": 0,
                        "username": "leila_rsilva"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1168949164002226177",
                        "start": 14,
                        "username": "WendelBrasilSP"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "419578533",
                        "start": 30,
                        "username": "WagnerMaia0"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430129731010170880",
            "in_reply_to_user_id": "1221986572054278144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leila_rsilva @WendelBrasilSP @WagnerMaia0 \u00c9 sim, um bal\u00e3o que caiu no parque estadual de juquery."
        },
        {
            "author_id": "169548620",
            "created_at": "2021-08-24T11:26:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "97555792",
                        "start": 0,
                        "username": "SoniaBridi"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "15085756",
                        "start": 12,
                        "username": "Ana_Prado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430129437727670272",
            "in_reply_to_user_id": "97555792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoniaBridi @Ana_Prado S\u00f4nia a floresta nacional do Jamanxin estar sendo devastada nesse momento por garimpeiros, grileiros em busca de min\u00e9rio."
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-08-24T11:25:47.000Z",
            "id": "1430129204830646273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros conseguiram controlar fogo apenas ap\u00f3s 20 horas, e agora cerca de 1.200 hectares, ou seja, 60% da vegeta\u00e7\u00e3o do parque, est\u00e3o queimados\nhttps://t.co/J1oVcclOZx https://t.co/7H9n6YIN6z"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2021-08-24T11:25:00.000Z",
            "id": "1430129006209232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Museu de Arte Subaqu\u00e1tica (MUSA) est\u00e1 localizado no Parque Nacional Marinho de #Canc\u00fan e #IslaMujeres.\nEntre mais de 500 esculturas no fundo do mar voc\u00ea pode mergulhar a mais de 4 a 10 m de profundidade e admirar a arte marinha. \n\n#CaribeMexicano #OMelhorDosDoisMundos #Natureza https://t.co/Cc3FEdknZy"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-24T11:13:10.000Z",
            "id": "1430126031361486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores em inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande; veja\u00a0v\u00eddeo https://t.co/1xMBBtvaC1"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-08-24T11:10:02.000Z",
            "id": "1430125241758531586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores em inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande; veja v\u00eddeo https://t.co/7F0neJpg63"
        },
        {
            "author_id": "41297761",
            "created_at": "2021-08-24T11:09:05.000Z",
            "id": "1430125002263863301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fds a fuligem chegou a cair a 50km de um parque estadual, culpa do ego\u00edsmo e falta de no\u00e7\u00e3o de criminosos que soltam bal\u00f5es, custando 80% do parque perdida pro fogo.\nFlora e fauna comprometidas por gera\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-24T11:07:07.000Z",
            "id": "1430124508527034370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores em inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande; veja v\u00eddeo https://t.co/9Vj5RJOq4G"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2021-08-24T11:07:03.000Z",
            "id": "1430124488939786260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores em inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande; veja v\u00eddeo https://t.co/VOTa8rQHxj"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-08-24T11:05:05.000Z",
            "id": "1430123996457091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Aparados da Serra National Park (Portuguese: Parque Nacional de Aparados da Serra) is a national...\n https://t.co/lweCQ2nuKy\n\n #travel https://t.co/DdnnS3zVER"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-24T11:04:03.000Z",
            "id": "1430123735755857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores em inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha Grande; veja v\u00eddeo https://t.co/1xjgnreIAw"
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2021-08-24T11:03:07.000Z",
            "id": "1430123501848076304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciado por queda de bal\u00e3o, inc\u00eandio j\u00e1 devastou 80% do Parque Estadual do Juquery\n\n\u00daltimo remanescente de Cerrado na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Franco da Rocha, ainda est\u00e1 pegando fogo. Suspeitos foram multados\n\nhttps://t.co/tn4nFhCPSI"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-08-24T10:47:45.000Z",
            "id": "1430119633969950758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u valer\u00e1 por 30 anos e o processo licitat\u00f3rio foi iniciado em abril.\nhttps://t.co/qyzKChA9CZ"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2021-08-24T10:38:23.000Z",
            "id": "1430117273860255780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros de SP informou que o inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual do Juquery foi controlado. Uma equipe permanece no local para identificar eventuais novos focos, mas as chamas atingiram 80% da \u00e1rea do parque: https://t.co/J4D6LGeyt9 #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "1239723306091241473",
            "created_at": "2021-08-24T10:37:57.000Z",
            "id": "1430117167794696198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lamento profundamente a a\u00e7\u00e3o de baloeiros criminosos que incendiaram o parque estadual Juquery, cerca de 1200 hectares foram devastados \u2639\ufe0f\n\nA fuligem do inc\u00eandio chegou at\u00e9 Santo Andr\u00e9 e boa parte da regi\u00e3o do Grande ABC nesta segunda-feira.\n\nN\u00c3O SOLTE BAL\u00c3O \ud83d\udeab"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-24T10:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "48813690",
                        "start": 14,
                        "username": "rodrigobocardi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1430117029605003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDSP Bom dia @rodrigobocardi . Infelizmente este inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 80% do Parque Estadual do Juquery e atingindo tamb\u00e9m a Flora e a Fauna, um trabalho \u00e1rduo de toda Equipe do Corpo de Bombeiros para conter as chamas. Parab\u00e9ns para estes Profissionais!"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-24T10:31:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "48813690",
                        "start": 17,
                        "username": "rodrigobocardi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1430115598407774222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDSP Bom dia. \u00c9 @rodrigobocardi , acho que voc\u00ea nunca teve um retorno como este ao BDSP, s\u00f3 B.O. Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, fuligens, greve da CPTM, inc\u00eandio em estacionamento de pr\u00e9dio no Centro de SP... est\u00e1 complicado!"
        },
        {
            "author_id": "124029533",
            "created_at": "2021-08-24T10:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "123689660",
                        "start": 55,
                        "username": "delegadowaldir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430115213303558176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Amanhe\u00e7a com essa:\n\nProjeto de lei do deputado federal @delegadowaldir quer reduzir em 73% a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapadas dos Veadeiros. \nEnquanto isso, o pa\u00eds vive a maior seca de sua hist\u00f3ria.\nhttps://t.co/vnhdWqPlMg"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-08-24T10:30:00.000Z",
            "id": "1430115164875988999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? \nClica no link e vem descobrir o que s\u00e3o essas unidades e a import\u00e2ncia delas para o planeta, no segundo epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie Greenpeace Explica. \n#BrigadaDigital #TodosPelaAmaz\u00f4nia \nhttps://t.co/qcGqfqSpmC"
        },
        {
            "author_id": "764841492921933824",
            "created_at": "2021-08-24T10:26:04.000Z",
            "id": "1430114176341585934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/y4lmybvxBV"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2021-08-24T10:24:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 110,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430113705275109424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual de Monte Alegre; veja o v\u00eddeo | Portal OESTADONET https://t.co/jcB85jllJk via @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "35959488",
            "created_at": "2021-08-24T09:58:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "97555792",
                        "start": 0,
                        "username": "SoniaBridi"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "16814640",
                        "start": 12,
                        "username": "miriamleitao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430107337881235476",
            "in_reply_to_user_id": "97555792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SoniaBridi @miriamleitao Se estiver em Parauapebas, vai sentir cheiro de fuma\u00e7a at\u00e9 o final de outubro, quando come\u00e7am as chuvas. E floresta  mesmo s\u00f3 no Parque Nacional dos Caraj\u00e1s. Fora de l\u00e1, s\u00f3 pasto"
        },
        {
            "author_id": "333298057",
            "created_at": "2021-08-24T09:43:53.000Z",
            "id": "1430103561086644233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc5fRutas guiadas polo Monumento Natural Costa de Dexo Serantes, un espazo natural protexido. \ud83c\udfde\ufe0fOrganizadas pola Aula do Mar de Mera\ud83e\udd13\n\n\ud83d\uddd3\ufe0fAt\u00e9 o 30 de setembro, os xoves e s\u00e1bados. \u00c9 precisa inscrici\u00f3n previa.\u270d\ufe0f\ud83c\udffe\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/PTncg1m4yF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-08-24T09:17:00.000Z",
            "id": "1430096793950474240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\u00daltimo remanescente de Cerrado na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Franco da Rocha, ainda est\u00e1 pegando fogo\n\nhttps://t.co/nEE2LPEjAW"
        },
        {
            "author_id": "1287549691362783232",
            "created_at": "2021-08-24T07:01:33.000Z",
            "id": "1430062706502119438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "**GCM FRANCO DA ROCHA/SP**\n.\n.\nAp\u00f3s a terr\u00edvel destrui\u00e7\u00e3o no nosso parque estadual, e v\u00e1rias pessoas de \u00f3rg\u00e3os p\u00fablico e privado, estarem incans\u00e1vel no local tentando apagar o fogo, nossa equipe conseguiu prender em flagrante os indiv\u00edduos, por\u00e9m a lei \u00e9\u2026 https://t.co/7GfF5163hs https://t.co/1NzAXVsmLO"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2021-08-24T07:00:00.000Z",
            "id": "1430062319787147276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome mais de 30% do Parque Estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/SjiBbvZgAn"
        },
        {
            "author_id": "849003377107365888",
            "created_at": "2021-08-24T06:53:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1430060641331687446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "D\u00f3ria Assiste de bra\u00e7os cruzados ao incendio q esta devastando o parque estadual do juquery. Calhorda. Nao posso cit\u00e1 lo pois ele me bloqueou. D\u00f3ria \u00e9 do mal. O Brasil nao merece isso"
        },
        {
            "author_id": "849003377107365888",
            "created_at": "2021-08-24T06:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1120399498692497408",
                        "start": 0,
                        "username": "AbrahamWeint"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1179868154824216576",
                        "start": 14,
                        "username": "CiroAdilson"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1430060000135852036",
            "in_reply_to_user_id": "1120399498692497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AbrahamWeint @CiroAdilson Ministro por favor, se puder citar o descaso de Joao Doria.  \n\nAssiste de bra\u00e7os cruzados ao incendio q esta devastando o parque estadual do juquery. Calhorda e assassino. Nao posso cit\u00e1 lo pois ele me bloqueou. D\u00f3ria \u00e9 do mal. Ponto."
        },
        {
            "author_id": "1382168410205880323",
            "created_at": "2021-08-24T06:50:05.000Z",
            "id": "1430059821005516803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que a entrada do Parque Nacional t\u00e1 gratuita vai dar ruim... pessoal n\u00e3o dava valor nem quando pagava."
        },
        {
            "author_id": "849003377107365888",
            "created_at": "2021-08-24T06:46:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "04b990530ebe63a3"
            },
            "id": "1430058915966988325",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Assiste de bra\u00e7os cruzados ao incendio q esta devastando o parque estadual do juquery. Calhorda e assassino. Nao posso cit\u00e1 lo pois ele me bloqueou. D\u00f3ria \u00e9 do mal. Ponto."
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2021-08-24T06:39:24.000Z",
            "id": "1430057135396859949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Veja no #Hora1: previs\u00e3o de paralisa\u00e7\u00e3o de tr\u00eas linhas de trem da CPTM que atendem a Zona Leste de SP nesta ter\u00e7a-feira, acompanhe toda movimenta\u00e7\u00e3o. Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery foi controlado ap\u00f3s quase 48 horas de combate \u00e0s chamas. https://t.co/EuJzeS57Wm"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-24T05:22:49.000Z",
            "id": "1430037861877919750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciado por queda de bal\u00e3o, inc\u00eandio j\u00e1 devastou 80% do Parque Estadual do Juquery - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/9GvPoEX1d1\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre https://t.co/juMJfPaHKc"
        },
        {
            "author_id": "4274553797",
            "created_at": "2021-08-24T05:04:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1430033242154061832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O meu amigo Gustavo \u00e9 bombeiro e est\u00e1 ajudando no combate ao inc\u00eandio do Parque do Juquery, e cada foto que ele manda, me da uma tristeza sem tamanho...\nPor que diabos o pessoal solta bal\u00e3o, bicho??? Devastou 80% da mata do Parque Nacional, regi\u00e3o de mata Atl\u00e2ntica..."
        },
        {
            "author_id": "1322397971955273729",
            "created_at": "2021-08-24T04:42:57.000Z",
            "id": "1430027826871341059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem os melhores roteiristas, poderiam escrever um roteiro t\u00e3o tr\u00e1gico, triste e devastador como o do inc\u00eandio que, at\u00e9 o momento, consumiu 80% de todo o Parque Estadual do Juquery."
        },
        {
            "author_id": "1668194960",
            "created_at": "2021-08-24T04:28:27.000Z",
            "id": "1430024177029894144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, atingido por inc\u00eandio, abriga \u00faltimo grande remanescente de Cerrado da Grande SP \u2013\u00a0G1 https://t.co/Pogv1B1EzO"
        },
        {
            "author_id": "829557642590818304",
            "created_at": "2021-08-24T04:14:42.000Z",
            "id": "1430020717500846080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a estatua do fernao dias no parque estadual do sumidouro? \ud83d\udc40 https://t.co/I2fB48A9X8"
        },
        {
            "author_id": "945732094185132032",
            "created_at": "2021-08-24T03:37:46.000Z",
            "id": "1430011424722591746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo, ainda tem focos de inc\u00eandio - PO\u00c1 COM ACENTO\n\n#Parque #Juquery #incendio #bombeiros #bombeiro #noticia #noticias #PoaSP #NoticiasDePoa #PoaComAcento\n\nO combate ao inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual do Juquery, \n\nhttps://t.co/FWvWGR7Nbb https://t.co/yELSOUAGqH"
        },
        {
            "author_id": "1328323497026838528",
            "created_at": "2021-08-24T03:27:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2941720589",
                        "start": 0,
                        "username": "gustalmribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430008720319201280",
            "in_reply_to_user_id": "2941720589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gustalmribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Enquanto isso, um advogado e outros sujeitos soltam um bal\u00e3o, queimam mais da metade de um parque estadual no maior Estado do pa\u00eds de dimens\u00e3o continental, gastam-se milhares de reais para tentar controlar o inc\u00eandio, danos ambientais irrecuper\u00e1veis imediatos s\u00e3o detectados e\u2026 https://t.co/2MLKqNgqrB"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-24T03:25:50.000Z",
            "id": "1430008421131169793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "J\u00e1 passa de meia noite e o fogo finalmente vai chegando ao fim. As equipes est\u00e3o pr\u00f3ximas de encerrar a opera\u00e7\u00e3o... n\u00e3o da forma como gostar\u00edamos, \u00e9 claro, mas com a certeza que o Parque Estadual Juquery ressurgir\u00e1 das cinzas  com ainda mais for\u00e7a \u2665\ufe0f\n\n#SalveOPEJy https://t.co/fP2ENlkyns"
        },
        {
            "author_id": "1389813006071222272",
            "created_at": "2021-08-24T03:20:09.000Z",
            "id": "1430006992551219205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste demais o que est\u00e1 acontecendo no Parque Estadual Juquery , tudo isso causado por um bal\u00e3o .\n\u201cQue as pessoas repensem suas atitudes \u201c \ud83d\ude22 https://t.co/0k1XBA6UCU"
        },
        {
            "author_id": "130495726",
            "created_at": "2021-08-24T03:13:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1430005207216295938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O parque estadual do Juquery \u00e9 o \u00fanico remanescente do Cerrado na cidade de S\u00e3o Paulo.\nObs.: os criminosos foram presos. Pagaram 3 mil reais e j\u00e1 est\u00e3o soltos. Antes mesmo de controlarem o fogo.\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/qg75e5mect"
        },
        {
            "author_id": "960267097342382080",
            "created_at": "2021-08-24T02:59:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430001731031781381",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap Fale sobre o inc\u00eandio CRIMINOSO no Parque Estadual do Juqueri...e a omiss\u00e3o do DitaD\u00f3ria....!!!"
        },
        {
            "author_id": "2894927884",
            "created_at": "2021-08-24T02:49:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "67656004",
                        "start": 0,
                        "username": "ZAMENZA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429999224721223688",
            "in_reply_to_user_id": "67656004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZAMENZA a polui\u00e7\u00e3o em sp piorou por causa dessa mudan\u00e7a brusca de temperatura\ne ainda ta tendo fuligem do inc\u00eandio do parque estadual por toda a cidade\n\ns\u00f3 nariz de ferro pra aguentar"
        },
        {
            "author_id": "768372126",
            "created_at": "2021-08-24T02:36:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1429996069610471429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e9cada de 70. Eu ao lado do meu pai. Meu pai era caminhoneiro e passava um final de semana por m\u00eas conosco. E nesse \u00fanico domingo eles nos levavam sempre ao Parque Municipal.\nSaudade deles.\n#PapoDeSegundaNoGNT https://t.co/jrOaQ6aoBA"
        },
        {
            "author_id": "1203345078066073600",
            "created_at": "2021-08-24T02:31:37.000Z",
            "id": "1429994778830192642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem desativou o Hospital Psiqui\u00e1trico e Manic\u00f4mio Judici\u00e1rio Juqueri nos anos 90?\nPT e PSDB.\nOnde fica o Juqueri?\nPr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Juqueri, em Franco da Rocha, na divisa com Caieiras.\nJB tinha planos de reformar e reativar o Hospital e o Manic\u00f4mio.\nAchou o inc\u00eandio?"
        },
        {
            "author_id": "1111800289391190016",
            "created_at": "2021-08-24T02:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1261470218536341512",
                        "start": 0,
                        "username": "maxmatt41"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "713478396232273922",
                        "start": 11,
                        "username": "Ivu_ne"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "14594698",
                        "start": 19,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429994686526148612",
            "in_reply_to_user_id": "1261470218536341512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maxmatt41 @Ivu_ne @UOLNoticias Vc vive em que mundo maluco tem grileiros a rodo na Amaz\u00f4nia dentro de Terra Ind\u00edgena e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \n\nO direito dos povos ind\u00edgenas \u00e9 origin\u00e1rio, achou ruim reclama na OAB"
        },
        {
            "author_id": "135160042",
            "created_at": "2021-08-24T02:28:12.000Z",
            "id": "1429993917697626112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que deixam eu usar a floresta do parque estadual da Cantareira pra criar Microrganismos Eficazes, eu subo na pedra grande um dia, largo um pote com arroz em algum canto e 2 semanas depois eu volto pra buscar. Mas tem o risco dos macaco comerem o arroz \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "3407537501",
            "created_at": "2021-08-24T02:24:20.000Z",
            "id": "1429992944329764866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/UWz4H4dGZo"
        },
        {
            "author_id": "1203345078066073600",
            "created_at": "2021-08-24T02:18:37.000Z",
            "id": "1429991507239575552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ha, ha, ha, ha ...\nS\u00f3 rindo dessa m\u00eddia o jornalismo nazista nacional.\nBal\u00e3o, registrado em imagens no dia anterir ao inc\u00eandio, \u00e9 o causador do desastre ambiental no Parque Estadual de Juqueri.\nN\u00e3o sabia que os baloeiros estavam adicionando turbinas nos bal\u00f5es inv\u00e9s de tochas?\n\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1348128191752384512",
            "created_at": "2021-08-24T02:16:13.000Z",
            "id": "1429990899724046337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "s\u00f3 em bairros de sp? a fuligem t\u00e1 chegando no meu quintal em guarulhos... que tristeza\n\n\"inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de s\u00e3o paulo\"  https://t.co/UsDiiaOpRb"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-08-24T02:15:55.000Z",
            "id": "1429990825178673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, que j\u00e1 teve cerca de 60% da vegeta\u00e7\u00e3o queimada em um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es, abriga o \u00faltimo grande remanescente de Cerrado da Regi\u00e3o Metropolitana de SP.\n\n#SP #SPNoticias \n\n\ud83d\udcf8Divulga\u00e7\u00e3o/Acervo Funda\u00e7\u00e3o Florestal\n\ud83d\udcddG1 SP https://t.co/5YggySAtDY"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-08-24T02:08:05.000Z",
            "id": "1429988854799478789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "INC\u00caNDIO ATINGE PARQUE ESTADUAL DO JUQUERY, NA GRANDE S\u00c3O PAULO https://t.co/sgKhlaoLsX"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2021-08-24T02:04:53.000Z",
            "id": "1429988050055143427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os bombeiros trabalham h\u00e1 mais de 37 horas no combate ao inc\u00eandio que consome um parque estadual, na grande S\u00e3o Paulo. O fogo teve in\u00edcio depois da queda de um bal\u00e3o no local #BandNot\u00edcias #BandJornalismo https://t.co/R6qnTPglnH"
        },
        {
            "author_id": "870398723045588992",
            "created_at": "2021-08-24T02:03:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "71822018c0530dc3"
            },
            "id": "1429987807821504513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poderia fazer a mesma coisa na reserva Biol\u00f3gica de Sooretama-ES... https://t.co/J12klwZpIv"
        },
        {
            "author_id": "2260674427",
            "created_at": "2021-08-24T01:59:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "851157723437780994",
                        "start": 0,
                        "username": "thais_comenta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429986673409110028",
            "in_reply_to_user_id": "851157723437780994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thais_comenta Queria que ela tivesse gravado no Lajedo de Pai Mateus, no Parque Estadual da Pedra da Boca ou no Parque Estadual Pico do Jabre."
        },
        {
            "author_id": "34121659",
            "created_at": "2021-08-24T01:58:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a9df1ccbea6632cd"
            },
            "id": "1429986509575401477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui olhar pela janela e vejo a rua coberta por uma n\u00e9voa causada pelos inc\u00eandios do Parque Estadual do Juquery, sem falar no cheiro de queimado. \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2021-08-24T01:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1351188841558913025",
                        "start": 0,
                        "username": "juliette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429986221456084999",
            "in_reply_to_user_id": "1351188841558913025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliette e Safad\u00e3o cantaram na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estadual \"Mon\u00f3litos de Quixada\". Deveriam ter mostrado a pedra da Galinha Choca. Valeu. #CriancaEsperanca"
        },
        {
            "author_id": "1350886302804307976",
            "created_at": "2021-08-24T01:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429986110239825921",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Vai tomar no cu Doria, Parque Estadual do Juquery  em chamas e voc\u00ea ainda n\u00e3o se posicionou sobre. Lament\u00e1vel sua postura."
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2021-08-24T01:57:10.000Z",
            "id": "1429986106523721732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Foto incr\u00edvel da Via L\u00e1ctea do topo do Parque Nacional Haleakal\u0101 https://t.co/VHF2ddNauF https://t.co/SSteLy2fzT"
        },
        {
            "author_id": "1056417747570253824",
            "created_at": "2021-08-24T01:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "366709197",
                        "start": 0,
                        "username": "R_Eduardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429985715199348743",
            "in_reply_to_user_id": "366709197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@R_Eduardo Em Franco da Rocha taroba, j\u00e1 queimou 80% do parque estadual juquery"
        },
        {
            "author_id": "1280243948645158916",
            "created_at": "2021-08-24T01:53:33.000Z",
            "id": "1429985196145889300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery!!!\n\nMais de 80% da mata em cinzas por conta de um bal\u00e3o. Muito triste!!! \ud83d\ude14 https://t.co/ISflo3848G"
        },
        {
            "author_id": "1270947800038150145",
            "created_at": "2021-08-24T01:42:34.000Z",
            "id": "1429982434414714880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ajudem \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\nAp\u00f3s a queimada gigante no Parque Estadual Juquery https://t.co/15YAYwoi3v"
        },
        {
            "author_id": "256267168",
            "created_at": "2021-08-24T01:42:14.000Z",
            "id": "1429982349480108035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery \n#Veterinaria #animais #causaanimal #defesaanimal https://t.co/4z2nUR49nh"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-08-24T01:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 152,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429981716521816065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A queda de um bal\u00e3o provocou o inc\u00eandio que j\u00e1 consumiu 60% do Parque Estadual Juquery, em S\u00e3o Paulo, e continua devastando https://t.co/Ow2fVocTSr via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-24T01:33:52.000Z",
            "id": "1429980245495619584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio provocado por bal\u00e3o destr\u00f3i mais da metade do Parque Estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo. Bombeiros e brigadistas conseguiram controlar o fogo, mas ainda n\u00e3o apagaram o inc\u00eandio, que j\u00e1 dura mais de 30 horas: https://t.co/9Pge9ggR6X #JN"
        },
        {
            "author_id": "760528323311181824",
            "created_at": "2021-08-24T01:30:41.000Z",
            "id": "1429979444593188865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza...\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/ayrhTr83qc"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-08-24T01:30:00.000Z",
            "id": "1429979270848290840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Mata Atl\u00e2ntica, Cerrado e Caatinga com mais queimadas este ano,  Parque Estadual do Juquery em SP teve 60% da vegeta\u00e7\u00e3o destru\u00edda pelo fogo, e governadores de 24 estados e do DF solicitam audi\u00eancia com Bolsonaro; as not\u00edcias de hoje ==&gt; https://t.co/rtf7W6vgiG #G1 #ResumoDoDia https://t.co/SqhEi22zIK"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-08-24T01:25:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 142,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429978122385084417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Um Dia no Parque' premia a melhor foto de parque nacional com viagem \u00e0 Fernando de Noronha: inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 26/8! https://t.co/zANTuh7aE6 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "126127543",
            "created_at": "2021-08-24T01:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -112.16961622,
                        37.63921345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1879ace9e02ace61"
            },
            "id": "1429977956194078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro dia, agora no Bryce National Park, Utah. Gente, n\u00e3o pode usar drone em nenhum parque nacional. Mas n\u00e9. J\u00e1 que fiz e levei o esporro #fikdik em Bryce Canyon National Park https://t.co/BqLemN8m1S"
        },
        {
            "author_id": "1266516084221493248",
            "created_at": "2021-08-24T01:24:28.000Z",
            "id": "1429977876548493312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Parque Estadual do Juquery \u00e9 atingido por inc\u00eandio | Jornal Not\u00edcias Metropolitanas:  https://t.co/R9VFs9rHkR"
        },
        {
            "author_id": "280766486",
            "created_at": "2021-08-24T01:12:27.000Z",
            "id": "1429974855982764034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/GuOFFz74C4"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-24T01:09:02.000Z",
            "id": "1429973993247985665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Nessas imagens, registradas hoje (23), temos a dimens\u00e3o dos danos causados pelo inc\u00eandio que ainda atinge o Parque Estadual Juquery, consumindo cerca de 80% de sua \u00e1rea. \n\nOs trabalhos passam de 37 horas e nossas equipes permanecem na linha de frente na opera\u00e7\u00e3o de combate! https://t.co/44eMxs5xsV"
        },
        {
            "author_id": "536449879",
            "created_at": "2021-08-24T00:52:51.000Z",
            "id": "1429969921878941698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 n\u00e3o globo lixo, a responsabilidade e do D\u00f3ria que n\u00e3o cuida do parque Estadual do Juquery. https://t.co/WOjt2knrrY"
        },
        {
            "author_id": "318649270",
            "created_at": "2021-08-24T00:50:00.000Z",
            "id": "1429969203013079046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual de Juquery, na manh\u00e3 do \u00faltimo domingo (22), continua se alastrando devido ao tempo seco #CidadeAlerta \n\nhttps://t.co/0VtI8BOCBL"
        },
        {
            "author_id": "180004018",
            "created_at": "2021-08-24T00:43:59.000Z",
            "id": "1429967688911175682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/OuEPTyWQhn"
        },
        {
            "author_id": "70819235",
            "created_at": "2021-08-24T00:30:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55892213",
                        "start": 0,
                        "username": "weslleystampini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429964399075278850",
            "in_reply_to_user_id": "55892213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@weslleystampini Foi no parque estadual do juquery, l\u00e1 em Franco da Rocha mesmo"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2021-08-24T00:26:52.000Z",
            "id": "1429963384376733699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 149,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Inc\u00eandio provocado por bal\u00e3o destr\u00f3i mais da metade do Parque Estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo. Bombeiros e brigadistas conseguiram controlar o fogo, mas ainda n\u00e3o apagaram o inc\u00eandio, que j\u00e1 dura mais de 30 horas: https://t.co/5xCHQWrowO #JN"
        },
        {
            "author_id": "1253104377969217538",
            "created_at": "2021-08-24T00:23:05.000Z",
            "id": "1429962429220507648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mentira que a queda de um bal\u00e3o t\u00e1 causando a queimada de apx 80% de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Franco da Rocha"
        },
        {
            "author_id": "79786875",
            "created_at": "2021-08-24T00:22:05.000Z",
            "id": "1429962177390288898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 linda essa lua cheia amarela de fuligem por conta das queimadas no Parque Estadual do Juquery."
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-08-24T00:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2126707,
                        -26.76544921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10e4768240a78e90"
            },
            "id": "1429961880701911041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/UmRJQ2XVkx"
        },
        {
            "author_id": "2260674427",
            "created_at": "2021-08-24T00:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1364688902313938945",
                        "start": 0,
                        "username": "acessojuliette"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "43405227",
                        "start": 16,
                        "username": "Crian_Esperanca"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "18219976",
                        "start": 33,
                        "username": "tvglobo"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1351188841558913025",
                        "start": 60,
                        "username": "juliette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429961363028332550",
            "in_reply_to_user_id": "1364688902313938945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acessojuliette @Crian_Esperanca @tvglobo A participa\u00e7\u00e3o de @juliette poderia ter sido gravada no Lajedo de Pai Mateus, no Parque Estadual da Pedra da Boca ou no Parque Estadual Pico do Jabre, n\u00e9?!"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-08-24T00:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2126707,
                        -26.76544921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10e4768240a78e90"
            },
            "id": "1429959964374732807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/ZZ03OVGlLs"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-08-24T00:10:17.000Z",
            "id": "1429959210310283267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery pega fogo e capital paulista tem relatos de 'chuva de cinzas' https://t.co/318EeNEBc7"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-24T00:08:55.000Z",
            "id": "1429958867182628864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio criminoso causado por um bal\u00e3o j\u00e1 consumiu 80% de um parque estadual em S\u00e3o Paulo.  #JornaldaBand #BandJornalismo https://t.co/7TIqQHkU9j"
        },
        {
            "author_id": "58529625",
            "created_at": "2021-08-24T00:08:55.000Z",
            "id": "1429958864200507393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Irati \u00e9 inclu\u00edda em programa federal de concess\u00e3o florestal https://t.co/KXBKoF2OI9"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-08-24T00:06:03.000Z",
            "id": "1429958142654246926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Parque Estadual do Jalap\u00e3o monitoram campos de capim-dourado https://t.co/S81eRPIZcI"
        },
        {
            "author_id": "414819602",
            "created_at": "2021-08-24T00:05:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1429958041345081345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Lugar Incr\u00edvel\ud83e\udd29Localizado Em Bras\u00edlia\ud83d\udccc\nILHA DA MEDITA\u00c7\u00c3O/PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA https://t.co/jshMdB7roG"
        },
        {
            "author_id": "2260674427",
            "created_at": "2021-08-24T00:03:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1351188841558913025",
                        "start": 18,
                        "username": "juliette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429957481250361354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A participa\u00e7\u00e3o de @Juliette cantando no Crian\u00e7a Esperan\u00e7a poderia ter sido gravada no Lajedo de Pai Mateus, no Parque Estadual da Pedra da Boca ou no Parque Estadual Pico do Jabre, n\u00e9?!"
        },
        {
            "author_id": "902729458410541058",
            "created_at": "2021-08-24T00:03:11.000Z",
            "id": "1429957423977091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual a gra\u00e7a de soltar bal\u00e3o? enfia no c*  https://t.co/K00077rP2z"
        },
        {
            "author_id": "1387034278555525122",
            "created_at": "2021-08-23T23:58:13.000Z",
            "id": "1429956172547829761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mata do Parque Estadual do Juquery \u00e9 atingido por inc\u00eandio https://t.co/fpougEbnUf"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2021-08-23T23:57:13.000Z",
            "id": "1429955921682251776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery (SP) https://t.co/Y1SSUA9pn1 https://t.co/ZxwvfshGGP"
        },
        {
            "author_id": "1143295157669912581",
            "created_at": "2021-08-23T23:56:20.000Z",
            "id": "1429955700239831041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ja tive a oportunidade de conhecer o parque nacional do juquery, grande espa\u00e7o da fauna e flora se esgotar mais que pela metade por um ato desumano, o planeta e a gente sofre, TODOS SAEM PERDENDO"
        },
        {
            "author_id": "1193321224564289536",
            "created_at": "2021-08-23T23:54:41.000Z",
            "id": "1429955284559175681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o inc\u00eandio do parque estadual do juquery"
        },
        {
            "author_id": "1104639542307491840",
            "created_at": "2021-08-23T23:49:06.000Z",
            "id": "1429953876581568515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e sinceramente se vc acha ok e/ou \u00e9 conivente com tudo isso que t\u00e1 rolando com o parque nacional eu quero que voc\u00ea se FODA\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728"
        },
        {
            "author_id": "3020503348",
            "created_at": "2021-08-23T23:48:27.000Z",
            "id": "1429953713389641738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo est\u00e1 pegando fogo.\nO problema n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 o bal\u00e3o, \u00e9 a regi\u00e3o estar sem qualquer prote\u00e7\u00e3o ambiental, c a \u00e1rea urbana crescendo.\nE \u00e9 a falta de planejamento ambiental, no pico da crise em SP,  Salles era o Secret\u00e1rio do Meio Ambiente de SP. \nEnt\u00e3o \nhttps://t.co/DvYOudqWnT"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2021-08-23T23:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "30267537",
                        "start": 162,
                        "username": "siteapolo11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429953423462608899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery consome 80% do Cerrado restante na Grande SP \nCr\u00e9dito da imagem: Prefeitura de Franco da Rocha\nhttps://t.co/N34d0ENJFF via @siteapolo11 https://t.co/kdeBOgwaT6"
        },
        {
            "author_id": "1125082006096875521",
            "created_at": "2021-08-23T23:46:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1429953216553394187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/TYSTaaler2"
        },
        {
            "author_id": "150684384",
            "created_at": "2021-08-23T23:37:21.000Z",
            "id": "1429950922638176258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois do golpe em Dilma parece que vivemos de trag\u00e9dia em trag\u00e9dia. Essa do inc\u00eandio no parque estadual do Juquery \u00e9 s\u00f3 a mais recente. Triste. \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1394298200715038724",
            "created_at": "2021-08-23T23:36:37.000Z",
            "id": "1429950734804688897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisamos de arvores e parque estadual pegando fogo #jornaldacultura"
        },
        {
            "author_id": "102125672",
            "created_at": "2021-08-23T23:36:02.000Z",
            "id": "1429950589836926977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Juquery queimando inteiro por causa de uma rico maldito que estava soltando bal\u00e3o  \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\n\nPagou 3mil de fian\u00e7a fian\u00e7a j\u00e1 t\u00e1 em casa, DESTRUIU o parque todo mas foda-se n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1042504931163480075",
            "created_at": "2021-08-23T23:33:15.000Z",
            "id": "1429949890029887489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "li que, at\u00e9 hoje de manh\u00e3, mais de 60% da vegeta\u00e7\u00e3o do parque estadual do juquery foi queimada\u2026\u2026\u2026\u2026.. eh mto dif\u00edcil viver no brasil viu"
        },
        {
            "author_id": "1233833926713630726",
            "created_at": "2021-08-23T23:33:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429949868852879369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O que sente um celebrado ao tomar conhecimento que o bal\u00e3o que ele soltou \u00e9 respons\u00e1vel pela destrui\u00e7\u00e3o de metade dum parque estadual?\nQue pena merece um pulha desses?"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2021-08-23T23:32:39.000Z",
            "id": "1429949739722752005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o pode ter provocado inc\u00eandio que consumiu mais de 30% do Parque Estadual do Juquery, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. Confira as not\u00edcias desta segunda (23) no #JornalDaRecord https://t.co/pxo1nkJ3q4 #JR24H https://t.co/Lx8yV9ofZm"
        },
        {
            "author_id": "1104639542307491840",
            "created_at": "2021-08-23T23:29:58.000Z",
            "id": "1429949063399620608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 293,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 69
            },
            "text": "tem teresopolitano que \u00e9 FODA\nzonearam o parque nacional\nvoc\u00eas comem MERDA??????\nestouraram um dos banheiros, moto andando DENTRO do bosque.....\nVAI TOMAR NO OLHO DO CU DE VOC\u00caS \nNOJO E VERGONHA\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22"
        },
        {
            "author_id": "1234669260850520064",
            "created_at": "2021-08-23T23:26:31.000Z",
            "id": "1429948193047994369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente, o parque estadual do Juquery precisa de ajuda, o fogo j\u00e1 atingiu mais de 80% do lugar, fora os animaizinhos que est\u00e3o em perigo. Mais de 30 horas de inc\u00eandio.\n17 anos"
        },
        {
            "author_id": "73217377",
            "created_at": "2021-08-23T23:25:20.000Z",
            "id": "1429947895806050304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste o que est\u00e1 acontecendo no Parque Estadual Juquery. Infelizmente esse inc\u00eandio atingiu o \u00faltimo grande remanescente de cerrado na Grande SP. As chamas consumiram quase 80% do territ\u00f3rio do Parque e atingiram animais. \u00c9 devastador!\n\n#SalveOPJEy https://t.co/oSr8Fv2oS4"
        },
        {
            "author_id": "1527912313",
            "created_at": "2021-08-23T23:25:17.000Z",
            "id": "1429947883487469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 80% do Parque Estadual do Juquery https://t.co/ANrwvGFAAp"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2021-08-23T23:22:43.000Z",
            "id": "1429947240609554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 80% do Parque Estadual do\u00a0Juquery https://t.co/1tjraqDxYR"
        },
        {
            "author_id": "1291527256083517440",
            "created_at": "2021-08-23T23:22:42.000Z",
            "id": "1429947233001119745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 80% do Parque Estadual do\u00a0Juquery https://t.co/iLCRhnEuwM"
        },
        {
            "author_id": "880112324987822082",
            "created_at": "2021-08-23T23:21:33.000Z",
            "id": "1429946944307310593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o trabalho do Corpo de Bombeiros no Parque Estadual do\u00a0Juquery https://t.co/SNVPB2leFA"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2021-08-23T23:16:27.000Z",
            "id": "1429945661957545985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Um inc\u00eandio criminoso causado por um bal\u00e3o j\u00e1 consumiu 80% de um parque estadual em S\u00e3o Paulo.  #JornaldaBand #BandJornalismo https://t.co/OcSQeBhOcg"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-23T23:15:27.000Z",
            "id": "1429945411431714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 80% do Parque Estadual do Juquery - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/lp1485GXo2\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre https://t.co/0gkibnBSRn"
        },
        {
            "author_id": "1396672831568625668",
            "created_at": "2021-08-23T23:13:55.000Z",
            "id": "1429945022833643521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio foi provocado pela queda de um bal\u00e3o, por volta das 9h de domingo (22) https://t.co/G4DOcSIAVv"
        },
        {
            "author_id": "500258765",
            "created_at": "2021-08-23T23:07:38.000Z",
            "id": "1429943444814843909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou lendo \"Parque Estadual Do Coc\u00f3\" https://t.co/GxqGy3QX3A #skoob"
        },
        {
            "author_id": "164451758",
            "created_at": "2021-08-23T23:04:49.000Z",
            "id": "1429942735805599744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer uma trilha e encontrar  belas \u00e1rvores como essa?\nSe gostou da ideia, ent\u00e3o vem assistir o novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie OLHAR TELEVISUAL  sobre o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis. #Turismo \nhttps://t.co/Q4L5P3VQgJ https://t.co/Aut38pG92t"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2021-08-23T23:00:38.000Z",
            "id": "1429941679675564034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 80% do Parque Estadual do Juquery\nhttps://t.co/aumXJGejY0"
        },
        {
            "author_id": "850331108944355330",
            "created_at": "2021-08-23T22:59:29.000Z",
            "id": "1429941389991755778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery\u00a0(SP) https://t.co/srbvY1Vlit"
        },
        {
            "author_id": "713189756",
            "created_at": "2021-08-23T22:55:36.000Z",
            "id": "1429940413130027020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tava desacreditada da dist\u00e2ncia que a fuligem do inc\u00eandio do parque estadual do juquery percorreu at\u00e9 sair no hall e ver o corredor coberto como se a queimada fosse aqui do lado :))))) 35 km de dist\u00e2ncia :)))))"
        },
        {
            "author_id": "2386081689",
            "created_at": "2021-08-23T22:55:02.000Z",
            "id": "1429940271391854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "34 horas de inc\u00eandio, 80% do Parque Estadual Juquery em chamas. \n\n#SalveOPJEy https://t.co/dcoP6L2Bws"
        },
        {
            "author_id": "636311847",
            "created_at": "2021-08-23T22:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "31161322",
                        "start": 91,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429939970416971778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Estadual Juquery segue intenso ap\u00f3s mais de 24h https://t.co/EveqU5bNvq via @YahooBr"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-08-23T22:52:43.000Z",
            "id": "1429939690707341324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o da\u00a0Independ\u00eancia https://t.co/BStLgVQz6v"
        },
        {
            "author_id": "809105087595507712",
            "created_at": "2021-08-23T22:51:00.000Z",
            "id": "1429939258912030721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To mt mal e revoltada com a situa\u00e7\u00e3o do parque estadual do juquery \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-23T22:50:22.000Z",
            "id": "1429939095858470915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "35 horas ap\u00f3s a queda do bal\u00e3o, o Parque Estadual Juquery continua em chamas. #SalveOPEJy"
        },
        {
            "author_id": "56771892",
            "created_at": "2021-08-23T22:49:45.000Z",
            "id": "1429938943773102083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/J1C8JQaDlS"
        },
        {
            "author_id": "710274650266320896",
            "created_at": "2021-08-23T22:43:36.000Z",
            "id": "1429937393394716678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o n\u00e9? M\u00f3 bonito n\u00e9?\n\n\u00c9 isso ent\u00e3o, as consequ\u00eancias t\u00e3o a\u00ed! Sem palavras para tamanha falta de no\u00e7\u00e3o! \n\nCombate \u00e0s chamas no Parque Estadual do Juquery na tarde desta Segunda-feira (23). https://t.co/1p5KGl9gnD"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2021-08-23T22:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "135632935",
                        "start": 184,
                        "username": "PEdoJuquery"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429936634301194243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O GALERA!! \nEssa mensagem que est\u00e1 rolando sobre um Pix para doa\u00e7\u00f5es ao Parque Estadual Juquery \u00e9 falsa!!\n\nQuem quiser ajudar de alguma forma pode entrar em contato direto com o @PEdoJuquery e checar com eles como proceder.\n   COMPARTILHE!!\n\n#parqueestadualjuquery #juquery https://t.co/I0ouZfqHb6"
        },
        {
            "author_id": "1070086043901313024",
            "created_at": "2021-08-23T22:40:11.000Z",
            "id": "1429936534967537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00f5es em um  Parque Estadual aqui em S\u00e3o Paulo, j\u00e1 culparam o Presidente Bolsonaro? \ud83d\udc40\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "126133846",
            "created_at": "2021-08-23T22:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429936445272231943",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr O cara causou um inc\u00eancio CRIMINOSO que j\u00e1 consumiu 80% da \u00e1rea do Parque Estadual, assumiu a autoria do crime, pagou uma fian\u00e7a RID\u00cdCULA de R$3.000 e sai impune? CAD\u00ca O SR SECRET\u00c1RIO DO MEIO AMBIENTE? MARCOS PENIDO, \u00c9 ISSO? T\u00c1 ATUANDO OU DORMINDO?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-08-23T22:38:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 228,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429936108394143747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83e\udd7e PARQUES NACIONAIS\n\nO ICMBio abriu edital para credenciamento de servi\u00e7os tur\u00edsticos no Parque Nacional da Serra da Capivara-PI! Parques nacionais mais conservados pelo ecoturismo sustent\u00e1vel! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr!\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Saiba mais: https://t.co/YgQ58VJfrm https://t.co/0cBvp4c4co"
        },
        {
            "author_id": "1475479242",
            "created_at": "2021-08-23T22:36:38.000Z",
            "id": "1429935642318983172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque estadual do juquery se acabando em chamas e o cora\u00e7\u00e3o fica mais apertado e angustiado h\u00e1 cada nova publica\u00e7\u00e3o e foto #SalveOPEJy"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T22:31:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429934336057434120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP2 Boa noite Tramontina. Ainda bem que o Ouri\u00e7o foi resgatado por veterin\u00e1rios no Parque Estadual do Juquery, mas que tristeza ver o bichinho naquele estado."
        },
        {
            "author_id": "67791839",
            "created_at": "2021-08-23T22:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "14594698",
                        "start": 62,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "70799317",
                        "start": 75,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429934216448458756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 devastou mais de 50% da \u00e1rea do Parque do Juquery @UOLNoticias @UOL https://t.co/ZShpFO0BXD"
        },
        {
            "author_id": "2662129521",
            "created_at": "2021-08-23T22:30:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "33520195",
                        "start": 0,
                        "username": "Rconstantino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429933974843973635",
            "in_reply_to_user_id": "33520195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rconstantino Enquanto isso, o Parque Estadual do Juquery, pega fogo \ud83d\udd25 \nA culpa \u00e9 do Bozo"
        },
        {
            "author_id": "30267537",
            "created_at": "2021-08-23T22:29:50.000Z",
            "id": "1429933929088397318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery consome 80% do Cerrado restante na Grande SP #fuligem #incendio #Juquery  https://t.co/qJ5zssCOCa https://t.co/oEdfRsUk0w"
        },
        {
            "author_id": "1254525876131237889",
            "created_at": "2021-08-23T22:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "32961100",
                        "start": 0,
                        "username": "dansfelix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429933683629248512",
            "in_reply_to_user_id": "32961100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dansfelix \nAdvogado e mais dois amiguinhos soltam balao ....paga 3000 e ja esta solto ....o parque estadual ta la pegando fogo ....eis brasilis"
        },
        {
            "author_id": "2467786675",
            "created_at": "2021-08-23T22:28:44.000Z",
            "id": "1429933653673619460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soltar bal\u00e3o \u00e9 crime ambiental!! Qtos animais mortos, feridos, 60% do parque Juquery em SP devastado, pessoas de todo estado respirando um tempo seco, polu\u00eddo e agora c fuma\u00e7a. Como essas not\u00edcias me entristecem e me revoltam.\nhttps://t.co/6v42iZGgPj"
        },
        {
            "author_id": "2390894138",
            "created_at": "2021-08-23T22:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50860773",
                        "start": 0,
                        "username": "th4inamuniz"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "20743783",
                        "start": 13,
                        "username": "serjosoza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429933641266831362",
            "in_reply_to_user_id": "50860773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@th4inamuniz @serjosoza vejam ...\nhttps://t.co/gWOMIM14WI"
        },
        {
            "author_id": "1238511273752563712",
            "created_at": "2021-08-23T22:27:11.000Z",
            "id": "1429933261338337281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "34 horas de inc\u00eandio, 80% do Parque Estadual Juquery em chamas. \n\nComo franco-rochense, sou incapaz de descrever o tamanho da minha dor nesta segunda-feira de cinzas. \n\n#SalveOPJEy https://t.co/IyqjBqEhmX"
        },
        {
            "author_id": "31161322",
            "created_at": "2021-08-23T22:25:41.000Z",
            "id": "1429932885457391617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No 'pior inc\u00eandio da hist\u00f3ria', chamas no Parque Juquery seguem intensas ap\u00f3s mais de 24h: https://t.co/AfgAMN1LGW https://t.co/hLUwixdSfA"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2021-08-23T22:24:23.000Z",
            "id": "1429932558196912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 227,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Veja no #JN: principais economias do mundo, incluindo os EUA, estudam estender prazo para retirada de civis do Afeganist\u00e3o. E mais: bal\u00e3o provocou inc\u00eandio que consome parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. https://t.co/VHBgc5K7Q7"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T22:22:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429932205728534530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP2 Boa noite Tramontina. Infelizmente este inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery matou muitos animais que habitavam nesta regi\u00e3o, um desastre enorme para a Natureza."
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T22:19:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429931263562076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP2 Boa noite Tramontina. Infelizmente devido a queda de um bal\u00e3o no Parque Estadual do Juquery, a vegeta\u00e7\u00e3o ficou destru\u00edda com as chamas e a Equipe do Corpo de Bombeiros vem trabalhando incansavelmente para apagar o inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "36206294",
            "created_at": "2021-08-23T22:18:18.000Z",
            "id": "1429931027724742658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Estadual Juquery segue intenso ap\u00f3s mais de 24h de inc\u00eandio\n\nhttps://t.co/zdotGJiCkf"
        },
        {
            "author_id": "342405894",
            "created_at": "2021-08-23T22:17:55.000Z",
            "id": "1429930931402551297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP2  107 chamadas de Bombeiros para combater inc\u00eandios em Matas de S.Paulo.\nPque. do Juquery \u00e9 o pior, queima desde s\u00e1bado e j\u00e1 fora queimados mais de 60% do total.\nOu seja, desmataram todo o parque estadual com fogo."
        },
        {
            "author_id": "880112324987822082",
            "created_at": "2021-08-23T22:17:17.000Z",
            "id": "1429930770970382343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome mais de 60% do Parque Estadual do\u00a0Juquery https://t.co/rnCCbRqpJ3"
        },
        {
            "author_id": "1263898477328818176",
            "created_at": "2021-08-23T22:15:40.000Z",
            "id": "1429930365808959489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fizeram aqui no parque estadual de Franco da Rocha \u00e9 crime, e preciso punir quem fez isso!"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-08-23T22:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "253034260",
                        "start": 24,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 229,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429930210137419777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83e\udd7e PARQUES NACIONAIS\n\nO @ICMBio abriu edital para credenciamento de servi\u00e7os tur\u00edsticos no Parque Nacional da Serra da Capivara-PI! Parques nacionais mais conservados pelo ecoturismo sustent\u00e1vel! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/54knzMbm9U"
        },
        {
            "author_id": "881124248",
            "created_at": "2021-08-23T22:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1429928275011424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "c\u00eas n\u00e3o acham incr\u00edvel o fato de que a gente mora no \u00fanico planeta do sistema solar que tem cachu e borboleta? \ud83e\udd8b em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/auQknpVwNE"
        },
        {
            "author_id": "1230086907763347458",
            "created_at": "2021-08-23T22:04:38.000Z",
            "id": "1429927588823281673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente quem gosta de cachoeiras?\nJ\u00e1 conhecem o parque nacional de Itatiaia?Vem comigo pessoal voc\u00eas v\u00e3o se apaixonar pelo parque. https://t.co/e9WilAdubS"
        },
        {
            "author_id": "3096878546",
            "created_at": "2021-08-23T22:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "75264300",
                        "start": 0,
                        "username": "kimpaim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429927384187346949",
            "in_reply_to_user_id": "75264300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@kimpaim Um Parque Estadual est\u00e1 queimando h\u00e1 3 dias nas proximidades da capital de SP. De quem \u00e9 a culpa do Governador ou do Presidente??? #DoriaMentiroso #DoriaPrejudicaAposentados \n#Dia07VaiSerGIGANTE \nhttps://t.co/LUtTsci6s1"
        },
        {
            "author_id": "1287549691362783232",
            "created_at": "2021-08-23T22:02:52.000Z",
            "id": "1429927144348598279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "**GCM CAIEIRAS/SP**\n.\n.\n\ud83d\udea8 *GUARDA CIVIL DE CAIEIRAS*\n\nAs equipes da Defesa Civil de Caieiras, continua seus esfor\u00e7os para combater o inc\u00eandio criminoso no Parque Estadual do Juquery, imagens dos animais silvestres fugindo do fogo corta o cora\u00e7\u00e3o, mas\u2026 https://t.co/7G7bdaVi75 https://t.co/dZCzJV4clC"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-08-23T22:00:01.000Z",
            "id": "1429926426132680709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional, Parque Estadual, Reserva Biol\u00f3gica, s\u00e3o todas categorias de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). Assista ao Greenpeace Explica e entenda como funciona uma UC e por que elas s\u00e3o importantes. #TodosPelaAmaz\u00f4nia\nhttps://t.co/qcGqfqSpmC"
        },
        {
            "author_id": "360069653",
            "created_at": "2021-08-23T21:56:15.000Z",
            "id": "1429925480170405890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Juquery j\u00e1 tem 60% consumido, um bal\u00e3o cousou o desastre https://t.co/zX16pnaCTJ"
        },
        {
            "author_id": "1370183911666499590",
            "created_at": "2021-08-23T21:54:18.000Z",
            "id": "1429924986714828804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E mais um dia com o parque estadual perto da minha casa pegando fogo e ningu\u00e9m fazendo porra nenhuma para conter as chamas. Ontem a vegeta\u00e7\u00e3o da pedra da g\u00e1vea pegou fogo e teve helic\u00f3ptero jogando \u00e1gua e os crl s\u00f3 por ser em uma \u00e1rea nobre, mas agora aqui, nem isso tem"
        },
        {
            "author_id": "1290271855006425090",
            "created_at": "2021-08-23T21:40:24.000Z",
            "id": "1429921491030786049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT at\u00e9 chegar na Greta.\n\nBombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/ZrEzcZHZBU"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-23T21:36:24.000Z",
            "id": "1429920482485145616",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 0,56 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de agosto de 2021. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-23T21:36:24.000Z",
            "id": "1429920481969246227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 9 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,16 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1212448584785772544",
            "created_at": "2021-08-23T21:36:10.000Z",
            "id": "1429920425614749696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que um maldito bal\u00e3o est\u00e1 fazendo. \n\nA pessoa que soltou confessou, pagou fian\u00e7a e foi liberado. Mas a cidade inteira est\u00e1 perdendo um grande patrim\u00f4nio\n\n https://t.co/8G0mizOvDS"
        },
        {
            "author_id": "1030219893692657665",
            "created_at": "2021-08-23T21:34:11.000Z",
            "id": "1429919925288718342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "salvem os bichinhos do parque estadual eu imploro"
        },
        {
            "author_id": "1225894023459635201",
            "created_at": "2021-08-23T21:33:55.000Z",
            "id": "1429919856229498881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juquery est\u00e1 localizado na cidade de Franco da Rocha, Regi\u00e3o Norte da Grande S\u00e3o Paulo. Trata-se do \u00faltimo fragmento de cerrado na Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo. \u00c9 patrim\u00f4nio ambiental, tombado em 5 de junho de 1993. https://t.co/E0oKP2kFt4"
        },
        {
            "author_id": "1245861941219864577",
            "created_at": "2021-08-23T21:32:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1429919471758725127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Faz quase dois dias que o parque estadual de Franco da Rocha est\u00e1 queimando, se tem fuligem no meu quintal, imagina quem mora l\u00e1 perto? Imagina os animais que ali moravam? \n\nPs: O autor foi identificado, pagou 3 mil de fian\u00e7a e est\u00e1 solto!"
        },
        {
            "author_id": "92420497",
            "created_at": "2021-08-23T21:31:50.000Z",
            "id": "1429919334504308739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "A fuma\u00e7a tomou o c\u00e9u no fim da tarde de hoje aqui em Franco da Rocha, consequ\u00eancia das queimadas que permaneceram no Parque Estadual do Juquery!\nMuito triste!\n\ud83e\udd75\ud83e\udd75\ud83e\udd75 #queimadas #juquey #fuma\u00e7a https://t.co/veaXB3Vd7c"
        },
        {
            "author_id": "77295005",
            "created_at": "2021-08-23T21:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45996493",
                        "start": 0,
                        "username": "melpormel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429918533039890437",
            "in_reply_to_user_id": "45996493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@melpormel Mel, o parque estadual do juquery est\u00e1 em chamas desde ontem. L\u00e1 \u00e9 o \u00faltimo remanescente de cerrado, a perda estimada at\u00e9 agora \u00e9 de 65% da mata, os bichinhos sobreviventes est\u00e3o correndo pra rua, um horror... os bombeiros est\u00e3o precisando de doa\u00e7\u00f5es https://t.co/I8HgMa1zK2 https://t.co/OQyvOELBe5"
        },
        {
            "author_id": "1275006400930996225",
            "created_at": "2021-08-23T21:28:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45996493",
                        "start": 0,
                        "username": "melpormel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429918445848743942",
            "in_reply_to_user_id": "45996493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@melpormel sim! em queimadas (a cinza em sp \u00e9 do parque estadual do juquery que t\u00e1 pegando fogo desde ontem)"
        },
        {
            "author_id": "1236419404231061505",
            "created_at": "2021-08-23T21:27:51.000Z",
            "id": "1429918332438917121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brasil | Continua o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, S\u00e3o Paulo. Cerca de 80% da \u00e1rea do parque j\u00e1 foi atingida segundo a prefeitura. O fogo come\u00e7ou ap\u00f3s a queda de um bal\u00e3o no local, a prefeitura pede desde ontem ajuda de brigadistas volunt\u00e1rios. https://t.co/GXcLFhBuz1"
        },
        {
            "author_id": "1253691953746636800",
            "created_at": "2021-08-23T21:23:18.000Z",
            "id": "1429917186328510466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "80% do Parque Estadual do Juquery foi destru\u00eddo. A tend\u00eancia \u00e9 que esse n\u00famero suba ao decorrer da noite. Isso tudo por conta de baloeiros, que pagaram fian\u00e7a de 3 mil reais e j\u00e1 est\u00e3o um suas casas bem provavelmente com o ventilador na cara como refresco. #SalveoPejy"
        },
        {
            "author_id": "1040712093983494147",
            "created_at": "2021-08-23T21:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "768901208446758912",
                        "start": 0,
                        "username": "oisarahhh"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "858362705954177024",
                        "start": 11,
                        "username": "_leobaltar_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429917169144451074",
            "in_reply_to_user_id": "768901208446758912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oisarahhh @_leobaltar_ Putz pensei que era os inc\u00eandios naquele parque nacional q tava cobrindo a cidade de fuligem e tal\n\ncaramba \u00e9 triste q a\u00ed esteja assim tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "1320231318509309956",
            "created_at": "2021-08-23T21:22:38.000Z",
            "id": "1429917020712316931",
            "in_reply_to_user_id": "1320231318509309956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local onde ocorreu a queima foi no Parque estadual do Juquery na Grande S\u00e3o Paulo, um dos poucos vest\u00edgios de cerrado no estado, e outra n\u00e3o foi culpa do calor vindo de raios solares, mas sim pela queda de um bal\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1254881254954209280",
            "created_at": "2021-08-23T21:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1396281723659472899",
                        "start": 0,
                        "username": "FabiokuhnenF"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1105227385",
                        "start": 14,
                        "username": "KayhMona"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "4889146090",
                        "start": 24,
                        "username": "Akamezinha"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 36,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429915961516232706",
            "in_reply_to_user_id": "1396281723659472899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabiokuhnenF @KayhMona @Akamezinha @avidanocerrado Reintrodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies, pesquisas para conserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies e ministrar o lema \"conhecer para preservar\". N\u00e3o \u00e9 pra lucrar ou amaciar ego de ngm, n\u00e3o s\u00e3o bichinhos de estima\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/dTS0K9eeMx\n https://t.co/WX9mhM6fkE"
        },
        {
            "author_id": "462170326",
            "created_at": "2021-08-23T21:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "24746057",
                        "start": 130,
                        "username": "governosp"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "164798095",
                        "start": 141,
                        "username": "_FRANCODAROCHA_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429915619458260995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery ainda tem focos de inc\u00eandio. Metade da \u00e1rea foi atingida. https://t.co/yuzarIWBv5 via @Di\u00e1rioZonaNorte @governosp @_FRANCODAROCHA_"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-08-23T21:12:51.000Z",
            "id": "1429914558517456899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u atender\u00e1 os visitantes no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia do Brasil, de s\u00e1bado (4 de setembro) a segunda-feira (6 de setembro), das 8h \u00e0s 16h, e na ter\u00e7a-feira (7 de setembro), das 9h \u00e0s 16h.  #NaterradasCataratasedaItaipu\n\nhttps://t.co/nkO9BdYEky https://t.co/u6Blv1WDS8"
        },
        {
            "author_id": "318649270",
            "created_at": "2021-08-23T21:12:40.000Z",
            "id": "1429914510488481793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Exclusivo: confira imagem de animal sendo resgatado em inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery. Acesse https://t.co/nG5CiWL69a para acompanhar o #CidadeAlerta ao vivo ou assistir \u00e0 \u00edntegra quando quiser! https://t.co/szLa3Qryad"
        },
        {
            "author_id": "318649270",
            "created_at": "2021-08-23T21:11:07.000Z",
            "id": "1429914120632115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira imagens ao vivo do Parque Estadual Juquery ap\u00f3s inc\u00eandio. Acompanhe o #CidadeAlerta ao vivo em https://t.co/nG5CiWL69a e reveja a \u00edntegra quando quiser! https://t.co/VxZOHeir2h"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-23T21:10:10.000Z",
            "id": "1429913882148188162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Ap\u00f3s 33 horas, Parque Estadual Juquery ainda sofre com o fogo e tem cerca de 80% da \u00e1rea atingida.\n\nEstamos trabalhando com v\u00e1rias frentes de combate \u00e0s chamas que contam com o apoio do Corpo de Bombeiros, o \u00c1guia, a GCM, a Defesa Civil e tamb\u00e9m a equipe do parque #SalveOPEJy https://t.co/MYdIzZEFGo"
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2021-08-23T20:56:00.000Z",
            "id": "1429910315102216194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Estadual Juquery, \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o de cerrado na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, teve mais da metade de sua \u00e1rea devastada por um inc\u00eandio. O fogo teria sido causado por um bal\u00e3o; moradores da grande SP relataram chuva de fuligem durante o dia. https://t.co/NkqrVQz3cO"
        },
        {
            "author_id": "297164207",
            "created_at": "2021-08-23T20:55:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ac7f9d6b1d93333"
            },
            "id": "1429910120968990723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo_ J\u00e1 ardeu 50_ do Parque Estadual do Juquery https://t.co/tsgFuSuaFJ"
        },
        {
            "author_id": "1341921460089217036",
            "created_at": "2021-08-23T20:50:20.000Z",
            "id": "1429908891245105156",
            "in_reply_to_user_id": "1341921460089217036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e seus geossistemas ferruginosos (como no sudeste do estado do Par\u00e1), abarcam uma das maiores reservas de min\u00e9rio de ferro do mundo, com mais de mil cavernas ferr\u00edferas documentadas. \n#FLONACaraj\u00e1s\n+"
        },
        {
            "author_id": "800871882",
            "created_at": "2021-08-23T20:49:27.000Z",
            "id": "1429908669349646345",
            "in_reply_to_user_id": "800871882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo o interior do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, o primeiro do g\u00eanero criado no Brasil (1983), ainda existem muitas \u00e1reas sem mapeamento tem\u00e1ticos do fundo. \nO nosso estudo enfocou as adjac\u00eancias do Recife California, na por\u00e7\u00e3o sul do parque. https://t.co/IbzMWbyv4t"
        },
        {
            "author_id": "45441651",
            "created_at": "2021-08-23T20:43:58.000Z",
            "id": "1429907286449926151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repassando\n#Colabore\n#SalveOPEJy \nO ponto de entrega \u00e9 a base da Guarda Civil Municipal, que fica na rua Nelson Rodrigues, s/n, ao lado da entrada do parque municipal.\n#IMPORTANTE: A Prefeitura e o Parque Estadual do Juquery n\u00e3o est\u00e3o pedindo transfer\u00eancias em dinheiro ou PIX ! https://t.co/E8xBHe1qjH"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-08-23T20:43:01.000Z",
            "id": "1429907049358503937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia \u2728\n\nO Parque atender\u00e1 os visitantes no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia do Brasil, de s\u00e1bado (4 de setembro) a segunda-feira (6 de setembro), das 8h \u00e0s 16h, e na ter\u00e7a-feira (7 de setembro), das 9h \u00e0s 16h. \ud83e\udd29 https://t.co/0XZgZa6lfi"
        },
        {
            "author_id": "20507556",
            "created_at": "2021-08-23T20:42:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1016042720933146625",
                        "start": 0,
                        "username": "juhashi_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429906965094879232",
            "in_reply_to_user_id": "1016042720933146625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@juhashi_ Em Franco da Rocha, sim\n\nhttps://t.co/ccXVJMJbet"
        },
        {
            "author_id": "801508291855712258",
            "created_at": "2021-08-23T20:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429906891145162753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SALTO DO YUCUMA e Parque Estadual do Turvo no Rio Grande do Sul no BRAZI... https://t.co/SPnQKg8wcr via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "197119164",
            "created_at": "2021-08-23T20:40:35.000Z",
            "id": "1429906438051278855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem \u00e0 noite, chegando em casa aqui no Campos El\u00edseos, comentei com Jo\u00e3o (porteiro) sobre a fuma\u00e7a vis\u00edvel e o cheiro forte de queimado. Hoje soube que um inc\u00eandio criminoso devastou o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha. T\u00e3o grave que a fuma\u00e7a alcan\u00e7ou a capital. \u2639\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "68498809",
            "created_at": "2021-08-23T20:40:02.000Z",
            "id": "1429906298531979266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Estadual Juquery \u00e9 controlado ap\u00f3s cerca de 20 horas\n#s\u00e3opaulo \nhttps://t.co/fxsBn1B87O"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-08-23T20:38:52.000Z",
            "id": "1429906002649001989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlaram inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery. Veja mais em:  - https://t.co/KOfiSqJYP3 https://t.co/j15fbhXOve"
        },
        {
            "author_id": "1362864465461587970",
            "created_at": "2021-08-23T20:37:19.000Z",
            "id": "1429905615258886146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60% do Parque Estadual do Juqueri  em chamas,  animais mortos e feridos por causa de 1 BAL\u00c3O! 1 \u00daNICO BAL\u00c3O !\u00b4pagaremos caro por isso"
        },
        {
            "author_id": "1372613187502215172",
            "created_at": "2021-08-23T20:35:20.000Z",
            "id": "1429905113330630667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery ainda em chamas!!! Veterin\u00e1rios correm p l\u00e1 p ajudar os animais, volunt\u00e1rios, \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "318649270",
            "created_at": "2021-08-23T20:34:47.000Z",
            "id": "1429904977175142401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: volunt\u00e1rios participam do combate ao fogo no Parque Estadual de Juquery. Assista ao vivo e reveja o programa quando quiser em https://t.co/nG5CiWL69a! #CidadeAlerta https://t.co/a4uxtdMpRL"
        },
        {
            "author_id": "1372613187502215172",
            "created_at": "2021-08-23T20:33:45.000Z",
            "id": "1429904716960604169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Quem ainda solta essas porras de bal\u00f5es ? , Parque Estadual do Juqueri totalmente em chamas. Muitos animais mortos e feridos. Ignorantes do cacete , parem com essa merda !"
        },
        {
            "author_id": "1105911514073055232",
            "created_at": "2021-08-23T20:28:56.000Z",
            "id": "1429903506362839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mano o parque estadual foi extinto \n\nExtinto"
        },
        {
            "author_id": "4925528387",
            "created_at": "2021-08-23T20:26:16.000Z",
            "id": "1429902832753328130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aim mano, pra mim mais nada faz sentido... \nNunca nem fez \n\u00c9 as baleia morrendo no litoral paranaense, \u00e0rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \"pegando\" fogo...e essas s\u00f3 s\u00e3o as not\u00edcias de HOJE."
        },
        {
            "author_id": "18434000",
            "created_at": "2021-08-23T20:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 0,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429902766147837955",
            "in_reply_to_user_id": "809124436880322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CNNBrasil Bom, cad\u00ea o governador do estado pra cuidar do parque estadual? Tomando sol por a\u00ed e curtindo a vida."
        },
        {
            "author_id": "24438762",
            "created_at": "2021-08-23T20:25:51.000Z",
            "id": "1429902727665049609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue queimando feio aqui\n\nhttps://t.co/PjKoZglB3u"
        },
        {
            "author_id": "923686168901890048",
            "created_at": "2021-08-23T20:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "941745562352865282",
                        "start": 0,
                        "username": "colattix"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429902522236420101",
            "in_reply_to_user_id": "941745562352865282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@colattix Estava pegando fogo o Parque Estadual do Juqueri, a menos de 2 horas o fogo se tornou controlado. Come\u00e7ou a pegar fogo ontem, por volta das 14:00 por conta de um bal\u00e3o que caiu no parque. Sou quase que vizinho do parque, estou tendo de conviver com o cheiro de queimado e fuma\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "547795631",
            "created_at": "2021-08-23T20:24:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4049398253",
                        "start": 0,
                        "username": "irarabarbara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429902412895096839",
            "in_reply_to_user_id": "4049398253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@irarabarbara Norte: orlando\nSul: Queil\u00e9n, Chile\nOeste: Oceano pac\u00edfico em praia do parque nacional de chilo\u00e9\nLeste: Jo\u00e3o Pessoa"
        },
        {
            "author_id": "31161322",
            "created_at": "2021-08-23T20:24:04.000Z",
            "id": "1429902277922344960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo no Parque Estadual Juquery segue intenso ap\u00f3s mais de 24h de inc\u00eandio https://t.co/o1HxHYUwLm"
        },
        {
            "author_id": "3304673945",
            "created_at": "2021-08-23T20:22:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 0,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429901968118530050",
            "in_reply_to_user_id": "809124436880322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CNNBrasil Meu deus\n\nPantanal, Amaz\u00f4nia, Parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-08-23T20:21:46.000Z",
            "id": "1429901699867680770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 40,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 65% de Parque Estadual em S\u00e3o Paulo #CNNBrasil360 https://t.co/7qTWfTB7Ax"
        },
        {
            "author_id": "1003529521386217472",
            "created_at": "2021-08-23T20:21:23.000Z",
            "id": "1429901606531866625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu to acompanhando as not\u00edcias do inc\u00eandio do parque estadual de Juquery, e s\u00f3 sinto vontade de chorar... mais de 65% do parque j\u00e1 foi queimado, acabei de ver q apareceram novos focos de inc\u00eandio. Que pesadelo."
        },
        {
            "author_id": "93638013",
            "created_at": "2021-08-23T20:05:03.000Z",
            "id": "1429897492389367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Resgate T\u00e9cnico Animal do CRMV-SP se deslocou desde cedo para o Parque Estadual Juquery para avaliar a situa\u00e7\u00e3o da fauna do local que enfrenta mais de 24 horas de inc\u00eandio que j\u00e1 consumiu quase 70% do territ\u00f3rio. Os profissionais  seguem no local.\n\n#Resgate #crmvsp https://t.co/IFjigA3dS2"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-08-23T20:01:49.000Z",
            "id": "1429896679189270528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Parque Estadual do Jalap\u00e3o monitoram campos de capim-dourado https://t.co/9lG0tMLaPl"
        },
        {
            "author_id": "15088915",
            "created_at": "2021-08-23T20:00:00.000Z",
            "id": "1429896223931211779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros tentam apagar inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande SP #Balan\u00e7oGeral https://t.co/xQTOXvk1BI"
        },
        {
            "author_id": "1363958035668959236",
            "created_at": "2021-08-23T19:58:51.000Z",
            "id": "1429895934960447492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o inc\u00eandio no Parque estadual do juquery em franco Rocha: Eu achei uma tremenda covardia esse grupo de baloeiros colocarem fogo em uma reserva! 60% da vegeta\u00e7\u00e3o foi queimada! Muitos animais se feriram! Os bombeiros ainda est\u00e3o tentando apagar o fogo!! Repense suas atitudes! https://t.co/XGxiVs6fcJ"
        },
        {
            "author_id": "49206499",
            "created_at": "2021-08-23T19:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "825358753646120960",
                        "start": 0,
                        "username": "jricardoathayde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429895915763011584",
            "in_reply_to_user_id": "825358753646120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jricardoathayde T\u00e1 rolando inc\u00eandio num parque estadual em Franco da Rocha/SP, outro munic\u00edpio. Ontem caiu bastante fuligem aqui, mas o c\u00e9u n\u00e3o ficou desse jeito... \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-08-23T19:58:44.000Z",
            "id": "1429895905247891459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Um Dia no Parque\u2019 premia a melhor foto de parque nacional com viagem \u00e0 Fernando de Noronha: inscri\u00e7\u00f5es at\u00e9 26/8! https://t.co/SGWXJWZ5oL"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-08-23T19:58:42.000Z",
            "id": "1429895898318913547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A queda de um bal\u00e3o provocou o inc\u00eandio que j\u00e1 consumiu 60% do Parque Estadual Juquery, em S\u00e3o Paulo, e continua devastando https://t.co/GNhbsuDJxx"
        },
        {
            "author_id": "1399361270399307778",
            "created_at": "2021-08-23T19:58:20.000Z",
            "id": "1429895805914255363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Por causa de um CRIMINOSO irrespons\u00e1vel\ud83d\ude2d, destruiu 60% da vegeta\u00e7\u00e3o e fora tantas esp\u00e9cies de animais que morreram no Parque Estadual do Juquery.\nQue isso sirva de exemplo pra quem gosta ou acha bonito soltar bal\u00e3o, OLHA oque acontece!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/HIGlAdnhEs"
        },
        {
            "author_id": "1118565580146126853",
            "created_at": "2021-08-23T19:57:48.000Z",
            "id": "1429895671608487937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minino, minha aluna deu um show hoje na apresenta\u00e7\u00e3o do trabalho. Eu tinha pedido pra cada um elaborar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e apresentar. Enquanto, uns foram bem longe, ela criou uma sobre uma serra q tem aq em triunfo. \nQr tomar meu lugar, C\u00d7\u00d7\u00d7a, eu te dou. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "160395286",
            "created_at": "2021-08-23T19:56:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1429895326635278348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vi agora o dano que um bal\u00e3o causou no parque estadual em Franco da Rocha, SP. Sabe Deus o preju\u00edzo que causou e suspeitos presos pagaram R$3.000,00 e foram soltos. At\u00e9 quando incendi\u00e1rios v\u00e3o continuar destruindo as florestas? A puni\u00e7\u00e3o tem que ser muito maior e inafian\u00e7\u00e1vel!"
        },
        {
            "author_id": "1284103836366405632",
            "created_at": "2021-08-23T19:50:35.000Z",
            "id": "1429893853226622977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "SP: fuma\u00e7a de inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery chegou ao litoral https://t.co/B9YqdrlMFe"
        },
        {
            "author_id": "318649270",
            "created_at": "2021-08-23T19:46:13.000Z",
            "id": "1429892756265181186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Moradores da regi\u00e3o de Franco da Rocha revelam ter visto bal\u00e3o caindo no Parque Estadual do Juquery momentos antes do inc\u00eandio. Acompanhe o #CidadeAlerta ao vivo em https://t.co/nG5CiWL69a e reveja a \u00edntegra quando quiser! https://t.co/dNl8AoWrEj"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2021-08-23T19:45:10.000Z",
            "id": "1429892490740518917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros continua combatendo um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha. Sobre isso, o BandNews conversou com o major dos Bombeiros, Marcos Palumbo.\n\nConfira em: https://t.co/wqsF5o6OFV\n\n#BandNews20anos #Juquery #Inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "266677514",
            "created_at": "2021-08-23T19:42:18.000Z",
            "id": "1429891767080570885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo: J\u00e1 ardeu 50% do Parque Estadual do Juquery https://t.co/wNii8Imrvm"
        },
        {
            "author_id": "318649270",
            "created_at": "2021-08-23T19:42:14.000Z",
            "id": "1429891751649624073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha-SP. Assista ao #CidadeAlerta ao vivo em https://t.co/nG5CiWL69a e reveja a \u00edntegra quando quiser! https://t.co/4VXzaVHTTn"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-23T19:42:12.000Z",
            "id": "1429891744389373952",
            "in_reply_to_user_id": "816857666861617152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O ponto de entrega \u00e9 a base da Guarda Civil Municipal, que fica na rua Nelson Rodrigues, s/n, ao lado da entrada do parque municipal.\n\n#IMPORTANTE: A prefeitura e o Parque Estadual do Juquery n\u00e3o est\u00e3o pedindo transfer\u00eancias em dinheiro ou PIX para a compra desses suprimentos."
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-23T19:42:11.000Z",
            "id": "1429891741742665734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "#SalveOPEJy \nT\u00e1 todo mundo muito aflito com a situa\u00e7\u00e3o do inc\u00eandio do Parque Estadual Juquery, n\u00e9?\n\nSe voc\u00ea quer ajudar as equipes que est\u00e3o atuando no combate ao inc\u00eandio, voc\u00ea pode fazer a doa\u00e7\u00e3o dos seguintes itens: \u00e1gua mineral, frutas, barrinhas de cereal e isot\u00f4nico. https://t.co/2icHuCZpYA"
        },
        {
            "author_id": "56948358",
            "created_at": "2021-08-23T19:42:07.000Z",
            "id": "1429891722922840084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Pessu, a Causa Animal de Mairipor\u00e3 est\u00e1 recebendo doa\u00e7\u00f5es para auxiliar os animais atingidos pelo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquehy, se quiser ajudar ou oferecer trabalho volunt\u00e1rio \u00e9 s\u00f3 ligar no (11) 4419-6618\n\nNo pr\u00f3ximo tuite tem o que est\u00e3o precisando no momento +"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-08-23T19:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 0,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429891490730422277",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CPrimatologico Ser\u00e1 que n\u00e3o \u00e9 desencontro de informa\u00e7\u00f5es? Este jornal regional est\u00e1 afirmando que a *prefeitura* est\u00e1 pedindo volunt\u00e1rios (brigadistas e veterin\u00e1rios) https://t.co/xDP4uxCKvu"
        },
        {
            "author_id": "1020886929141846016",
            "created_at": "2021-08-23T19:40:13.000Z",
            "id": "1429891244545777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque estadual que tem na minha cidade pegou fogo vei t\u00f4 triste"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-08-23T19:35:37.000Z",
            "id": "1429890088360726529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a Indira e o filhote s\u00e3o flagrados passeando no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nFilhote j\u00e1 tem nome. \n https://t.co/rVeodhamwV\n\n#natureza #meioambiente #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #ProjetoOn\u00e7asdoIgua\u00e7u \n#loucosporon\u00e7as #pesquisa #preserva\u00e7\u00e3o #FozdoIgua\u00e7u #Brasil https://t.co/5bSSdlTxOQ"
        },
        {
            "author_id": "156636017",
            "created_at": "2021-08-23T19:24:33.000Z",
            "id": "1429887302646571017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tristeza... Devasta\u00e7\u00e3o de mais de 60% do Parque Estadual Juquery. \ud83d\udc4e Nesse fim de semana tamb\u00e9m houve queimada de outras \u00e1reas verdes, como no Parque do Jaragu\u00e1. + https://t.co/M1h7ysvGha"
        },
        {
            "author_id": "1366174289578369029",
            "created_at": "2021-08-23T19:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "899733078641225728",
                        "start": 157,
                        "username": "FacebookWatch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429886601778319369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um professor universit\u00e1rio da UFGD sofreu acidente grave no Parque Nacional de Cerro Cor\u00e1, em Pedro Juan Caballero, no Paraguai. https://t.co/t5W306h7II via @FacebookWatch"
        },
        {
            "author_id": "189903076",
            "created_at": "2021-08-23T19:20:55.000Z",
            "id": "1429886387155779591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00eas t\u00e3o sabendo sobre o inc\u00eandio em Franco da Rocha???? So queria compartilhar o qu\u00e3o triste eu to. Pqp. Eu tava l\u00e1 qdo come\u00e7ou, vi mtmtmt, e at\u00e9 agora t\u00e1 aumentando. Acabou com o parque estadual. Uma puta reserva. E os bichos?????? Pqp. \u00c9 muito triste isso, muito."
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-08-23T19:20:00.000Z",
            "id": "1429886156188028935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros ainda combate focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/QWABf09VAz"
        },
        {
            "author_id": "44422086",
            "created_at": "2021-08-23T19:17:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "899733078641225728",
                        "start": 157,
                        "username": "FacebookWatch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429885488123482119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um professor universit\u00e1rio da UFGD sofreu acidente grave no Parque Nacional de Cerro Cor\u00e1, em Pedro Juan Caballero, no Paraguai. https://t.co/cECEpV9Vzy via @FacebookWatch"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-08-23T19:13:35.000Z",
            "id": "1429884542932983824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Militares do Corpo de Bombeiros de Bonsucesso, em Teres\u00f3polis combatem desde domingo, 22, um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na localidade do Vale dos Frades, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. \n\nEntenda o caso: https://t.co/0ZHDiXYJUu \ud83c\udf10\n\n#IncendioForestal"
        },
        {
            "author_id": "1288227872159797249",
            "created_at": "2021-08-23T19:11:25.000Z",
            "id": "1429883997711175685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito Triste pelo que aconteceu no parque Estadual Juquery,que d\u00f3 dos bichinhos\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-08-23T19:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "153849905",
                        "start": 168,
                        "username": "melfronckowiak"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429883557745467400",
            "in_reply_to_user_id": "1362890839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, se vc quer emo\u00e7\u00e3o, a minha dica \u00e9 conhecer o arquip\u00e9lago do Delta do Parna\u00edba! Esse destino \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que faz parte da Rota das Emo\u00e7\u00f5es. @melfronckowiak que o diga: vale ou n\u00e3o vale a pena? Olha s\u00f3: https://t.co/9INq5wJzfA \ud83d\udef6\ud83d\udc9a#DicasLocaliza https://t.co/UrRVA81wC1"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-08-23T19:09:38.000Z",
            "id": "1429883547578519557",
            "in_reply_to_user_id": "1362890839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea t\u00e1 procurando por aventura, o Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 o lugar! \ud83c\udf04\u26f0\ufe0fPatrim\u00f4nio Cultural Mundial desde 1991, ele \u00e9 um o\u00e1sis na regi\u00e3o semi\u00e1rida do Piau\u00ed e dono de uma paisagem de tirar o f\u00f4lego, cheia de c\u00e2nions e artes rupestres!\ud83d\ude2e\ud83e\udd29 #DicasLocaliza https://t.co/M9bryVoTgB"
        },
        {
            "author_id": "429235398",
            "created_at": "2021-08-23T19:07:56.000Z",
            "id": "1429883120321507336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pesquisar pra saber onde \u00e9 que tava pegando fogo, e vi que \u00e9 no parque estadual de juquehy em FRANCO DA ROCHA. E as cinzas (muita) caindo NO MEU QUINTAL, kms e kms de distancia de l\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-08-23T19:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 152,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429883040369676299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A queda de um bal\u00e3o provocou o inc\u00eandio que j\u00e1 consumiu 60% do Parque Estadual Juquery, em S\u00e3o Paulo, e continua devastando https://t.co/ioTVPi65hO via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "3390422327",
            "created_at": "2021-08-23T19:06:18.000Z",
            "id": "1429882708398850052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/169xlFcj1L"
        },
        {
            "author_id": "1010042450788962304",
            "created_at": "2021-08-23T19:06:13.000Z",
            "id": "1429882690157875206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mais da metade do parque pegou fogo.   \n\nO trabalho do governo para intervir no caos clim\u00e1tico deveria ser tido como algo primordial. Contudo, parques, museus e cinematecas est\u00e3o pegando fogo em S\u00e3o Paulo. \n\nhttps://t.co/3xeFRq9QCm"
        },
        {
            "author_id": "429235398",
            "created_at": "2021-08-23T19:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69100024",
                        "start": 0,
                        "username": "thais_828"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429881750965133313",
            "in_reply_to_user_id": "69100024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thais_828 Meu Deus. Acabei de ver num site de not\u00edcias... o fogo \u00e9 no parque estadual de juquehy n\u00e9... PQP! Que tristeza... o ser humano deu muito errado mesmo..."
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-08-23T19:00:01.000Z",
            "id": "1429881128438026242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As aves do Parque Nacional do Itatiaia se destacaram no Terra da Gente. E uma das esp\u00e9cies que fez sucesso foi o sanha\u00e7u-frade. Confira outras imagens desse verdadeiro top\u00e1zio da montanha! Quer conferir o TG na \u00edntegra? Confira no GloboPlay!  https://t.co/LsdRvs3RmG https://t.co/heRNfjUZvY"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2021-08-23T18:54:53.000Z",
            "id": "1429879834373677065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que aqui na Capital n\u00f3s temos parques com a presen\u00e7a de remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica? Pois \u00e9, o Parque Natural Municipal Varginha \u00e9 um deles.\n\nOs hor\u00e1rios de funcionamento s\u00e3o \u00e0s quartas-feiras e finais de semana das 8h \u00e0s 17h\n\n#parquesnaturais #parquevarginha #svma https://t.co/XJP000VtQb"
        },
        {
            "author_id": "1375099869401124867",
            "created_at": "2021-08-23T18:52:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2764440393",
                        "start": 0,
                        "username": "mfg96363782"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "22776989",
                        "start": 13,
                        "username": "climatempo"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "44725424",
                        "start": 25,
                        "username": "paulasoares_"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "31513669",
                        "start": 39,
                        "username": "g1saopaulo"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 51,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429879202807963649",
            "in_reply_to_user_id": "2764440393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mfg96363782 @climatempo @paulasoares_ @g1saopaulo @CNNBrasil Pra quem mora nas cidades t\u00e1 ruim, imagina para os animais que vivem e/ou viviam no Parque Estadual do Juquery! Muito triste."
        },
        {
            "author_id": "131690724",
            "created_at": "2021-08-23T18:50:30.000Z",
            "id": "1429878732567859202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bizarro o quanto pessoas de fora do estado de S\u00e3o Paulo n\u00e3o sabem o que aconteceu aqui no Parque Estadual do Juquery"
        },
        {
            "author_id": "1258365864",
            "created_at": "2021-08-23T18:50:28.000Z",
            "id": "1429878725391310851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tamo perdendo 60% de um parque estadual por causa de UM BAL\u00c3O \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 segunda-feira mostrando do que \u00e9 capaz"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-23T18:46:37.000Z",
            "id": "1429877756972703746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "IMPORTANTE! \u26a0\n\nA Prefeitura e o Parque Estadual Juquery n\u00e3o est\u00e3o pedindo nenhuma quantia em dinheiro (transfer\u00eancia ou PIX) para auxiliar na compra de suprimentos para as equipes que est\u00e3o trabalhando no parque. https://t.co/HsYr8b94Bf"
        },
        {
            "author_id": "759907415412224000",
            "created_at": "2021-08-23T18:45:25.000Z",
            "id": "1429877454760513545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira no #FofocalizandoNoSBT as \u00faltimas informa\u00e7\u00f5es sobre o inc\u00eandio em parque estadual de Franco da Rocha (SP) https://t.co/WzgWpG4BR0"
        },
        {
            "author_id": "27621000",
            "created_at": "2021-08-23T18:45:07.000Z",
            "id": "1429877378428379140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desde junho, o Guaruj\u00e1, munic\u00edpio do litoral sul de S\u00e3o Paulo, tem uma nova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), criada a partir de estudos realizados pelo Instituto de Pesquisas Tecnol\u00f3gicas (IPT) e a Secretaria de Meio Ambiente do Guaruj\u00e1.\n\nhttps://t.co/AwYGDeM2jT https://t.co/hDb0sKEPDI"
        },
        {
            "author_id": "2335870669",
            "created_at": "2021-08-23T18:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429876092719046658",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc Acredito depois que o presidente pagar aquela multa que tomou pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2021-08-23T18:38:59.000Z",
            "id": "1429875834953809922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s https://t.co/kIsKhitkog #G1GO https://t.co/RWEqaXhwsH"
        },
        {
            "author_id": "25841252",
            "created_at": "2021-08-23T18:32:26.000Z",
            "id": "1429874185195642880",
            "in_reply_to_user_id": "25841252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse \u00faltimo final de semana os bombeiros tiveram muito trabalho, foram v\u00e1rios os locais que sofreram com inc\u00eandios, al\u00e9m do Parque Estadual do Juquery, tamb\u00e9m teve queimada em uma \u00e1rea verde pr\u00f3xima \u00e0 comunidade ind\u00edgena do Jaragu\u00e1, entre outros locais."
        },
        {
            "author_id": "25841252",
            "created_at": "2021-08-23T18:32:25.000Z",
            "id": "1429874182175723531",
            "in_reply_to_user_id": "25841252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Centro de Gerenciamento de Emerg\u00eancias (CGE) da Prefeitura de S\u00e3o Paulo, a fuligem foi origin\u00e1ria de um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo. Por conta do vento, as cinzas foram transportadas para diversos bairros."
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-08-23T18:29:08.000Z",
            "id": "1429873355885268997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00e3o falsa sobre busca de volunt\u00e1rios para trabalhar no parque estadual do Juquery. O pr\u00f3prio parque soltou uma nota dizendo que a informa\u00e7\u00e3o era falsa. https://t.co/IVHdooo8I7"
        },
        {
            "author_id": "273150222",
            "created_at": "2021-08-23T18:27:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bb331b98ecdd8fc1"
            },
            "id": "1429872874597326857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Neste momento, de acordo com a Prefeitura de Franco da Rocha, quatro grandes focos de inc\u00eandio atingem o Parque Estadual Juquery. As equipes seguem no trabalho de combate das chamas! https://t.co/dafxrmKkuS"
        },
        {
            "author_id": "2386081689",
            "created_at": "2021-08-23T18:19:08.000Z",
            "id": "1429870840661819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o de ontem a noite no parque Estadual do Juquery. Os baloeiros foram presos e soltos sob fian\u00e7a. https://t.co/2RlGNJDclE"
        },
        {
            "author_id": "2296898868",
            "created_at": "2021-08-23T18:17:09.000Z",
            "id": "1429870340147122179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as fuligens do inc\u00eandio no parque estadual de juquery chegaram aqui, \u00e9 bemm pr\u00f3ximo"
        },
        {
            "author_id": "280124959",
            "created_at": "2021-08-23T18:14:13.000Z",
            "id": "1429869601077272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi resgates feitos do inc\u00eandio do Parque Estadual Juquery e n\u00e3o tem como n\u00e3o chorar inconsol\u00e1vel. \u00c9 desgra\u00e7a atr\u00e1s de desgra\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "2566043149",
            "created_at": "2021-08-23T18:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "13058772",
                        "start": 24,
                        "username": "LinkedIn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429869067930939404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/u75Ou43IS5\n@LinkedIn \nEstamos precisando urgente de veterin\u00e1rios que tratem de animais silvestres pois muitos animais do Parque Estadual do Juquery est\u00e3o sendo resgatados queimados.\nEntrar em contato com a veterin\u00e1ria Dra. C\u00e1tia Vulpini\n(11) 99863-6646\n(11) 2307-0680 https://t.co/uAhzcO9zb5"
        },
        {
            "author_id": "1173213746",
            "created_at": "2021-08-23T18:04:38.000Z",
            "id": "1429867188840771596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "URGENTE! Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery j\u00e1 dura mais de 30 horas #AHoraDaVenenosa #Balan\u00e7oGeral https://t.co/Jhl0ljdj7K"
        },
        {
            "author_id": "1413312600981610496",
            "created_at": "2021-08-23T18:03:41.000Z",
            "id": "1429866950142930947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo: J\u00e1 ardeu 50% do Parque Estadual do #Juquery\n\nhttps://t.co/bpl7LSumws"
        },
        {
            "author_id": "53203723",
            "created_at": "2021-08-23T17:56:43.000Z",
            "id": "1429865198563778560",
            "in_reply_to_user_id": "53203723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram mais de 240 profissionais e volunt\u00e1rios para controlar o fogo que iniciou ap\u00f3s a queda de um bal\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. No s\u00e1bado, o Parque Estadual do Jaragu\u00e1 tamb\u00e9m registrou inc\u00eandio pr\u00f3ximo a uma \u00e1rea de reserva ind\u00edgena. As causas est\u00e3o sendo investigadas"
        },
        {
            "author_id": "53203723",
            "created_at": "2021-08-23T17:56:43.000Z",
            "id": "1429865196386979846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udd25 N\u00e3o solte bal\u00e3o! \u00c9 quase um clich\u00ea ter que repetir este aviso, mas essa ainda continua sendo uma das principais causas de inc\u00eandios, como os que ocorreram neste final de semana no Parque Estadual de Juquery, em Franco da Rocha. https://t.co/YrfNRaG4uf"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2021-08-23T17:54:47.000Z",
            "id": "1429864710476865549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPMG deflagra opera\u00e7\u00e3o para apurar irregularidades na gest\u00e3o do Parque Estadual de Serra Nova e Talhado, no Norte de Minas https://t.co/6ZzymVhoIs\n\n#patrimoniopublico https://t.co/wqJX0JBIrT"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-23T17:49:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1429863364092629003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/Ql0evl7mT0"
        },
        {
            "author_id": "1121568807284244490",
            "created_at": "2021-08-23T17:48:47.000Z",
            "id": "1429863199873146888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Custa apenas 3 mil reais destruir 13 mil hectares de mata no Brasil.\nCusta menos que o bal\u00e3o.\nGostaria de ver pessoas t\u00e3o engajadas em defender a natureza quanto as que defendem a sua destrui\u00e7\u00e3o.\nDa\u00ed eu xingo de filho da puta e me acusam de grosso.\nhttps://t.co/6wHCovRZkH"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-23T17:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1429862892266983427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/ToLJ9EP0lT"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-23T17:46:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1429862578444984333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/q0dTVv57Nj"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2021-08-23T17:45:31.000Z",
            "id": "1429862377663733767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros e volunt\u00e1rios tentam controlar um inc\u00eandio que j\u00e1 dura 28 horas e destruiu mais da metade do Parque Estadual do Juquery, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. Fogo come\u00e7ou \u00e0s 9h de domingo (22) e queimou mais da metade do parque: https://t.co/eg2yBDXKYM #JH"
        },
        {
            "author_id": "202747848",
            "created_at": "2021-08-23T17:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1333988479643095041",
                        "start": 0,
                        "username": "Briene762"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429862198189432836",
            "in_reply_to_user_id": "1333988479643095041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Briene762 Acho q vc n\u00e3o percebeu mas foi uma pergunta ret\u00f3rica, at\u00e9 pq vc sabe q eu t\u00f4 acompanhando a queimada do parque estadual do #Juquery q j\u00e1 perdeu 70% da vegeta\u00e7\u00e3o por causa de baloeiro imbecil"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-23T17:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1429860549555363841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/ZLlpOU0cLL"
        },
        {
            "author_id": "62074311",
            "created_at": "2021-08-23T17:37:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48c8d6d9f94c32aa"
            },
            "id": "1429860443615596545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio mesmo que a queimada no parque em S\u00e3o Paulo que j\u00e1 destruiu 60% de mata come\u00e7ou pq algum imbecil soltou um bal\u00e3o? \nPor essas que eu penso \"Deus, pq fez o homem?\"\nhttps://t.co/Uju5Dn7WMP"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-23T17:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1429859998004305926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/BHAhMZxYOs"
        },
        {
            "author_id": "48051084",
            "created_at": "2021-08-23T17:35:48.000Z",
            "id": "1429859933277859842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez discuti com um sujeito sobre a soltura de bal\u00f5es. Hoje, mais do que nunca, a queimada do parque estadual de Franco da Rocha atesta mais uma vez que soltura de bal\u00e3o \u00e9 coisa de bandido ambiental."
        },
        {
            "author_id": "59915026",
            "created_at": "2021-08-23T17:35:34.000Z",
            "id": "1429859875711037451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estou h\u00e1 49 km de dist\u00e2ncia do parque estadual do Juquery e a fuligem chegou aqui ontem. \n\n\u00c9 triste ver o estado em que o parque est\u00e1 por causa do inc\u00eandio causado por um bal\u00e3o.\n\nA foto \u00e9 de janeiro/2021, quando andamos mais de 15km dentro do parque. Lugar incr\u00edvel. https://t.co/lo7MOfJkNH"
        },
        {
            "author_id": "212916582",
            "created_at": "2021-08-23T17:34:59.000Z",
            "id": "1429859728667054084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/SKBuwChAb9"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-23T17:34:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1429859621964025871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/JSr96HH4ng"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2021-08-23T17:33:51.000Z",
            "id": "1429859442384904199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi controlado o inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es que atingiu o Parque Estadual do Juquery, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. A rep\u00f3rter Priscila Kerche tem mais informa\u00e7\u00f5es.\n\n\ud83d\udcfaEssa e outras not\u00edcias, no RB, \u00e0s 19h! https://t.co/GQK586VRZE"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-08-23T17:32:36.000Z",
            "id": "1429859129275858948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta do ICMBio e do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente prev\u00ea uma tarifa geral de entrada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o de R$ 120, algo em torno de 700% de aumento em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 menor tarifa cobrada atualmente https://t.co/GiNIgdLDdh"
        },
        {
            "author_id": "4909087719",
            "created_at": "2021-08-23T17:32:29.000Z",
            "id": "1429859097814474763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se n\u00e3o bastasse o inc\u00eandio no parque estadual ainda v\u00e3o l\u00e1 e botam fogo bem no mato aqui perto de casa, pior que liga para os bombeiros e ningu\u00e9m atende."
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-23T17:32:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1429859094437896194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/hTlZQ2V4c9"
        },
        {
            "author_id": "96466745",
            "created_at": "2021-08-23T17:32:16.000Z",
            "id": "1429859043808526339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/eppp93dXuJ\n\nO CANALHA DE CALCINHA APERTADA VAI FALAR QUE \u00c9 CULPA DO BOLSONARO TAMB\u00c9M?\nENQUANTO ISSO D\u00d3RIA ESTAVA PASSEANDO FORA DE S\u00c3O PAULO."
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-23T17:30:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1429858713502818327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/ec0IJyQWgY"
        },
        {
            "author_id": "1128338573940482055",
            "created_at": "2021-08-23T17:30:10.000Z",
            "id": "1429858518463664130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governador D\u00f3ria ao inv\u00e9s de multar o presidente por n\u00e3o usar m\u00e1scara, multa os baloeiros que provocou inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery. \nEsperamos que o D\u00f3ria seja competente para isto."
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-08-23T17:30:00.000Z",
            "id": "1429858473865527310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes do Corpo de Bombeiros avaliam nesta segunda (23) se ainda h\u00e1 fogo no Parque Nacional da Tijuca \nhttps://t.co/9Bo8H1N9Vf"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-23T17:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1429858211545419780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/bRzRFKhCo2"
        },
        {
            "author_id": "92119857",
            "created_at": "2021-08-23T17:28:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1006419421244678144",
                        "start": 60,
                        "username": "GretaThunberg"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "64706049",
                        "start": 75,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "16334137",
                        "start": 85,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429858130075193347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 50% do parque estadual de Juquery. Oi, @GretaThunberg\n@jdoriajr\n@GreenpeaceBR\n\nhttps://t.co/GZ46jMrkir"
        },
        {
            "author_id": "814533308176629760",
            "created_at": "2021-08-23T17:28:33.000Z",
            "id": "1429858109649002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza o inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual do Juquery. Lembro das vezes em que debati a proibi\u00e7\u00e3o do estampido e usei como exemplo o bal\u00e3o. O que foi bonito um dia, hoje \u00e9 crime. Que haja mais respeito \u00e0s leis! Pela prote\u00e7\u00e3o da natureza e de todos!"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-23T17:26:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1429857583863631875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/sYBek5tmE2"
        },
        {
            "author_id": "1248039539710595077",
            "created_at": "2021-08-23T17:25:48.000Z",
            "id": "1429857416389201923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mente firme, alma limpa e pensamento positivo sempre\u2026\ud83e\udd17\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n#frasesmotivacionais \n#natureza \n#sorocabacity em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/93FqZg8ztA"
        },
        {
            "author_id": "1412533814530879497",
            "created_at": "2021-08-23T17:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429857387083714568",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Vcs tamb\u00e9m v\u00e3o falar dos animais que morreram no inc\u00eandio do parque Estadual Juquery em S\u00e3o Paulo cujo respons\u00e1vel \u00e9 o D\u00f3ria????"
        },
        {
            "author_id": "1000491402604707843",
            "created_at": "2021-08-23T17:18:53.000Z",
            "id": "1429855678802415618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a fuligem do inc\u00eandio do parque estadual do juquery veio parar at\u00e9 na minha cama meu deus https://t.co/VLg84DMxkV"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-23T17:17:33.000Z",
            "id": "1429855339692761091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo: J\u00e1 ardeu 50% do Parque Estadual do Juquery https://t.co/hFPypHqaQC"
        },
        {
            "author_id": "1417914870608146443",
            "created_at": "2021-08-23T17:16:40.000Z",
            "id": "1429855119349321734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consumiu cerca de 65% do Parque Estadual do Juqueryconfira: \nhttps://t.co/SjOr4bVh3r \n\n#urbepost #urbe #jornalismo #not\u00edcias #atibaia #mairipor\u00e3 #serradacantareira #francodarocha #franco #caieiras #incendio #parquejuquery #juquery #parqueestadualdojuquery"
        },
        {
            "author_id": "963451639",
            "created_at": "2021-08-23T17:15:51.000Z",
            "id": "1429854913081794571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o basta s\u00f3 desmatar \u00e1rea protegida, invadir e focar a produ\u00e7\u00e3o para exporta\u00e7\u00e3o e foder com os pre\u00e7os nacionais da carne\n\nTem que tamb\u00e9m usar 70% da \u00e1gua e retornar s\u00f3 29% pra natureza, foder a distribui\u00e7\u00e3o e voc\u00ea que tem que economizar https://t.co/dBBSfWzWbp"
        },
        {
            "author_id": "47225428",
            "created_at": "2021-08-23T17:12:31.000Z",
            "id": "1429854076058144773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fiquei bem off ontem e tava me perguntando pq tinha fuligem pela casa, achei estranh\u00edssimo. Acabei de ver a not\u00edcia do parque estadual... que merda =("
        },
        {
            "author_id": "1268221349761363971",
            "created_at": "2021-08-23T17:10:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429853666316541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo: J\u00e1 ardeu 50% do Parque Estadual do Juquery https://t.co/8MGI6J5mmN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1139175673367584768",
            "created_at": "2021-08-23T17:10:08.000Z",
            "id": "1429853474569822211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu moro no ABC ja chegou aqui \"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/Tza3agS5CM"
        },
        {
            "author_id": "1106242395845414912",
            "created_at": "2021-08-23T17:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "126299584",
                        "start": 10,
                        "username": "cetesbclima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429853456806858753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo a @cetesbclima, a qualidade do ar em S\u00e3o Paulo est\u00e1 preocupante. Isto \u00e9 resultado de uma s\u00e9rie de fatores como, por exemplo, devido \u00e0 fuligem decorrente do inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha. A cidade est\u00e1 repleta do poluente material particulado. https://t.co/fcKZDZALyM"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2021-08-23T17:08:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429853026702004240",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Sabe tanto que est\u00e1 reclamando de turismo travado em... parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "1237691947881562112",
            "created_at": "2021-08-23T17:07:36.000Z",
            "id": "1429852835563384836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente, bebam muita \u00e1gua, usem umidificador de ar se tiverem. o tempo t\u00e1 muito seco por causa das queimadas no parque estadual do juquery :\\"
        },
        {
            "author_id": "227506240",
            "created_at": "2021-08-23T17:07:08.000Z",
            "id": "1429852720266162186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd7e\ud83e\udea8\ud83d\ude0e\n\n#triplovers #cachueira #cachubrasil #chapada #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7BE3VyD5Tu"
        },
        {
            "author_id": "1139699067565592576",
            "created_at": "2021-08-23T17:06:55.000Z",
            "id": "1429852664347639812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Grande SP \u00e9 surpreendida por fuligem neste domingo\nAl\u00e9m do registro de um inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, h\u00e1 tamb\u00e9m registros de queimadas pelo interior do estado. https://t.co/HFCpnkAV5d"
        },
        {
            "author_id": "1364375792705294338",
            "created_at": "2021-08-23T17:05:42.000Z",
            "id": "1429852358020935683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ta chegando a \u00e9poca do ano que todo teresopolitano vai pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "68296976",
            "created_at": "2021-08-23T17:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "849078786784153601",
                        "start": 0,
                        "username": "juniorbrbz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429852195084816388",
            "in_reply_to_user_id": "849078786784153601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juniorbrbz tem muitas em Serop\u00e9dica na \u00e1rea da UFRRJ, mas aqui no Parque Municipal tem muita pois \u00e9 \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o. Provavelmente ela desceu pelos rios que passam ali e foi atropelada"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2021-08-23T17:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "44903",
                        "start": 174,
                        "username": "Fran"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429850996268748809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Acre, as UCs Parque Nacional da Serra do Divisor e Resex Chico Mendes est\u00e3o amea\u00e7adas pelo PL6024. Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/bfQ2NNjMoF #sosamaz\u00f4nia #PL6024N\u00c3O\n\nArte @fran.matsumoto\n\n#sosamaz\u00f4nia #queimadasn\u00e3o https://t.co/2FjJIhHOsg"
        },
        {
            "author_id": "236508151",
            "created_at": "2021-08-23T16:56:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "41271043",
                        "start": 11,
                        "username": "RomanelliPR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429850113158041604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O deputado @RomanelliPR comparou a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u ao modelo h\u00edbrido que o governo federal tentou impor ao Paran\u00e1 no programa de explora\u00e7\u00e3o de rodovias, que exigia uma taxa de outorga. \nhttps://t.co/e0TYTev0Vj"
        },
        {
            "author_id": "1277091732245622786",
            "created_at": "2021-08-23T16:55:50.000Z",
            "id": "1429849874535747590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu estive em 2017 no Parque Estadual do Juquery, pedacinho de cerrado dentro de S\u00e3o Paulo, voc\u00ea anda nele e v\u00ea a transi\u00e7\u00e3o dos biomas. 1a vez que vi louva a deus em vida livre. Pensar que tudo isso est\u00e1 se acabando em chamas d\u00f3i demais. https://t.co/kL1mtsgiHD"
        },
        {
            "author_id": "1343699182855610369",
            "created_at": "2021-08-23T16:55:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1429849712744599560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde ontem ocorre esse inc\u00eandio, deixando v\u00e1rios bairros e cidades vizinhas cheios de fuligem. Segundo not\u00edcias o motivo foi um bal\u00e3o que foi solto\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/lSriZ6dTvY"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-23T16:52:35.000Z",
            "id": "1429849056965185549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Neste momento, quatro grandes focos de inc\u00eandio atingem o Parque Estadual Juquery. As equipes seguem no trabalho de combate das chamas! https://t.co/Ki4gcsPky2"
        },
        {
            "author_id": "184564310",
            "created_at": "2021-08-23T16:51:54.000Z",
            "id": "1429848887855038473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/oBYQ4dV0A6"
        },
        {
            "author_id": "1062433641735864320",
            "created_at": "2021-08-23T16:50:05.000Z",
            "id": "1429848431175127047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais da metade da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Juquery foi destru\u00edda pelo fogo\n(Pref. de Franco da Rocha/via Fotos P\u00fablicas)\nO combate ao inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo, continuou ao longo da manh\u00e3 de hoje (23), mobil...\nhttps://t.co/KPbctvADeV"
        },
        {
            "author_id": "34352933",
            "created_at": "2021-08-23T16:50:05.000Z",
            "id": "1429848428713025537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais da metade da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Juquery foi destru\u00edda pelo fogo\n(Pref. de Franco da Rocha/via Fotos P\u00fablicas)\nO combate ao inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo, continuou ao longo da manh\u00e3 de hoje (23), mobil...\nhttps://t.co/akXD3kO7p3"
        },
        {
            "author_id": "279170358",
            "created_at": "2021-08-23T16:49:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "17715048",
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "28407958",
                        "start": 6,
                        "username": "radaronline"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "64706049",
                        "start": 105,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429848276287754243",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA @radaronline Vai apagar o inc\u00eandio na Serra Japi, \u00e9 de sua compet\u00eancia a gest\u00e3o do Parque estadual @jdoriajr"
        },
        {
            "author_id": "1356077503069245441",
            "created_at": "2021-08-23T16:48:13.000Z",
            "id": "1429847961379479553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00c3O SOLTE BAL\u00d5ES \n\nUm \u00fanico grupo, ap\u00f3s  lan\u00e7ar 16 bal\u00f5es no mesmo, conseguiram produzir uma queimada de + de 1000 hectares no parque estadual do Juquery.\n\nA fuma\u00e7a era vis\u00edvel na Serra da Cantareira, Mairipor\u00e3 + https://t.co/VPLNucVqgM"
        },
        {
            "author_id": "50757186",
            "created_at": "2021-08-23T16:47:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3827694568",
                        "start": 0,
                        "username": "pepapompeu"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "98863267",
                        "start": 12,
                        "username": "NaoInviabilize"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429847889795244032",
            "in_reply_to_user_id": "3827694568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@pepapompeu @NaoInviabilize Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha. Uma amiga me informou que tem uma equipe de veterin\u00e1rios l\u00e1 de prontid\u00e3o, mas a maioria dos animais est\u00e3o mortos. Tucanos, maritacas, carcar\u00e1s, gavi\u00f5es se abrigaram por aqui, at\u00e9 Quati apareceu"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-08-23T16:47:01.000Z",
            "id": "1429847656659095556",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o contra o Naturatins e o Estado do Tocantins, para que governo se abstenha de prosseguir com concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o sem consulta pr\u00e9via \u00e0s comunidades tradicionais sobre as medidas administrativas e legislativas suscet\u00edveis de afet\u00e1-las diretamente"
        },
        {
            "author_id": "170438046",
            "created_at": "2021-08-23T16:46:54.000Z",
            "id": "1429847629895241733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura revolta e muita tristeza  essa trag\u00e9dia no Parque Estadual do Juquery. Soltar bal\u00e3o \u00e9 crime! Mas enquanto a puni\u00e7\u00e3o for pagar fian\u00e7a de 3k vamos seguir lamentando e nossa natureza pagando o pre\u00e7o \ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "14640160",
            "created_at": "2021-08-23T16:46:04.000Z",
            "id": "1429847419727097859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "a surpresa ao varrer em nossas casas a fuligem vinda do inc\u00eandio no parque de Juquery, a mais de 25km de S\u00e3o Paulo, mostra como n\u00f3s ficamos distantes da natureza. como se em nossas casinhas de metal e pedra, fic\u00e1ssemos isolados dos fen\u00f4menos da natureza.\n\nhttps://t.co/x7KUw3NK6r"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-08-23T16:45:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "41217990",
                        "start": 129,
                        "username": "MPF_TO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429847362181160967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para garantir consulta pr\u00e9via \u00e0 popula\u00e7\u00e3o local sobre concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o (via @MPF_TO) #mpf https://t.co/dLHBvjOa1x"
        },
        {
            "author_id": "47793105",
            "created_at": "2021-08-23T16:41:41.000Z",
            "id": "1429846317321400324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2021 e gente soltando BAL\u00c3O. \n\nhttps://t.co/WYHBp1bTSl"
        },
        {
            "author_id": "282212120",
            "created_at": "2021-08-23T16:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429846145191325704",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Enquanto  voc\u00ea  morre de amores por um ministro tirano, que sabota a constitui\u00e7\u00e3o.  O parque estadual  vira cinzas."
        },
        {
            "author_id": "1960727184",
            "created_at": "2021-08-23T16:37:59.000Z",
            "id": "1429845382486495234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo a reportagem do inc\u00eandio  no parque estadual do juquery em S\u00e3o Paulo e s\u00f3 querendo chorar com \u00f3dio do ser humano que solta bal\u00e3o \nEnfia um roj\u00e3o no cu e voa caralho \nQ \u00f3dio"
        },
        {
            "author_id": "1244034135263412224",
            "created_at": "2021-08-23T16:37:49.000Z",
            "id": "1429845340258246666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a fuligem das queimadas no Parque Estadual do Juquery e na Serra do Japi, continua. C\u00e9u extremamente polu\u00eddo e umidade baixa. Em pleno inverno, esta\u00e7\u00e3o mais seca de SP. Ind\u00edcios de nova seca dos reservat\u00f3rios da Grande SP e o patrim\u00f4nio cultural e ambiental queimando. https://t.co/zCfYaL8yw0"
        },
        {
            "author_id": "1191360970008006656",
            "created_at": "2021-08-23T16:37:21.000Z",
            "id": "1429845226814939148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem t\u00e1 acompanhando, o parque estadual do Juquery foi antigido na manh\u00e3 desse domingo (22), e esse v\u00eddeo foi gravado por mim da lavanderia da minha casa  s\u00e9rio \u00e9 desesperador (o barulho \u00e9 do fogo) https://t.co/cUr5Ym0cJh"
        },
        {
            "author_id": "54968245",
            "created_at": "2021-08-23T16:36:21.000Z",
            "id": "1429844974473039874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o irei ver inc\u00eandio em parque estadual ou vou chorar"
        },
        {
            "author_id": "148596096",
            "created_at": "2021-08-23T16:36:04.000Z",
            "id": "1429844900636512258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Juqueri em chamas por causa de baloeiros?\n\u00c9 isso mesmo?\nSe for, seria bom colocar esses filhos da puta \ud83d\ude20\ud83d\ude21pra limpar a floresta e pagar por todo o estrago que causaram."
        },
        {
            "author_id": "2967917547",
            "created_at": "2021-08-23T16:36:01.000Z",
            "id": "1429844890138075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual de Juquery tem 2000 hectareas, queimaram 1300. E ainda nada de controlar o fogo.\nTristemente esse j\u00e1 era"
        },
        {
            "author_id": "1178043521707761670",
            "created_at": "2021-08-23T16:33:55.000Z",
            "id": "1429844360766627849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse inc\u00eandio hoje, desde ontem, no Parque Estadual do Juquery faz meu cora\u00e7\u00e3o sangrar. \u00daltimo parque de cerrado na regi\u00e3o. Os animaizinhos indo embora da forma mais cruel poss\u00edvel. Atrasada..."
        },
        {
            "author_id": "1420042634601672710",
            "created_at": "2021-08-23T16:33:54.000Z",
            "id": "1429844358543683585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa amigas fico revoltado com as not\u00edcias do incendio no parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-23T16:33:48.000Z",
            "id": "1429844332543201281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "933453796746907648",
            "created_at": "2021-08-23T16:32:20.000Z",
            "id": "1429843963800924163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 e poucas horas de fogo no parque estadual de Juquery por causa de 6 arrombados que resolveram soltar bal\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2746372861",
            "created_at": "2021-08-23T16:30:01.000Z",
            "id": "1429843377269448707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em SP. Saiba mais no #FalaBrasil \nhttps://t.co/e9fRMK0oT8"
        },
        {
            "author_id": "1082764938303684608",
            "created_at": "2021-08-23T16:29:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429843272755712014",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr o que o sr tem a dizer sobre o inc\u00eandio criminoso de baloeiros no parque estadual do Juqhery?"
        },
        {
            "author_id": "1103448898352369669",
            "created_at": "2021-08-23T16:28:31.000Z",
            "id": "1429843002655137795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 falaram q D\u00d3RIA est\u00e1 destruindo o meio ambiente em SP?\nPARQUE ESTADUAL DO JUQUERI sendo destru\u00eddo por inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "3403547794",
            "created_at": "2021-08-23T16:26:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1429842600387915791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 5 mil m\u00b2 do parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-23T16:24:32.000Z",
            "id": "1429841999444594688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas tomam Parque Estadual do Juquery | AFP https://t.co/mdLLAnrHb7"
        },
        {
            "author_id": "1379219497438081037",
            "created_at": "2021-08-23T16:20:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1173213746",
                        "start": 0,
                        "username": "balancogeral"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "64706049",
                        "start": 51,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429840979352293380",
            "in_reply_to_user_id": "1173213746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@balancogeral Parque ESTADUAL, a Greta j\u00e1 cobrou o @jdoriajr ? \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "99114044",
            "created_at": "2021-08-23T16:18:27.000Z",
            "id": "1429840468939091974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atingiu boa parte do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha. Segundo o munic\u00edpio, o inc\u00eandio teria sido causado pela queda de um bal\u00e3o. \n #Juquery #inc\u00eandio\n\n#SegundaDetremuraSDV https://t.co/RVSW7yzkA2"
        },
        {
            "author_id": "83256056",
            "created_at": "2021-08-23T16:15:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "14594698",
                        "start": 114,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "70799317",
                        "start": 127,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429839811985149958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cajamar amanheceu cinza de tanta fuma\u00e7a e fuligem \n\nInc\u00eandio j\u00e1 devastou mais de 50% da \u00e1rea do Parque do Juquery @UOLNoticias @UOL https://t.co/DRxYAvKfAK"
        },
        {
            "author_id": "1243685330982776833",
            "created_at": "2021-08-23T16:13:50.000Z",
            "id": "1429839307993387014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente \u00e9 muito triste ver o parque estadual do juquery queimando\ud83d\ude13\nE mesmo assim ontem a noite, onde moro, soltaram um bal\u00e3o com uma enorme cangalha!. \nQuando que as pessoas v\u00e3o se conscientizar do mal que est\u00e3o causando ao nosso planeta e a n\u00f3s mesmos?!"
        },
        {
            "author_id": "289448791",
            "created_at": "2021-08-23T16:13:43.000Z",
            "id": "1429839277488287748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o parque nacional de Chapada tava pegando fogo e toda hora passava monomotor com \u00e1gua pra ajudar a apagar o inc\u00eandio,o resultado \u00e9 que essa noite foi a pior do ano em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 umidade do ar, a sensa\u00e7\u00e3o era que n\u00e3o tinha ar e o nariz seco n\u00e3o conseguia puxar o ar. Horr\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "3396160997",
            "created_at": "2021-08-23T16:11:32.000Z",
            "id": "1429838727069716485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fogo atingiu 65% do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, \u00faltimo grande remanescente do bioma na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. https://t.co/3E5vGFyit8"
        },
        {
            "author_id": "1173213746",
            "created_at": "2021-08-23T16:09:41.000Z",
            "id": "1429838260797325315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "AGORA: fogo continua se alastrando no Parque Estadual do Juquery e equipe do #Balan\u00e7oGelal precisa se deslocar https://t.co/4zSeAO7yvz"
        },
        {
            "author_id": "1348293317386268673",
            "created_at": "2021-08-23T16:08:25.000Z",
            "id": "1429837942755926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As queimadas est\u00e3o  acabando  com nossas florestas com o clima  seco  e sem chuvas  as coisas  s\u00f3 ser agravar os bombeiros trabalham sem parar  para combater as chamas  sem contar  com a queimada no parque  estadual  que come\u00e7ou  por motivo  de uma queda de um bal\u00e3o . https://t.co/FOE4p9tD5d"
        },
        {
            "author_id": "1214265486008938496",
            "created_at": "2021-08-23T16:07:56.000Z",
            "id": "1429837823666950145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Genocida, foi soltar bal\u00e3o e tocou fogo na floresta. \n#ForaTogaDoTalib\u00e3. \n\nhttps://t.co/AeN0MHvFy0"
        },
        {
            "author_id": "537262959",
            "created_at": "2021-08-23T16:06:42.000Z",
            "id": "1429837510994284551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP | Rep\u00f3rter Coragem* \nhttps://t.co/rMxmMTnfTu"
        },
        {
            "author_id": "1325961585316278275",
            "created_at": "2021-08-23T16:05:48.000Z",
            "id": "1429837286871535620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem aqui em casa tava cheio de fuligem, e eu achei o vizinho tinha colocado fogo ao lado de casa, por\u00e9m acabo de descobrir que foi por causa de um inc\u00eandio que aconteceu no parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "1169702460266622976",
            "created_at": "2021-08-23T16:04:43.000Z",
            "id": "1429837011041591304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Regi\u00e3o Metropolitana de SP arde em chamas. Principalmente o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha. Voc\u00ea j\u00e1 viu a cobertura no #BDSP, #BDBR e no #SP1. A gente se v\u00ea tamb\u00e9m no #JH, do alto do #GloboCop. \u00c9 \u00e0s 13h25 https://t.co/shw7SClPNF"
        },
        {
            "author_id": "1429783715786395648",
            "created_at": "2021-08-23T16:01:55.000Z",
            "id": "1429836306171977731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\nSaiba mais: https://t.co/SnHPLIuXSl.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/5NiNvP3Pz6"
        },
        {
            "author_id": "2585368820",
            "created_at": "2021-08-23T16:01:35.000Z",
            "id": "1429836224819339265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Camino de Cruces, #Panama, Foret tropical, ballade dans la #jungle - 4K UHD https://t.co/VIew9KR045"
        },
        {
            "author_id": "224424008",
            "created_at": "2021-08-23T16:01:10.000Z",
            "id": "1429836118925758471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo amor, n\u00e3o to vendo ningu\u00e9m se mobilizando pelo Parque Estadual do Juquery"
        },
        {
            "author_id": "1248074819935055872",
            "created_at": "2021-08-23T16:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429835941544407041",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos Parque Estadual do Juquery em chamas!"
        },
        {
            "author_id": "333553475",
            "created_at": "2021-08-23T16:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "2292889800",
                        "start": 119,
                        "username": "vuejs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429835934963539974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "O inc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s a queda de um bal\u00e3o no local e a pol\u00edcia est\u00e1 investigando o caso. https://t.co/gNwRDNGAjA via @vuejs"
        },
        {
            "author_id": "19561737",
            "created_at": "2021-08-23T15:57:14.000Z",
            "id": "1429835129363615751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60% do parque queimado =(\nmeu quintal segue cheio de cinzas...\n\nhttps://t.co/wCQjHTTlKf"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2021-08-23T15:55:58.000Z",
            "id": "1429834810437128197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGRO E ECONOMIA\n\nBOLSONARO: \"MUNDO QUER QUE A GENTE SEJA UM GRANDE PARQUE NACIONAL\"\n\nhttps://t.co/oHiPaZTsOQ"
        },
        {
            "author_id": "1177234867278553089",
            "created_at": "2021-08-23T15:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2794365834",
                        "start": 0,
                        "username": "EricJoseph360"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429834707169075204",
            "in_reply_to_user_id": "2794365834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EricJoseph360 alem do fogo da serra do japi, o parque estadual do juquery tamb\u00e9m ta queimando... ta tudo uma merda"
        },
        {
            "author_id": "14839598",
            "created_at": "2021-08-23T15:53:32.000Z",
            "id": "1429834197020127233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu NUNCA entendi a noia de jogar um bal\u00e3o pegando fogo no ar e ver subir at\u00e9 sumir. Vai fazer algo de \u00fatil, pqp.\n\n60% do parque destru\u00eddo e um monte de animais precisando de ajuda. \n\nS\u00e9rio, baloeiro(a) tem que acabar. Se vc encontrar algum, 190 na hora.  https://t.co/6M3mkMxkyd"
        },
        {
            "author_id": "589014272",
            "created_at": "2021-08-23T15:51:08.000Z",
            "id": "1429833594583846920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSS\u00cdVEL CRIA\u00c7\u00c3O CLANDESTINA DE CAVALOS EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL FEDERAL NO MUNIC\u00cdPIO DE NIL\u00d3POLIS.\nhttps://t.co/FU6iT7ZxJW https://t.co/5FP8OSBTCF"
        },
        {
            "author_id": "1365564667",
            "created_at": "2021-08-23T15:50:37.000Z",
            "id": "1429833462404485126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Juquery \ud83d\ude14 Os animais que vivem no parque, que foi consumido por chamas, buscam abrigo e fogem por rodovias da regi\u00e3o.\nhttps://t.co/NvvQlQzOWK"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-08-23T15:50:00.000Z",
            "id": "1429833307940810757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 60% do Parque Estadual do Juquery; chamas come\u00e7aram ap\u00f3s a queda de um bal\u00e3o no local\nhttps://t.co/hMYN2OvvgW"
        },
        {
            "author_id": "15778592",
            "created_at": "2021-08-23T15:47:28.000Z",
            "id": "1429832671388127236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fuligem do inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery chegou aqui no centro de S\u00e3o Bernardo do Campo."
        },
        {
            "author_id": "894362652364988420",
            "created_at": "2021-08-23T15:46:45.000Z",
            "id": "1429832491838365702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num dia querem diminuir a \u00e1rea protegida da chapada dos veadeiros, no outro o neg\u00f3cio pega fogo do nada"
        },
        {
            "author_id": "1173213746",
            "created_at": "2021-08-23T15:45:32.000Z",
            "id": "1429832183171194884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "AGORA: Helic\u00f3pteros dos bombeiros tentam apagar inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery. Acompanhe ao vivo em https://t.co/Dx37ivQlp9 #Balan\u00e7oGeral https://t.co/mgCtkU0ezo"
        },
        {
            "author_id": "74640212",
            "created_at": "2021-08-23T15:44:41.000Z",
            "id": "1429831971908333573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza. Pelo parque e pelo ar, que j\u00e1 tava com a qualidade ruim agora ficou horr\u00edvel ao quadrado.\nOntem, a casa de muita gente, entre elas a minha, foi invadida por fuligem. \nA rinite fez a festa.\n\nhttps://t.co/CJgiH8Dbsy"
        },
        {
            "author_id": "1208859848345034752",
            "created_at": "2021-08-23T15:43:39.000Z",
            "id": "1429831709785210882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o inc\u00eandio no parque estadual de sp abre espa\u00e7o ainda mais pra import\u00e2ncia dos zool\u00f3gicos da regi\u00e3o mas tem gente que cisma em ser contra o trabalho de zootecnistas, bi\u00f3logos e veterin\u00e1rios \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1318887549457354755",
            "created_at": "2021-08-23T15:43:26.000Z",
            "id": "1429831654974033923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 um risco enorme para a conserva\u00e7\u00e3o da natureza. Aprovar o PL6024 significa abrir as portas para a destrui\u00e7\u00e3o da floresta, facilitando o desmatamento e queimadas na regi\u00e3o...\n\nPOST COMPLETO NO INSTAGRAN https://t.co/noG20q1YuZ"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T15:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47194942",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanSeveriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429830812606795791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Boa tarde @AlanSeveriano . Com este enorme inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, muitos  animais desta mata ser\u00e3o prejudicados, nossa sa\u00fade ser\u00e1 prejudicada e a Natureza ser\u00e1 prejudicada."
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2021-08-23T15:40:00.000Z",
            "id": "1429830791526326277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc89 Vacina\u00e7\u00e3o em drive-thru \u00e9 suspensa ap\u00f3s inc\u00eandio em Franco da Rocha \n\nCidade sofre com as chamas no Parque Estadual do Juquery\nhttps://t.co/LWaMbd0epr https://t.co/OfmCpGy2kq"
        },
        {
            "author_id": "914856697520427008",
            "created_at": "2021-08-23T15:39:19.000Z",
            "id": "1429830618704134150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse inc\u00eandio no parque estadual em Terra Preta me deixa t\u00e3o PUTA, inclusive \u00e9 na mesma cidade que eu moro e eu j\u00e1 pude conhecer esse parque no \u00faltimo ano do ensino m\u00e9dio. \u00c9 uma tristeza, teve on\u00e7a que MORREU ATROPELADA TENTANDO FUGIR DO INC\u00caNDIO, O QUE VAI SER DO FUTURO?"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-08-23T15:39:00.000Z",
            "id": "1429830539540787202",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 226,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Parque foi criado em 93 para conservar mata nativa e mananciais do Sistema Cantareira https://t.co/PbRrW9iS2A #G1 #Juquery #inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "1115427463931355138",
            "created_at": "2021-08-23T15:38:57.000Z",
            "id": "1429830529793286145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente a fuligem do parque Estadual chegou aqui em casa pqp"
        },
        {
            "author_id": "394349834",
            "created_at": "2021-08-23T15:37:28.000Z",
            "id": "1429830153199357957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As leis precisam ser mais duras para esse tipo de desastre humano que provocou fogo no Parque Estadual Juquery. Puni\u00e7\u00f5es severas precisam existir para que casos como esses n\u00e3o devam se repetir #SP1"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T15:37:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47194942",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanSeveriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429830141950275599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Boa Tarde @AlanSeveriano . \u00c9 inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, Jaragu\u00e1, Serra do Japi, quantos inc\u00eandios que est\u00e3o acabando com a Natureza e para que tudo isso seja renovado depois,  levar\u00e1 anos e anos."
        },
        {
            "author_id": "1103046130991054848",
            "created_at": "2021-08-23T15:35:29.000Z",
            "id": "1429829656514027520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no parque nacional da ilha grande... oeste amanheceu todo esfuma\u00e7ado"
        },
        {
            "author_id": "818591779977129984",
            "created_at": "2021-08-23T15:35:19.000Z",
            "id": "1429829612150960132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 mil reais \u00e9 o pre\u00e7o que se paga por destruir o Parque Estadual do Juquery"
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2021-08-23T15:35:00.000Z",
            "id": "1429829532962459650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GaleriadeImagens: s chamas tamb\u00e9m atingem parte do cerrado no bairro Nova Era, em Caieiras, tamb\u00e9m na Grande S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/KyMvggIHa4"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-23T15:34:41.000Z",
            "id": "1429829452414939138",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO soma 0,86 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-23T15:34:40.000Z",
            "id": "1429829451387260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 11 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,20 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2021-08-23T15:32:03.000Z",
            "id": "1429828792466296833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apura irregularidades na gest\u00e3o de parque estadual em Minas https://t.co/IuV0Hi75Da #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "40694349",
            "created_at": "2021-08-23T15:31:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1672d83ec40c4f05"
            },
            "id": "1429828770291126277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Urgente \u26a0\ufe0f\n\nO trabalho para conten\u00e7\u00e3o do inc\u00eandio que se iniciou neste domingo (22), no  Parque Estadual do Juquery continua e nossa equipe da Defesa Civil e GCM Ambiental j\u00e1 est\u00e3o l\u00e1 para auxiliar no combate \u00e0s chamas.  #BalancoGeral"
        },
        {
            "author_id": "1427318076333346824",
            "created_at": "2021-08-23T15:31:36.000Z",
            "id": "1429828679769722890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que \u00f3dio soltaram bal\u00e3o no parque estadual aqui e um monte de bichinho morreu por causa do fogo :(((("
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T15:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47194942",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanSeveriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429828311295963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Boa Tarde @AlanSeveriano . Um Trabalho exaustivo da Equipe do Corpo de Bombeiros para apagar as chamas no Parque Estadual do Juquery, parab\u00e9ns para estes Profissionais."
        },
        {
            "author_id": "959232025449451520",
            "created_at": "2021-08-23T15:25:29.000Z",
            "id": "1429827139633885189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de opera\u00e7\u00f5es a\u00e9reas n\u00e3o tripuladas do Corpo de Bombeiros do Rio\u00a0de Janeiro\u00a0est\u00e3o fazendo hoje (23) o monitoramento com drones para identificar se ainda h\u00e1 focos na \u00e1rea da Pedra da G\u00e1vea, administrada pelo Parque Nacional da Tijuca, na zona sul\n\nhttps://t.co/SoIgjdFg1b https://t.co/F4Daoy88wY"
        },
        {
            "author_id": "4833279922",
            "created_at": "2021-08-23T15:25:27.000Z",
            "id": "1429827131803066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal n\u00e3o vai abrir nunca mais n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2021-08-23T15:24:43.000Z",
            "id": "1429826946763038733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Sob-Controle: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra, \u00e9 controlado, diz ICMBio - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/zUhF5UFE5k"
        },
        {
            "author_id": "1322397971955273729",
            "created_at": "2021-08-23T15:23:00.000Z",
            "id": "1429826514351280131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \ud83d\udd25 no Parque Estadual do Juquery: cerca de 1.200 hectares foram destru\u00eddos, o que representa 65% da \u00e1rea do total do parque!"
        },
        {
            "author_id": "1604085918",
            "created_at": "2021-08-23T15:21:24.000Z",
            "id": "1429826112914432003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery em S\u00e3o Paulo - https://t.co/BxwBlBmorx https://t.co/KNq65I1B0z"
        },
        {
            "author_id": "119838931",
            "created_at": "2021-08-23T15:20:26.000Z",
            "id": "1429825869225340935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera n\u00e3o acreditando que as cinzas do parque estadual t\u00e3o indo parar t\u00e3o longe.\nNessa mesma \u00e9poca em 2019 a quina da Amaz\u00f4nia chegou em SP gente. \nComo n\u00e3o entender?"
        },
        {
            "author_id": "2735996796",
            "created_at": "2021-08-23T15:20:14.000Z",
            "id": "1429825819631837186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, atingido por inc\u00eandio neste domingo (22), abriga \u00faltimo grande remanescente https://t.co/SeVcGljV0h (g1saopaulo)"
        },
        {
            "author_id": "394349834",
            "created_at": "2021-08-23T15:19:17.000Z",
            "id": "1429825579172384779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem tem problemas respirat\u00f3rios, o crime que ocorreu no Parque Estadual Juquery foi a gota. As pessoas est\u00e3o cada vez mais sem empatia e amor ao pr\u00f3ximo. Que tristeza #SP1"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-08-23T15:19:00.000Z",
            "id": "1429825506594025486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, atingido por inc\u00eandio neste domingo (22), abriga \u00faltimo grande remanescente de Cerrado da Grande SP ==&gt; https://t.co/zwdIQEpefr #G1SP"
        },
        {
            "author_id": "267972800",
            "created_at": "2021-08-23T15:16:19.000Z",
            "id": "1429824833567797253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem que catar baloeiro na porrada\ntoda hora tem uma dessas \n\nhttps://t.co/sco9kHqI8S"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-23T15:15:54.000Z",
            "id": "1429824728261353478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Hoje o cen\u00e1rio no Parque Estadual Juquery representa a tristeza de todos n\u00f3s, franco-rochenses, que vimos nossa riqueza natural arder em chamas\n\nEsses registros foram feitos nesta manh\u00e3, onde podemos ver a devasta\u00e7\u00e3o no \u00faltimo remanescente do Cerrado na regi\u00e3o metropolitana de SP https://t.co/T6Bwa3WbZG"
        },
        {
            "author_id": "109425221",
            "created_at": "2021-08-23T15:15:47.000Z",
            "id": "1429824695914975239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do Juquery queimando \u00e9 de doer o cora\u00e7\u00e3o. O ser humano est\u00e1 testando a natureza de forma absurda. Um parque deste tamanho se acabar por causa de um bal\u00e3o \u00e9 pra desacreditar na humanidade. Cada vez mais a\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o primordiais. https://t.co/zJrNJNenUs"
        },
        {
            "author_id": "394349834",
            "created_at": "2021-08-23T15:15:42.000Z",
            "id": "1429824677405511680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que aconteceu no Parque Estadual Juquery tem que ser revisto. As leis precisam ser mais \u00e1rduas e pessoas precisam ser punidas, porque n\u00e3o estamos num per\u00edodo f\u00e1cil. #SP1"
        },
        {
            "author_id": "73929607",
            "created_at": "2021-08-23T15:14:16.000Z",
            "id": "1429824317240528903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo destruiu mais da metade da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Juquery #HojeEmDia https://t.co/ICQuW9KqO5"
        },
        {
            "author_id": "972567322094424065",
            "created_at": "2021-08-23T15:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1345432305628835841",
                        "start": 0,
                        "username": "maruamorango"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429823842357284864",
            "in_reply_to_user_id": "1345432305628835841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maruamorango pelo q eu vi foi um inc\u00eandio num parque estadual por causa de um bal\u00e3o minha m\u00e3e tava achando q os vizinho tinham feito fogueira de novo de tanto q tem aqui"
        },
        {
            "author_id": "1040600416361349127",
            "created_at": "2021-08-23T15:12:19.000Z",
            "id": "1429823823415754758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no parque Estadual para o Jo\u00e3o Ditador D\u00f3ria a culpa \u00e9 de Deus, porque n\u00e3o chove...\nFogo na Amaz\u00f4nia para Jo\u00e3o Ditador D\u00f3ria a culpa \u00e9 do Bolsonaro, porque ser\u00e1?!?!?!\n#SP1"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T15:10:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47194942",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanSeveriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429823481349382146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Boa tarde @AlanSeveriano . Este inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery trar\u00e1 muitos problemas a sa\u00fade e infelizmente numa \u00e9poca que nem podemos espirrar ou tossir que j\u00e1 v\u00e3o pensar que \u00e9 Covid."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [morais].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "morais",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "morais"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jundia\u00ed, Brasil",
                "id": "04b990530ebe63a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticabal, Brasil",
                "id": "71822018c0530dc3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caieiras, Brasil",
                "id": "a9df1ccbea6632cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Utah, USA",
                "id": "1879ace9e02ace61",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7ador, Brasil",
                "id": "10e4768240a78e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Barreiro, Portugal",
                "id": "8ac7f9d6b1d93333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Francisco Morato, Brasil",
                "id": "bb331b98ecdd8fc1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Pedro, Brasil",
                "id": "48c8d6d9f94c32aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mairipor\u00e3, Brasil",
                "id": "1672d83ec40c4f05",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1296082830",
                "name": "Fernando Schneider",
                "username": "schneider_nando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34461692",
                "name": "@andreolifelipe",
                "username": "andreolifelipe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14564641",
                "name": "Thiago Arioza",
                "username": "arioza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347381585",
                "name": "n a n a",
                "username": "noama_nda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52034514",
                "name": "Telmo Camargo #Gamemania50",
                "username": "telMitusXBM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377354277748883463",
                "name": "David Moralez",
                "username": "produtormoralez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360187433674039303",
                "name": "Veniciouz",
                "username": "eu_vinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258667486",
                "name": "A terceira margem do rio Piau\u00ed",
                "username": "caititudomato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67429089",
                "name": "Teteu \u2122",
                "username": "meudeusmatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384451161835462656",
                "name": "Icas - Wildlife Conservation Institute",
                "username": "IcasWild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1027608521372827648",
                "name": "Instituto Florestal",
                "username": "iflorestalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1598449748",
                "name": "PM Ambiental - SP",
                "username": "PMAmbientalSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203723",
                "name": "Seguran\u00e7aSP",
                "username": "SegurancaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2801268177",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86",
                "username": "LPanhead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709488239523074048",
                "name": "Instituto Escolhas",
                "username": "_escolhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951451785075576834",
                "name": "Marcelo Lacerda",
                "username": "marceloplacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47194942",
                "name": "Alan Severiano",
                "username": "AlanSeveriano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112358380",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Consu M\u00fcller \ud83d\ude0e",
                "username": "ConsuMll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54047879",
                "name": "Barison",
                "username": "andrebarison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3701494523",
                "name": "Helena",
                "username": "helenabssj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151182719608598530",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Santa Cabrini",
                "username": "SantaCabrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225356853",
                "name": "Karina Beraldo - commissions open\ud83c\udfa8\ud83d\uddbc\ufe0f",
                "username": "KaksBeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38022073",
                "name": "Thaty 50% imunizadah \ud83c\udfa8\ud83d\udcda",
                "username": "ilustrasdathaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395151494",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "jzmestriner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267507561504399367",
                "name": "Max Christian\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "vatifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100292641",
                "name": "Marina \ud83c\udf35",
                "username": "InaBernardino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4885668316",
                "name": "natagaiaba | NOEASY | ALPHA",
                "username": "gwbezy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796559965355995138",
                "name": "Eu acho que vi um gatinho",
                "username": "obrennomedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154798910",
                "name": "Felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "phelpsfvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31116114",
                "name": "K\u00e1tia Abreu",
                "username": "KatiaAbreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290751793664798723",
                "name": "Voto Democr\u00e1tico",
                "username": "4_cristao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1296924088578056192",
                "name": "ar1",
                "username": "ar1_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43229821",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290424255310696449",
                "name": "Tapaj\u00f3s De Fato \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "TapajosdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481281928",
                "name": "G1 Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "g1ribeiraopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790219719009832964",
                "name": "Karine",
                "username": "kariinesilva_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056964744001830912",
                "name": "@maracris",
                "username": "maracri24332585",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304812773646401536",
                "name": "OsmarJCJr",
                "username": "OsmarJCJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3373232345",
                "name": "C\u00e9lia Renita Pfau",
                "username": "CeliaPfau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33071040",
                "name": "Roberto Motta",
                "username": "rmotta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2200545902",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "joao_berdeville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17742358",
                "name": "celso",
                "username": "celsocelante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186574934",
                "name": "S\u00edlvia Vieira",
                "username": "silvinhavieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3108275990",
                "name": "\u2728`Gadsz Kitsune\u00b4\u2728\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GadszTheKitsune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880112324987822082",
                "name": "The Chestnut Post",
                "username": "TheChestnutPost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259894289062117376",
                "name": "Herpetologia Brasileira",
                "username": "herpetologiaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355559981161078786",
                "name": "Caroline",
                "username": "Caaahmendes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254731736103170048",
                "name": "sbrabom",
                "username": "sbrabom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159467623110848512",
                "name": "Elisa Brom",
                "username": "brom_elisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106403762",
                "name": "Cassio Santos",
                "username": "CassioCicro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192571669845594112",
                "name": "L\u00e9o Arcoverde",
                "username": "arcoverde_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190110905",
                "name": "Guilherme Balza",
                "username": "guibalza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398094636330143745",
                "name": "S\u00e9rgio Carlos Nascimento",
                "username": "SrgioCarlosNas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404503601511292932",
                "name": "informanewsbr",
                "username": "informanewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325159752",
                "name": "PATRICIA RABELLO",
                "username": "pa_rabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131244624004165634",
                "name": "Bora SP",
                "username": "borasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61656870",
                "name": "Vander Felipe",
                "username": "vanderfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3319039672",
                "name": "Telma Pantoja Giassetti",
                "username": "telmagiassetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938206801392275464",
                "name": "Veronica",
                "username": "faxinaboa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50380835",
                "name": "F\u00c3 DE VACINA",
                "username": "marigraciolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40637000",
                "name": "Flavia Ferronato",
                "username": "flferronato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19667016",
                "name": "Vera Magalh\u00e3es VACINA SIM\ud83d\udc89",
                "username": "veramagalhaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3390422327",
                "name": "Cristina Silva",
                "username": "Cristin445577",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384159556473815054",
                "name": "Bras\u00edlia Ambiental",
                "username": "bsb_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263232369772953601",
                "name": "Aldeia News",
                "username": "NewsAldeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56798913",
                "name": "Luciana Florencio",
                "username": "Luciana_FR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265892619999199232",
                "name": "Brasil de Fato Paran\u00e1",
                "username": "brasildefatopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284464230159319044",
                "name": "Sonia Maria de Oliveira Jacinto / Sonia Jacinto",
                "username": "SoniaMa82630720",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568598522",
                "name": "M'Boi Mirim",
                "username": "mboimirim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51782243",
                "name": "dfugit",
                "username": "dfugita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203970588",
                "name": "Igor Calian",
                "username": "igor_calian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177593280655237121",
                "name": "My name is Paul",
                "username": "PauloSP39617337",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221986572054278144",
                "name": "Leila\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "leila_rsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168949164002226177",
                "name": "\ud835\uddea\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddd5\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\udde6\ud835\udde3",
                "username": "WendelBrasilSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419578533",
                "name": "Prof. Wagner Maia #Dia7EuVou",
                "username": "WagnerMaia0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169548620",
                "name": "Paulo Stark\ud83c\udf35",
                "username": "PauloStark105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15085756",
                "name": "Ana_Prado \ud83d\udea9\ud83d\udc31\ud83c\udf3a\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udcda \ud83d\udea3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c",
                "username": "Ana_Prado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275548206320009216",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias Brasil",
                "username": "nagenciabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41297761",
                "name": "\u1d35\u02e2\u02b3\u1d43\u1d49\u02e1 \u1d36\u02b3 SCR |17/20|",
                "username": "Israel_Junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239723306091241473",
                "name": "Diego Cabral",
                "username": "odiegocabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48813690",
                "name": "Rodrigo Bocardi",
                "username": "rodrigobocardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124029533",
                "name": "Cileide Alves",
                "username": "Cileidealves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123689660",
                "name": "delegado Waldir",
                "username": "delegadowaldir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764841492921933824",
                "name": "av\u00f3nessa",
                "username": "unusual_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35959488",
                "name": "Zoi\u00e3o",
                "username": "HumbertoSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16814640",
                "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o",
                "username": "miriamleitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333298057",
                "name": "Mocidade Coru\u00f1a",
                "username": "MocidadeCoruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287549691362783232",
                "name": "GCM EM FOCO",
                "username": "gcmemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849003377107365888",
                "name": "Alessandra Carretta",
                "username": "Alessan81232950",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120399498692497408",
                "name": "Abraham Weintraub",
                "username": "AbrahamWeint",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179868154824216576",
                "name": "Ciro Adilson Paschoal",
                "username": "CiroAdilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382168410205880323",
                "name": "Ju",
                "username": "alsoshein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2853566626",
                "name": "Hora 1",
                "username": "hora1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4274553797",
                "name": "Breno",
                "username": "br3norodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322397971955273729",
                "name": "Everton Ribeiro",
                "username": "blogdoeverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668194960",
                "name": "Zicutake",
                "username": "Zicutake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829557642590818304",
                "name": "cansada de flertar",
                "username": "princesatavin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945732094185132032",
                "name": "PO\u00c1 COM ACENTO #PCA",
                "username": "PoaComAcento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328323497026838528",
                "name": "Leo",
                "username": "LeoHenryque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2941720589",
                "name": "Gustavo de Almeida Ribeiro",
                "username": "gustalmribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389813006071222272",
                "name": "Rodrigo marrone",
                "username": "rodrigomarronee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130495726",
                "name": "Cl\u00e1udia Arezzo #ImpeachmentBolsonaroJ\u00e1!",
                "username": "Cacasampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960267097342382080",
                "name": "MARCOS BRESSAN \ud83d\udc49\ud83d\ude0e\ud83d\udc49",
                "username": "mbressanselva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2894927884",
                "name": "bianca",
                "username": "ayaycupido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67656004",
                "name": "S\u00e9rgio Santos",
                "username": "ZAMENZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768372126",
                "name": "ROSE MACHADO",
                "username": "ROSEFSMACHADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203345078066073600",
                "name": "Marcus Vinicius Pummer",
                "username": "marcus_pummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111800289391190016",
                "name": "ju \ud83d\udc06",
                "username": "julixnaxl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261470218536341512",
                "name": "maxmatt\ud83d\udc51Matheus\ud83d\udd30",
                "username": "maxmatt41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713478396232273922",
                "name": "Ivu -Demitido-",
                "username": "Ivu_ne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135160042",
                "name": "agronomiwa",
                "username": "loointhezoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3407537501",
                "name": "Lidiane Shayuri",
                "username": "shayurioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348128191752384512",
                "name": "giovanna",
                "username": "ervilhacoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870398723045588992",
                "name": "Alyce Carla",
                "username": "AlyceCarlaRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2260674427",
                "name": "Anne Falc\u00e3o",
                "username": "euannefalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851157723437780994",
                "name": "Tha\u00eds \ud83d\udc99",
                "username": "thais_comenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34121659",
                "name": "Diego Felipe",
                "username": "difesilvaX_X",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351188841558913025",
                "name": "Juliette",
                "username": "juliette",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1350886302804307976",
                "name": "Coreano santista\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
                "username": "matheusjfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056417747570253824",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gustavo_MdSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366709197",
                "name": "Muito prazer, meu nome \u00e9 Ot\u00e1rio.",
                "username": "R_Eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280243948645158916",
                "name": "thiago 4+3 \u24df",
                "username": "ThiagoSEP2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270947800038150145",
                "name": "Pri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PRI__Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256267168",
                "name": "Silvia",
                "username": "silviadcorso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760528323311181824",
                "name": "Jana\u00edna Sousa",
                "username": "janaparioca1910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126127543",
                "name": "Marcelo El\u00eddio",
                "username": "marcelodenovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266516084221493248",
                "name": "Grega C\u00f3rdova",
                "username": "GregaCordova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280766486",
                "name": "liberdade mesmo que tarde! \ud83d\udeae",
                "username": "riporip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536449879",
                "name": "Jos\u00e9 Aparecido Gil",
                "username": "Joseapgil123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318649270",
                "name": "Cidade Alerta",
                "username": "cidadealerta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180004018",
                "name": "Paulo Fran\u00e7a Recursos Humanos",
                "username": "paulofrancarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70819235",
                "name": "dawn of callipo",
                "username": "callipopedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55892213",
                "name": "stam",
                "username": "weslleystampini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253104377969217538",
                "name": "Fernandeba",
                "username": "Ferzrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79786875",
                "name": "Bruno Brunelli",
                "username": "bobrunelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364688902313938945",
                "name": "Acesso Juliette",
                "username": "acessojuliette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43405227",
                "name": "Crian\u00e7a Esperan\u00e7a",
                "username": "Crian_Esperanca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58529625",
                "name": "R\u00e1dio Naju\u00e1 de Irati",
                "username": "radionajua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414819602",
                "name": "Suburbano Engenheiro",
                "username": "MrcioRicrdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902729458410541058",
                "name": "alexandri",
                "username": "touchitmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387034278555525122",
                "name": "Not\u00edcias Metropolitanas",
                "username": "NMetropolitanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1143295157669912581",
                "name": "Matheus Goiabeira",
                "username": "matheux_ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193321224564289536",
                "name": "m\u0251vi\u2077\u17f9 namu\u2019s day\ud83c\udf31",
                "username": "mavtaehobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104639542307491840",
                "name": "rebitaz",
                "username": "nariztortinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3020503348",
                "name": "ViVi - Mochileira das Gal\u00e1xias \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83d\udca7",
                "username": "vivi_scans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30267537",
                "name": "apolo11.com",
                "username": "siteapolo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125082006096875521",
                "name": "Trilheiros do Brasil",
                "username": "TrilheirosdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150684384",
                "name": "Winston Smith",
                "username": "IvanIlitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394298200715038724",
                "name": "Ouzak",
                "username": "Ouzak53442926",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102125672",
                "name": "\ud83e\udd8bbi\u00f3loga jack\ud83e\udd8b",
                "username": "JaackFraanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042504931163480075",
                "name": "Artur Santoro",
                "username": "artursantoro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233833926713630726",
                "name": "Jura d'Oliveira",
                "username": "JuradOliveira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234669260850520064",
                "name": "zabela",
                "username": "twdzayn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73217377",
                "name": "Emidio de Souza",
                "username": "EmidioDeSouza_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1527912313",
                "name": "CCR_IOS \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "CCR_IOS20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291527256083517440",
                "name": "CRID\u00c3O LULA SANTANA",
                "username": "ancipado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396672831568625668",
                "name": "\ud83d\udea9Bbth Cruz\ud83d\udea9",
                "username": "BbthCruz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500258765",
                "name": "Fernando Benevides",
                "username": "fernando_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164451758",
                "name": "Televisual",
                "username": "TelevisualFilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "850331108944355330",
                "name": "Candeias News",
                "username": "candeiasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713189756",
                "name": "la bruja gitana",
                "username": "fallaitil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386081689",
                "name": "V\u00eanus and The Bad Seeds \ud83d\udc80",
                "username": "Me_Poupee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636311847",
                "name": "joao fernandes filho",
                "username": "joaofernandesf1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809105087595507712",
                "name": "angel SEI LA\ud83c\udf35",
                "username": "xacefalsamenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771892",
                "name": "Cesar iury",
                "username": "cezzareto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710274650266320896",
                "name": "N E R \u00d8",
                "username": "chiereguini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135632935",
                "name": "P. E. do Juquery",
                "username": "PEdoJuquery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070086043901313024",
                "name": "Bar\u00e3o News",
                "username": "BaraoFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126133846",
                "name": "Luana",
                "username": "Luh_Bach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1475479242",
                "name": "beatriz",
                "username": "louquindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67791839",
                "name": "Paolo Libano",
                "username": "paololibano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2662129521",
                "name": "L\u00facia Faraco",
                "username": "alves_faraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33520195",
                "name": "Rodrigo Constantino",
                "username": "Rconstantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254525876131237889",
                "name": "pedro Lu\u00eds",
                "username": "pedroLu43921683",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32961100",
                "name": "Danilo F\u00e9lix \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udfb8\ud83e\udd1f",
                "username": "dansfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2467786675",
                "name": "Jones",
                "username": "joneswtorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390894138",
                "name": "regina claudia brand\u00e3o",
                "username": "reclaudiare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50860773",
                "name": "thai \ud83c\udf3b",
                "username": "th4inamuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20743783",
                "name": "serjosoza",
                "username": "serjosoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238511273752563712",
                "name": "Kiko Celeguim",
                "username": "kikoceleguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36206294",
                "name": "Cel. Fora Bolsonaro! \u00c9 o caminho!",
                "username": "clagraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342405894",
                "name": "Regis Pola \ud83d\udea9",
                "username": "antoniore10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263898477328818176",
                "name": "Carmosa Rodrigues",
                "username": "CarmosaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881124248",
                "name": "kdu",
                "username": "KaduAporcino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230086907763347458",
                "name": "Silvana",
                "username": "Silvana91793312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3096878546",
                "name": "Bento C.",
                "username": "S_Odnalro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75264300",
                "name": "Kim D. Paim",
                "username": "kimpaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360069653",
                "name": "Gazeta da Semana",
                "username": "gazetadasemana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370183911666499590",
                "name": "Lil Caloteiro",
                "username": "lilcaloteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290271855006425090",
                "name": "Guilherme\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Guilh130",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212448584785772544",
                "name": "Ste Picolete \u1d56\u02b0\u1d47 \ud83d\udc9b\ud83c\udfae",
                "username": "stetwitts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030219893692657665",
                "name": "caroline",
                "username": "anahienjoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225894023459635201",
                "name": "Douglas Santos Ribeiro",
                "username": "DouglasRibe1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245861941219864577",
                "name": "Rafael Piira",
                "username": "PiiraRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92420497",
                "name": "Diego Hernandez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "dieg0_hernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77295005",
                "name": "gustrevas",
                "username": "gustrite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45996493",
                "name": "M.E.L",
                "username": "melpormel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275006400930996225",
                "name": "miki",
                "username": "edalynsbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236419404231061505",
                "name": "Coronavirus COVID-19",
                "username": "CoronavirusAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253691953746636800",
                "name": "Jorge Henrique Ramos",
                "username": "J_henriqueramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040712093983494147",
                "name": "\u0475i\u0273iciu\u0e23",
                "username": "vinicius_figg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768901208446758912",
                "name": "saraH",
                "username": "oisarahhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858362705954177024",
                "name": "Dan Han",
                "username": "_leobaltar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320231318509309956",
                "name": "Se \u00e9 liberal t\u00e1 errado (Xoxa) \u262d",
                "username": "esquer_marxista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254881254954209280",
                "name": "chuchu do molho ao miguel branco",
                "username": "M1guelSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396281723659472899",
                "name": "Fabio \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "FabiokuhnenF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105227385",
                "name": "\ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc93\ud835\udc9a\ud835\udc8f \ud83c\udff9",
                "username": "KayhMona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4889146090",
                "name": "\ud83c\udd30\u043a\u03b1\u043c\u0454 \u2661's S\u043ay",
                "username": "Akamezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462170326",
                "name": "DiarioZonaNorte",
                "username": "diariozonanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164798095",
                "name": "Franco da Rocha",
                "username": "_FRANCODAROCHA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "Carta Maior",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297164207",
                "name": "ALVAREZPEREIRA",
                "username": "ALLLVAREZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341921460089217036",
                "name": "Conex\u00f5es Amaz\u00f4nicas",
                "username": "ConexAmazonicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800871882",
                "name": "Rede Abrolhos",
                "username": "redeabrolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45441651",
                "name": "Adriana Belic",
                "username": "AdriBelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20507556",
                "name": "Juliana Kunc Dantas",
                "username": "jkdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016042720933146625",
                "name": "CovidPegaNoArPFF2ParaTodas\ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "juhashi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801508291855712258",
                "name": "Vitor Santos Incorpora\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es",
                "username": "VitorTopografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197119164",
                "name": "Ana Claudia Mielke",
                "username": "anacmielke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68498809",
                "name": "Portal Banda B",
                "username": "PortalBandaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362864465461587970",
                "name": "monica cecilia",
                "username": "monicac32089680",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372613187502215172",
                "name": "Lili",
                "username": "Elianad04742827",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105911514073055232",
                "name": "s a t u r a d a",
                "username": "fiscaldepapete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4925528387",
                "name": "Artem\u00edsia",
                "username": "Apoteose_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18434000",
                "name": "\u2626 \u0421\u0435\u0440\u0433\u0438\u0439 \u0420\u0430\u0434\u043e\u043d\u0435\u0436\u0441\u043a\u0438\u0439 \u2626",
                "username": "_icxc_nika_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24438762",
                "name": "Gustavo Basso",
                "username": "gubasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923686168901890048",
                "name": "Alex Arco (Vilson Souza)",
                "username": "VilsonSS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941745562352865282",
                "name": "corollattix",
                "username": "colattix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547795631",
                "name": "Data Brickmason Caipira",
                "username": "otrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4049398253",
                "name": "\u00fcrara \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 #pff2paratodos \ud83d\ude37",
                "username": "irarabarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3304673945",
                "name": "Jubileu socialistaz\u00e3o \u262d\u262d\ud83c\udf39",
                "username": "comimortadela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003529521386217472",
                "name": "Juliana",
                "username": "spicyeyesju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93638013",
                "name": "CRMV-SP",
                "username": "crmv_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15088915",
                "name": "Record TV",
                "username": "recordtvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1363958035668959236",
                "name": "Santu\u00e1rio Da Arara Azul\ud83d\udc99",
                "username": "SantuarioArara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49206499",
                "name": "M\u00f4nica Surrage",
                "username": "surrage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825358753646120960",
                "name": "Jos\u00e9 Ricardo Athayde",
                "username": "jricardoathayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399361270399307778",
                "name": "Baleiando\ud83d\udc0b",
                "username": "Baleiand0o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118565580146126853",
                "name": "Alves",
                "username": "4llvex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160395286",
                "name": "Ruy Dias",
                "username": "RuyDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284103836366405632",
                "name": "Fabio Brisolla",
                "username": "FabioBrisolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266677514",
                "name": "Euronews Portugu\u00eas",
                "username": "euronewspt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56948358",
                "name": "bacelar espetacular",
                "username": "gabi_bacelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020886929141846016",
                "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud83c\udf19",
                "username": "quinlanskerch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156636017",
                "name": "Professor Toninho Vespoli",
                "username": "ToninhoVespoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366174289578369029",
                "name": "RIT Cidade",
                "username": "ritcidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899733078641225728",
                "name": "facebookwatch",
                "username": "FacebookWatch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189903076",
                "name": "julha",
                "username": "jumcruzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44422086",
                "name": "Bom Dia Dourados",
                "username": "bomdiadourados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288227872159797249",
                "name": "Mel\ud83d\udc9a",
                "username": "IamDorameiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153849905",
                "name": "Mel Fronckowiak",
                "username": "melfronckowiak",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "429235398",
                "name": "Nat\u00e1lia Melo",
                "username": "nataliagmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010042450788962304",
                "name": "Erica Malunguinho",
                "username": "malunguinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69100024",
                "name": "Tha\u00edS \ud83d\udd31",
                "username": "thais_828",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375099869401124867",
                "name": "RochaSouza",
                "username": "ro2_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764440393",
                "name": "Marcelo",
                "username": "mfg96363782",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22776989",
                "name": "CLIMATEMPO",
                "username": "climatempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44725424",
                "name": "Paula Soares",
                "username": "paulasoares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131690724",
                "name": "rocket queen",
                "username": "_adriara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258365864",
                "name": "\u7686\u5c3d",
                "username": "mephislo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759907415412224000",
                "name": "Fofocalizando",
                "username": "pfofocalizando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27621000",
                "name": "Juscelino Dourado",
                "username": "jdourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335870669",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ricardo33295170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25841252",
                "name": "Cris Monteiro",
                "username": "crismonteirosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273150222",
                "name": "Di\u00e1rio \ud83d\ude87",
                "username": "DiariodaCPTM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296898868",
                "name": "ni",
                "username": "nicsborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280124959",
                "name": "Paola #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "coffeeandpaper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566043149",
                "name": "\u263cBETO\u263c",
                "username": "BETO40358322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13058772",
                "name": "LinkedIn",
                "username": "LinkedIn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1173213746",
                "name": "Balan\u00e7o Geral",
                "username": "balancogeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1413312600981610496",
                "name": "!BelezaPura! \ud83d\udea9",
                "username": "Beleza1965Pura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141683309",
                "name": "Daniel Dickson",
                "username": "_DanielDickson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121568807284244490",
                "name": "JLCostaV",
                "username": "JCostaVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202747848",
                "name": "T I $ H A",
                "username": "_lemonhaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333988479643095041",
                "name": "b\u00f8nVivant\ud83c\udf0d",
                "username": "Briene762",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074311",
                "name": "Mario, aquele... \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "marinho_netto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48051084",
                "name": "jorge ~",
                "username": "oyafuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59915026",
                "name": "Diogo Fran\u00e7a",
                "username": "difgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212916582",
                "name": "adrimagno",
                "username": "adrianamagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4909087719",
                "name": "Duda\ud83c\udf3a",
                "username": "bluzing_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96466745",
                "name": "Cruz",
                "username": "jcfcruise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128338573940482055",
                "name": "Alonso Cavalcante",
                "username": "AlonsoCavalcan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92119857",
                "name": "Cristina",
                "username": "sokris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006419421244678144",
                "name": "Greta Thunberg",
                "username": "GretaThunberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "814533308176629760",
                "name": "faouaztaha",
                "username": "faouaztaha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248039539710595077",
                "name": "Neyriane Ferreira Leite",
                "username": "neyriane_leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412533814530879497",
                "name": "P Bolson",
                "username": "bolson_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000491402604707843",
                "name": "hey there delilah where the hell have u been loca",
                "username": "rafanvsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417914870608146443",
                "name": "Urbe Post",
                "username": "urbepost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963451639",
                "name": "Lucas Takashi",
                "username": "IugahTK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47225428",
                "name": "Carla Bettelli - Fora Bolsonaro",
                "username": "carlabettelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268221349761363971",
                "name": "Macours Daniel",
                "username": "MacoursD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139175673367584768",
                "name": "Bianca D. Silva #SBSDV",
                "username": "biaBDSM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106242395845414912",
                "name": "Instituto de Energia e Meio Ambiente (IEMA)",
                "username": "IEMA_instituto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126299584",
                "name": "Cetesb Clima",
                "username": "cetesbclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237691947881562112",
                "name": "Li-cute-bia Imunizada \u2661",
                "username": "LibiaMasson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227506240",
                "name": "Rodrig\u00e3o",
                "username": "roodrigochm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139699067565592576",
                "name": "Bebel DiN\u00e1rnia \ud83c\udf1e",
                "username": "BebelDiNarnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364375792705294338",
                "name": "maria machad\u00e3o",
                "username": "_lauramch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68296976",
                "name": "Philip Blake",
                "username": "Nunseih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849078786784153601",
                "name": "roinuJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "juniorbrbz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903",
                "name": "Francisco J. Seva",
                "username": "Fran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41271043",
                "name": "Romanelli \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RomanelliPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277091732245622786",
                "name": "ari",
                "username": "ibr4h1movic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343699182855610369",
                "name": "Adriana Silva \ud83c\udf52",
                "username": "AdrAgostinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184564310",
                "name": "Steph \u2600\ufe0f\ud83e\udd92",
                "username": "steph_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062433641735864320",
                "name": "SP AGORA",
                "username": "portalspagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34352933",
                "name": "SP AGORA",
                "username": "SPAGORAOFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279170358",
                "name": "Talkey Alan",
                "username": "Alan_Assistente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28407958",
                "name": "Radar",
                "username": "radaronline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1356077503069245441",
                "name": "Rafatubone",
                "username": "rafatubone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50757186",
                "name": "Bruxa vegetariana",
                "username": "leidianetake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3827694568",
                "name": "pou",
                "username": "pepapompeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98863267",
                "name": "D\u00e9ia Freitas",
                "username": "NaoInviabilize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170438046",
                "name": "Manuela Paes",
                "username": "manuelapaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14640160",
                "name": "anna park",
                "username": "annaapark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47793105",
                "name": "Isabela Salgueiro",
                "username": "Salgueirinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282212120",
                "name": "Junior Dyas",
                "username": "JUNIORDIAS55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960727184",
                "name": "Mar",
                "username": "MarihTal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244034135263412224",
                "name": "Lucas Chiconi",
                "username": "lucaschbalteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191360970008006656",
                "name": "Juliana",
                "username": "julisuncao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54968245",
                "name": "Liv",
                "username": "liviagabi4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148596096",
                "name": "BPM - Baterista por Minuto!",
                "username": "Betorocker79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2967917547",
                "name": "Lucas Acevedo",
                "username": "luckas_acevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178043521707761670",
                "name": "Terapeuta Andr\u00e9a Lopes",
                "username": "LopesTerapeuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420042634601672710",
                "name": "dawn of gru",
                "username": "momomoolegend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933453796746907648",
                "name": "Agiota dos idiota",
                "username": "GSabino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746372861",
                "name": "Fala Brasil",
                "username": "fala_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1082764938303684608",
                "name": "Gabriel Alboy",
                "username": "gabrielalboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103448898352369669",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "Patrici10058843",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403547794",
                "name": "O tal do Thalissinho",
                "username": "kidkud01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379219497438081037",
                "name": "LuisDario",
                "username": "LuisDar62826455",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99114044",
                "name": "D@nny Carmo (Danielly) \ud83d\udd34\u26aa\u26ab \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "dannysthilld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83256056",
                "name": "Mariana Porto",
                "username": "MariPortov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243685330982776833",
                "name": "Sofhia Sincerona\ud83d\ude37",
                "username": "sofhiaeguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289448791",
                "name": "Le\ud83e\udd85\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "L3n1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396160997",
                "name": "Nexo Jornal",
                "username": "NexoJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1348293317386268673",
                "name": "Laelson Alves",
                "username": "LaelsonAlves8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214265486008938496",
                "name": "ADOLFO GERMANO",
                "username": "ADOLFOGERMANO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537262959",
                "name": "Rep\u00f3rter Coragem",
                "username": "rcoragem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325961585316278275",
                "name": "SIX\u1d47\u1d49 \u2694\ufe0f\ud83d\udd06",
                "username": "taehywglory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169702460266622976",
                "name": "Rafael Ihara",
                "username": "rafa_ihara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429783715786395648",
                "name": "Patriota_Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "erli_aguiar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585368820",
                "name": "GG's World",
                "username": "ggworldmovie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224424008",
                "name": "Bruna",
                "username": "brunapinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248074819935055872",
                "name": "JC",
                "username": "jcatf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333553475",
                "name": "Julio Schneider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "juliovschneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292889800",
                "name": "Vue.js",
                "username": "vuejs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19561737",
                "name": "Dani Rodrigues \u266b",
                "username": "dani_msk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177234867278553089",
                "name": "Ester",
                "username": "_estersants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794365834",
                "name": "Mr.Joseph",
                "username": "EricJoseph360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14839598",
                "name": "...Priscila Bezerra",
                "username": "pri_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589014272",
                "name": "David Costa",
                "username": "davidsantoscru2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365564667",
                "name": "Tribuna de Jundia\u00ed",
                "username": "tribunajundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15778592",
                "name": "em busca de alien\u00edgenas",
                "username": "je_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894362652364988420",
                "name": "mou",
                "username": "llunnatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74640212",
                "name": "Maria Teresa Cruz",
                "username": "tetecruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1208859848345034752",
                "name": "\u02d7\u02cf\u02cb\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc56\u02ce\u02ca- um \ud83d\udc26na m\u00e3o que dois voando",
                "username": "betamavaIIi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318887549457354755",
                "name": "M\u00eddia Afinada",
                "username": "midiaafinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914856697520427008",
                "name": "carina \u02d2 #0 stan of extrato c\u00f3smico",
                "username": "gegeimortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115427463931355138",
                "name": "eliza \ud83c\udf08",
                "username": "elizabehhhhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394349834",
                "name": "Paulinhus Lima (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "PaulinhusLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103046130991054848",
                "name": "Aldo_Nekel",
                "username": "AldoNekel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818591779977129984",
                "name": "Vitor",
                "username": "vitooxdd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40694349",
                "name": "Vanessa Neves Novaes",
                "username": "VanessaNeves16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427318076333346824",
                "name": "nay,, L\u2661T",
                "username": "zjmfaint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959232025449451520",
                "name": "Jornal Expresso Carioca",
                "username": "jornalecarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4833279922",
                "name": "brenda\u25c7",
                "username": "felicianbrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Jose Luis Lemos",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604085918",
                "name": "SP RIO+",
                "username": "spriomais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119838931",
                "name": "Lumena~\ud83d\udc3a\ud83c\udf7a // THANK YOU S\u00c7K \ud83c\udf52\ud83c\udf53",
                "username": "_sweetbear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735996796",
                "name": "Tr\u00e2nsito Sampa/SP",
                "username": "TransitoSampaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267972800",
                "name": "O palha\u00e7o que se esconde dos g***",
                "username": "Vcds10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109425221",
                "name": "Claudia Daenekas",
                "username": "ClauDaenekas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73929607",
                "name": "Programa Hoje em Dia",
                "username": "hojeemdia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "972567322094424065",
                "name": "Belle",
                "username": "ibasellem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345432305628835841",
                "name": "marua",
                "username": "maruamorango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040600416361349127",
                "name": "Lair Fernando",
                "username": "LairFernando2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1430208105766432769",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdma9hcnl7lkap2ewwg9b5ase99j1",
        "oldest_id": "1429823481349382146",
        "result_count": 498
    }
}