{
    "data": [
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2021-05-29T11:31:05.000Z",
            "id": "1398602794983202818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas ter\u00e1 programa\u00e7\u00e3o online na Semana do Meio\u00a0Ambiente https://t.co/diYdDdrqHh"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2021-05-29T11:14:50.000Z",
            "id": "1398598705926770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Existem oportunidades diversas nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Esta al\u00e9m de atividades ao ar livre segura garantimos todas facilidades para voc\u00ea conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses em plenitude. Cicloturismo de Fatbike em... https://t.co/f1DKtCVKjo"
        },
        {
            "author_id": "405003301",
            "created_at": "2021-05-29T10:55:31.000Z",
            "id": "1398593842249621504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara aprova \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cocob\u00f3\n\nLeia no link\nhttps://t.co/mrIIFYaa9M"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2021-05-29T10:36:04.000Z",
            "id": "1398588950176960513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semace esteve em opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Bica do Ipu https://t.co/4OeykXEAJ6 #CIDADE https://t.co/n8xspPaxxi"
        },
        {
            "author_id": "955868683938746371",
            "created_at": "2021-05-29T05:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1387604547011588096",
                        "start": 0,
                        "username": "gnominhasm"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "970867556457250817",
                        "start": 12,
                        "username": "Euluanta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398518581042810881",
            "in_reply_to_user_id": "1387604547011588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gnominhasm @Euluanta N\u00e3o, amg. Kkkkkkk. Pra voc\u00ea ter uma ideia, pra gente ir ao Shopping tem que pegar dois \u00f4nibus, porque shopping s\u00f3 em Ipatinga kkkkk. Mas eu moro perto da entrada do Parque Estadual do Rio Doce, onde as pessoas costumam acampar ou fazer trilha"
        },
        {
            "author_id": "1187897220366028802",
            "created_at": "2021-05-29T03:23:18.000Z",
            "id": "1398480038899728391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal ficou preso em uma armadilha de ca\u00e7adores no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, e sofreu um corte na boca\n\n\ud83c\udf4a#LaranjeirasNews\n\n\ud83d\udcf2\ud83d\udcf0 https://t.co/1csygFMK33"
        },
        {
            "author_id": "2193511942",
            "created_at": "2021-05-29T03:05:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2e33f075fd10315b"
            },
            "id": "1398475500016783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca, Realengo - RJ. \nUma triste e revoltante rotina. \ud83d\ude24\ud83d\ude21\ud83e\udd2c https://t.co/VuDKH4Kigb"
        },
        {
            "author_id": "146507244",
            "created_at": "2021-05-29T02:55:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1398473109632598017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de #Tbt com esse trabalho Maravilhoso do @darlanaranhafotografo \u2763\n\n#modelo  #model #modelofotografica  #curvymodel  #curvy em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/6BxyDtw9rY"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-05-29T02:15:20.000Z",
            "id": "1398462934691557385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia prop\u00f5e uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para (des)compensar a redu\u00e7\u00e3o em outras duas https://t.co/U9tOcNzd94"
        },
        {
            "author_id": "1345856724218097664",
            "created_at": "2021-05-29T01:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1072284221757112322",
                        "start": 0,
                        "username": "lou_daughter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398458614390702081",
            "in_reply_to_user_id": "1072284221757112322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lou_daughter Aa q legal, sonho conhecer gramado, dizem q \u00e9 maravilhoso.\nAqui do Rio eu gosto muito do parque da Tijuca \u00e9  uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da floresta, l\u00e1 dentro da pra fazer trilhas, tem cachoeira. \u00c9 lindo eu sou apaixonada por l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "739893312665047041",
            "created_at": "2021-05-29T01:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1288971418953293830",
                        "start": 0,
                        "username": "wstinglight"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398456405628264460",
            "in_reply_to_user_id": "1288971418953293830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wstinglight A gnt achou um forno de pizza no parque nacional daqui, estilo aquelas churrasqueira open no parque da cidade. Mas a\u00ed foi m\u00f3 trampo pra transportar tudo pra l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3151015931",
            "created_at": "2021-05-29T01:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "253034260",
                        "start": 58,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "89091897",
                        "start": 202,
                        "username": "usina_itaipu"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "188841819",
                        "start": 229,
                        "username": "Minas_Energia"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "49762925",
                        "start": 244,
                        "username": "ItamaratyGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "193003734",
                        "start": 260,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1398449783648423937",
            "in_reply_to_user_id": "3151015931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tive uma boa conversa com a Chefe do Parque Gisele Munhoz @ICMBio que me falou sobre a dedica\u00e7\u00e3o da sua equipe e a necessidade de mais recursos. No caso do Parque Nacional do Igua\u00e7u, a coopera\u00e7\u00e3o com a @usina_itaipu \u00e9 essencial. @Minas_Energia @ItamaratyGovBr @mmeioambiente https://t.co/wc6E0fwMfn"
        },
        {
            "author_id": "3151015931",
            "created_at": "2021-05-29T01:23:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1398449769559756801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E a cereja no bolo da viagem foi uma visita r\u00e1pida \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade e o maior conjunto de quedas d\u2019\u00e1gua do mundo, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/H7YGcdEkn2"
        },
        {
            "author_id": "360619751",
            "created_at": "2021-05-29T01:04:56.000Z",
            "id": "1398445217259438082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta do Maguari, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (PA) e a foto da semana - https://t.co/bTzBXMewdZ - #PontadeMaguari - #FlorestaNacionaldoTapaj\u00f3s - #fotodasemana"
        },
        {
            "author_id": "4869294694",
            "created_at": "2021-05-29T00:28:18.000Z",
            "id": "1398436000842457091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe da Inspetoria de Patrulhamento Ambiental da Guarda Civil Municipal (GCM) de Guarulhos flagrou nesta quinta-feira (27), em patrulhamento preventivo, a pr\u00e1tica ilegal de desmatamento na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cabu\u00e7u-Tanque Grande. \n\nhttps://t.co/Og2VE5ABqf"
        },
        {
            "author_id": "2678300664",
            "created_at": "2021-05-29T00:28:15.000Z",
            "id": "1398435987362025476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe da Inspetoria de Patrulhamento Ambiental da Guarda Civil Municipal (GCM) de Guarulhos flagrou nesta quinta-feira (27), em patrulhamento preventivo, a pr\u00e1tica ilegal de desmatamento na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cabu\u00e7u-Tanque Grande. \n\nhttps://t.co/gD2dMFtikF"
        },
        {
            "author_id": "30744237",
            "created_at": "2021-05-29T00:28:12.000Z",
            "id": "1398435972971483138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma equipe da Inspetoria de Patrulhamento Ambiental da Guarda Civil Municipal (GCM) de Guarulhos flagrou nesta quinta-feira (27), em patrulhamento preventivo, a pr\u00e1tica ilegal de desmatamento na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Cabu\u00e7u-Tanque Grande. \n\nhttps://t.co/6rHggztsk9"
        },
        {
            "author_id": "34863877",
            "created_at": "2021-05-28T23:41:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "52048790",
                        "start": 0,
                        "username": "allanldsantos"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "58951368",
                        "start": 15,
                        "username": "monicabergamo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398424212528939008",
            "in_reply_to_user_id": "52048790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@allanldsantos @monicabergamo Quem sabe: \"Quem mandou invadir \u00e1rea protegida pelo STF?\""
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-28T23:00:01.000Z",
            "id": "1398413780573319171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#FotoDaSemana\nQue tal um banho de \u00e1gua doce e morna?\nNa Ponta do Maguari, situada pr\u00f3ximo ao munic\u00edpio de Belterra (PA), voc\u00ea consegue e ainda aprecia essa vista linda! \ud83c\udfde\ufe0f\ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcf8 Tiago Silveira/MTur\n\ud83d\udccd Ponta do Maguari - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (PA)\n\u27a1\ufe0f https://t.co/rWKfUUsILm https://t.co/4dUofu2Trc"
        },
        {
            "author_id": "129002495",
            "created_at": "2021-05-28T23:00:00.000Z",
            "id": "1398413779340234758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Local que hoje \u00e9 um grande dep\u00f3sito de lixo ser\u00e1 transformado em parque municipal, com investimentos na ordem de R$ 9,5 mi.\n#Goiania #obras \nhttps://t.co/O42ZMAkGEh"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-28T22:30:27.000Z",
            "id": "1398406341530722314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo mandado de seguran\u00e7a do MPF, em 2020 a Funai negou por tr\u00eas vezes o acesso do MPF aos processos administrativos de demarca\u00e7\u00e3o de terra #ind\u00edgena eventualmente existentes no interior da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s e Arapiuns, no Par\u00e1.\nhttps://t.co/j1izoHo2lh"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2021-05-28T22:19:18.000Z",
            "id": "1398403536321458176",
            "in_reply_to_user_id": "89091897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00faltima parte do roteiro dos embaixadores na regi\u00e3o foi uma visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, onde puderam observar a beleza das #CataratasdoIgua\u00e7u. \u27a1\ufe0f https://t.co/n4vl7fRws7 https://t.co/iFfIqiTyqe"
        },
        {
            "author_id": "1242565706245443584",
            "created_at": "2021-05-28T22:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "89091897",
                        "start": 128,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398401462426869761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 287,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Pude visitar hoje a unidade de conserva\u00e7\u00e3o de fauna e flora que comp\u00f5e o Corredor de Biodiversidade do Rio Paran\u00e1, apoiado pela @usina_itaipu. Mostra o que pode ser feito para equilibrar o impacto em ecossistemas locais entre homem, natureza e tecnologia. https://t.co/jX6gBtl3QA"
        },
        {
            "author_id": "1124142310260916224",
            "created_at": "2021-05-28T21:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1013529252841521154",
                        "start": 0,
                        "username": "luisa_aff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398392116733263872",
            "in_reply_to_user_id": "1013529252841521154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisa_aff Af amiga eu entendo o sofrimento, o meu \u00e9 do lado do parque municipal, dava p beber na svs ou no centro tranquilo :'((((("
        },
        {
            "author_id": "79516084",
            "created_at": "2021-05-28T21:26:28.000Z",
            "id": "1398390240289726468",
            "in_reply_to_user_id": "79516084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a Lei N\u00ba 9.985, de 18 de julho de 2000, da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica, entende-se por unidade de conserva\u00e7\u00e3o o espa\u00e7o territorial e seus recursos ambientais"
        },
        {
            "author_id": "79516084",
            "created_at": "2021-05-28T21:25:17.000Z",
            "id": "1398389942259269632",
            "in_reply_to_user_id": "79516084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4-SOBRE Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ( UC) \n\nas \u00e1reas p\u00fablicas protegidas no brasil em unidades de conserva\u00e7\u00e3o somam 150 milh\u00f5es de hectares"
        },
        {
            "author_id": "94079214",
            "created_at": "2021-05-28T21:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4198209,
                        -10.54700057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b5907c3d3ccc0c4b"
            },
            "id": "1398388725315522568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdPedra Furada em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/aQR3uAlPZk"
        },
        {
            "author_id": "57438355",
            "created_at": "2021-05-28T21:19:12.000Z",
            "id": "1398388410000330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Goi\u00e2nia anuncia constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Jardim das Aroeiras\n\nhttps://t.co/jMrzJ9eHBl"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2021-05-28T20:50:24.000Z",
            "id": "1398381161001410563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burac\u00e3o recebe vistoria para obras do Parque Municipal Jardim das\u00a0Aroeiras https://t.co/tBVJbpuSly"
        },
        {
            "author_id": "2961259509",
            "created_at": "2021-05-28T20:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2422300385",
                        "start": 0,
                        "username": "diogogc_"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1036305728691163136",
                        "start": 10,
                        "username": "RPicareta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398380731915718661",
            "in_reply_to_user_id": "2422300385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogogc_ @RPicareta Constru\u00e7\u00e3o ilegal de uma casa em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-28T20:46:01.000Z",
            "id": "1398380057761095692",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa a\u00e7\u00e3o contou com a participa\u00e7\u00e3o do t\u00e9cnico do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, o bi\u00f3logo Thomas Tanaka Ferreira e do bi\u00f3logo ornit\u00f3logo e inspetor de Recursos Naturais do Narutarins, MSc. Marcelo Barbosa"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2021-05-28T20:31:03.000Z",
            "id": "1398376295063461890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Verde recebe o 1\u00ba Manejo Integrado do Fogo da RMBH \nNesta quinta-feira, 27, foi realizado no Parque Estadual Serra Verde, localizado ao lado da Cidade Administrativa, o primeiro Manejo Integrado do Fog...\nhttps://t.co/N2rYycEH0F"
        },
        {
            "author_id": "1396309366173732867",
            "created_at": "2021-05-28T19:54:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1398367124045930499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/cQ8eiaMEo4"
        },
        {
            "author_id": "1395417678848970758",
            "created_at": "2021-05-28T19:53:30.000Z",
            "id": "1398366843044347907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u211c\ud835\udd22\ud835\udd30\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd1e \ud835\udd30\ud835\udd22\ud835\udd2a\ud835\udd2d\ud835\udd2f\ud835\udd22 \ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2a \ud835\udd23\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd20\ud835\udd1e \ud835\udd22 \ud835\udd20\ud835\udd2c\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd22\ud835\udd2a, \ud835\udd22 \ud835\udd27\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd26\ud835\udd30 \ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd22 \ud835\udd1e \ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd1e \ud835\udd21\ud835\udd22 \ud835\udd2e\ud835\udd32\ud835\udd22 \ud835\udd33\ud835\udd2c\ud835\udd20\ud835\udd22 \ud835\udd33\ud835\udd1e\ud835\udd26 \ud835\udd2b\ud835\udd2c \ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd31\ud835\udd2c\" em Reserva Extrativista do Rio Cajari https://t.co/USfTI77v5l"
        },
        {
            "author_id": "1253986811686379520",
            "created_at": "2021-05-28T19:39:08.000Z",
            "id": "1398363226706960389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1. Nas pr\u00f3ximas duas semanas muitos estar\u00e3o de f\u00e9rias e por isso gostaria de partilhar uma sugest\u00e3o: e que tal descobrir o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, atrav\u00e9s da sua GR50 - Grande Rota Peneda-Ger\u00eas?\n\nDeixo-vos aqui uma sugest\u00e3o de portal/mapa digit\u2026https://t.co/fkZO1RhNws"
        },
        {
            "author_id": "183694327",
            "created_at": "2021-05-28T19:27:43.000Z",
            "id": "1398360354267308033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso no Capara\u00f3... em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/uIgXjNMIBz"
        },
        {
            "author_id": "284152592",
            "created_at": "2021-05-28T19:26:04.000Z",
            "id": "1398359941312913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comunidade cai\u00e7ara de Barra do Una, em Peru\u00edbe (SP), foi vacinada esta semana contra a covid-19, ap\u00f3s atua\u00e7\u00e3o da DPU. A comunidade est\u00e1 numa Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, mas n\u00e3o fazia parte dos planos de vacina\u00e7\u00e3o dos munic\u00edpios da regi\u00e3o. https://t.co/ACUcEuxcuy https://t.co/eKxKrQBMyM"
        },
        {
            "author_id": "1229392170114781184",
            "created_at": "2021-05-28T19:09:03.000Z",
            "id": "1398355658945306626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental foi alvo de desmatamento ilegal no #Cabu\u00e7u.\nhttps://t.co/TcONZLzrAH"
        },
        {
            "author_id": "979475695842799616",
            "created_at": "2021-05-28T19:02:53.000Z",
            "id": "1398354104125210632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Niter\u00f3i ganha o Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador\nhttps://t.co/okg33hhZQC"
        },
        {
            "author_id": "723345786742947841",
            "created_at": "2021-05-28T18:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398347397370159106",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Bolso quer matar 3 coelhos c/uma cajadada s\u00f3: \n- Ver riquezas minerais da \u00e1rea protegida p/liberar p/garimpeiros e mineradoras \n- Contaminar as aldeias (covid-19), dizimando popula\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas locais (igual no per\u00edodo colonial)\n- Seguir a agenda de campanha eleitoral antecipada"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-05-28T18:29:34.000Z",
            "id": "1398345719694737412",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e de preserva\u00e7\u00e3o permanente na Zona Norte da cidade.  Ah, importante destacar que a nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o, com 70 hectares, foi criada a partir de Consulta P\u00fablica realizada pela Prefeitura."
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-05-28T18:29:28.000Z",
            "id": "1398345694096801796",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele integra o mosaico do Sistema Municipal de \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (SIMAPA), unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel com extens\u00e3o de 598 hectares e que engloba zonas de recupera\u00e7\u00e3o ambiental e de restri\u00e7\u00e3o \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o urbana, al\u00e9m de \u00e1reas de especial interesse ambiental+"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-05-28T18:28:35.000Z",
            "id": "1398345474508312577",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos celebrar a Semana do Meio Ambiente 2021 com a cria\u00e7\u00e3o da oitava unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Niter\u00f3i: o Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador, localizado pr\u00f3ximo ao Morro do Castro."
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-05-28T18:28:16.000Z",
            "id": "1398345395521134599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador fortalece o nosso compromisso com a prote\u00e7\u00e3o do ecossistema da cidade. https://t.co/jVBpI69lTY"
        },
        {
            "author_id": "2707179342",
            "created_at": "2021-05-28T18:21:00.000Z",
            "id": "1398343566729125896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a programa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Ita\u00fanas para a Semana do Meio Ambiente\nhttps://t.co/h6NOFRCttL"
        },
        {
            "author_id": "2385722610",
            "created_at": "2021-05-28T18:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "40131463",
                        "start": 0,
                        "username": "hawtsauce99"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2897953199",
                        "start": 13,
                        "username": "porraphaels"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398342422690775042",
            "in_reply_to_user_id": "40131463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hawtsauce99 @porraphaels https://t.co/cQdsDlT6eV\n\nEsse lugar lindo no Alasca"
        },
        {
            "author_id": "2724843365",
            "created_at": "2021-05-28T18:01:18.000Z",
            "id": "1398338605811183626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o sei mais o que \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e nem natureza e muito menos o que \u00e9 fronteira https://t.co/u7VlBo97fM"
        },
        {
            "author_id": "1158542966",
            "created_at": "2021-05-28T17:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1285626495432613889",
                        "start": 0,
                        "username": "univerparalel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398327537596522498",
            "in_reply_to_user_id": "1285626495432613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@univerparalel Parque municipal em Belo Horizonte \ud83d\ude0d\u2764 https://t.co/QIb1bWEjPM"
        },
        {
            "author_id": "80403408",
            "created_at": "2021-05-28T17:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "994303120376303616",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalDaCidadeO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398325629632892932",
            "in_reply_to_user_id": "994303120376303616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalDaCidadeO Quem mandou sobrevoar em \u00e1rea protegida pelo STF"
        },
        {
            "author_id": "1391025633371869186",
            "created_at": "2021-05-28T16:30:47.000Z",
            "id": "1398315827687010310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2666\ufe0fVENDO CASAS LUXUOSAS EM PARQUE EQUITATIVA!!\n\ud83d\udccdLocaliza\u00e7\u00e3o:Reserva Biol\u00f3gica Parque Equitativa.\n\u2022Rua Maestro Vila Lobo-Quadra 07 |Lote 1b e 2b\n\n\ud83d\udd3803 Quartos um deles com su\u00edte \n\ud83d\udd38Sala\n\ud83d\udd38Cozinha\n\ud83d\udd3802 Banheiros\n\ud83d\udd38\u00c1rea Gourmet \n\ud83d\udd38Piscina \n\ud83d\udd3802 Varandas\n\ud83d\udd38Entrada Indp.\n\ud83d\udd38Garagem https://t.co/qCT1oN6Um1"
        },
        {
            "author_id": "96443522",
            "created_at": "2021-05-28T15:41:25.000Z",
            "id": "1398303402757705729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Namibia. \ud83c\uddf3\ud83c\udde6\nParque Nacional. https://t.co/K12ZEvpJpr"
        },
        {
            "author_id": "1254434162645360640",
            "created_at": "2021-05-28T15:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "271028583",
                        "start": 0,
                        "username": "fjviegas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398298338043310083",
            "in_reply_to_user_id": "271028583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fjviegas Pior que isso foi terem permitido ele construir um \"bunker\" no nosso \u00fanico parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "7069902",
            "created_at": "2021-05-28T15:16:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "20597486",
                        "start": 0,
                        "username": "ricardomsantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398297153940885505",
            "in_reply_to_user_id": "20597486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricardomsantos \u00c9 horr\u00edvel. Est\u00e3o a atentar contra os direitos dum arquitecto. J\u00e1 no Parque Nacional \u00e9 s\u00f3 manias de preservar natureza. Enfim."
        },
        {
            "author_id": "7069902",
            "created_at": "2021-05-28T15:13:14.000Z",
            "id": "1398296311837908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre marquises e Ronaldo: como \u00e9 que est\u00e1 aquela casa que ele mandou construir em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, contra a regras urbanisticas em vigor? J\u00e1 foi demolida? J\u00e1 foi algu\u00e9m penalizado?"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-28T15:01:46.000Z",
            "id": "1398293424227471361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo de Rond\u00f4nia anunciou a cria\u00e7\u00e3o de cinco novas UCs, que somadas t\u00eam 99 mil hectares a menos do que a \u00e1rea retirada da Reserva Extrativista (Resex) Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual (PES) Guajar\u00e1-Mirim, agora desprotegidas pela lei.\n\nhttps://t.co/V5xpoZkPD8"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2021-05-28T14:46:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1398289543456038921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/BRabnIV7Yd"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-05-28T14:40:47.000Z",
            "id": "1398288145133748229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Bom Jesus do Itabapoana inicia trabalhos de pesquisa cient\u00edfica no Parque Natural Municipal Sabi\u00e1 Laranjeira de\u00a0Rosal https://t.co/eJHJCZdhBT"
        },
        {
            "author_id": "1096201694482976771",
            "created_at": "2021-05-28T14:31:56.000Z",
            "id": "1398285919686479873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local 23 e 24/05\n\nData Floresta Nacional do Amap\u00e1 \n\n\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/WElaZLFp8A"
        },
        {
            "author_id": "1370355855154159623",
            "created_at": "2021-05-28T14:30:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1381873995750998017",
                        "start": 0,
                        "username": "Aldo82024582"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398285619470782467",
            "in_reply_to_user_id": "1381873995750998017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aldo82024582 \u00c9 o c\u00e9u que temos e que n\u00e3o vemos por conta da polui\u00e7\u00e3o luminosa.\nNa Aldeia Kamayur\u00e1, Parque Nacional do Xingu, a gente tem este c\u00e9u. D\u00e1 impress\u00e3o de que se esticarmos a m\u00e3o a gente segura uma estrela."
        },
        {
            "author_id": "76077681",
            "created_at": "2021-05-28T14:22:05.000Z",
            "id": "1398283440584368130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador pede reformas dos banheiros do Parque Municipal da Aldeia  https://t.co/OqPPJfXQAB"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-05-28T14:09:35.000Z",
            "id": "1398280292822142981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minera\u00e7\u00e3o de granito est\u00e1 amea\u00e7ando novamente \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, territ\u00f3rios e \u00e1guas do rio Doce? | Combate Racismo Ambiental https://t.co/VKWayLc04f"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-05-28T14:00:04.000Z",
            "id": "1398277897056526339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do GDA (Grupamento de Defesa Ambiental) faz patrulhamento em \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ( Estrada dona Castorina, Port\u00e3o dos macacos, Vista Chinesa, Mesa do Imperador e Alto da Boa Vista ).\n#SomosAGuarda https://t.co/jMRnxb0udr"
        },
        {
            "author_id": "1149680282984964096",
            "created_at": "2021-05-28T14:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 121,
                        "username": "EduardoJorge"
                    },
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "105155795",
                        "start": 136,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "43347078",
                        "start": 150,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "87980454",
                        "start": 158,
                        "username": "fabio_feldmann"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "58946974",
                        "start": 175,
                        "username": "joseluizpenna43"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "74715478",
                        "start": 193,
                        "username": "ClimaInfoNews"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "38728575",
                        "start": 226,
                        "username": "mbrusadin"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "3236437961",
                        "start": 238,
                        "username": "monicabuava"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398277891406938116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia prop\u00f5e uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para (des)compensar a redu\u00e7\u00e3o em outras duas. \n\nhttps://t.co/PVFroflThP\n\n@EduardoJorge  @MarinaSilva  @sosma  @fabio_feldmann  @joseluizpenna43  @ClimaInfoNews  @BlogLorenzetti  @mbrusadin  @monicabuava"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-05-28T13:49:00.000Z",
            "id": "1398275115025158145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que algu\u00e9m vai ganhar uma boa indeniza\u00e7ao? Governo de RO transforma fazenda abandonada de b\u00fafalos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/g6fTzDFk2R #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "304096529",
            "created_at": "2021-05-28T13:25:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "182525674",
                        "start": 0,
                        "username": "GiscardRichard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398269249865588737",
            "in_reply_to_user_id": "182525674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GiscardRichard O legal desse \u00e2ngulo \u00e9 que d\u00e1 pra ver claramente o parque municipal ao fundo...parab\u00e9ns aos envolvidos \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\ude01"
        },
        {
            "author_id": "1008859029521694720",
            "created_at": "2021-05-28T13:24:44.000Z",
            "id": "1398269006906335234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria tanto fazer um piquenique no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "138812030",
            "created_at": "2021-05-28T11:49:14.000Z",
            "id": "1398244971950522370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Brasil. Borboletas no Parque Estadual do Pau Oco - Morretes Pr Foto\ud83d\udcf8Denis Ferreira Netto. https://t.co/gTk02ygaIR"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-28T11:39:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1398242545671585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Kt91OA44iP"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-28T11:05:11.000Z",
            "id": "1398233886870671360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XqP4uFC5z3"
        },
        {
            "author_id": "75786396",
            "created_at": "2021-05-28T09:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1059014798",
                        "start": 0,
                        "username": "SuricateSeboso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398216626605076480",
            "in_reply_to_user_id": "1059014798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuricateSeboso Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-05-28T05:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398151981483630596",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Balaio, o Parque Nacional Serra da Neblina e a Reserva Biol\u00f3gica Morro dos Seis Lagos, do governo estadual do Amazonas. Nenhuma dessas categorias permite a atividade.\n\n5"
        },
        {
            "author_id": "1066496989360267266",
            "created_at": "2021-05-28T04:16:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1398131120118677506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No in\u00edcio da faculdade (estudava na cmmg, em frente ao parque municipal, atr\u00e1s da faculdade de medicina da ufmg) eu ia sempre pra F\u00e1brica, a balada (sdds) a\u00ed eu enchia o cu de cerveja, ficava mega bebada e chegava em TODOS os gostosos daquele lugar, nossa, eu beijava muitoooo https://t.co/ug0WNqYGJ7 https://t.co/5doT3EqH56"
        },
        {
            "author_id": "710272278467112960",
            "created_at": "2021-05-28T03:49:51.000Z",
            "id": "1398124334565240835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A saudade q eu t\u00f4 de um parque nacional n\u00e3o t\u00e1 escrito"
        },
        {
            "author_id": "1451961697",
            "created_at": "2021-05-28T03:30:06.000Z",
            "id": "1398119363891376128",
            "in_reply_to_user_id": "1451961697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia que a gente foi no parque Municipal e ficamos tentando fazer malabaris"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-28T02:02:47.000Z",
            "id": "1398097390624706566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Loango, Gab\u00e3o. https://t.co/fONiEzkOQi"
        },
        {
            "author_id": "74789678",
            "created_at": "2021-05-28T01:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "138927785",
                        "start": 0,
                        "username": "yaneamoras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398088339845177348",
            "in_reply_to_user_id": "138927785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yaneamoras Pensando aqui.Voc\u00ea foi assaltada em um parque estadual, um ponto tur\u00edstico administrado pelo estado,onde tem que ter seguran\u00e7a p\u00fablica para proteger os visitantes e o pr\u00f3prio local.Consulte um advogado,um processo talvez mude a seguran\u00e7a do local e o estado ressar\u00e7a suas perdas."
        },
        {
            "author_id": "951706503060303873",
            "created_at": "2021-05-28T01:13:37.000Z",
            "id": "1398085016232546306",
            "in_reply_to_user_id": "951706503060303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Siga-me no instagram e facebook pelo link:\nhttps://t.co/mdf8LaEc0J\n\nFonte:\nContribui\u00e7\u00e3o de morcegos frug\u00edvoros na chuva de sementes para a regenera\u00e7\u00e3o natural de s\u00edtios em  processo de restaura\u00e7\u00e3o no Parque Natural Municipal de Marapendi, RJ https://t.co/23Of29kImT"
        },
        {
            "author_id": "1012181191297060864",
            "created_at": "2021-05-28T01:11:53.000Z",
            "id": "1398084579559448579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo: Geografia\n\nPesquiso: Geodiversidade e manejo do Parque Estadual da Pedra Branca\n\nAssisto: Youtubers m\u00fasicos discutindo teoria musical https://t.co/LUYlGzrTuG"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-28T00:48:48.000Z",
            "id": "1398078771589156864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Parque Nacional de #Loango \u00e9 uma \u00e1rea costeira protegida, localizada na regi\u00e3o oeste do #Gab\u00e3o, s\u00e3o cerca de 1.550 km\u00b2 de savana, praia intocada, floresta e manguezais. O parque \u00e9 considerado uma verdadeira joia da costa ocidental da #\u00c1frica. #ParcNationaldeLoango #Natureza https://t.co/AUjlcRn0Oa"
        },
        {
            "author_id": "779735263765532672",
            "created_at": "2021-05-28T00:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "112521859",
                        "start": 0,
                        "username": "franalverja"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398077289749958658",
            "in_reply_to_user_id": "779735263765532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@franalverja Es el Parque Estadual do Turvo."
        },
        {
            "author_id": "111372611",
            "created_at": "2021-05-28T00:04:09.000Z",
            "id": "1398067535640203266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o motorista do In driver q chegou pra mim contando do chifre que ele tomou e a forma q ele contou pra mulher e pra fam\u00edlia dela. Ele seguiu a mina num encontro com o amante at\u00e9 o parque municipal,bar e motel e depois fez uma montagem como se fosse abertura de filme pra depois.."
        },
        {
            "author_id": "4508035361",
            "created_at": "2021-05-27T23:38:56.000Z",
            "id": "1398061187091271689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Paran\u00e1 se encontra uma das maiores reservas de arauc\u00e1rias do Planeta. :) \ud83d\udc9a\nReserva biol\u00f3gica das arauc\u00e1rias https://t.co/BOf9lWd6kN https://t.co/BnJeujp0Kk"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-05-27T23:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1398054237771345923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/m93MGX1xiX"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2021-05-27T23:04:53.000Z",
            "id": "1398052620451860484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "27 de maio \u00e9 dia da Mata Atl\u00e2ntica. A #Tbt de hoje \u00e9 uma homenagem ao Parque Nacional da Serra de Itabaina, criado quando eu fui Superintendente do Ibama em Sergipe e Lula Presidente da Rep\u00fablica. Salve a Mata Atl\u00e2ntica! Salve a Serra de Itabaina patrim\u00f4nio sergipano e brasileiro https://t.co/lAMm3b71sf"
        },
        {
            "author_id": "2172838692",
            "created_at": "2021-05-27T22:57:49.000Z",
            "id": "1398050838950645763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bateu uma puta saudade de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2021-05-27T22:30:00.000Z",
            "id": "1398043840636932097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de homem por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, em Santa Catarina. A pena \u00e9 de 1 ano e meio de deten\u00e7\u00e3o, em regime aberto, e pode ser substitu\u00edda por presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os \u00e0 comunidade e presta\u00e7\u00e3o pecuni\u00e1ria, al\u00e9m do pagamento de multa."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-05-27T22:27:37.000Z",
            "id": "1398043238129340423",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Rodrigo Agostinho contando agora: de ontem pra hoje a comiss\u00e3o de meio ambiente de Zambelli pautou liberar boi em reserva extrativista e o fim de todas as UCs que n\u00e3o t\u00eam quest\u00e3o fundi\u00e1ria resolvida."
        },
        {
            "author_id": "1348376984003469315",
            "created_at": "2021-05-27T22:26:39.000Z",
            "id": "1398042995539206145",
            "in_reply_to_user_id": "1348376984003469315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atualmente \u00e9 analista ambiental na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca, litoral sul de Santa Catarina.\nE esse? Voc\u00eas conseguiram acertar?\nFiquem atentos \u00e0s nossas redes para mais informa\u00e7\u00f5es.\n#workshopcaliandra #eventos #arquitetura #engenharia #ambiental #parques #online"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-05-27T22:24:02.000Z",
            "id": "1398042337494900739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para o Dia Nacional da Mata Atl\u00e2ntica, uma das paisagens mais belas do Sul do Brasil, no Parque Nacional dos Aparados da Serra, C\u00e2nion do Itaimbezinho, Rio Grande do Sul, Brazil\n#MataAtlantica #DiaNacionalDaMataAtlantica https://t.co/Nlnh84gNKA"
        },
        {
            "author_id": "1158889658",
            "created_at": "2021-05-27T22:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 0,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398041552392445952",
            "in_reply_to_user_id": "809124436880322561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CNNBrasil At\u00e9 nas cataratas Bolsonaro conseguiu meter o dedo podre dele, com a privatiza\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o do parque nacional o ingresso de entrada sofrer\u00e1 um aumento de at\u00e9 600% podendo chegar a mais de R$ 120,00 reais por pessoa."
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-05-27T22:18:44.000Z",
            "id": "1398041004918427654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o Dia Nacional da Mata Atl\u00e2ntica, uma vis\u00e3o do interior da floresta no Parque Estadual do Turvo, no Rio Grande do Sul, na divisa com a Argentina. Extremo sul da Mata Atl\u00e2ntica!\n#MataAtlantica #DiaNacionalDaMataAtlantica https://t.co/X9VzuA9zst"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-27T22:14:42.000Z",
            "id": "1398039989909340162",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde\ufe0fPREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nContinua a contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas! O ICMBio continua expandindo seu time de brigadistas, agora no NGI Aparados da Serra Geral, no Parque Nacional da Tijuca e na Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura. \n\n\ud83d\udccdEncontre o edital em: https://t.co/X53bcs7Vu5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-27T22:01:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "253034260",
                        "start": 68,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398036603218583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 130,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "\ud83d\ude92 \ud83c\udfdePREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nContinua a contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas! O @ICMBio continua expandindo seu time de brigadistas, agora na NGI Aparados da Serra Geral, no Parque Nacional da Tijuca e na Reserva Biol\u00f3gica da Mata Escura. \n\n\ud83d\udccc Encontre o edital em: https://t.co/NgtmTd4Ts2 https://t.co/irFkNB8gx3"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-27T21:34:19.000Z",
            "id": "1398029825890205708",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Pq. Nac. da Chapada das Mesas (MA): 22% do total, com 53 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 21% do total, com 51 focos"
        },
        {
            "author_id": "937329394120626176",
            "created_at": "2021-05-27T21:20:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1398026384736403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/qjIGROz2cz"
        },
        {
            "author_id": "84127211",
            "created_at": "2021-05-27T21:17:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1398025670618402819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/kMTPUuBS2w"
        },
        {
            "author_id": "124537228",
            "created_at": "2021-05-27T21:10:28.000Z",
            "id": "1398023822708817921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casimiro de Abreu comemora o dia da Mata Atl\u00e2ntica com plantio de mudas nativas em Barra de S\u00e3o Jo\u00e3o\n\nO objetivo \u00e9 transformar uma grande \u00e1rea verde do bairro Peixe Dourado II na primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o municipal de Barra de S\u00e3o Jo\u00e3o. Leia no https://t.co/UUQOdLSpiy https://t.co/G2C1LQlYT9"
        },
        {
            "author_id": "1250531941075554311",
            "created_at": "2021-05-27T21:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "95885954",
                        "start": 0,
                        "username": "ed1961"
                    }
                ]
            },
            "id": "1398022340974366722",
            "in_reply_to_user_id": "95885954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ed1961 N\u00e3o sabe \u00e9 o que nos espera com este projeto do rodoanel. Constru\u00e7\u00e3o de parte da pista no Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a e na Serra da Cal\u00e7ada. No projeto, o trecho vai atingir tamb\u00e9m escola, comunidades e mananciais..."
        },
        {
            "author_id": "139722257",
            "created_at": "2021-05-27T21:01:40.000Z",
            "id": "1398021609588412420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior rede de \u00e1rea protegida do planeta!!!\nTem muita gente de olho.\nE tem muito Judas que tenta vender por 30 moedas!!! https://t.co/b4bQ7dFclQ"
        },
        {
            "author_id": "87688265",
            "created_at": "2021-05-27T20:58:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1398020844027252737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Alpes capixabas! \ud83d\ude05#tbt\ud83d\udd19 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/MiF3Erd0pE"
        },
        {
            "author_id": "117425043",
            "created_at": "2021-05-27T20:56:17.000Z",
            "id": "1398020254681518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cear\u00e1 \u00e9 um dos estados que melhor preserva a sua mata atl\u00e2ntica, possuindo hoje tr\u00eas postos avan\u00e7ados, reconhecidos pela Reserva da Biosfera da Mata Atl\u00e2ntica: o Parque do Coc\u00f3; o Parque Bot\u00e2nico, em Caucaia; e o Ref\u00fagio da Vida Silvestre Periquito Cara Suja, em Guaramiranga. https://t.co/jz1XYKLf8l"
        },
        {
            "author_id": "1143603512124878848",
            "created_at": "2021-05-27T20:13:28.000Z",
            "id": "1398009479288000514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O CR7 tem um Palacete em pleno cora\u00e7\u00e3o do parque nacional Peneda-Ger\u00eas e voc\u00eas est\u00e3o fodidos porque ele montou uma marquise no Pr\u00e9dio Coutinho da capital... Foda-se! N\u00e3o valeis a ponta dum caralho!"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-05-27T20:08:08.000Z",
            "id": "1398008139195240455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u quer Assembleia Legislativa e Congresso mobilizados para questionar concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/t69UVszsN3"
        },
        {
            "author_id": "131982866",
            "created_at": "2021-05-27T19:37:43.000Z",
            "id": "1398000482556252161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capit\u00e3 Cloroquina est\u00e1 denunciando o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os por causa de uma exposi\u00e7\u00e3o de um p\u00eanis de Deus. https://t.co/9zYtP9LImA"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2021-05-27T19:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1397997413474897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/Me5L6oNMdc"
        },
        {
            "author_id": "33849411",
            "created_at": "2021-05-27T19:25:01.000Z",
            "id": "1397997285997436932",
            "in_reply_to_user_id": "33849411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 l\u00e1 que est\u00e3o as \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra do Mar, os Parques Estaduais do Alto #Ribeira e Jacupiranga, as \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Canan\u00e9ia \u2013 Iguape \u2013 Peru\u00edbe e da Ilha Comprida e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia Itatins (EEJI)."
        },
        {
            "author_id": "144490702",
            "created_at": "2021-05-27T18:56:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "897872830020427776",
                        "start": 0,
                        "username": "Sir_Bronn_"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1121774378771996673",
                        "start": 12,
                        "username": "ovo_A_cavalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397990102769541120",
            "in_reply_to_user_id": "897872830020427776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sir_Bronn_ @ovo_A_cavalo mar\u00b7qui\u00b7se\u00a0|m\u00e0r|\n\n(franc\u00eas\u00a0marquise)\n\nnome feminino\n\n1.\u00a0Estrutura\u00a0envidra\u00e7ada\u00a0com\u00a0que\u00a0se\u00a0protegem\u00a0geralmente\u00a0varandas.\n\n2.\u00a0\u00c1rea\u00a0protegida\u00a0do\u00a0exterior\u00a0por\u00a0esse\u00a0tipo\u00a0de\u00a0estrutura.\n\n3.\u00a0Esp\u00e9cie\u00a0de\u00a0alpendre\u00a0que\u00a0serve\u00a0de\u00a0abrigo em\u00a0alguns\u00a0edif\u00edcios."
        },
        {
            "author_id": "1010112045692477440",
            "created_at": "2021-05-27T18:56:05.000Z",
            "id": "1397990004497043459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frustrada pq o litoral tem cerca de 40 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, distribu\u00eddas entre Parques Municipais, Estaduais e Nacionais; Reservas Particulares e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e ainda faltam v\u00e1rias delas pra eu conhecer do litoral norte ao sul."
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-27T18:45:03.000Z",
            "id": "1397987229562200073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u quer Assembleia Legislativa e Congresso mobilizados para questionar concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nPrazo para entrega de sugest\u00f5es encerra hoje...\n\n https://t.co/bl1cyaRaRp\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #FozdoIgua\u00e7u #Brasil #ICMBio https://t.co/uqjz5Sqb4y"
        },
        {
            "author_id": "1270909829285117954",
            "created_at": "2021-05-27T18:24:52.000Z",
            "id": "1397982151665197073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu te amo mata Atl\u00e2ntica, eu te amo\n#DiaNacionaldaMataAtl\u00e2ntica \n\n@ Reserva Biol\u00f3gica do Alto da Serra de Paranapiacaba https://t.co/WBDZJnCtNg"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-05-27T18:00:01.000Z",
            "id": "1397975896884236289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF cobra explica\u00e7\u00f5es do instituto sobre opera\u00e7\u00e3o cancelada contra cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado em reserva biol\u00f3gica no Par\u00e1. https://t.co/qVTQ2mNr2a"
        },
        {
            "author_id": "1269742541030785026",
            "created_at": "2021-05-27T17:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1338814434953756672",
                        "start": 0,
                        "username": "fearlesspeoples"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1397975378409443339",
            "in_reply_to_user_id": "1338814434953756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fearlesspeoples Pedra do Osso, Parque Estadual da Pedra Branca - Realengo, Rio de Janeiro"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-05-27T17:48:56.000Z",
            "id": "1397973105985818625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 154,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Equador confirmou que uma tartaruga gigante encontrada em 2019 nas Ilhas Gal\u00e1pagos \u00e9 uma esp\u00e9cie considerada extinta h\u00e1 100 anos. Agora, o Parque Nacional de Gal\u00e1pagos prepara uma expedi\u00e7\u00e3o para procurar mais tartarugas na tentativa de salvar a esp\u00e9cie\nhttps://t.co/NfPZ4DVl6x"
        },
        {
            "author_id": "51489815",
            "created_at": "2021-05-27T17:46:12.000Z",
            "id": "1397972418384351234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente: Governo de RO transforma fazenda abandonada de b\u00fafalos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/tz59U1NaY0"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2021-05-27T17:45:06.000Z",
            "id": "1397972141497360394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visit Parque Nacional Peneda Ger\u00eas with #limoutravel\nPortugal Cool https://t.co/DiwUvUKBS4 https://t.co/DE5XGg8bT1"
        },
        {
            "author_id": "291732413",
            "created_at": "2021-05-27T17:43:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "64773188",
                        "start": 0,
                        "username": "brunnosarttori"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "1397971695546339331",
            "in_reply_to_user_id": "64773188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunnosarttori ex\u00e9rcito usando madeira da \u00e1rea protegida pra fazer ponte? essa gente nunca mereceu respeito mesmo."
        },
        {
            "author_id": "272610805",
            "created_at": "2021-05-27T17:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9093889,
                        -15.8510464
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1397965951350546437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{what a view} em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/TJhknABCth"
        },
        {
            "author_id": "1255654047320866816",
            "created_at": "2021-05-27T17:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1274481176925868034",
                        "start": 0,
                        "username": "LolitaHabbo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397963362915471362",
            "in_reply_to_user_id": "1274481176925868034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LolitaHabbo \u00e9 uma das cachoeiras do parque nacional do capara\u00f3, acho que \u00e9 pedra menina/bonita, n\u00e3o lembro. ai queria ser agrogirl tbm :("
        },
        {
            "author_id": "1312953651825082368",
            "created_at": "2021-05-27T16:33:13.000Z",
            "id": "1397954053091516421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "enviei minha carta para ser volunt\u00e1ria no parque nacional do igua\u00e7u agora vou ficar 1000% mais ansiosa do que j\u00e1 sou"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-27T16:31:26.000Z",
            "id": "1397953604229627907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u quer Assembleia Legislativa e Congresso Nacional mobilizados para questionar concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/lUiAiZ9AcB"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-27T16:31:25.000Z",
            "id": "1397953598227582983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u quer Assembleia Legislativa e Congresso Nacional mobilizados para questionar concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/xnTykZdrfF"
        },
        {
            "author_id": "1316487318967115776",
            "created_at": "2021-05-27T16:24:34.000Z",
            "id": "1397951875794747406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "support your local dinossauros: pegadas de dinossauros no monumento natural do vale dos dinossauros em sousa, na para\u00edba https://t.co/IuRbCMU2jW https://t.co/XQ85GCkdpe"
        },
        {
            "author_id": "61029776",
            "created_at": "2021-05-27T16:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1166090238785183754",
                        "start": 0,
                        "username": "GCorneteiro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "17678527",
                        "start": 13,
                        "username": "centauroesporte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397950325747863554",
            "in_reply_to_user_id": "1166090238785183754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GCorneteiro @centauroesporte Ent\u00e3o \u00e9ramos vizinhos e faz\u00edamos a mesma rota\nSagrada fam\u00edlia \nRenascenca \nCol\u00e9gio Batista \nExatamente nessa ordem \nE de quebra estudei no IMACO no parque municipal e depois no municipal do S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-05-27T16:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 78,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397948840548909060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7ada e varredura hoje, no Parque Nacional da Tijuca, no Alto da Boa Vista.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/3RhTEDr2uP"
        },
        {
            "author_id": "254196118",
            "created_at": "2021-05-27T16:03:18.000Z",
            "id": "1397946524995358720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia come\u00e7ou com muito trabalho em Boa Vista de S\u00e3o Caetano, onde entreguei mais uma gemanta. S\u00e3o cerca de 2 mil metros quadrados de \u00e1rea protegida, beneficiando 80 fam\u00edlias da Rua 22 de Mar\u00e7o e imedia\u00e7\u00f5es. https://t.co/SF0HXgZd34"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-05-27T16:02:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 123,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397946357466415112",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nO @ICMBio publicou edital para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS) no \u00e2mbito do @ppinvestimentos. A expectativa \u00e9 de que os valores investidos ultrapassem R$..."
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-05-27T15:47:47.000Z",
            "id": "1397942616919052290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|INDICA\u00c7\u00c3O ATENDIDA|\n\u2022 Atletas de Resende (mediante \u00e0 comprova\u00e7\u00e3o de resid\u00eancia) poder\u00e3o se cadastrar para utilizarem o Parque Nacional do Itatiaia para realizarem seus treinos gratuitamente.\n+ https://t.co/rUurts1eSF"
        },
        {
            "author_id": "895280815197782016",
            "created_at": "2021-05-27T15:43:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "59922837",
                        "start": 181,
                        "username": "SamsungBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "297169759",
                        "start": 197,
                        "username": "SamsungMobile"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "140582641",
                        "start": 213,
                        "username": "chevroletbrasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "1397941545505017861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio a floresta do Parque Nacional de Ubajara, o Onix Plus vai buscando uma nova estrada, novas aventuras!\n\n\ud83d\udcf1Fotografei com Galaxy S20+\n\n#withgalaxy #galaxys20plus #TeamGalaxy \n\n@SamsungBrasil \n@SamsungMobile \n@chevroletbrasil https://t.co/c56TkTBaFb"
        },
        {
            "author_id": "1147921794",
            "created_at": "2021-05-27T15:34:25.000Z",
            "id": "1397939255192829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 uma marca portuguesa de j\u00f3ias que vai ajudar a plantar \u00e1rvores no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas | https://t.co/dUINe0UTQc https://t.co/R9m8UQagOQ"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2021-05-27T15:16:15.000Z",
            "id": "1397934681367121928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude99\u2705 Retorno: emiss\u00e3o de tickets do Cadastro On-line de Ve\u00edculos est\u00e1 dispon\u00edvel.\n\n \ud83d\udcbbhttps://t.co/EmgjqA25L5\n\n\ud83d\udcccPara circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos nas trilhas do campo dunar de N\u00edsia Floresta/\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bonfim-Guara\u00edra. https://t.co/pKFn5zusuj"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-05-27T15:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 78,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397932682919780353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ro\u00e7ada e varredura hoje, no Parque Nacional da Tijuca, no Alto da Boa Vista.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/V7ZMU5XvzJ"
        },
        {
            "author_id": "1333443631101988864",
            "created_at": "2021-05-27T15:05:28.000Z",
            "id": "1397931970009706499",
            "in_reply_to_user_id": "1333443631101988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de S\u00e3o Paulo tem \u00e1reas remanescentes da Mata Atl\u00e2ntica e sua prote\u00e7\u00e3o \u00e9 responsabilidade de todos. Em Parelheiros, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Capivari-Monos preserva a vegeta\u00e7\u00e3o remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica e agora conta com um Plano de Manejo."
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2021-05-27T15:02:04.000Z",
            "id": "1397931114350645250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diretoria do Parque Nacional de Gal\u00e1pagos, anunciou a descoberta de uma tartaruga que se acreditava estar extinta h\u00e1 mais de cem anos.\nhttps://t.co/ZZJ5G5S1tD"
        },
        {
            "author_id": "4506231256",
            "created_at": "2021-05-27T14:53:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1133554137793290240",
                        "start": 0,
                        "username": "giselesaraa"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "3354223073",
                        "start": 13,
                        "username": "garcomtabagista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397929075142905858",
            "in_reply_to_user_id": "1133554137793290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giselesaraa @garcomtabagista O fato de estar na porta de um parque estadual \u00e9 o charme KKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "2894411956",
            "created_at": "2021-05-27T14:50:02.000Z",
            "id": "1397928087237521424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de biodiversidade, Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado. Info:\nhttps://t.co/6AhIueylDD\n\n#ambientalmercantilnoticias #icmbio #florestanacional #cerrado #bioma #biodiversidade #ecoturismo #turismosustent\u00e1vel #ecologia #ecossistema https://t.co/S2w9OWslZ5"
        },
        {
            "author_id": "138812030",
            "created_at": "2021-05-27T14:37:48.000Z",
            "id": "1397925006617632773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Brasil. Imagem feita no Parque Estadual do Pau Oco em Morretes Pr. Foto\ud83d\udcf8Denis Ferreira Netto. https://t.co/wLaU2f3OGa"
        },
        {
            "author_id": "54939812",
            "created_at": "2021-05-27T14:31:51.000Z",
            "id": "1397923508902973448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkk me lembrou da vez que eu descobri que tinha medo de altura na roda gigante do parque municipal https://t.co/Rbbj1esJY4"
        },
        {
            "author_id": "1383126486",
            "created_at": "2021-05-27T14:16:49.000Z",
            "id": "1397919727654031368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sou a pessoa mais sistem\u00e1tica que existe, quase morri agora tendo que apresentar sobre a aldeia de \u00faltima hora na reuni\u00e3o do conselho consultivo do parque estadual xixov\u00e1 japu\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-05-27T14:11:58.000Z",
            "id": "1397918505803018247",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 o Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado \u00e9 o cora\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica em Tamoios, com uma \u00e1rea que, gra\u00e7as ao prefeito Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, foi desapropriada para a maior valoriza\u00e7\u00e3o da natureza l\u00e1 presente e tamb\u00e9m para abrigar a sede da Secretaria de Meio Ambiente."
        },
        {
            "author_id": "69416904",
            "created_at": "2021-05-27T13:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "848636234578751488",
                        "start": 39,
                        "username": "ClecioAlvesGO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397913843641110532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado, em 1\u00aa vota\u00e7\u00e3o, PL157/2021 de @ClecioAlvesGO que disp\u00f5e sobre denomina\u00e7\u00e3o de \u00e1rea p\u00fablica municipal que especifica: \"Parque Municipal Arei\u00e3o Washington Novaes\", situado no Setor Pedro Ludovico e Marista Sul."
        },
        {
            "author_id": "1258762306584002572",
            "created_at": "2021-05-27T13:45:03.000Z",
            "id": "1397911731746136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica ocupa mais de 90% do Parque Estadual da Ilha Grande e \u00e9 parte importante da nossa Angra dos Reis. \u00c9 nosso compromisso preserv\u00e1-la, para que todos possam conhecer e admirar. #DiadaMataAtlantica https://t.co/k9Ed2mngkI"
        },
        {
            "author_id": "218668744",
            "created_at": "2021-05-27T13:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "58515075",
                        "start": 0,
                        "username": "SrtaLoppy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397906983575900162",
            "in_reply_to_user_id": "58515075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SrtaLoppy Trilhas curtas eu indico a Morada do Sol, Po\u00e7o Encantado, Loquinhas e Vale da Lua (que \u00e9 bem famoso, mas n\u00e3o \u00e9 bem uma cachoeira. \nAs com a trilha mais longa, indico as do Parque Nacional, Almecegas 1, Macaquinhos e Anjos e Arcanjos. \nA melhor \u00e9 a de Couros, mas t\u00e1 fechada \ud83d\ude2a"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-27T13:19:33.000Z",
            "id": "1397905314326880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de RO transforma fazenda abandonada de b\u00fafalos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/DXD8DeUy2n"
        },
        {
            "author_id": "308748276",
            "created_at": "2021-05-27T13:18:09.000Z",
            "id": "1397904963993473029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT de uma expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica, em 2016... Parque Estadual da Pedra da Boca e regi\u00e3o.\n.\n#imagemepoesia #imagem #tbt #fotografia #boasemocoes https://t.co/QuN4BS7dWD"
        },
        {
            "author_id": "1126512157208633344",
            "created_at": "2021-05-27T13:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397903868403593216",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Transforma uma fazenda abandonada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e unidades de conserva\u00e7\u00e3o em fazendas\u2026 \u201cserto\u201d"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-27T13:10:07.000Z",
            "id": "1397902940136906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de RO transforma fazenda abandonada de b\u00fafalos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/X4zBIV8JHC"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-05-27T13:08:02.000Z",
            "id": "1397902416453025796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Governo de RO transforma fazenda abandonada de b\u00fafalos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/05wlDbhHFQ"
        },
        {
            "author_id": "58950436",
            "created_at": "2021-05-27T13:07:40.000Z",
            "id": "1397902325436530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um biscoito como tbt pra esse para\u00edso \n\n\ud83d\udccd Parque Estadual do Jalap\u00e3o - TO https://t.co/4ODHXXpCyb"
        },
        {
            "author_id": "90959293",
            "created_at": "2021-05-27T13:06:03.000Z",
            "id": "1397901915883814918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de RO transforma fazenda abandonada de b\u00fafalos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/DralmgWF23"
        },
        {
            "author_id": "933068131471372288",
            "created_at": "2021-05-27T13:05:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397901697763192835",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Imagine quem faz isso para pegar grana no BNDES e comprar um jatinho!! Imagine quem faz isso para construir uma casa em \u00e1rea protegida!! Imagina quem faz isso para ter uma pousada em Fernando de Noronha!! Eu entendo sua indigna\u00e7\u00e3o!! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "143533295",
            "created_at": "2021-05-27T12:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "415374275",
                        "start": 40,
                        "username": "Envolvert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397889178038378497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#FeedADeforestedWorld \ud83d\ude9c\ud83d\udd25\ud83e\udeb5A ONG francesa @Envolvert publica com exclusividade relat\u00f3rio investigativo que revela casos de desmatamento e viola\u00e7\u00f5es de direitos humanos na cadeia de abastecimento do grupo \u00c9xito, filial do grupo #Casino na Col\u00f4mbia. https://t.co/vPSi1tNWES https://t.co/L8wNg3BYv6"
        },
        {
            "author_id": "1285534386855841794",
            "created_at": "2021-05-27T11:54:10.000Z",
            "id": "1397883825833885704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintra est\u00e1 a requalificar a Serra da Carregueira\n\nA C\u00e2mara Municipal de Sintra tem em curso os trabalhos da requalifica\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Florestal da Serra da Carregueira Sub-Fase 1, um investimento no valor de 1 milh\u00e3o e 600 mil euros, que contem\u2026 https://t.co/yZ8jXnBtSP"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2021-05-27T11:39:13.000Z",
            "id": "1397880064826617857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: Adventure MAPS Portugal https://t.co/j2U7mNqvle"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2021-05-27T11:19:44.000Z",
            "id": "1397875162134024195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM PERCURSO DE MAIS DE 30 QUIL\u00d4METROS, A TRILHA SE ESTENDER\u00c1 ENTRE AS\nLOCALIDADES DA GUAXINDIBA AT\u00c9 RIACHO DOCE PASSANDO PELA VILA DE ITA\u00daNAS https://t.co/cmq0kVsnnk"
        },
        {
            "author_id": "40556478",
            "created_at": "2021-05-27T11:18:51.000Z",
            "id": "1397874939051524097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7\u00fa https://t.co/Xa8xVkOMhy"
        },
        {
            "author_id": "55620840",
            "created_at": "2021-05-27T11:16:46.000Z",
            "id": "1397874415992455168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surpreenda-se com um voo de helic\u00f3ptero sobre o Belmond Hotel das Cataratas e o Parque Nacional do Igua\u00e7u com vista das Cataratas do Igua\u00e7u. https://t.co/qbhNNIN4nM  - Aproveite e venha seguir a Revista Hot\u00e9is no Instagram e ter\u00e1 a melhor divulga\u00e7\u00e3o de hot\u00e9is e destinos do Brasil https://t.co/srZK1RdzAD"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-27T11:09:59.000Z",
            "id": "1397872709611274242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HdFQVdByQ3"
        },
        {
            "author_id": "140392253",
            "created_at": "2021-05-27T11:02:50.000Z",
            "id": "1397870907243249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu s\u00f3 queria ter moral para fazer um evento no parque municipal um dia"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2021-05-27T11:00:57.000Z",
            "id": "1397870433064689666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro inaugura ponte ao lado de jazida de ni\u00f3bio. \n1- n\u00e3o \u00e9 promissor como ele aventa\n2- jazida em terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o, mas o genocida e ecocida quer morte, corrup\u00e7\u00e3o e propaganda. https://t.co/CwZQPr6qny"
        },
        {
            "author_id": "1122810376469590018",
            "created_at": "2021-05-27T10:51:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397868045306114053",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9 imoral mesmo. Isso aqui tamb\u00e9m \u00e9:\nhttps://t.co/yCzIF0GDfL"
        },
        {
            "author_id": "1387026200",
            "created_at": "2021-05-27T10:45:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1397866515702206469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19 de um dia turistando!!!\n.\n.\n.\n.\n.\n#cascatadocaracol #canelars #canelapaixaonatural #serragaucha #adidas #armaniexchange #natureza #homem #insta #gaybrasil #gayman #gayrs em Parque Estadual do Caracol https://t.co/T7UN1emIdo"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-05-27T10:40:37.000Z",
            "id": "1397865319058874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2021-05-27T10:12:23.000Z",
            "id": "1397858211189960705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Lix\u00e3o de Marituba impacta uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, que abriga especieis amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, dentre elas tracaj\u00e1s e o sagui-uma. Por isso e por muitos outros aspectos t\u00e3o graves quanto, o Lix\u00e3o tem que fechar. https://t.co/JfDruFSFnR"
        },
        {
            "author_id": "1329354791714172929",
            "created_at": "2021-05-27T09:55:10.000Z",
            "id": "1397853878125748224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o foi na quinta mas vale o #TBT em visita ao meu Par\u00e1 que amo tanto \u2764\ufe0f\n*Parque Estadual do Utinga\n#vcnobdp #tvliberal https://t.co/byPQwUcMgQ"
        },
        {
            "author_id": "19932481",
            "created_at": "2021-05-27T08:12:00.000Z",
            "id": "1397827918265569281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero que se FODA a marquise da dona Georgina. Preocupa-me mais uma obra Ilegal terminada com o benepl\u00e1cito da CM Set\u00fabal no Parque Nacional da Serra da Arr\u00e1bida https://t.co/bev3zNbyLH https://t.co/d0fXIDSZ2u"
        },
        {
            "author_id": "720721348864159744",
            "created_at": "2021-05-27T06:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397799028679745537",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Situa\u00e7\u00e3o id\u00eantica \u00e0quela da sua mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra. Vc meteu atestado de maricultura p/ legitimar a pretens\u00e3o ilegal de apoderamento de bem de uso comum do povo, n\u00e9?. At\u00e9 decreto de governador corrupto vc conseguiu. De jeitinho brasileiro vc entende!"
        },
        {
            "author_id": "264106463",
            "created_at": "2021-05-27T05:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397793892314103808",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Gente, tu \u00e9s muito cara de pau mesmo ... \u00e9 muita farinha entrando na napa ??? O jeitinho brasileiro deste tu quando construiu tua casa em Angra em \u00e1rea protegida. #GloboLixo #hipocritas"
        },
        {
            "author_id": "498484080",
            "created_at": "2021-05-27T05:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397782853606416387",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Imoral \u00e9 usar o BNDES pra comprar jatinho com juros baix\u00edssimos... Ou dar um jeitinho pra ter uma praia particular numa area de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e9? Isso \u00e9 bem imoral! Tamb\u00e9m fico indignada."
        },
        {
            "author_id": "1239534936832512000",
            "created_at": "2021-05-27T04:50:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1164340987071750145",
                        "start": 0,
                        "username": "farah_julioo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "43023158",
                        "start": 14,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397777190398353411",
            "in_reply_to_user_id": "1164340987071750145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@farah_julioo @LucianoHuck \u00c9tico \u00e9 construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!!!!"
        },
        {
            "author_id": "868558935535607814",
            "created_at": "2021-05-27T04:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397765847356170243",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vamos liberar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Angra, ent\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1357736844893552645",
            "created_at": "2021-05-27T03:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397758506149744643",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Deixa de ser hip\u00f3crita. \nConstruiu seu casebre em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, vendeu-se por dinheiro, n\u00e3o tem \u00e9tica, moral e muito menos bons costumes. Limite-se a sua insignific\u00e2ncia corrupta e oportunista...\nDeus salve o Brasil de um cr\u00e1pula como voc\u00ea. \nNojo!!!"
        },
        {
            "author_id": "73226266",
            "created_at": "2021-05-27T03:31:59.000Z",
            "id": "1397757449587810308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/hpgk6TNH8K"
        },
        {
            "author_id": "1171820587112685569",
            "created_at": "2021-05-27T03:18:19.000Z",
            "id": "1397754008413126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falei pra minha m\u00e3e da dica que eu vi na internet de q se vc quer ficar deitado o dia todo, v\u00e1 para um parque e deite l\u00e1\nVcs deviam ver como ela AMOU essa ideia, o rosto dela tava todo iluminado quando ela percebeu q \u00e9 uma \u00f3tima ideia, principalmente oq tem um parque municipal+"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2021-05-27T03:11:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "47091791",
                        "start": 138,
                        "username": "alcileneblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397752222172205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/TaOPy6x1Iu via @alcileneblog"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2021-05-27T02:41:21.000Z",
            "id": "1397744706390482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartaruga considerada extinta h\u00e1 100 anos ainda existe em Gal\u00e1pagos, diz Equador\nhttps://t.co/PlWpOrTANC\nO Parque Nacional de Gal\u00e1pagos est\u00e1 preparando uma expedi\u00e7\u00e3o para procurar mais tartarugas gigantes na tentativa de salvar a esp\u00e9cie."
        },
        {
            "author_id": "1167122385688023040",
            "created_at": "2021-05-27T02:39:35.000Z",
            "id": "1397744262951882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas gente s\u00e9rio mesmo, parque nacional de Itatiaia \u00e9 MT foda na preserva\u00e7\u00e3o, fora o museu e p\u00e1. Por 18$ a entrada c\u00ea aproveita muito. Mas claro tem que gostar de mato"
        },
        {
            "author_id": "1167122385688023040",
            "created_at": "2021-05-27T02:34:06.000Z",
            "id": "1397742879867650050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia \u00e9 s\u00f3 o parque nacional, ou seja eu no mato, o meu 2 lugar favorito na terra, pq o 1 lugar \u00e9 a praia"
        },
        {
            "author_id": "311691153",
            "created_at": "2021-05-27T02:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397741933674516484",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@LucianoHuck Disse o cara que constroi em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1077999045073866753",
            "created_at": "2021-05-27T02:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "912473588657266692",
                        "start": 0,
                        "username": "Fiodanavalha1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1217410699565158400",
                        "start": 15,
                        "username": "pccuppoloni"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397739373462966278",
            "in_reply_to_user_id": "912473588657266692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fiodanavalha1 @pccuppoloni A \u00e1rea de floresta amaz\u00f4nica mais preservada \u00e9 a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, onde a Vale extra\u00ed min\u00e9rio de ferro e deve levar 2 multas por dia.\n\nD\u00e1 pra conciliar explora\u00e7\u00e3o racional da floresta com preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "1309344680086298625",
            "created_at": "2021-05-27T02:15:13.000Z",
            "id": "1397738130476838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos especiais e memor\u00e1veis. Na serra \ud83c\udf33 m\u00fasica e sorrisos divididos com amigos sinceros \ud83e\udd8b #xstncl em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/bFVrwWxEtF"
        },
        {
            "author_id": "189490797",
            "created_at": "2021-05-27T01:57:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1397733675400323081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/8yfd5KFQLh"
        },
        {
            "author_id": "1361299123559944192",
            "created_at": "2021-05-27T01:48:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397731390221848582",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Verdade, igual certos hip\u00f3critas que burlam leia para construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1361299123559944192",
            "created_at": "2021-05-27T01:27:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397726053305552901",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Essas pessoas que burlam tudo, vacinas, construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, etc"
        },
        {
            "author_id": "1088502234822991873",
            "created_at": "2021-05-27T01:05:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397720516853645315",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@LucianoHuck Cara. Voc\u00ea tem uma mans\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Pegou dinheiro do BNDES para comprar jatinho. Conseguiu sucesso mostrando bunda de feiticeira e tiazinha... indignado estou eu com sua cara nariguda de pau!"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-27T01:01:34.000Z",
            "id": "1397719593309904897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Parque Nacional #TamanNegara se estende por cerca de 2.477 km\u00b2, pelas prov\u00edncias de #Pahang, Kelantan e Terengganu, na #Mal\u00e1sia. O parque abriga uma das florestas tropicais dec\u00edduas mais antigas do mundo, estimada em mais de 130 milh\u00f5es de anos. #Floresta #Forest #Natureza https://t.co/eW8TpyeF6i"
        },
        {
            "author_id": "1052731842523275264",
            "created_at": "2021-05-27T00:58:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3290038009",
                        "start": 0,
                        "username": "aquabruu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397718774950809600",
            "in_reply_to_user_id": "3290038009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aquabruu Vai um dia no Parque Estadual do Rio Doce... Trilhas planas e muita mata atl\u00e2ntica \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "192888222",
            "created_at": "2021-05-27T00:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397707964581036034",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Construir mans\u00e3o em Angra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pode n\u00e9?\nDeixa de ser moleque rapaz e olhe para dentro de vc antes de querer dar li\u00e7\u00e3o nos outros"
        },
        {
            "author_id": "1053104205089701890",
            "created_at": "2021-05-27T00:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "835570202289012736",
                        "start": 0,
                        "username": "dimacgarcia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "43023158",
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397707216183087105",
            "in_reply_to_user_id": "835570202289012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dimacgarcia @LucianoHuck Sem falar no Decreto 41.921, editado pelo Sergio Cabral que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande pra esse picareta \"legalizar sua mans\u00e3o em \u00e1rea protegida. Cretino."
        },
        {
            "author_id": "1053104205089701890",
            "created_at": "2021-05-27T00:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397706906450509829",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o HIP\u00d3CRITA que teve o criminoso Sergio Cabral editando o Decreto 41.921, que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande pra \"legalizar\" sua mans\u00e3o em \u00e1rea protegida. Voc\u00ea \u00e9 um tremendo CARA DE PAU, VSF."
        },
        {
            "author_id": "866344645982400514",
            "created_at": "2021-05-26T23:57:26.000Z",
            "id": "1397703455251308544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\ud83c\udfd5\ufe0f O Parque Nacional da Serra dos Rochedos \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizado na cidade do Cajueiro. \n\nAmanh\u00e3 \u00e0s 12:00 BR | 16:00 PT os usu\u00e1rios poder\u00e3o explorar todo o parque e adquirir um emblema. https://t.co/nO4sEeKVHF"
        },
        {
            "author_id": "134895808",
            "created_at": "2021-05-26T23:48:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 13,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397701092155310092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 ministro @rsallesmma ! Poderia fazer um estudo para reabertura da estrada do Colono no Paran\u00e1, como estrada parque? Ajudaria a popula\u00e7\u00e3o e tamb\u00e9m na preserva\u00e7\u00e3o do parque nacional muito mais do que est\u00e1 agora."
        },
        {
            "author_id": "3087788745",
            "created_at": "2021-05-26T23:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397695310898544640",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck \u00c9 imoral fazer empr\u00e9stimo do BNDES com juros baixos pra comprar jatinho? Ou comprar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra fazer praia particular? Ou jornalista receber com CNPJ pra pagar menos impostos? \nQuer mesmo falar o que \u00e9 moral hip\u00f3crita \ud83d\udd95"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-05-26T23:20:18.000Z",
            "id": "1397694108525907969",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O terremoto ocorreu cerca de 15 km (9 milhas) ao sul de Volcano, sob a \u00e1rea de Hilina Pali do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed.\nDe fraco a leve tremor, com intensidade m\u00e1xima de IV na Escala de Intensidade Modificada de Mercalli, foi relatado em toda a Ilha do Hava\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "912313034",
            "created_at": "2021-05-26T23:14:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397692677345402884",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Eu s\u00f3 quero que voc\u00ea me d\u00ea o passo-a-passo para conseguir construir uma casa na beira da praia em Angra, em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1391179673565024256",
            "created_at": "2021-05-26T23:14:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397692645229608962",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Imoral e desigual tamb\u00e9m \u00e9 d\u00e1 um jeitinho brasileiro para construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "1239600315114180609",
            "created_at": "2021-05-26T23:10:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397691654174347271",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Concordo!! \u00c9 a mesma coisa que pagar ao escrit\u00f3rio da esposa do governador para comprar licenciamento para construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra.\nAhh esse jeitinho brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "1060268004368400384",
            "created_at": "2021-05-26T23:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397690406171721729",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck o velho jeitinho brasileiro inclui construir  mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ou pegar empr\u00e9stimo subsidiado no BNDES pra comprar jatinho?\nHip\u00f3crita."
        },
        {
            "author_id": "52893628",
            "created_at": "2021-05-26T23:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397690036477480970",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ser\u00e1 os mesmos que constroem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ?"
        },
        {
            "author_id": "1147978887588208640",
            "created_at": "2021-05-26T22:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397684937508241410",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Tbm discordo, assim como construir, atrav\u00e9s do jeitinho brasileiro, mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1039474104108285954",
            "created_at": "2021-05-26T22:36:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "756927265758470144",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil_paralelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397683080874369029",
            "in_reply_to_user_id": "756927265758470144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil_paralelo E n\u00e3o \u00e9 de agora que o Brasil cuida de suas florestas.\nhttps://t.co/7CEdevTYlS"
        },
        {
            "author_id": "3039924747",
            "created_at": "2021-05-26T22:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397682869045182468",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 257,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "@LucianoHuck Tem gente que d\u00e1 jeitinho pra construir casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "304128792",
            "created_at": "2021-05-26T22:35:25.000Z",
            "id": "1397682814267559940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bison \u00e0s 35 abaixo de zero. \n\nParque Nacional de Yellowstone, EUA. https://t.co/pj1YjZQUWh"
        },
        {
            "author_id": "1578987817",
            "created_at": "2021-05-26T22:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397681598062022658",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Qual segredo em construir em \u00e1rea protegida???"
        },
        {
            "author_id": "904419571154739202",
            "created_at": "2021-05-26T22:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397679339538423809",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Pois \u00e9, j\u00e1 ouvi falar de gente amiga de pol\u00edtico conseguindo construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e comprando jatinho com financiamento no BNDES a juros p\u00edfios bancado com dinheiro desses mesmos pobres que pagam imposto e n\u00e3o conseguem empr\u00e9stimo. \u00c9 jeitinho de gentinha"
        },
        {
            "author_id": "1684347416",
            "created_at": "2021-05-26T22:16:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9579862,
                        -19.79871436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1397677996077719554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/07HjgMmpOt"
        },
        {
            "author_id": "370936858",
            "created_at": "2021-05-26T22:14:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58561349,
                        -25.54728744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1397677517545390080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb em Parque Nacional Das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u https://t.co/Tl7ic80uTr"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-26T21:34:14.000Z",
            "id": "1397667417892044804",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 111 pontos de fogo (39% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/hkslp1CyRn"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-26T21:32:34.000Z",
            "id": "1397666997425430531",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-26T21:32:34.000Z",
            "id": "1397666996938940416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 11 de maio de 2021, o desmatamento de 0,19 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "71002865",
            "created_at": "2021-05-26T21:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1397662959015432193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udfde\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/oyy8i7Ti6Q"
        },
        {
            "author_id": "1264643736656543746",
            "created_at": "2021-05-26T20:45:05.000Z",
            "id": "1397655048851763203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolha uma porta, uma janela ou uma \u00e1rea dentro do alcance que n\u00e3o seja maior que 6 metros c\u00fabicos. Um alarme alerta voc\u00ea sempre que uma criatura, mi\u00fada ou maior, tocar ou entrar na \u00e1rea protegida.\n\n#tabuleiroarcano #magiadasemana #alarme #rpg #dnd5e #jogosdetabuleiro https://t.co/gdHWAktZ3W"
        },
        {
            "author_id": "866344645982400514",
            "created_at": "2021-05-26T20:43:41.000Z",
            "id": "1397654698539245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "\ud83c\udfd5\ufe0f\u00c9 chegada a hora de Ana Ju se encontrar com a turma para partir em excurs\u00e3o, antes de mais nada passou em seu blog, como de costume, para contar as boas novas aos seguidores.\n\nO \u00f4nibus vai sair da escola com previs\u00e3o de chegada \u00e0s 18h BR ao Parque Nacional da Serra dos Rochedos https://t.co/9RZnBwbW3W"
        },
        {
            "author_id": "1359185755",
            "created_at": "2021-05-26T20:40:55.000Z",
            "id": "1397653998417633281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostaria que a Pol\u00edcia ou a Guarda Municipal colocasse seus agentes na  av Afonso pena de frente ao Parque Municipal  e tamb\u00e9m na rua Tupis.  Nestes locais est\u00e3o tendo grandes concentra\u00e7\u00f5es de roubos de celulares.  Ontem eu vi tr\u00eas roubos e hoje no \u00f4nibus mais um."
        },
        {
            "author_id": "1303719306350465026",
            "created_at": "2021-05-26T20:35:36.000Z",
            "id": "1397652660560482304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkk gente fazer isso \u00e9 tao bom aaa eu adorava aq na cer\u00e2mica do parque Nacional agr imagina com uma mulher oooh \ud83e\udd2d https://t.co/r8oq1TjPGs"
        },
        {
            "author_id": "3142547541",
            "created_at": "2021-05-26T20:19:21.000Z",
            "id": "1397648571227385859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas do Museu de Hist\u00f3ria Natural da Fl\u00f3rida encontraram o primeiro ninho da extraordinariamente rara abelha calaminta azul, da Fl\u00f3rida, e acrescentaram um novo local \u00e0 sua \u00e1rea conhecida: a Floresta Nacional de Ocala. \nhttps://t.co/AS8na0IERO"
        },
        {
            "author_id": "1234931859315941380",
            "created_at": "2021-05-26T20:13:33.000Z",
            "id": "1397647113350270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Restavam apenas 3 ariranhas na Argentina, pensavam os cientistas, at\u00e9 que descobriram um quarto membro da esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o no rio Bermejo, no Parque Nacional El Impenetr\u00e1vel.\nConservationists thrilled as 'extinct' wild river predator pops up \nhttps://t.co/q0QNe5Emvw"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-05-26T20:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397645963326541833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pavimenta\u00e7\u00e3o da MG-760 j\u00e1 se aproxima da portaria do Parque Estadual do ... https://t.co/Qzjx8jSD76 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-05-26T20:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "232815668",
                        "start": 105,
                        "username": "diarioaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397645792899391491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pavimenta\u00e7\u00e3o da MG-760 avan\u00e7a at\u00e9 a portaria do Parque Estadual do Rio Doce  https://t.co/qErQi3ihsO via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "1058823541292961792",
            "created_at": "2021-05-26T20:03:09.000Z",
            "id": "1397644495391543298",
            "in_reply_to_user_id": "1058823541292961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal foi criada 2002 tentando harmonizar o crescimento urbano com a preserva\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa e de fontes de \u00e1gua. Nascentes regionais abastecem inclusive formadores de 3 grandes bacias hidrogr\u00e1ficas do pa\u00eds: S\u00e3o Fco, Araguaia-Tocantins e Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1058823541292961792",
            "created_at": "2021-05-26T20:01:38.000Z",
            "id": "1397644115584692229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em jogo est\u00e1 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel do Cerrado.\"\nhttps://t.co/LwCTt0eTfj"
        },
        {
            "author_id": "1112395745536163840",
            "created_at": "2021-05-26T19:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3583098441",
                        "start": 0,
                        "username": "otaldoedson_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397642600451084292",
            "in_reply_to_user_id": "3583098441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otaldoedson_ esse lugar da sua foto \u00e9 do Parque Nacional da Serra Geral, no Brasil. j\u00e1 o Up foi inspirado no Parque Nacional do Monte Roraima (divisa com Venezuela e Guiana). nas fotos, Up x Monte Roraima. legal n\u00e9? https://t.co/uPKxpzaFhD"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-05-26T19:51:45.000Z",
            "id": "1397641627435511817",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo fica o parque nacional das sequ\u00f3ias, onde est\u00e3o as \u00e1rvores mais altas do planeta, algumas com mais de 3.000 anos de idade. https://t.co/OHLy7NmTW8"
        },
        {
            "author_id": "3060391058",
            "created_at": "2021-05-26T19:51:11.000Z",
            "id": "1397641482601996289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Open Montijo e que se foda o nosso estu\u00e1rio e \u00e1rea protegida \ud83e\udd21 quiseram apressar um aeroporto numa \u00e1rea invi\u00e1vel para ver se passava e agora n\u00e3o t\u00eam plano b, tudo isto enquanto o contribuinte continua a pagar... https://t.co/LbrTEBOCX7"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-05-26T19:49:50.000Z",
            "id": "1397641145795158019",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No norte do Estado, nos contrafortes da Serra Nevada, se encontra o parque nacional de Yosemite, uma das reservas ambientais mais ic\u00f4nicas dos Estados Unidos... https://t.co/QMmyKLoaTk"
        },
        {
            "author_id": "95217859",
            "created_at": "2021-05-26T19:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397638225741729794",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Tal qual o jeitinho pra alvar\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "85664113",
            "created_at": "2021-05-26T18:57:38.000Z",
            "id": "1397628007632736259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores realizam expedi\u00e7\u00e3o oceanogr\u00e1fica no Parque Estadual Marinho do Parcel Manuel Lu\u00eds\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/4t6RqJTDCF https://t.co/CtqNO5YQMk"
        },
        {
            "author_id": "1100558226469371905",
            "created_at": "2021-05-26T18:48:35.000Z",
            "id": "1397625732227022851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas ganhar\u00e1 Trilha de Longo Curso\n\n\ufffc\u00a0Por Reda\u00e7\u00e3o S\u00e3o Mateus News em S\u00e3o Mateus, Brazil https://t.co/arJbIrZWM5"
        },
        {
            "author_id": "1312098026",
            "created_at": "2021-05-26T18:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "49627854",
                        "start": 0,
                        "username": "Mauro321"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3990127762",
                        "start": 10,
                        "username": "AntonioACTJR"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "43023158",
                        "start": 24,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397625555089043466",
            "in_reply_to_user_id": "49627854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mauro321 @AntonioACTJR @LucianoHuck Compra jatinho subsidiado com dinheiro p\u00fablico, contrata escrit\u00f3rio da mulher do Sergio Cabral para construir mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra e acha que est\u00e1 em posi\u00e7\u00e3o de dar li\u00e7\u00e3o de moral e \u00e9tica em algu\u00e9m. \n\nAcha que todo mundo \u00e9 idiota mesmo amigo."
        },
        {
            "author_id": "1222948287151583232",
            "created_at": "2021-05-26T18:45:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397625003219226624",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Tem que gente que d\u00e1 jeitinho at\u00e9 em comprar propriedade em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-26T18:14:43.000Z",
            "id": "1397617206331068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semad define regras de visita\u00e7\u00e3o para o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, no munic\u00edpio Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s\nhttps://t.co/JMRPX9Brjk"
        },
        {
            "author_id": "17088525",
            "created_at": "2021-05-26T18:01:14.000Z",
            "id": "1397613816234582018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sess\u00e3oExtraordin\u00e1ria RECEBEU 6 EMENDAS E RETORNA \u00c0S COMISS\u00d5ES projeto 3.209/20 https://t.co/pTlo9q8jM4 que cria o Monumento Natural da Serra da Maria Comprida, localizado no munic\u00edpio de Petr\u00f3polis e com mais de 10 mil hectares"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-26T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 123,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397613505176608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nO @ICMBio publicou edital para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS) no \u00e2mbito do @ppinvestimentos. A expectativa \u00e9 de que os valores investidos ultrapassem R$ 70 milh\u00f5es durante os 30 anos de contrato.\nConfira \u2b07\ufe0f https://t.co/F0SVyz4v7B"
        },
        {
            "author_id": "2707179342",
            "created_at": "2021-05-26T17:51:35.000Z",
            "id": "1397611386952368132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas ganhar\u00e1 Trilha de Longo Curso\nhttps://t.co/FCjzM9YzFs"
        },
        {
            "author_id": "60875684",
            "created_at": "2021-05-26T17:43:25.000Z",
            "id": "1397609330766139395",
            "in_reply_to_user_id": "60875684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m vai para san\u00e7\u00e3o o projeto de lei do vereador Douglas Carbonne, para nova denomina\u00e7\u00e3o do Parc\u00e3o, localizado no Parque Municipal Sedes."
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-05-26T17:31:16.000Z",
            "id": "1397606273441574914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 https://t.co/xMdU6FWSvB"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2021-05-26T17:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1907932550",
                        "start": 38,
                        "username": "IdemaRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397606252952309775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccc Em iniciativa pioneira no estado, o @IdemaRN juntamente com um grupo de pesquisadores, realizar\u00e1 a segunda opera\u00e7\u00e3o de remo\u00e7\u00e3o do Coral-sol, identificado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Recifes de Corais (APARC).\n\n(+) https://t.co/zPLLn57DPh"
        },
        {
            "author_id": "362714824",
            "created_at": "2021-05-26T17:28:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1397605550796455938",
            "in_reply_to_user_id": "362714824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 uma pousada que fica no Iranduba, mais precisamente na comunidade Santa Helena do Ingl\u00eas - RDS Rio Negro (fica dentro de uma Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ) https://t.co/PqyDE8NzVr"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-05-26T17:27:14.000Z",
            "id": "1397605257010716674",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 No nosso blog voc\u00ea confere a aventura desses amigos conhecendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u.\ud83e\udd29\nhttps://t.co/deeiq3b3C1"
        },
        {
            "author_id": "1372655368585764865",
            "created_at": "2021-05-26T17:03:00.000Z",
            "id": "1397599159117615110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa Fase do Parque Municipal de Loul\u00e9 - COMPROMISSO CUMPRIDO! \nV\u00edtor Aleixo SEMPRE com as PESSOAS \n#vitoraleixo #aleixo #vitoraleixo2021 #aleixo2021 #SempreComAsPessoas #ps #loule #loule2021 #autarquicas2021 \nhttps://t.co/yEGHek2miH"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2021-05-26T16:44:47.000Z",
            "id": "1397594576748261380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A Brasilagro tem milhares de hectares no Maranh\u00e3o, sobretudo no munic\u00edpio de S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras e suas terras limitar com o Parque Estadual do Mirador. https://t.co/1f5atee1Vf"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-26T16:37:13.000Z",
            "id": "1397592672399990786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes do Naturatins da APA Jalap\u00e3o e do ICMBio do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba (PARNA), junto com os brigadistas das duas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs), realizaram visita t\u00e9cnica na regi\u00e3o do Rio do Meio e Rio Prata, \u00e1reas de interface entre as UCs https://t.co/Nji8Xp7U7q"
        },
        {
            "author_id": "65378456",
            "created_at": "2021-05-26T16:37:07.000Z",
            "id": "1397592646911201282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Florian\u00f3polis: Dez a\u00e7\u00f5es do MPSC buscam a demoli\u00e7\u00e3o de im\u00f3veis constru\u00eddos ilegalmente.\n\nCasas foram erguidas sem alvar\u00e1 no Parque Natural Municipal do Maci\u00e7o da Costeira, no bairro Pantanal. \n\nLeia mais: https://t.co/lJYnjNqIjX"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2021-05-26T16:30:00.000Z",
            "id": "1397590856882819072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TRF4: Mantida a condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos por crime ambiental. A presen\u00e7a dos animais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal da Floresta Nacional de Canela (RS) causou danos ao local, devido ao pisoteio e pastagens. #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1349792694097371137",
            "created_at": "2021-05-26T16:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "39931528",
                        "start": 54,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397590602531827713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#APROVADO. REQUERIMENTO N\u00ba 195/21 \u2013 Ver Celso Pereira @PSDBoficial - Requer informa\u00e7\u00f5es do Executivo Municipal sobre o Parque Natural Municipal do Juqueriquer\u00ea, onde sua sede est\u00e1 localizada as margens da Av Jos\u00e9 Herculano, no bairro Porto Novo."
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-26T16:18:46.000Z",
            "id": "1397588026499469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo do Legislativo se posiciona sobre novo edital de concess\u00e3o do PNI. \n\nVeja mais: https://t.co/zMKG3TYSkW \nAssista \u00e0 reportagem da TV C\u00e2mara de Foz: https://t.co/2CZUABjmOn"
        },
        {
            "author_id": "1144325204224684032",
            "created_at": "2021-05-26T16:08:29.000Z",
            "id": "1397585440543285250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas ganhar\u00e1 Trilha de Longo Curso - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/tQrG7aYe2c https://t.co/awdBKJRB4t"
        },
        {
            "author_id": "1369043996908085248",
            "created_at": "2021-05-26T15:58:06.000Z",
            "id": "1397582825847676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defender o  defens\u00e1vel ou defender a VIDA E FLORESTA NACIONAL? Que houve com o povo \ud83d\udc94? O que nos falta \u00e9 humanidade!\nhttps://t.co/U1k2AjM7NL"
        },
        {
            "author_id": "1354424462133915648",
            "created_at": "2021-05-26T15:50:09.000Z",
            "id": "1397580828587302912",
            "in_reply_to_user_id": "1354424462133915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+) por isso, pedi a prefeitura que instale a plataforma no Parque Municipal.\n\nO que voc\u00ea acha?\n\n#Calestenia\n#ParqueMunicipal\n#Barueri\n#MandatoEmProldasPessoas\n#VereadorHelioJr"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-26T15:31:51.000Z",
            "id": "1397576222578675719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 14 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,07 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1325922748544266240",
            "created_at": "2021-05-26T15:25:08.000Z",
            "id": "1397574531313721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas ganhar\u00e1 Trilha de Longo Curso https://t.co/YKJsmFPF7o"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2021-05-26T15:22:42.000Z",
            "id": "1397573917452210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Estadual de Ita\u00fanas em breve contar\u00e1 com uma Trilha de Longo Curso. Os mais de 30 quil\u00f4metros, entre as localidades da Guaxindiba e o Riacho Doce, passando pela vila de Ita\u00fanas, poder\u00e3o ser percorridos a p\u00e9 ou de bicicleta. \ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\n\nLeia: https://t.co/IJHVAMNtQL https://t.co/48XKXOjKhK"
        },
        {
            "author_id": "1256194925508657152",
            "created_at": "2021-05-26T14:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1397564743242731525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/K1oQfp0Osl"
        },
        {
            "author_id": "1333463195286196226",
            "created_at": "2021-05-26T14:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1397564039111266305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/OvCADDhBMX"
        },
        {
            "author_id": "1199694166877442049",
            "created_at": "2021-05-26T14:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1397557381257744387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida corresponde quem corre e faz por onde n\u00e3o tem pessoas fortes com caminhos f\u00e1ceis \ud83d\ude4c em Parque Estadual do Utinga https://t.co/trPWEpBgkn"
        },
        {
            "author_id": "305806842",
            "created_at": "2021-05-26T14:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "305806842",
                        "start": 125,
                        "username": "CGTEletrosul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397556842922921990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1 Cons\u00f3rcio Energ\u00e9tico Cruzeiro do Sul, respons\u00e1vel pela Hidrel\u00e9trica Gov. Jayme Canet Jr. (363 MW), que tem participa\u00e7\u00e3o da @CGTEletrosul, iniciou especifica\u00e7\u00f5es para delimita\u00e7\u00e3o de \u00e1rea que ser\u00e1 Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, no Paran\u00e1. \u27a1 https://t.co/umyWH5oF0S https://t.co/ycWlkMDEyX"
        },
        {
            "author_id": "57338491",
            "created_at": "2021-05-26T14:12:07.000Z",
            "id": "1397556153698168834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens pescam em local proibido no Parque Estadual Aguape\u00ed e recebem R$ 4 mil em\u00a0multas https://t.co/9OELGhoUaM"
        },
        {
            "author_id": "286831474",
            "created_at": "2021-05-26T14:12:06.000Z",
            "id": "1397556149550002179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens pescam em local proibido no Parque Estadual Aguape\u00ed e recebem R$ 4 mil em\u00a0multas https://t.co/86ajMxO8uW"
        },
        {
            "author_id": "1366520311739535361",
            "created_at": "2021-05-26T13:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1170501374389510146",
                        "start": 0,
                        "username": "mabel_roha"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "3314485566",
                        "start": 101,
                        "username": "offclASTRO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397553075515281408",
            "in_reply_to_user_id": "1170501374389510146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mabel_roha Isl\u00e2ndia - Parque Nacional skaftafell \n\n[#ASTROINTHETIMESQUARE||#\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c|| #THANKYOUAROHA|| @offclASTRO]"
        },
        {
            "author_id": "1074878250323771393",
            "created_at": "2021-05-26T13:54:45.000Z",
            "id": "1397551783665360905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algu\u00e9m pra formar um timizinho pra bater o baba no parque municipal. \n.\n.\n\ud83c\udfd0(Arrumamos a rede e bola. Quem quiser coloca o n\u00famero a\u00ed do whats) \ud83c\udfd0"
        },
        {
            "author_id": "857326662509309954",
            "created_at": "2021-05-26T13:05:32.000Z",
            "id": "1397539400737869831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00f3rg\u00e3o ambiental repassar\u00e1 informa\u00e7\u00f5es para que o MP notifique os empreendedores ou propriet\u00e1rios para que elaborem o plano de manejo espeleol\u00f3gico das cavernas S\u00e3o Jos\u00e9 e Gruta do Duto do Queb\u00f3, localizadas no entorno da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/DjNmkIuRlv https://t.co/bSDlaw4OtJ"
        },
        {
            "author_id": "2981209221",
            "created_at": "2021-05-26T13:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "299693451",
                        "start": 36,
                        "username": "tvnnoticias"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "342089478",
                        "start": 49,
                        "username": "estherodriguezq"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "308462013",
                        "start": 66,
                        "username": "rpc_radio"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "130899445",
                        "start": 77,
                        "username": "MiDiarioPanama"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "326849708",
                        "start": 93,
                        "username": "TReporta"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "504838471",
                        "start": 103,
                        "username": "MetroLibrePTY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397538919173001224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Coiba/Veraguas.\n\n@tvnnoticias @estherodriguezq @rpc_radio @MiDiarioPanama @TReporta @MetroLibrePTY https://t.co/TxO4tKrxpB"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2021-05-26T12:59:03.000Z",
            "id": "1397537767161278467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/0GigHRQyqE"
        },
        {
            "author_id": "1361423082423017474",
            "created_at": "2021-05-26T12:45:00.000Z",
            "id": "1397534231593553924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornalista Gilmar Piolla, ex-secret\u00e1rio de Turismo de Foz do Igua\u00e7u, defendeu nesta ter\u00e7a-feira, 25, que o novo modelo de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI) deve ser pelo menor pre\u00e7o de ingresso \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o e sem taxa de outorga: https://t.co/bNlh9stXdX https://t.co/SFcfzYoAsi"
        },
        {
            "author_id": "941683706036719617",
            "created_at": "2021-05-26T12:32:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "22914738",
                        "start": 188,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397530962326609922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibaneis Rocha pede decreto a Jair Bolsonaro para assumir a gest\u00e3o de \u00e1rea protegida federal, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel do Cerrado.\n\n((o))eco | Jornalismo Ambiental\n@o_eco https://t.co/AX88uzSdMi"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-05-26T12:25:20.000Z",
            "id": "1397529282482737152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia vacina\u00e7\u00e3o de moradores da Floresta Estadual do Antimary contra\u00a0Covid-19 https://t.co/hiYb2DsxpK"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-26T12:15:20.000Z",
            "id": "1397526764507836417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ibaneis Rocha pede decreto a Jair Bolsonaro para assumir a gest\u00e3o de \u00e1rea protegida federal, a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel do Cerrado. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/YOblSiMHfu"
        },
        {
            "author_id": "16974422",
            "created_at": "2021-05-26T12:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57776660",
                        "start": 2,
                        "username": "PNUDBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397525452588265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @PNUDBrasil contribuiu para desenvolvimento de sistema tecnol\u00f3gico capaz de rastrear o pirarucu, um dos peixes mais tradicionais da Amaz\u00f4nia, pescado de forma sustent\u00e1vel por comunidades ribeirinhas e ind\u00edgenas da Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1\n\nhttps://t.co/T2i7IWmRlZ"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-05-26T12:00:38.000Z",
            "id": "1397523068478803979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do Bom Futuro na fronteira com o\u00a0Acre https://t.co/onu98ujpQK"
        },
        {
            "author_id": "1107365838414401540",
            "created_at": "2021-05-26T11:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1325880532098543618",
                        "start": 21,
                        "username": "MaurcioQuintel2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397521416820559873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olavo Neto acompanha @MaurcioQuintel2  durante visita \u00e0 obra do Parque Municipal em Murici\n\nhttps://t.co/rlw7wlF6bI"
        },
        {
            "author_id": "1380628113437167623",
            "created_at": "2021-05-26T11:46:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "257154853",
                        "start": 0,
                        "username": "bianonima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397519393639309316",
            "in_reply_to_user_id": "257154853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bianonima Bia, liga para os Bombeiros e explica a situa\u00e7\u00e3o. Talvez eles consigam buscar ou fazer essa ponte com a pol\u00edcia ambiental.\n\nN\u00e3o deixa eles com voc\u00eas, por favor. Teve um caso de Gamb\u00e1 com raiva no parque municipal esse ano.\n\n\u00c9 s\u00e9rio, de verdade. Se precisar eu tento ajudar."
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-26T11:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1397517178048483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/O2K39wZrwk"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-26T11:31:12.000Z",
            "id": "1397515658460499971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 11 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,91 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO JARU / Rond\u00f4nia. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-05-26T11:29:54.000Z",
            "id": "1397515332319911942",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na programa\u00e7\u00e3o, tudo e muito mais, sobre duas importantes unidades de conserva\u00e7\u00e3o (UCs) estaduais: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA da Serra de Baturit\u00e9 e o Ref\u00fagio da Vida Silvestre \u2013 REVIS Periquito Cara-Suja."
        },
        {
            "author_id": "918226155135819776",
            "created_at": "2021-05-26T11:28:03.000Z",
            "id": "1397514865862905859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "37543005",
            "created_at": "2021-05-26T11:10:46.000Z",
            "id": "1397510517158293508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O autor instala um quiosqui numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o,  derruba a floresta para vender madeira Eu mando derrubar, ele \u00e9 preso e um m\u00eas depois vem uma a\u00e7\u00e3o de danos morais e materiais?  Cara de pau sem limites. E o servidor que protegeu a floresta? Vai responder inqu\u00e9rito..."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-26T11:08:22.000Z",
            "id": "1397509914860392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Periquito-rei\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/97zPUJvX2X"
        },
        {
            "author_id": "243151219",
            "created_at": "2021-05-26T09:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "159995198",
                        "start": 0,
                        "username": "Boscardin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397492627658973186",
            "in_reply_to_user_id": "159995198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Boscardin Voltar a participar dos mutir\u00f5es de plant\u00edo do programa de voluntariado do Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "882236839293308928",
            "created_at": "2021-05-26T03:00:48.000Z",
            "id": "1397387214506668037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fusquinha do seu Tib\u00e9rio voou na dutra pra Estela ir do Parque Nacional at\u00e9 o Rio t\u00e3o r\u00e1pido #AViagemNoVIVA"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2021-05-26T01:48:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57776660",
                        "start": 2,
                        "username": "PNUDBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397368924593864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O @PNUDBrasil contribuiu para desenvolvimento de sistema tecnol\u00f3gico capaz de rastrear o pirarucu, um dos peixes mais tradicionais da Amaz\u00f4nia, pescado de forma sustent\u00e1vel por comunidades ribeirinhas e ind\u00edgenas da Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1\n\nhttps://t.co/cVaxmTRYV3"
        },
        {
            "author_id": "1130621857701486592",
            "created_at": "2021-05-26T01:47:56.000Z",
            "id": "1397368877588389892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A diferen\u00e7a entre reserva legal \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanece parque ecol\u00f3gico e unidade de conserva\u00e7\u00e3o me mata aos poucos\n\nEu sei que \u00e9 f\u00e1cil mas t\u00f4 cansado prefiro a parte constitucional do direito ambiental"
        },
        {
            "author_id": "245552609",
            "created_at": "2021-05-26T01:42:53.000Z",
            "id": "1397367603723636742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal JA7 \u2013 Servi\u00e7o Florestal apresenta proposta de edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do\u00a0Amana https://t.co/k4QJoce1KQ"
        },
        {
            "author_id": "578303090",
            "created_at": "2021-05-26T01:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1123686744858214400",
                        "start": 0,
                        "username": "JorgeMa96588307"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397361338154954763",
            "in_reply_to_user_id": "578303090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JorgeMa96588307 Falando s\u00e9rio, mesmo o CE fzdo parte do pol\u00edgono das secas, as regi\u00f5es serranas do estado s\u00e3o frias em certas meses do ano. Jardim fica na Chapada do Araripe, divide CE/PE. Est\u00e1 na APA da Floresta Nacional do Araripe. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "578303090",
            "created_at": "2021-05-26T01:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3092118700",
                        "start": 0,
                        "username": "rosaniasilveir1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397359689755672577",
            "in_reply_to_user_id": "3092118700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rosaniasilveir1 Num \u00e9 \ud83d\ude01\nNa verdade Jardim come\u00e7ou a esfriar. Em junho/julho sempre chega em 11, 12...dependendo da localidade do munic\u00edpio. Est\u00e1 na APA da Floresta Nacional do Araripe"
        },
        {
            "author_id": "1303384868320145409",
            "created_at": "2021-05-26T01:05:05.000Z",
            "id": "1397358092002680841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, infelizmente as trilhas e cachoeiras ser\u00e3o interditadas! A dire\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra azul sempre vem trazendo as informa\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s do Instagram. @parqueserraazul"
        },
        {
            "author_id": "3920028143",
            "created_at": "2021-05-26T00:34:58.000Z",
            "id": "1397350513193099267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia vacina\u00e7\u00e3o de moradores da Floresta Estadual do Antimary contra\u00a0Covid-19 https://t.co/1pm1P3F1or"
        },
        {
            "author_id": "269480561",
            "created_at": "2021-05-26T00:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55977946",
                        "start": 0,
                        "username": "hospicio_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397343613852569601",
            "in_reply_to_user_id": "55977946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hospicio_brasil O Rio \u00e9 uma cidade obscena, mesmo.\n\nFizeram at\u00e9 um telef\u00e9rico para visitar este monumento natural f\u00e1lico.\n\nBondinho feito pela esquerda, financiado pelo comunismo!  \ud83e\udd23 https://t.co/3O0IgwmQuh"
        },
        {
            "author_id": "1623570068",
            "created_at": "2021-05-25T23:06:42.000Z",
            "id": "1397328298926088192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 31, \u00e0s 9h, a Secretaria de Meio Ambiente\u00a0promove, no audit\u00f3rio do Complexo Administrativo, a audi\u00eancia p\u00fablica sobre o Plano de Manejo da Reserva Biol\u00f3gica D\u00e1rvin Jo\u00e3o Geremia. A a\u00e7\u00e3o integra a programa\u00e7\u00e3o da Semana do Meio Ambiente Simone Dalla Costa Lemos https://t.co/o6KQ7lt95G"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-25T23:00:49.000Z",
            "id": "1397326819397885955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem outorga e pelo menor pre\u00e7o, defende Gilmar Piolla sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/1YJYDRi9d5"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-25T23:00:48.000Z",
            "id": "1397326817288237064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem outorga e pelo menor pre\u00e7o, defende Gilmar Piolla sobre concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/C1FDmwMnbe"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2021-05-25T22:47:55.000Z",
            "id": "1397323573904150533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacina da Covid-19 chega aos moradores da Floresta Estadual do\u00a0Antimary https://t.co/kCjhTdVX0R https://t.co/8KLbrX6ZPz"
        },
        {
            "author_id": "126139218",
            "created_at": "2021-05-25T22:47:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1114097,
                        -15.8328182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1397323539338903557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girinhona floresta Nacional de Bras\u00edlia  @flonabsb ,  nosso quintal do dia a dia \n#grupovamosdebike,  #mtb #mtbbrasil #mtbbrasilia  #natureza  #mato #ciclismo #specialized #juremaenegakabulosa #mavic #vidasaudavel https://t.co/LZbMXbxboe"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-25T22:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "193003734",
                        "start": 252,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397323441959755781",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde\ufe0fPREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO recrutamento de brigadistas continua! Vagas abertas no GR-03 Centro-Oeste, parques nacionais de Ubajara (CE) e das Nascentes do Rio Parna\u00edba (MA/TO/PI/BA) e Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o (RJ). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente!"
        },
        {
            "author_id": "88688181",
            "created_at": "2021-05-25T22:43:46.000Z",
            "id": "1397322527056220165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero paz, tranquilidade, tudo aquilo que me fa\u00e7a bem de verdade!\ud83d\ude0e em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/SDuCFMCPwM"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-25T22:38:25.000Z",
            "id": "1397321182794354691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo se re\u00fane para discutir a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/G1bxVyxywy\n\nTexto: Assessoria de Imprensa da Vereadora Anice Gazzaoui, com informa\u00e7\u00f5es da Diretoria de Comunica\u00e7\u00e3o da C\u00e2mara https://t.co/Lb699A3PhP"
        },
        {
            "author_id": "165128555",
            "created_at": "2021-05-25T22:38:09.000Z",
            "id": "1397321114989301760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro de Santa Ana #PeninsuladeParaguana #Falc\u00f3n #Venezuela https://t.co/vY9Ub1FMGu"
        },
        {
            "author_id": "1199694166877442049",
            "created_at": "2021-05-25T22:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1397316317552730121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo se o medo tentar de parar mostre que voc\u00ea tem, um Deus grandioso que permite que voc\u00ea sempre sorria \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udd25 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/u9b89c6ngW"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-05-25T22:18:59.000Z",
            "id": "1397316291812335623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A #SEMA tem avan\u00e7ado no Plano de Manejo do Parque Estadual Marinho (PEM) do Parcel de Manuel Lu\u00eds. Confira um teaser sobre as expedi\u00e7\u00f5es feitas a essa importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que integra uma das 18 \u00e1reas priorit\u00e1rias para conserva\u00e7\u00e3o marinha no Brasil. https://t.co/cphWungq9A"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2021-05-25T22:10:03.000Z",
            "id": "1397314044919492610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia vacina\u00e7\u00e3o de moradores da Floresta Estadual do Antimary contra Covid-19\nhttps://t.co/6F96myrqii"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2021-05-25T22:04:25.000Z",
            "id": "1397312626137485313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apoia vacina\u00e7\u00e3o de moradores da Floresta Estadual do Antimary contra\u00a0Covid-19 https://t.co/76mnWfkMY2"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-25T22:01:10.000Z",
            "id": "1397311809741283329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO recrutamento de brigadistas continua! Vagas abertas no GR-03 Centro-Oeste, parques nacionais de Ubajara (CE) e das Nascentes do Rio Parna\u00edba (MA/TO/PI/BA) e Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o (RJ).\n\n\ud83d\udccc Encontre o edital em: https://t.co/FzyZTaKBLM https://t.co/NbsXjE66Qg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-25T21:40:29.000Z",
            "id": "1397306602231762946",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-25T21:40:29.000Z",
            "id": "1397306601745174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 10 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,09 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1084781493233336321",
            "created_at": "2021-05-25T21:35:51.000Z",
            "id": "1397305435271598083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \u26f0 https://t.co/QXCa6f2HwO"
        },
        {
            "author_id": "53213851",
            "created_at": "2021-05-25T21:34:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "10228272",
                        "start": 151,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397305061072584710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Serra de Santo Amaro no munic\u00edpio do Guaruj\u00e1. Assista agora em https://t.co/tYT7rxSoyI via @YouTube \ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-25T21:34:14.000Z",
            "id": "1397305031343415302",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 61 pontos de fogo (30% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/N4RQx2r1be"
        },
        {
            "author_id": "1376240318899752968",
            "created_at": "2021-05-25T21:30:20.000Z",
            "id": "1397304049670758401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo por l\u00e1 \u00e9 bem sinalizado, contendo inclusive bandeiras que limitam o acesso dos turistas \u00e0s nove esp\u00e9cies de corais da ilha. Localizada dentro do Parque Estadual Marinho de Areia Vermelha,a ilha recebe esse nome devido ao tom avermelhado da areia que chama a aten\u00e7\u00e3o de todos. https://t.co/z2u1c9dEbS"
        },
        {
            "author_id": "866344645982400514",
            "created_at": "2021-05-25T21:19:43.000Z",
            "id": "1397301378041720838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos Rochedos \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizado na cidade do Cajueiro, um vale montanhoso a beira do rio do Prata, onde est\u00e1 instalada uma base de pesquisa arqueol\u00f3gica  ambiental, visite-nos para fazer um passeio ex\u00f3tico. https://t.co/E0iNHEJwP6"
        },
        {
            "author_id": "133051855",
            "created_at": "2021-05-25T21:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "169340000",
                        "start": 0,
                        "username": "silvioamoriim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397300639080792069",
            "in_reply_to_user_id": "169340000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silvioamoriim Foi dar uns beijinhos no parque municipal com o uniforme do ITB"
        },
        {
            "author_id": "3029253569",
            "created_at": "2021-05-25T21:09:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1397298830878650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/uyzQLF34s0"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-05-25T20:30:27.000Z",
            "id": "1397288976902459392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto do Itatiaia, bem ao fundo \u00e0 direita o Pico das Agulhas Negras (Parque Nacional do Itatiaia) https://t.co/bq0asxX2U9"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-05-25T20:07:50.000Z",
            "id": "1397283285374488581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, visto aqui de casa. Uma das maiores florestas urbanas do mundo. L\u00e1 atr\u00e1s \u00e9 a Barra da Tijuca e parece f\u00e1cil chegar l\u00e1, mas eu t\u00f4 com \u00f3\u00f3\u00f3\u00f3\u00f3dio porque tive que ir l\u00e1 hoje e gastei o dia todo nesse trajeto \ud83d\ude02 vc mora acha que mora longe? Longe \u00e9 a Barra. https://t.co/W6Pvrj8ikS"
        },
        {
            "author_id": "1282133285389426688",
            "created_at": "2021-05-25T19:53:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "866344645982400514",
                        "start": 0,
                        "username": "Raduckets"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "110801474",
                        "start": 11,
                        "username": "HabboPTBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397279552381112334",
            "in_reply_to_user_id": "866344645982400514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Raduckets @HabboPTBR j\u00e1 estou preparado para embarcar nessa aventura no Parque Nacional da Serra dos Rochedos!"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2021-05-25T19:48:10.000Z",
            "id": "1397278337807040520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 determina repara\u00e7\u00e3o de dano ambiental na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru pelo estado de Rond\u00f4nia e pelo munic\u00edpio Vale do\u00a0Para\u00edso/RO https://t.co/LIcG9lfGQq"
        },
        {
            "author_id": "866344645982400514",
            "created_at": "2021-05-25T19:46:34.000Z",
            "id": "1397277934197657603",
            "in_reply_to_user_id": "866344645982400514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "que fiz ao Parque Nacional da Serra dos Rochedos, querem saber mais sobre? Visitem nossas instala\u00e7\u00f5es, o \u00f4nibus vai sair da entrada do nosso hotel, prepare sua mochila!"
        },
        {
            "author_id": "147780356",
            "created_at": "2021-05-25T19:24:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9e9ee43881001"
            },
            "id": "1397272396172775433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/yJ6ACh6jlx"
        },
        {
            "author_id": "14614833",
            "created_at": "2021-05-25T19:16:30.000Z",
            "id": "1397270369984188417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde Conhe\u00e7a o novo Parque Nacional Marinho que est\u00e1 perto de ser criado no Brasil!\n\nhttps://t.co/tsLtkfgkMt"
        },
        {
            "author_id": "837810566274117632",
            "created_at": "2021-05-25T19:00:02.000Z",
            "id": "1397266222467764227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMENTES 29 Maio\n\nAlmada, Teatro-Est\u00fadio Ant\u00f3nio Assun\u00e7\u00e3o\n11h  16h \"Bichos\" \n\nLoures, Parque Municipal Ad\u00e3o Barata\n11h \"Krontrol\" \n\nSesimbra, Parque Augusto P\u00f3lvora\n17h30 \"Los Viajes de Bowa\" \n\nSeixal, Parque das Lagoas - Fern\u00e3o Ferro\n18h \"Krontrol\" \n\nhttps://t.co/gVfHE5afXU https://t.co/8RRZz5qi3m"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-05-25T19:00:01.000Z",
            "id": "1397266218436943876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do GDA (Grupamento de Defesa Ambiental) faz patrulhamento em \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca ( Estrada dona Castorina, Port\u00e3o dos macacos, Vista Chinesa, Mesa do Imperador e Alto da Boa Vista ).\n#SomosAGuarda https://t.co/i3sbR79oxV"
        },
        {
            "author_id": "1341174101478699009",
            "created_at": "2021-05-25T18:53:15.000Z",
            "id": "1397264518946897927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m plmds sabe se o parque municipal de bh t\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2021-05-25T18:51:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1397263962245255170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia https://t.co/wZQ9qe0b3j"
        },
        {
            "author_id": "363432350",
            "created_at": "2021-05-25T18:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1235692074625912834",
                        "start": 0,
                        "username": "Indiabonora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397263082565558277",
            "in_reply_to_user_id": "1235692074625912834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Indiabonora O grupo JCPM tem muita \"gratid\u00e3o\" a uns pol\u00edticos do Estado. Aquele terreno do RioMar, margeado por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o saiu de gra\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-05-25T18:38:35.000Z",
            "id": "1397260824687923208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Determinado que Estado e Munic\u00edpio devem reparar dano ambiental causado na Reserva Biol\u00f3gica do Jaru e entorno https://t.co/kG7EyLO3Uz"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-05-25T18:36:25.000Z",
            "id": "1397260280824991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ybfM0Z0vkf"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-05-25T17:43:17.000Z",
            "id": "1397246909690130433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/xrJHB68MZp"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2021-05-25T17:26:32.000Z",
            "id": "1397242693064040456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a local que fica a pouco mais de 70km de Goi\u00e2nia!\n\nhttps://t.co/PVhN8D1zPd"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2021-05-25T17:25:36.000Z",
            "id": "1397242458170400772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional Natural Tayrona, em Col\u00f4mbia (Visit the Tayrona National Park in Colombia) https://t.co/VxcWt3WhNT https://t.co/3dMd7Hw6mA"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-05-25T17:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1253084871242776576",
                        "start": 0,
                        "username": "amrodstef"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "22914738",
                        "start": 32,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397241812818046978",
            "in_reply_to_user_id": "1253084871242776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@amrodstef Ah, \u00f3tima mat\u00e9ria de @o_eco, merece um tu\u00edte s\u00f3 pra ela nessa conversa: Descoberta de golfinhos amea\u00e7ados refor\u00e7a import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios\nhttps://t.co/GJjZLOZh90"
        },
        {
            "author_id": "930094784",
            "created_at": "2021-05-25T17:09:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "754706038662848513",
                        "start": 0,
                        "username": "_bulshits"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1030984130371244037",
                        "start": 11,
                        "username": "mengavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397238334930538496",
            "in_reply_to_user_id": "754706038662848513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_bulshits @mengavel aaaaa, tendi!!! olha se vc quiser coisas no centro tem o mercado central, o mercado novo, a pra\u00e7a da liberdade e os museus em volta, o parque municipal etc isso j\u00e1 preenche um tempinho kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1253084871242776576",
            "created_at": "2021-05-25T17:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16284408",
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizdiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397238159084302336",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizdiniz Que bacana!\nA presen\u00e7a de Toninha por ali \u00e9 raz\u00e3o de felicidade, mas tamb\u00e9m de alerta. Isso refor\u00e7a a necessidade de manter as \u00e1reas protegidas. \nO bycatch \u00e9 a maior amea\u00e7a para a esp\u00e9cie (https://t.co/Bd7nQC4FJp)\nAno passado, tamb\u00e9m foram notadas por l\u00e1:\nhttps://t.co/j0bSYyOGq4"
        },
        {
            "author_id": "248900075",
            "created_at": "2021-05-25T17:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "144697624",
                        "start": 0,
                        "username": "GustavoMalacco"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 16,
                        "username": "andrearoeirap"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "14594813",
                        "start": 31,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397237368650883075",
            "in_reply_to_user_id": "144697624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GustavoMalacco @andrearoeirap @folha Eu espero que voc\u00ea esteja certo, o governo atual que n\u00e3o cria uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e super apoiado por empres\u00e1rio e agroneg\u00f3cio, recordes e recordes d desmatamento, cade a elite preucupada?"
        },
        {
            "author_id": "2885161283",
            "created_at": "2021-05-25T16:47:35.000Z",
            "id": "1397232891290165258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo casa em condominio fechado arborizado, de natureza esplendorosa ao p\u00e9 de Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental! Pacato e acolhedor! https://t.co/ycuVTJrqxO"
        },
        {
            "author_id": "280827871",
            "created_at": "2021-05-25T16:46:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1397232559533215750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre elevando a minha vibe\u2026. \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\ud83d\udd0b\ud83c\udf43 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/BjEQYWDjva"
        },
        {
            "author_id": "158868258",
            "created_at": "2021-05-25T16:39:03.000Z",
            "id": "1397230743043125249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Carrefour adquiriu uma Reserva Extrativista em Rondonia pelo programa Adote Um Parque - aquele Carrefour que mata pessoas asfixiadas. Empresas como Coca Cola e Heineken tamb\u00e9m j\u00e1 adquiraram as suas. Tem uma  gestora de investimentos que j\u00e1 adquiriu tamb\u00e9m. \u00c9 s\u00f3 ladeira abaixo."
        },
        {
            "author_id": "1310867804816576518",
            "created_at": "2021-05-25T16:32:37.000Z",
            "id": "1397229127153897483",
            "in_reply_to_user_id": "1224758361243226113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HSSantos16 Falo nada...\nParque Municipal t\u00e1 a\u00ed...\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-05-25T16:25:51.000Z",
            "id": "1397227422563581964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CASCAVEL\n\nCorpo de Bombeiros de Cascavel procura homem desaparecido no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rEDhKbbTj3"
        },
        {
            "author_id": "1032010127652605952",
            "created_at": "2021-05-25T16:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1316587142257270784",
                        "start": 0,
                        "username": "babusmileyy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397226673033121800",
            "in_reply_to_user_id": "1316587142257270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babusmileyy Parece que \u00e9 perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2021-05-25T16:22:49.000Z",
            "id": "1397226661041557509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o choror\u00f4 do povo do turismo sobre o novo edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u? \u00c9 isso! meus parab\u00e9ns pra uma cidade que vota 70% em Bolsonaro e elege Ratinho JR de governador acho \u00e9 pouco, q encham os vossos briocos de cloroquina  N\u00e3o conte comigo pra defender S/A"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-05-25T16:12:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "14594813",
                        "start": 74,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397224105385078794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mat\u00e9ria resultante do Semin\u00e1rio \"Agroneg\u00f3cio Sustent\u00e1vel\", promovido pela @folha, que participei na semana passada. Devemos cobrar uma agenda positiva nos Executivos e Legislativos que amplie a cobertura de RPPNs no pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/qkYRkUB4Uv"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2021-05-25T16:10:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1397223682481827848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a valer a pena...\n\n#roberto_viana\n\n#vaivalerapena #fa\u00e7avalerapena #vivalavida #cachoeira #itatiaia #viajante #viajar\u00e9tudodebom #viajarepreciso #vemprac\u00e1 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/cfPAkkm8o5"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-05-25T16:09:10.000Z",
            "id": "1397223226321866759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada deve ser estimulada pelo poder p\u00fablico https://t.co/4KO3UWwkuF"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-05-25T16:05:16.000Z",
            "id": "1397222243667677184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "13 toninhas avistadas hoje na unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral de Tamoios, na Ba\u00eda da Ilha Grande [RJ]. \nA toninha pertence a uma linhagem muito antiga, vive em nossos mares h\u00e1 cerca de um milh\u00e3o de anos. Hoje est\u00e1 \u00e0 beira da extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/84rjnOaG13"
        },
        {
            "author_id": "40926968",
            "created_at": "2021-05-25T15:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50556,
                        -23.0406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1397220166988144648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Prainha https://t.co/AhITvlm3OQ"
        },
        {
            "author_id": "38973207",
            "created_at": "2021-05-25T15:51:09.000Z",
            "id": "1397218689418727431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP de Rond\u00f4nia prop\u00f4s ADI contra a lei estadual que implica em retrocesso ambiental, por reduzir uma RESEX e um Parque Estadual.\nhttps://t.co/7IPHP3vjyT"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-05-25T15:41:12.000Z",
            "id": "1397216185377337351",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ou talvez a Floresta Nacional Targhee, que se orgulha de muitas maravilhas naturais - certamente haver\u00e1 n\u00e3o faltam distra\u00e7\u00f5es atraentes ao longo da estrada. https://t.co/Yk1Cscm71U"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-05-25T15:41:08.000Z",
            "id": "1397216171552825346",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja o Parque Estadual Boysen com suas forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas interessantes, a Floresta Nacional Bridger-Teton e os j\u00e1 mencionados quatro W's, a Floresta Nacional Bighorn e sua paisagem diversificada, https://t.co/uoknVtQ7SQ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-25T15:39:48.000Z",
            "id": "1397215835295559682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,09 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo, no dia 14 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 7,63 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2021-05-25T15:24:37.000Z",
            "id": "1397212013353394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendemos um novo modelo de concess\u00e3o para o Parque Nacional do Igua\u00e7u, com outorga zero combinada com maior investimento e menor valor do ingresso. https://t.co/KMgc6SHDRY"
        },
        {
            "author_id": "118670062",
            "created_at": "2021-05-25T15:16:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1364190644055531522",
                        "start": 93,
                        "username": "JoeserMS_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397209859628613649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cHomem tenta estuprar mulher em parque municipal de cachoeirinha\u201d. Bem que notei o sumi\u00e7o do @JoeserMS_ !!!"
        },
        {
            "author_id": "2228478699",
            "created_at": "2021-05-25T14:40:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "362061197",
                        "start": 0,
                        "username": "fuckt0m"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1480403671",
                        "start": 9,
                        "username": "wholittlesykes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397200907163643913",
            "in_reply_to_user_id": "362061197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuckt0m @wholittlesykes Do lado da cidade tem um parque ecol\u00f3gico bem simp\u00e1tico, se chama parque estadual do morro do diabo"
        },
        {
            "author_id": "1345791904315748352",
            "created_at": "2021-05-25T14:21:04.000Z",
            "id": "1397196020451319808",
            "in_reply_to_user_id": "1345791904315748352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montauk, nos Estados Unidos, esconde uma lenda urbana do Parque Estadual Camp Hero. Localizada na ponta leste de Long Island, essa rede de trilhas e acampamentos \u00e9 bastante agrad\u00e1vel para o espectador. https://t.co/T7JR6N0UNe"
        },
        {
            "author_id": "76155400",
            "created_at": "2021-05-25T14:07:21.000Z",
            "id": "1397192569159917576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um click especial das noites do Parque Estadual da Mata Seca..... https://t.co/e4z7lPfvJQ"
        },
        {
            "author_id": "837810566274117632",
            "created_at": "2021-05-25T14:00:03.000Z",
            "id": "1397190730158772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMENTES 29 Maio\n\nAlmada, Teatro-Est\u00fadio Ant\u00f3nio Assun\u00e7\u00e3o\n11h  16h \"Bichos\" \n\nLoures, Parque Municipal Ad\u00e3o Barata\n11h \"Krontrol\" \n\nSesimbra, Parque Augusto P\u00f3lvora\n17h30 \"Los Viajes de Bowa\" \n\nSeixal, Parque das Lagoas - Fern\u00e3o Ferro\n18h \"Krontrol\" \n\nhttps://t.co/gVfHE4SEzk https://t.co/U3CxfaWcWn"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-05-25T13:58:47.000Z",
            "id": "1397190413459525633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83e\udd76#Frio: Confira as mudan\u00e7as de temperaturas registradas nos \u00faltimos dias no AC:\n\n\ud83d\udc49M\u00ednima de hoje (25/05): 16,7\u00b0C Parque Estadual Chandeless. Decl\u00ednio de 5\u00b0C com rela\u00e7\u00e3o ao dia 24/5 (21,7\u00b0C).\n\ud83d\udc49M\u00e1xima de ontem (24/05): 25,6\u00b0C. Decl\u00ednio de 6,5\u00b0C com rela\u00e7\u00e3o ao dia 23/05 (32,1\u00b0C)."
        },
        {
            "author_id": "1081705204393873408",
            "created_at": "2021-05-25T13:52:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "423475534",
                        "start": 0,
                        "username": "PaleoCisneros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397188922938114062",
            "in_reply_to_user_id": "423475534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PaleoCisneros Massa! Tudo dentro do Parque Nacional da Serra da Capivara? As descobertas n\u00e3o param...Parab\u00e9ns!"
        },
        {
            "author_id": "1323132710",
            "created_at": "2021-05-25T13:50:20.000Z",
            "id": "1397188287605973008",
            "in_reply_to_user_id": "1323132710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com programa\u00e7\u00e3o se estendendo at\u00e9 o dia 05 de junho. A Semana de Meio Ambiente contar\u00e1 com atividades no Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira."
        },
        {
            "author_id": "1383096994848182272",
            "created_at": "2021-05-25T13:46:50.000Z",
            "id": "1397187405858459649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou voc\u00ea gosta do frio ou voc\u00ea trabalha no parque nacional, os dois n\u00e3o d\u00e1 !"
        },
        {
            "author_id": "1193187343236259840",
            "created_at": "2021-05-25T13:42:30.000Z",
            "id": "1397186315561668614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque n\u00e3o existe outro Monumento Natural assim!!\n\n#parquenatural #pnsac #pegadasdedinossauros #pegadasdedinossaurios #pedreiradogalinha #pegadas #dinosaurios #dinossauros #monumentonatural https://t.co/rD0D4AtBoU"
        },
        {
            "author_id": "80275890",
            "created_at": "2021-05-25T13:40:17.000Z",
            "id": "1397185755232014350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vit\u00f3ria! A justi\u00e7a federal suspendeu uma liminar que permitia a minera\u00e7\u00e3o dentro do Parque da Serra do Rola Mo\u00e7a! O parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e a minera\u00e7\u00e3o colocava em risco mananciais importantes para o abastecimento de \u00e1gua da Grande BH."
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2021-05-25T13:20:29.000Z",
            "id": "1397180772868579333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja quais foram as mudan\u00e7as para visita\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso: https://t.co/vn2fbxVnfe"
        },
        {
            "author_id": "423475534",
            "created_at": "2021-05-25T13:08:26.000Z",
            "id": "1397177742538518528",
            "in_reply_to_user_id": "423475534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os s\u00edtios est\u00e3o localizados dentro do Parque Estadual C\u00e2nion do Rio Poty, uma das \u00e1reas de maior beleza dentro do Piau\u00ed... https://t.co/zlqM7As1GT"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-05-25T12:39:11.000Z",
            "id": "1397170381014896643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Bom dia, Mata Atl\u00e2ntica. \ud83c\udf1e\nEssa foto \u00e9 do Parque Nacional da Serra da Bocaina, localizado entre SP e RJ. Hoje tem in\u00edcio do Viva a Mata  2021 com debate especial sobre os Caminhos para as \u00c1reas Protegidas na Mata Atl\u00e2ntica. Participe: https://t.co/rOhmPyL4Wx https://t.co/WcivosCHc6"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-05-25T12:33:48.000Z",
            "id": "1397169026120441863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens da forma\u00e7\u00e3o de geada foi registrada \u00e0s margens do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Medianeira e Matel\u00e2ndia.\nhttps://t.co/ImxmPByGCT"
        },
        {
            "author_id": "1393208952599482377",
            "created_at": "2021-05-25T12:23:31.000Z",
            "id": "1397166439761596416",
            "in_reply_to_user_id": "1393208952599482377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(REVIS) Metr\u00f3pole da Amaz\u00f4nia; Parque Estadual do Utinga e Territ\u00f3rio Quilombola do Abacatal. Nesse contexto, podem ser citados como consequ\u00eancias mais importantes o afugentamento da fauna dessas \u00e1reas (apenas no campus da UFRA s\u00e3o 14 esp\u00e9cies de serpentes, al\u00e9m de largatos,"
        },
        {
            "author_id": "1393208952599482377",
            "created_at": "2021-05-25T12:23:31.000Z",
            "id": "1397166438088118280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*COMO AGRAVA O MEIO AMBIENTE*\n- A constru\u00e7\u00e3o da chamada \"Rodovia da Liberdade\" pode acarretar diversos impactos ambientais nas quatro \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental situadas no entorno do empreendimento, s\u00e3o elas: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Bel\u00e9m; Ref\u00fagio de Vida Silvestre"
        },
        {
            "author_id": "1121893377845465088",
            "created_at": "2021-05-25T12:07:50.000Z",
            "id": "1397162489280860165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "old que foi no parque municipal de belo horizonte, passou o domingo inteiro l\u00e1 https://t.co/oGr5viKR8R"
        },
        {
            "author_id": "1265892619999199232",
            "created_at": "2021-05-25T12:01:17.000Z",
            "id": "1397160844279128066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BdFNacional | Aconstrutora MRV Engenharia firmou junto ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, em 14 de abril, um protocolo para \u201cado\u00e7\u00e3o\u201d da Reserva Extrativista (Resex) Marinha Cuinarana, em Magalh\u00e3es Barata (PA), sem ouvir a comunidade local.\n\ud83d\udccdLeia mais: https://t.co/Q2ofOfrKVQ https://t.co/1DXyWeC4sp"
        },
        {
            "author_id": "1392188918490091521",
            "created_at": "2021-05-25T11:40:37.000Z",
            "id": "1397155642603982850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) \u00e9 uma extensa \u00e1rea natural destinada \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da fauna e flora existentes em determinada regi\u00e3o, importantes para a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o local e para a prote\u00e7\u00e3o dos ecossistemas regionais. https://t.co/Q8RjP63itt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-25T11:39:10.000Z",
            "id": "1397155274926936066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 14 de maio de 2021 o desmatamento de 0,10 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,88 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "94370528",
            "created_at": "2021-05-25T11:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1397153052013080579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/4eM2Pouovw"
        },
        {
            "author_id": "837810566274117632",
            "created_at": "2021-05-25T11:22:25.000Z",
            "id": "1397151063334133761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMENTES 29 Maio\n\nAlmada, Teatro-Est\u00fadio Ant\u00f3nio Assun\u00e7\u00e3o\n11h  16h \"Bichos\" \n\nLoures, Parque Municipal Ad\u00e3o Barata\n11h \"Krontrol\" \n\nSesimbra, Parque Augusto P\u00f3lvora\n17h30 \"Los Viajes de Bowa\" \n\nSeixal, Parque das Lagoas - Fern\u00e3o Ferro\n18h \"Krontrol\" \n\nhttps://t.co/gVfHE5afXU https://t.co/JEzXBlM8Rc"
        },
        {
            "author_id": "910468424106639360",
            "created_at": "2021-05-25T11:03:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "878828474",
                        "start": 0,
                        "username": "pokeresa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397146358038024193",
            "in_reply_to_user_id": "878828474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pokeresa Parque municipal, es bonito \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0a\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-25T10:50:21.000Z",
            "id": "1397142992222359554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beija-flor-tesoura\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CLWWVGopEL"
        },
        {
            "author_id": "1309246346394828800",
            "created_at": "2021-05-25T10:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "202292477",
                        "start": 17,
                        "username": "rbntt"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "848495834887061505",
                        "start": 24,
                        "username": "ApibOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397141353952382984",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon @rbntt @ApibOficial Enquanto isso,o coronel Marcos Rocha,governador de Rond\u00f4nia, sancionou lei que extinguiu a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e retirou 50 mil hectares do Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim.Enquanto isso cresce a press\u00e3o na Europa para banir soja e carne oriunda de \u00e1reas de desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "1304435401004929025",
            "created_at": "2021-05-25T10:42:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1209068572246458368",
                        "start": 0,
                        "username": "tiago_leo28"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397141013504925700",
            "in_reply_to_user_id": "1209068572246458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiago_leo28 O engra\u00e7ado  que la \u00e9  uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 a prefeitura \u00e9  a primeira a desmatar \ud83e\udd26\ud83e\udd26.\nVai entender."
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-05-25T10:22:53.000Z",
            "id": "1397136078709170177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional (Estad\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "77020424",
            "created_at": "2021-05-25T09:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "191223005",
                        "start": 0,
                        "username": "thifany_an"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397122592876732416",
            "in_reply_to_user_id": "191223005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thifany_an Pega o seu \u00f4nibus desce no centro ai na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o vc pega o Itacolomi sentido parque municipal. Desce 3 pontos depois do boulevard shopping.  Eu acho mais facil pegar metr\u00f4 amiga. Pq se n\u00e3o vc vai ter q andar nuns trechos perigosos."
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-05-25T09:20:13.000Z",
            "id": "1397120308570624005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 200 elefantes se perdem do parque nacional da Tanz\u00e2nia https://t.co/TKGBBgMaY3"
        },
        {
            "author_id": "261995940",
            "created_at": "2021-05-25T07:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40251176",
                        "start": 0,
                        "username": "miguelszymanski"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397097977114726404",
            "in_reply_to_user_id": "40251176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@miguelszymanski Do momento que temos um governo preocupado com o ambiente e depois autoriza explorar l\u00edtio no parque nacional do Ger\u00eas mesmo contra a vontade do que l\u00e1 vivem. Falta vergonha em Portugal"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-05-25T05:57:00.000Z",
            "id": "1397069166302085121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Feliz 10\u00ba Anivers\u00e1rio da Administra\u00e7\u00e3o Nacional das \u00c1reas de Conserva\u00e7\u00e3o de todos n\u00f3s do Parque Nacional da Gorongosa!\n\n#Africa #Mozambique #Anniversary https://t.co/uda1LAIjdt"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-05-25T04:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2195618606",
                        "start": 62,
                        "username": "EcoTurAngola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397046382436012037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Da Qui\u00e7ama, Prov\u00edncia do Bengo, Angola  Foto: @EcoTurAngola  https://t.co/U3v9NbQaEQ https://t.co/eesdPYmpcz"
        },
        {
            "author_id": "1251920595908022278",
            "created_at": "2021-05-25T04:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1367625972829347851",
                        "start": 0,
                        "username": "kwhusih"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397041330166059010",
            "in_reply_to_user_id": "1367625972829347851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kwhusih Cerro verde https://t.co/N7jfF0HzHb"
        },
        {
            "author_id": "289498004",
            "created_at": "2021-05-25T03:45:40.000Z",
            "id": "1397036117078204418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando na menina que um dia me parou no parque municipal e abriu uma caixa lotada de beck me perguntando se eu queria comprar\u2026 hoje eu aceitaria mo\u00e7a.."
        },
        {
            "author_id": "1148409935774015488",
            "created_at": "2021-05-25T03:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1397034357550985220",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Bolsonaro \u00e9 do tipo que sonega \"tudo o que for poss\u00edvel\",pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental,recebe aux. moradia indevidamente,possui funcion\u00e1rio \ud83d\udc7b pago com dinheiro p\u00fablico pra fazer os a fazeres dom\u00e9sticos,isto \u00e9,bolsonaro \u00e9 reflexo do cidad\u00e3o de bem.Enfim,anticid\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1095870643416023040",
            "created_at": "2021-05-25T02:56:44.000Z",
            "id": "1397023803314786305",
            "in_reply_to_user_id": "1095870643416023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Chico Mendes, dentro da Reserva Extrativista Chico Mendes. O percurso tem in\u00edcio em Xapuri e leva 5 dias para ser conclu\u00eddo"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-25T02:26:03.000Z",
            "id": "1397016080229441538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada deve ser estimulada pelo poder p\u00fablico https://t.co/AmnQuTAXb6"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-05-25T02:23:12.000Z",
            "id": "1397015363724976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/A57534eXwX"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-05-25T02:22:03.000Z",
            "id": "1397015073852362759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada deve ser estimulada pelo poder p\u00fablico https://t.co/MrhWFoLPH2"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2021-05-25T02:20:03.000Z",
            "id": "1397014570858860546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o privada deve ser estimulada pelo poder p\u00fablico https://t.co/z1gVhrzdZY"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-25T01:42:45.000Z",
            "id": "1397005182064545797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As #AkakaFalls est\u00e3o localizadas no c\u00f3rrego #Kolekole, a cerca de 18 km ao norte de Hilo, no final da Hava\u00ed Route 220, as quedas d\u00e3o nome ao #AkakaFallsStatePark, um #Parque estadual na Ilha do #Hava\u00ed, um dos estados americanos. #Natureza #Trip #Am\u00e9rica #Nice #Nature #Cachoeira https://t.co/5wIB7N14od"
        },
        {
            "author_id": "16512946",
            "created_at": "2021-05-25T01:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1747701",
                        "start": 55,
                        "username": "poli"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "94627054",
                        "start": 70,
                        "username": "maraalcamim"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "135579045",
                        "start": 113,
                        "username": "Namata"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1397002428906721285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho das mulheres maravilhosas @marcenariasalome @poli.salome e @maraalcamim n\u00e3o cansam de me surpreender. @namata.chapada experimentem! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SQkDi9NuSN"
        },
        {
            "author_id": "167548819",
            "created_at": "2021-05-25T01:07:41.000Z",
            "id": "1396996357441921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mandacaru, xique-xique, facheiro, quip\u00e1, palma, rabo de raposa, coroa de frade, etc: aimisorry, juliette, mas Cida \u00e9 a real rainha de todos os cactos da caatinga \ud83d\udc99 (em Parque Nacional do Vale do Catimbau) https://t.co/Dlcb7QBs8V"
        },
        {
            "author_id": "1045851378994876416",
            "created_at": "2021-05-25T00:23:17.000Z",
            "id": "1396985186676523013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, c\u00eas sabem se o parque municipal de BH t\u00e1 abrindo normal?"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-05-25T00:19:26.000Z",
            "id": "1396984215154171905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a recebe den\u00fancia contra empres\u00e1rio que tem criado condom\u00ednios irregulares em \u00e1rea protegida https://t.co/xsq8jOYChf"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-05-25T00:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396982795495526403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: O coronel Marcos Rocha, governador do estado de Rond\u00f4nia, sancionou uma lei qualificada como \u201cmaior retrocesso ambiental da hist\u00f3ria de Rond\u00f4nia\u201d e com uma canetada extinguiu a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e retirou 50 mil hectares do Parque Estadual Gu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "326967150",
            "created_at": "2021-05-25T00:00:18.000Z",
            "id": "1396979402496520198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui s\u00e3o as que adoraram viver em condom\u00ednio\n\n#abelha #apicultura #bee #mel em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/zPLlkfqhEj"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-05-24T23:59:58.000Z",
            "id": "1396979316739776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1516,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 36,
                "retweet_count": 254
            },
            "text": "O coronel Marcos Rocha, governador do estado de Rond\u00f4nia, sancionou uma lei qualificada como \u201cmaior retrocesso ambiental da hist\u00f3ria de Rond\u00f4nia\u201d e com uma canetada extinguiu a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e retirou 50 mil hectares do Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim."
        },
        {
            "author_id": "326967150",
            "created_at": "2021-05-24T23:57:30.000Z",
            "id": "1396978698511859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solit\u00e1rias por op\u00e7\u00e3o\n\nSer\u00e1 por conta da pandemia??\n\n#abelha #apicultura #bee #mel em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/uDMsDxhvwx"
        },
        {
            "author_id": "1133436682961915905",
            "created_at": "2021-05-24T23:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "1133436682961915905",
                        "start": 66,
                        "username": "mapbiomas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396973987507359749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas reportagens da primeira quinzena do m\u00eas mencionaram dados do @mapbiomas . O Jornal Nacional trouxe os n\u00fameros do desmatamento em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Par\u00e1. #nam\u00eddia https://t.co/tk60b25C77 #nam\u00eddia"
        },
        {
            "author_id": "142049416",
            "created_at": "2021-05-24T23:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1396966843039027207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/ZfUf9O6rhS"
        },
        {
            "author_id": "69749174",
            "created_at": "2021-05-24T23:01:42.000Z",
            "id": "1396964654824534025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, \u00e9 dia de VIT\u00d3RIA !!!\nA Justi\u00e7a Federal suspendeu a liminar que dava \u00e0 MGB a possibilidade de minerar dentro do Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a e extinguiu o processo na esfera federal!\n\n#RolaMo\u00e7aResiste\n#MineraN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "168129040",
            "created_at": "2021-05-24T22:48:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5,
                        -20.3833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1396961454385926145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "m\u00f3 paz \ud83e\udd19\ud83c\udffc\ud83c\udf43 em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/OUVRTPkUXm"
        },
        {
            "author_id": "217150397",
            "created_at": "2021-05-24T22:37:46.000Z",
            "id": "1396958629711028228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/sEVGFBDwKl"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2021-05-24T22:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "1032140140494434310",
                        "start": 88,
                        "username": "celmarcosrocha"
                    },
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "22914738",
                        "start": 250,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396958475364749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mais um cap\u00edtulo da aprova\u00e7\u00e3o de uma lei que, se sancionada pelo governador de Rond\u00f4nia @celmarcosrocha, pode dizimar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do tamanho das cidades de S\u00e3o Paulo e Salvador juntas. O Minist\u00e9rio P\u00fablico entrou no caso, como conta o @o_eco https://t.co/NTnNOzeOcK"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-05-24T22:36:13.000Z",
            "id": "1396958242685730824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/0zfBmID90g"
        },
        {
            "author_id": "140167772",
            "created_at": "2021-05-24T22:07:53.000Z",
            "id": "1396951112452804610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem meu noivo e eu fizemos um programa diferente, sem risco de aglomera\u00e7\u00e3o, s\u00f3 n\u00f3s dois no parque estadual do Itacolomi fazendo um piquenique, curtindo um momento s\u00f3 nosso em um lugar de paz e sossego e tirando fotinhas. \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "322806630",
            "created_at": "2021-05-24T22:02:15.000Z",
            "id": "1396949691649216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades tur\u00edsticas de Foz do Igua\u00e7u se posicionam sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4yAI2nVLAm"
        },
        {
            "author_id": "172847252",
            "created_at": "2021-05-24T21:55:25.000Z",
            "id": "1396947973389623300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP prop\u00f5e A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade contra lei estadual que reduz Resex Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim\nSAIBA MAIS: https://t.co/oZmud4ttxG https://t.co/n0OGq7aLTw"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-24T21:38:27.000Z",
            "id": "1396943702937915394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 10 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,62 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-24T21:36:28.000Z",
            "id": "1396943206328193033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picos, vales e cachoeiras: as belezas do Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nVoc\u00ea conhece? \ud83c\udfde\ufe0f\n\nhttps://t.co/qThhv9uGyg"
        },
        {
            "author_id": "943666959849320448",
            "created_at": "2021-05-24T21:23:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2282981192",
                        "start": 0,
                        "username": "deminvejo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396939944468361218",
            "in_reply_to_user_id": "2282981192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deminvejo Abriu vagas pra um mercado perto do parque municipal aqui em Barueri"
        },
        {
            "author_id": "1121893377845465088",
            "created_at": "2021-05-24T21:16:46.000Z",
            "id": "1396938247885004803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parece que ela est\u00e1 no parque municipal de belo horizonte no domingo o dia inteirokkkkk https://t.co/X5LCCfNJgX"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-05-24T21:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1396936255070478340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/9oCEkJNjCX"
        },
        {
            "author_id": "125403180",
            "created_at": "2021-05-24T21:06:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1396935717394210822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/A0m2QabyZ0"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-05-24T21:05:28.000Z",
            "id": "1396935401017909257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas de Resende podem se cadastrar para utilizar gratuitamente o Parque Nacional do Itatiaia. Cadastro \u00e9 feito pelo preenchimento de um formul\u00e1rio online; atletas precisam apresentar comprovante de resid\u00eancia.\nNot\u00edcia completa:\nhttps://t.co/GuPGWfqKyz https://t.co/djqNiUA3Uy"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-05-24T21:01:45.000Z",
            "id": "1396934467265220613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #SEMA tem avan\u00e7ado na elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual Marinho (PEM) do Parcel de Manuel Lu\u00eds com a entrega do \u2018Plano de Trabalho\u2019 e o \u2018Diagn\u00f3stico de dados secund\u00e1rios\u2019. Saiba mais em: https://t.co/BVyEi4gQcC https://t.co/F6fPDBVd2Y"
        },
        {
            "author_id": "97628961",
            "created_at": "2021-05-24T20:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396931396938215426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Obrigada @rsallesmma  Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional - Mar Sem Fim https://t.co/xvS5D61TsU"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-05-24T20:47:58.000Z",
            "id": "1396931000282845189",
            "in_reply_to_user_id": "477166288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A decis\u00e3o judicial suspende a autoriza\u00e7\u00e3o e extingue o processo em \u00e2mbito federal! Al\u00e9m de desrespeitar o plano de manejo do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, a atividade demandava o tr\u00e1fego de caminh\u00f5es pesados e colocava em risco os mananciais do entorno e a vida dos motoristas.\n+"
        },
        {
            "author_id": "1077232574114746372",
            "created_at": "2021-05-24T20:41:50.000Z",
            "id": "1396929455063502849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental encontrou, entre a noite deste s\u00e1bado (21) e a manh\u00e3 de domingo (22), um acampamento suspeito de abrigar ca\u00e7adores de animais silvestres no Parque Estadual da Serra do Mar, em Caraguatatuba. A \u00e1rea, no Litoral Norte de SP, \u00e9 de reserva ambiental, de mod"
        },
        {
            "author_id": "57975371",
            "created_at": "2021-05-24T20:34:11.000Z",
            "id": "1396927530561646593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 falei hoje que eu amo tudo isso?! em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/z4DdyH69Dt"
        },
        {
            "author_id": "1234931859315941380",
            "created_at": "2021-05-24T20:29:37.000Z",
            "id": "1396926378914766865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone vem aquecendo em suas taxas mais intensas em pelo menos 1.250 anos.\nO  estudo usou dados de an\u00e9is de \u00e1rvores para reconstruir mais de um mil\u00eanio de temperaturas de ver\u00e3o na regi\u00e3o de Yellowstone.\nhttps://t.co/76Vn62yGDM"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-24T20:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 123,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396918929273065484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\nO @ICMBio publicou edital para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS) no \u00e2mbito do @ppinvestimentos. Expectativa \u00e9 de que os investimentos ultrapassem R$ 70 milh\u00f5es durante os 30 anos de contrato.\n\nConfira \u25b6\ufe0f https://t.co/F0SVyz4v7B https://t.co/C03pGNhKAP"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-05-24T19:56:08.000Z",
            "id": "1396917952889430019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principais questionamentos do trade s\u00e3o as contrapartidas e ingresso com valor \u00fanico https://t.co/IOARZq4y8n"
        },
        {
            "author_id": "803129742",
            "created_at": "2021-05-24T19:45:03.000Z",
            "id": "1396915163530412035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira:\n\nhttps://t.co/cHVjCqZLBe"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-24T19:15:18.000Z",
            "id": "1396907676953624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdNaturatins realizou reuni\u00f5es com comunidades tradicionais quilombolas do Carrapato, Ambr\u00f3sio, Formiga, Mumbuca e Boa Esperan\u00e7a em Mateiros para reavaliar o Termo de Compromisso que estabelece as normas de conviv\u00eancia entre comunidades tradicionais e o Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/pWdnOfcyzd"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-24T19:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "193003734",
                        "start": 195,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396906408873009156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfdeECOTURISMO \n\nPico da Bandeira reaberto pelo \nICMBio! A reabertura do Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES) \u00e9 + qualidade de vida e bem-estar para os brasileiros, \u00e9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente! https://t.co/FgqoJ8htEN"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2021-05-24T19:00:00.000Z",
            "id": "1396903827278860288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os animais foram encontrados no s\u00edtio arqueol\u00f3gico do Parque Nacional Phnom Kulen.\n\nhttps://t.co/fLX7CSnB4F"
        },
        {
            "author_id": "1379133052111233025",
            "created_at": "2021-05-24T18:53:39.000Z",
            "id": "1396902230461231113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP prop\u00f5e A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade contra lei estadual que reduz Resex Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim\nhttps://t.co/fXnHDnTKGt"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-24T18:25:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "253034260",
                        "start": 45,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 194,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396895038039379976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "\ud83c\udfde\u2795 ECOTURISMO Pico da Bandeira reaberto pelo @ICMBio ! A reabertura do Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES) \u00e9 + qualidade de vida e bem-estar para os brasileiros, \u00e9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr https://t.co/ioYiSY2lqD"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2021-05-24T18:22:46.000Z",
            "id": "1396894459661586437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico prop\u00f5e A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade contra lei estadual que reduz Resex Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual de Guajar\u00e1.\nhttps://t.co/pxrsbvfJv5"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2021-05-24T18:06:08.000Z",
            "id": "1396890272374591496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Al\u00f4 ambulantes e feirantes!  \n\nA Secretaria de Ordem P\u00fablica dar\u00e1 in\u00edcio ao cadastramento de ambulantes e feirantes j\u00e1 cadastrados para trabalharem na feira do Parque Municipal aos s\u00e1bados e domingos. \n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es, ligue no n\u00famero 3782-9000 ramal 2600. https://t.co/GbR70dVzyI"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-24T18:00:36.000Z",
            "id": "1396888880935313411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades tur\u00edsticas de Foz do Igua\u00e7u se posicionam sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/B8LuJXMRh4"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-24T18:00:36.000Z",
            "id": "1396888878481543168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades tur\u00edsticas de Foz do Igua\u00e7u se posicionam sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/b6jDBJ1JVx"
        },
        {
            "author_id": "35588436",
            "created_at": "2021-05-24T17:53:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54401398,
                        -23.45730858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1396887215570132998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/70agnkPByM"
        },
        {
            "author_id": "34022472",
            "created_at": "2021-05-24T17:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1396885616177057795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/MyHOzPNg1a"
        },
        {
            "author_id": "3196178602",
            "created_at": "2021-05-24T17:40:41.000Z",
            "id": "1396883868297408514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/NoTWSX5BWy"
        },
        {
            "author_id": "74589300",
            "created_at": "2021-05-24T16:08:48.000Z",
            "id": "1396860742511509509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos da \u00e1rdua e arriscada miss\u00e3o de bombeiros e brigadistas civis\nT\u00edtulo: Desobedi\u00eancia \nParque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a\nBrumadinho/MG\nSET/2016 https://t.co/qiSdbOYAM4"
        },
        {
            "author_id": "361333207",
            "created_at": "2021-05-24T16:08:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1396860597908692996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governador de NY disse que se vc tomar vacina essa semana, ter\u00e1 autoriza\u00e7\u00e3o para passear em qualquer parque estadual de NY com a fam\u00edlia por 2 dias. \n\nHitler e Stalin deve estar vendo e dizendo \"Porque nunca pensei nisso antes\". https://t.co/WCsdDDKHTF"
        },
        {
            "author_id": "1250828747839811584",
            "created_at": "2021-05-24T16:01:58.000Z",
            "id": "1396859024365309953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaEuropeuDosParquesNaturais\nConhecidas como as mais imponentes cascatas portuguesas, as Fisgas de Ermelo ficam no Parque Nacional do Alv\u00e3o, uma \u00e1rea protegida, rica em diversidade de paisagem e vida. Fique a conhecer em: https://t.co/3YYadEWwb4 https://t.co/JcUvn2s3zd"
        },
        {
            "author_id": "1192148667056214017",
            "created_at": "2021-05-24T15:45:43.000Z",
            "id": "1396854934163922951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Espero servir beleza e conte\u00fado para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos \ud83d\udee0\ufe0f https://t.co/o0KHrUsM9V"
        },
        {
            "author_id": "2387134650",
            "created_at": "2021-05-24T15:41:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396853824644698117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional -  https://t.co/TZjGm6PYjo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-24T15:37:48.000Z",
            "id": "1396852941865189377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 9 de maio de 2021 o desmatamento de 0,13 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 2,94 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1057589252198973440",
            "created_at": "2021-05-24T15:30:12.000Z",
            "id": "1396851028428042242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Espero servir beleza e conte\u00fado para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f\n\nE a\u00ed parcera? T\u00e1 pronta rs \ud83d\udc52 https://t.co/q9WUcyWB1j"
        },
        {
            "author_id": "1396834915640127490",
            "created_at": "2021-05-24T15:00:22.000Z",
            "id": "1396843522272149506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m est\u00e1 na pauta da Comiss\u00e3o de Agricultura da C\u00e2mara, nesta quarta \u00e0s 9h, o PL 313/2020 que altera o art. 18 da Lei n\u00ba 9.985/2000, para adequar a defini\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista a fim de compatibilizar a cria\u00e7\u00e3o de rebanhos de bovinos e bubalinos (!!!!)"
        },
        {
            "author_id": "956152059904102402",
            "created_at": "2021-05-24T14:40:15.000Z",
            "id": "1396838458585456649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma esp\u00e9cie invasora de \u00e1rvore est\u00e1 sendo retirada, pois est\u00e1 se alastrando pelo local. \ud83c\udf43\ud83c\udf33\n\nhttps://t.co/QoNAAy0BH1"
        },
        {
            "author_id": "21583766",
            "created_at": "2021-05-24T14:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 0,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396836707379580933",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CPrimatologico Tem v\u00e1rias outras UCs no sul da Bahia, como o Parque Nacional Pau Brasil,Parque Nacional Serra das Lontras, e o Parque Nacional do Descobrimento."
        },
        {
            "author_id": "2778862255",
            "created_at": "2021-05-24T14:07:46.000Z",
            "id": "1396830285053009921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regras de visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso.\nNormas em regime emergencial t\u00eam validade at\u00e9 que seja implementado o plano de manejo da UC... https://t.co/H0iriOV3SL"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2021-05-24T13:55:46.000Z",
            "id": "1396827267104481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/TaOPy6x1Iu"
        },
        {
            "author_id": "71076245",
            "created_at": "2021-05-24T13:53:29.000Z",
            "id": "1396826689922125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/YK0P4jYoy2"
        },
        {
            "author_id": "53213851",
            "created_at": "2021-05-24T13:42:13.000Z",
            "id": "1396823856627830793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei dessa publica\u00e7\u00e3o Guaruj\u00e1 quer criar mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental:  https://t.co/CRaOzNyTk3"
        },
        {
            "author_id": "255968165",
            "created_at": "2021-05-24T13:39:27.000Z",
            "id": "1396823160209788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2017. Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. VOLTA AO MUNDO 2. https://t.co/r9rZHDdOBE"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2021-05-24T13:36:27.000Z",
            "id": "1396822403133673475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP prop\u00f5e A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade contra lei estadual que reduz Resex Jaci-Paran\u00e1 e Parque Estadual de\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/Moh5COSBNY"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2021-05-24T13:25:25.000Z",
            "id": "1396819626504376322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio far\u00e1 queimada controlada na Floresta Nacional de Silv\u00e2nia esta semana https://t.co/GPQfwUrmGQ https://t.co/GPE1P2l9rj"
        },
        {
            "author_id": "178835567",
            "created_at": "2021-05-24T13:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "19842662",
                        "start": 33,
                        "username": "Cerrado"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1450158409",
                        "start": 50,
                        "username": "ChapadaImperial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1067334,
                        -15.56020553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1396818902232047621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de paz \ud83c\udf04\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n@cerrado.outdoor @chapadaimperial em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/IWSErLDt53"
        },
        {
            "author_id": "1396635159286407168",
            "created_at": "2021-05-24T13:21:18.000Z",
            "id": "1396818591983579148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore  gigante do parque nacional do JA\u00da. https://t.co/zczCDucxkF"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-05-24T13:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "443744927",
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396818263200264198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional https://t.co/XeupCZOysi"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2021-05-24T13:13:34.000Z",
            "id": "1396816643385401351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Lago Norte ganha obras de acessibilidade\n\nO GDF) entrega hoje (24), interven\u00e7\u00f5es de acessibilidade do Parque Ecol\u00f3gico do Lago Norte. Unidade de conserva\u00e7\u00e3o recebeu cont\u00eaineres com pisos adaptados, rampas e sinaliza\u00e7\u00e3o em braile. https://t.co/ryBqCDUesp"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-05-24T13:10:12.000Z",
            "id": "1396815798191206401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP prop\u00f5e A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade contra lei estadual que reduz Resex Jaci-Paran\u00e1 e Par...\nhttps://t.co/1sGrEx9UJ8"
        },
        {
            "author_id": "9761472",
            "created_at": "2021-05-24T12:55:26.000Z",
            "id": "1396812079831687169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz espera que press\u00e3o no ped\u00e1gio altere concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/RqBeaB5PxS"
        },
        {
            "author_id": "2894411956",
            "created_at": "2021-05-24T12:50:01.000Z",
            "id": "1396810718725431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisas indicam novas esp\u00e9cies da flora no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro - Artigo na \u00edntegra: https://t.co/G9vUHH46il \n\n#ambientalmercantilnoticias #governodeminasgerais #matamineira #parqueestadual #unidadedeconserva\u00e7\u00e3o #flora #biodiversidade https://t.co/5sckE0uT2n"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-24T12:40:54.000Z",
            "id": "1396808425145868291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beija-flor-tesoura\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/tScHk0h1Wr"
        },
        {
            "author_id": "167548819",
            "created_at": "2021-05-24T12:29:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41950043",
                        "start": 0,
                        "username": "thaisgeorges"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "253034260",
                        "start": 14,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1396805617579438081",
            "in_reply_to_user_id": "41950043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaisgeorges @ICMBio Ta na localiza\u00e7\u00e3o, queridona. Parque nacional da serra do catimbau \ud83d\udc97"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-05-24T12:24:18.000Z",
            "id": "1396804246352404483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u vive momento de mobiliza\u00e7\u00e3o para atender os interesses da popula\u00e7\u00e3o.\n\nO secret\u00e1rio da Transpar\u00eancia e Governan\u00e7a, Jos\u00e9 Elias Castro Gomes, defende que a nova concess\u00e3o do Parque Nacional traga benef\u00edcios aos munic\u00edpios lindeiros\n\nhttps://t.co/hRooV2kDwV https://t.co/2C9b15AXba"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-05-24T12:22:45.000Z",
            "id": "1396803857519456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz espera que press\u00e3o no ped\u00e1gio altere concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nPrefeitura, C\u00e2mara de Vereadores, Comtur e Codefoz apresentaram documento questionando ponto a ponto do caderno de encargos previstos na licita\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/T2rWrsknFg https://t.co/N8BpiVEuAF"
        },
        {
            "author_id": "1332842174032080900",
            "created_at": "2021-05-24T12:14:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1420332036267593729",
                        "start": 0,
                        "username": "SIN4F4IRY"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396801849181753346",
            "in_reply_to_user_id": "1271878609821671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SIN4F4IRY parque natural municipal de Nova Igua\u00e7u, pesquisa ai \u00e9 mo bonito, vamo fazer um piquenique l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2021-05-24T12:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "54589069",
                        "start": 170,
                        "username": "ufmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396798449312534529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica lan\u00e7ou o projeto Mais verde, mais vida.\n\nIniciativa ser\u00e1 respons\u00e1vel pelo plantio de cinco mil mudas na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do campus Pampulha @ufmg. \n\nSaiba mais:  https://t.co/n70KxfY4KG\n\n#extensaoremotaufmg #n\u00f3sufmg https://t.co/rkZFyvfT3A"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-05-24T11:52:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f096ee2126f773f3"
            },
            "id": "1396796329024655365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Nossa Senhora da Peneda, Portugal.\nConstru\u00eddo nos finais do s\u00e9culo XVIII e a  igreja foi terminada em 1875.\nO Santu\u00e1rio integra-se na \u00e1rea do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas.\nVeja mais no v\u00eddeo:\nhttps://t.co/NVssp6HxLt\n\n#MaisPortugal #Portugal #SantuarioPeneda #Geres https://t.co/PJPnrS0ViJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-24T11:37:08.000Z",
            "id": "1396792378963361802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,16 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas no dia 10 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-05-24T11:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1396791932995751940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Arquip\u00e9lago do Arvoredo ser\u00e1 mais um parque nacional -  https://t.co/3IPz8cGZ7m"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-24T11:32:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1396791307302019073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/gNLs0yZ2Fo"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-05-24T11:14:53.000Z",
            "id": "1396786777726361601",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entretanto, a \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o nessa regi\u00e3o \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica de Una."
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-24T11:13:56.000Z",
            "id": "1396786539481473025",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o maci\u00e7o categorizado como Monumento Natural (Mona), delimitam-se \u00e1reas que devem ser preservadas, ao mesmo tempo que se permitir\u00e1 a constru\u00e7\u00e3o de casas em outras. Equil\u00edbrio precisa ser respeitado"
        },
        {
            "author_id": "904749957755916288",
            "created_at": "2021-05-24T11:04:23.000Z",
            "id": "1396784133813243904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Quinta D\u2019Amares tem o privil\u00e9gio de usufruir da prote\u00e7\u00e3o das montanhas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas  e de contemplar o seu esplendor. S\u00e3o muitos os argumentos para conhecer o Ger\u00eas e ainda aproveitar para visitar a Quinta D\u2019Amares! https://t.co/l7Z4dL5pP9"
        },
        {
            "author_id": "882617587",
            "created_at": "2021-05-24T10:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1396777058353618945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo de cada momento uma viv\u00eancia m\u00e1gica. \u2600\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/fq7bW9xhd4"
        },
        {
            "author_id": "935496536238231552",
            "created_at": "2021-05-24T10:35:28.000Z",
            "id": "1396776857110990850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude4c\ud83c\udffb Dia Europeu dos Parques Naturais. \n\nDescubra o #ParqueNacionaldapenedaGeres, o maior e mais antigo parque nacional \ud83d\udc9a\n\n#melgaco #discovermelgaco #natureza #travel #tourism #travelphotography #picoftheday #visit #visitportugal #portoenorte #2hoursfromporto #pnpg #penedageres https://t.co/4fOSHCrJRC"
        },
        {
            "author_id": "1331759740427362304",
            "created_at": "2021-05-24T10:05:05.000Z",
            "id": "1396769209892450306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfd5\u26f060 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 foi criado em 24 de maio de 1961 pelo decreto federal 50.646 sob o governo do Presidente J\u00e2nio Quadros.\nL\u00e1 se encontra o terceiro pico mais alto do Brasil. https://t.co/ggLq5tM4AP"
        },
        {
            "author_id": "897129314810044416",
            "created_at": "2021-05-24T10:01:52.000Z",
            "id": "1396768404468555777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud835\uddf2\u0301 \ud835\uddfc \ud835\ude02\u0301\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddfc \ud835\uddfd\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\uddf2\ud835\uddfa \ud835\udde3\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\ude02\ud835\uddf4\ud835\uddee\ud835\uddf9! #digicanola https://t.co/dLD3cS2UdO"
        },
        {
            "author_id": "73171069",
            "created_at": "2021-05-24T09:51:14.000Z",
            "id": "1396765728137678850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IcmBio far\u00e1 queimada controlada na Floresta Nacional de Silv\u00e2nia esta semana https://t.co/sr5Sw0pYKF"
        },
        {
            "author_id": "1359265147525750788",
            "created_at": "2021-05-24T09:10:34.000Z",
            "id": "1396755490777010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I Xornadas Cant\u00eds do Canteiro, Ponteceso\nOnte no mirador do Monte Branco, sensibilizouse a problem\u00e1tica e\u00f3lica no noso pa\u00eds. Diante dunha duna rampante e dun Monumento Natural, a xente visualizou os brutais impactos \u00e1 paisaxe.\nEstamos preparando o 6 de xu\u00f1o\n#AldeasConHorizonte https://t.co/7XoDQ3KYmO"
        },
        {
            "author_id": "16632219",
            "created_at": "2021-05-24T08:47:30.000Z",
            "id": "1396749686476845059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Dominique Gon\u00e7alves, uma vibrante ecologista mo\u00e7ambicana, dirige o projeto de ecologia da Gorongosa liderado por mulheres e raparigas que est\u00e1 a redefinir a identidade e o prop\u00f3sito do parque nacional africano.\nA NOSSA GORONGOSA - esta Segunda \u00e0s 11:10 da manh\u00e3. https://t.co/Siob25MXdi"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-05-24T02:52:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "50711276",
                        "start": 255,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396660437656166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o se consolida como a joia do turismo tocantinense - #Tocantins (#TO) #Brasil #Norte #Brazil #Tocantinense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@governoTO https://t.co/aeCNurTltD"
        },
        {
            "author_id": "1310333900363911169",
            "created_at": "2021-05-24T02:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1242273745546260482",
                        "start": 0,
                        "username": "bomdiazeze"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396652876655742976",
            "in_reply_to_user_id": "1242273745546260482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bomdiazeze Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk lembrei tamb\u00e9m do Ribeir\u00e3o Jo\u00e3o Leite no Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "50177479",
            "created_at": "2021-05-24T02:02:01.000Z",
            "id": "1396647645515436036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja amor, se deixe amar e se ame em primeiro lugar. \ud83e\udd8b\n\n@capixabasbelezas \n@elasnoes @pedraazuldicas\n\n#montanhascapixabas #capixaba #trip #pedraazul \n#me #love #nature #tbt em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/Yb2pZ6lgkn"
        },
        {
            "author_id": "1360705886105313285",
            "created_at": "2021-05-24T01:24:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "960664823846580224",
                        "start": 0,
                        "username": "lostinthelecs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396638122046337030",
            "in_reply_to_user_id": "960664823846580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lostinthelecs Fica no parque nacional de Itatiaia. Liga abrigo Rebou\u00e7as \u00e0 vila de maromba, tem 32km com previs\u00e3o de 2 dias pra concluir a trilha, tem exig\u00eancia de acampar em Serra Negra"
        },
        {
            "author_id": "17475609",
            "created_at": "2021-05-24T01:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "229191436",
                        "start": 22,
                        "username": "Caixa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396632516321230848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My Tweeted Times Top: @Caixa: 'No s\u00e1bado (22/05), a comitiva do #CAIXAMaisBrasil visitou a Reserva Extrativista do Ciriaco, localizada no munic\u00edpio de Cidel\u00e2ndia/MA, e conheceu o projeto de extra\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de baba\u00e7\u2026 https://t.co/pXppoGy5FZ, see more https://t.co/TFDqUwp1hV"
        },
        {
            "author_id": "1385763220863004675",
            "created_at": "2021-05-24T00:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1304909951974989825",
                        "start": 0,
                        "username": "DocAzevedo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 12,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396631292435968002",
            "in_reply_to_user_id": "1304909951974989825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DocAzevedo @naomentiu Parque nacional glacial,espero ter ajudado"
        },
        {
            "author_id": "55957764",
            "created_at": "2021-05-24T00:49:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1035245456903888896",
                        "start": 0,
                        "username": "psbabsss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396629310644043779",
            "in_reply_to_user_id": "1035245456903888896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psbabsss Tigre n\u00e3o, mas eu trabalho dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, entao tem cobra, crocodilo..."
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-24T00:32:13.000Z",
            "id": "1396625043866669060",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aextra\u00e7\u00e3o do baba\u00e7u \u00e9 a principal atividade econ\u00f4mica de cerca de 1,1 mil pessoas que vivem na reserva e que vendem sua produ\u00e7\u00e3o por meio da Associa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores Agroextrativistas da Reserva Extrativista de Ciriaco (ATARECO)."
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-24T00:32:12.000Z",
            "id": "1396625040398069762",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No s\u00e1bado (22/05), a comitiva do #CAIXAMaisBrasil visitou a Reserva Extrativista do Ciriaco, localizada no munic\u00edpio de Cidel\u00e2ndia/MA, e conheceu o projeto de extra\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de baba\u00e7u e de produ\u00e7\u00e3o de \u00f3leo para as ind\u00fastrias de cosm\u00e9tico e farmac\u00eautica. https://t.co/wXcIZXVaTR"
        },
        {
            "author_id": "1388584822432538632",
            "created_at": "2021-05-24T00:13:44.000Z",
            "id": "1396620393138511879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta segunda (24) o Parque Nacional do Capara\u00f3 reabrir\u00e1 para visita\u00e7\u00e3o do Pico da Bandeira.\n\n\ud83d\udd38 Leia os detalhes na reportagem publicada no Portal ES Digital.\n\nhttps://t.co/bSNDFqFN3E\n\n#portalesdigital #noticias #guarapari #vilavelha #vitoria #cariacica #viana"
        },
        {
            "author_id": "320472303",
            "created_at": "2021-05-23T23:49:04.000Z",
            "id": "1396614187179249670",
            "in_reply_to_user_id": "320472303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2012: Multa do Ibama por pesca irregular numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis\n\nA multa foi anulada em dezembro de 2018, quando ele j\u00e1 tinha sido eleito, no apagar das luzes do governo Temer\n\nhttps://t.co/GV1lOuwPNS"
        },
        {
            "author_id": "227109976",
            "created_at": "2021-05-23T23:29:29.000Z",
            "id": "1396609256632295425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea veio para mudar meus dias e dar mais felicidade para cada momento, aprender comigo e me ensinar na mesma propor\u00e7\u00e3o, voc\u00ea \u00e9 a minha defini\u00e7\u00e3o de amor, Te amo! \u2764 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/sEF4BAOqnH"
        },
        {
            "author_id": "872469239390666753",
            "created_at": "2021-05-23T23:10:00.000Z",
            "id": "1396604353738272772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto do PSOL transforma Ilha de Brocoi\u00f3 em \u00e1rea de interesse ecol\u00f3gico\nA C\u00e2mara do Rio aprovou lei que declara a Ilha do Brocoi\u00f3, no arquip\u00e9lago de Paquet\u00e1, \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico.  LEIA MAIS: https://t.co/zkdTOlGGua"
        },
        {
            "author_id": "1199694166877442049",
            "created_at": "2021-05-23T22:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1396600160998801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que todos n\u00f3s devemos ultrapassar os limites \u00e0s vezes. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/kacrHlxsMu"
        },
        {
            "author_id": "1287086820426162177",
            "created_at": "2021-05-23T22:43:24.000Z",
            "id": "1396597662632325121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1h de fogo no parque estadual da pedra branca e ngm fala nada"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2021-05-23T22:25:36.000Z",
            "id": "1396593182712991745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Pen\u00ednsula de Mejillones, no grande norte do Chile, esta o Parque Nacional Morro Moreno, um local repleto de vegeta\u00e7\u00e3o! Aqui se encontram cerca de 90 esp\u00e9cies de flora silvestre e 195 de fauna, onde se destacam a Zorro Chilla e o Gaviot\u00edn Chico. https://t.co/LFfJhvxN76"
        },
        {
            "author_id": "73226266",
            "created_at": "2021-05-23T22:22:29.000Z",
            "id": "1396592397841321991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Aparados da Serra https://t.co/o8hvroGTv2"
        },
        {
            "author_id": "904071526575722497",
            "created_at": "2021-05-23T22:05:43.000Z",
            "id": "1396588176450412549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone est\u00e1 mais quente do que nunca: https://t.co/D00cbyMapN https://t.co/N4WBbyImns"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [poli].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "poli",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "poli"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Realengo, Rio de Janeiro",
                "id": "2e33f075fd10315b",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mateiros, Brasil",
                "id": "b5907c3d3ccc0c4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Parque Ing. Hiriart",
                "id": "07d9e9ee43881001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Coimbra, Portugal",
                "id": "f096ee2126f773f3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "4920141502",
                "name": "Tribuna do Cricar\u00e9",
                "username": "TCricare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405003301",
                "name": "Jornal A Pra\u00e7a",
                "username": "APracaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955868683938746371",
                "name": "The Duff \ud83c\udf93",
                "username": "abelhacansadita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387604547011588096",
                "name": "acad\u00eamica e do pov\u00e3o \ud83c\udf93",
                "username": "gnominhasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970867556457250817",
                "name": "lua \ud83c\udf93",
                "username": "Euluanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187897220366028802",
                "name": "Laranjeiras News",
                "username": "LaranjeirasFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193511942",
                "name": "\u2b50Felipe Aguiar\u26ab\u26aa\ud83d\udea9",
                "username": "felipeBFR1985RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146507244",
                "name": "Michelle Karoline",
                "username": "mikarolinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345856724218097664",
                "name": "Gabb\ud83c\udf53| love on tour",
                "username": "YouLittleShitt_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072284221757112322",
                "name": "virginia \ud83e\udd8b",
                "username": "lou_daughter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739893312665047041",
                "name": "Cavenric Johnson",
                "username": "ItisThyBeard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288971418953293830",
                "name": "aline fomes",
                "username": "wstinglight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3151015931",
                "name": "Ignacio Yb\u00e1\u00f1ez \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "IgnacioYbanez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188841819",
                "name": "Minist\u00e9rio de Minas e Energia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Minas_Energia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49762925",
                "name": "Itamaraty Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ItamaratyGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360619751",
                "name": "Walter Correa",
                "username": "correa899",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869294694",
                "name": "GuaruTrolls",
                "username": "GuaruTrollsBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678300664",
                "name": "Guarulhos em Rede",
                "username": "GuarulhosEmRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30744237",
                "name": "Rog\u00e9rio Princiotti",
                "username": "omoristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34863877",
                "name": "Evaristo Borges Caf\u00e9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "newholiday_cafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52048790",
                "name": "Allan Dos Santos \uea00",
                "username": "allanldsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58951368",
                "name": "M\u00f4nica Bergamo",
                "username": "monicabergamo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129002495",
                "name": "Portal Serra Dourada News",
                "username": "sdnewscatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Encarregado de Neg\u00f3cios dos EUA Douglas Koneff",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1124142310260916224",
                "name": "sailor moody",
                "username": "4maricota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013529252841521154",
                "name": "lu\u00edsa",
                "username": "luisa_aff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79516084",
                "name": "camila",
                "username": "unapolojeric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94079214",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "Pauloh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57438355",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes Goi\u00e2nia",
                "username": "rbgoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2961259509",
                "name": "martinvazquez",
                "username": "r_martinvazquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422300385",
                "name": "DC - part-time anti",
                "username": "diogogc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036305728691163136",
                "name": "Robocop.Picareta",
                "username": "RPicareta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396309366173732867",
                "name": "sertaoem2rodas",
                "username": "sertaoem2rodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395417678848970758",
                "name": "THON ASSUN\u00c7\u00c3O",
                "username": "thonofc13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253986811686379520",
                "name": "Rog\u00e9rio Madeira",
                "username": "rogeriosmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183694327",
                "name": "Shaker Makers",
                "username": "shkrmkrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284152592",
                "name": "Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o - DPU",
                "username": "dpuoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1229392170114781184",
                "name": "GRU Di\u00e1rio",
                "username": "grudiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979475695842799616",
                "name": "Cidade de Niter\u00f3i",
                "username": "cidadedenit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723345786742947841",
                "name": "Ranier Quinto",
                "username": "RanierQuinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2707179342",
                "name": "Jornal Regionalidade",
                "username": "jregionalidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385722610",
                "name": "M Sant'Chon \ud83e\uddc0\ud83c\udf35\ud83c\udfc8\ud83c\udfc1\ud83d\udc3a\ud83e\udd84\ud83c\udf63",
                "username": "sit4r4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40131463",
                "name": "Dan Sant'chon \ud83d\udc51",
                "username": "hawtsauce99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2897953199",
                "name": "Comit\u00ea Ol\u00edmpico Raphos",
                "username": "porraphaels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2724843365",
                "name": "lina",
                "username": "linacrsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158542966",
                "name": "Shelby",
                "username": "paulolopescf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285626495432613889",
                "name": "Fingindo estar vivendo em um universo paralelo",
                "username": "univerparalel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80403408",
                "name": "Enilson Herm\u00ednio",
                "username": "enilsonhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994303120376303616",
                "name": "Jornal da Cidade Online",
                "username": "JornalDaCidadeO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391025633371869186",
                "name": "Car&Casa",
                "username": "CarCasa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443522",
                "name": "V\u00cdCTOR ED\u00da",
                "username": "EDUX77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254434162645360640",
                "name": "Jo\u00e3o Albino",
                "username": "arierom1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271028583",
                "name": "Francisco J. Viegas",
                "username": "fjviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7069902",
                "name": "Alexandre Borges",
                "username": "ajsborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20597486",
                "name": "RMS",
                "username": "ricardomsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096201694482976771",
                "name": "kratos botando o thor pra mamar o leviat\u00e3",
                "username": "titandeattack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370355855154159623",
                "name": "MarciaMottaVelloso \u2618\ufe0f",
                "username": "MottaVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381873995750998017",
                "name": "Aldo",
                "username": "Aldo82024582",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76077681",
                "name": "O Rep\u00f3rter Regional",
                "username": "Reporterregiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1149680282984964096",
                "name": "PV S\u00e3o Paulo",
                "username": "pv43capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87980454",
                "name": "Fabio Feldmann",
                "username": "fabio_feldmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58946974",
                "name": "Penna",
                "username": "joseluizpenna43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38728575",
                "name": "Maur\u00edcio Brusadin",
                "username": "mbrusadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236437961",
                "name": "Monica Buava",
                "username": "monicabuava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304096529",
                "name": "Wagner Clayton",
                "username": "Wagner_Clayton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182525674",
                "name": "Sr. Omar",
                "username": "GiscardRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008859029521694720",
                "name": "rafaella \u2601\ufe0f",
                "username": "wfairyella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138812030",
                "name": "Denis Ferreira Netto",
                "username": "DenisFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75786396",
                "name": "F\u00eafa",
                "username": "fernandaling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059014798",
                "name": "Suricate (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "SuricateSeboso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066496989360267266",
                "name": "cachorro cururu",
                "username": "feminanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710272278467112960",
                "name": "pontinho de luz",
                "username": "veramachadoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451961697",
                "name": "Anna B\u00e1rbara!",
                "username": "Anna_mfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74789678",
                "name": "Terra plana dando voltas \ud83c\udf6d",
                "username": "ksanara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138927785",
                "name": "Yan\u00ea \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f",
                "username": "yaneamoras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951706503060303873",
                "name": "MorceDan | Morcegando",
                "username": "MorceDan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012181191297060864",
                "name": "Ronald",
                "username": "ronaldccgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779735263765532672",
                "name": "Marcos Mian",
                "username": "marcosmian1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112521859",
                "name": "Francisco GT",
                "username": "franalverja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111372611",
                "name": "Paulo Vitor",
                "username": "paulovitorsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4508035361",
                "name": "Jack \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bi0w4y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172838692",
                "name": "jennifer",
                "username": "callingoutfor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1348376984003469315",
                "name": "Projeto Caliandra",
                "username": "projcaliandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721426250095587329",
                "name": "Marcio Borges-Martins",
                "username": "MarcioBorgesMa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158889658",
                "name": "Pi\u00e1 de Foz",
                "username": "Eduardrsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937329394120626176",
                "name": "Raiane Feliciano",
                "username": "RaianeFeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84127211",
                "name": "Luiz Emanuel Zouain",
                "username": "_LuizEmanuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124537228",
                "name": "Jornal Tamoios",
                "username": "jornaltamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250531941075554311",
                "name": "Andrea Briones",
                "username": "AndreaRBriones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95885954",
                "name": "OGritoDeMinas \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff3",
                "username": "ed1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139722257",
                "name": "\u2648\ufe0falter \ud83c\udd71\ufe0f. \ud83c\udd7f\ufe0facheco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vborgespacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87688265",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rbbussular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143603512124878848",
                "name": "Stick La Peace",
                "username": "peace_stick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131982866",
                "name": "Ulysses Sena",
                "username": "ulyssessena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33849411",
                "name": "Sabesp",
                "username": "sabesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144490702",
                "name": "a x p e g i x",
                "username": "axpegix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897872830020427776",
                "name": "Sir Bronn",
                "username": "Sir_Bronn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121774378771996673",
                "name": "OvoACavalo\u24d8\ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\ude01 \ud835\uddf6\ud835\ude00 \ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\ude02\ud835\uddf2.",
                "username": "ovo_A_cavalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010112045692477440",
                "name": "Erica!",
                "username": "EricaOnofre95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270909829285117954",
                "name": "Cynthia | @natureguidedguide no IG",
                "username": "cynthipuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1269742541030785026",
                "name": "\u2720 Kakito \u2720",
                "username": "nuneskakito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338814434953756672",
                "name": "people risking their Own lives",
                "username": "fearlesspeoples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51489815",
                "name": "CGuedes \ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi",
                "username": "CGuedes1906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291732413",
                "name": "\u0442\u0435\u0431\u0435 \u043b\u044e\u0431\u043e\u043f\u044b\u0442\u043d\u043e, \u0434\u0430?",
                "username": "Regicity74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64773188",
                "name": "Bruno Sartori",
                "username": "brunnosarttori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272610805",
                "name": "Helena Brandi",
                "username": "helenabrandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255654047320866816",
                "name": "lPab",
                "username": "lPablindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274481176925868034",
                "name": "mundinho lolita fc",
                "username": "LolitaHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312953651825082368",
                "name": "flor de tucum\u00e3",
                "username": "gloriadivinah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316487318967115776",
                "name": "ricciardo propaganda",
                "username": "eremitadosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61029776",
                "name": "BEAGALO - Aqui \u00e9 GALO Porra!",
                "username": "beagalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166090238785183754",
                "name": "GALO CORNETEIRO",
                "username": "GCorneteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17678527",
                "name": "centauroesporte",
                "username": "centauroesporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254196118",
                "name": "Bruno Reis",
                "username": "brunoreisba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895280815197782016",
                "name": "Gustavo Cordeiro",
                "username": "bygustavocord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59922837",
                "name": "Samsung Brasil",
                "username": "SamsungBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "297169759",
                "name": "Samsung Mobile",
                "username": "SamsungMobile",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140582641",
                "name": "Chevrolet Brasil",
                "username": "chevroletbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147921794",
                "name": "Trendy",
                "username": "Trendy_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333443631101988864",
                "name": "Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
                "username": "sp_smri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4506231256",
                "name": "sa",
                "username": "tauilllll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133554137793290240",
                "name": "XL sara \u30c4",
                "username": "giselesaraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3354223073",
                "name": "Ade \ud83c\udff4",
                "username": "garcomtabagista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894411956",
                "name": "AMBIENTAL MERCANTIL",
                "username": "Online_AmbMerc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54939812",
                "name": "M\u00e1rcio Resende",
                "username": "marciolresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383126486",
                "name": "ixt\u00e9",
                "username": "estherzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69416904",
                "name": "C\u00e2mara Mun. de Goi\u00e2nia",
                "username": "CamaraGoiania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848636234578751488",
                "name": "Cl\u00e9cio Alves",
                "username": "ClecioAlvesGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258762306584002572",
                "name": "Fernando Jord\u00e3o",
                "username": "fernandojordao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218668744",
                "name": "gabi \ud83c\udf1f",
                "username": "gabidramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58515075",
                "name": "Srta. Loppy",
                "username": "SrtaLoppy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308748276",
                "name": "Ricardo Morais",
                "username": "rstmorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126512157208633344",
                "name": "Ninho Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3",
                "username": "NinhoRaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58950436",
                "name": "olha, francamente",
                "username": "R7Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90959293",
                "name": "Folha Ambiente",
                "username": "folha_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933068131471372288",
                "name": "fcurto",
                "username": "fcurto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143533295",
                "name": "CPT Nacional",
                "username": "cptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415374275",
                "name": "Envol Vert France",
                "username": "Envolvert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285534386855841794",
                "name": "Sintra Life",
                "username": "SintraLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40556478",
                "name": "Tati Zanon",
                "username": "tatizanon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55620840",
                "name": "Revista Hot\u00e9is",
                "username": "revistahoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140392253",
                "name": "cade a terapia?",
                "username": "ajessicadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122810376469590018",
                "name": "Yvana Vossem\ud83d\udca6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "vossemsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387026200",
                "name": "Everton Silveira",
                "username": "etosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329354791714172929",
                "name": "Paulo Ronaldo",
                "username": "PauloRo00671312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19932481",
                "name": "Rui Santos (O Original) \u0420\u0443\u0438 \u0421\u0430\u043d\u0442\u043e\u0441 (\u041e\u0440\u0438\u0433\u0438\u043d\u0430\u043b)",
                "username": "blogoval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720721348864159744",
                "name": "DPadilha \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "dpadilha7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264106463",
                "name": "Monica Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\u271d\ufe0f\ud83d\udd4e",
                "username": "MonicaDouaudM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498484080",
                "name": "Jane Macedo",
                "username": "JanneMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239534936832512000",
                "name": "Enderson Gomes",
                "username": "EndersonGomes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164340987071750145",
                "name": "Julio Patriota38\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "farah_julioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868558935535607814",
                "name": "\u042e\u0441\u0441\u044d\u0444.br \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udf10",
                "username": "AbrahimYusseff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357736844893552645",
                "name": "Direita-do-PC\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "username": "ADireitado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73226266",
                "name": "Pi\u00earra Borba",
                "username": "Piierra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171820587112685569",
                "name": "Beterraba \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | Toh S2 spoiler!!",
                "username": "itstheBeterraba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167122385688023040",
                "name": "Oculta sendo voraz",
                "username": "pistola021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311691153",
                "name": "La\u00eds Lacerda",
                "username": "quehorrorlais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077999045073866753",
                "name": "Marcelo Rios",
                "username": "SalomaRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912473588657266692",
                "name": "Davi Ribeiro",
                "username": "Fiodanavalha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217410699565158400",
                "name": "Wile E. Coyote\u270c\ufe0f",
                "username": "pccuppoloni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309344680086298625",
                "name": "Z\u00e9Vitor",
                "username": "zevitorantunes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189490797",
                "name": "Leandro Lima",
                "username": "n4ndolim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361299123559944192",
                "name": "Anti Red Bird\ud83d\ude21\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa",
                "username": "AlexandreGallo6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088502234822991873",
                "name": "Arcanjo Miguel",
                "username": "Arcanjos_100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052731842523275264",
                "name": "Fishless",
                "username": "SemPeixe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3290038009",
                "name": "\u00c9 OURO PARA O BRASEEEEEEEEL",
                "username": "aquabruu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192888222",
                "name": "Otavio Bedinelli",
                "username": "OtavioBedinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053104205089701890",
                "name": "Luiz Alves",
                "username": "LuizAlvesLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835570202289012736",
                "name": "Diego Garcia\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dimacgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866344645982400514",
                "name": "Raduckets \u2b50\ufe0f",
                "username": "Raduckets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134895808",
                "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lourdesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3087788745",
                "name": "Erica Oliveira",
                "username": "EricaOlvsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912313034",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Virg\u00ednia Magalh\u00e3es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ViddaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391179673565024256",
                "name": "Fjuliao31",
                "username": "Petter10Allan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239600315114180609",
                "name": "Wellington Gon\u00e7alves Vieira",
                "username": "Welling52224168",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060268004368400384",
                "name": "Elton Scalcon",
                "username": "EltonScalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52893628",
                "name": "Deivis",
                "username": "deivisriemer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147978887588208640",
                "name": "A. Martins",
                "username": "a_ribmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039474104108285954",
                "name": "Rob\u00f4 era brinquedo de crian\u00e7a.",
                "username": "MarliaCunha7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756927265758470144",
                "name": "Brasil Paralelo",
                "username": "brasil_paralelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3039924747",
                "name": "Jacqueline",
                "username": "Jacariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304128792",
                "name": "ELLEN ONDIANE LUAN \ud83d\udc95",
                "username": "Tropagauchasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578987817",
                "name": "Picasso",
                "username": "Picasso19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904419571154739202",
                "name": "LB",
                "username": "lbdeboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1684347416",
                "name": "Julianneplay",
                "username": "julianne_luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370936858",
                "name": "Wendell Silva",
                "username": "wensilva95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71002865",
                "name": "Gleicon Azevedo",
                "username": "gleiconazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264643736656543746",
                "name": "Tabuleiroarcano",
                "username": "tabuleiroarcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359185755",
                "name": "FlavioLuiz Fontes ",
                "username": "sdossantos03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303719306350465026",
                "name": "-R-ae \uf895",
                "username": "jisooviolence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142547541",
                "name": "A.B.E.L.H.A.",
                "username": "Abelhaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234931859315941380",
                "name": "Gladz\u270c\ud83d\udc0a",
                "username": "GladzMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diarioaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058823541292961792",
                "name": "Marileia Lula\ud83c\udf1fHoje n\u00e3o tem mas amanh\u00e3 vai ter.",
                "username": "LeiaRump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112395745536163840",
                "name": "legoshi",
                "username": "marcosdott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3583098441",
                "name": "Ed ;)",
                "username": "otaldoedson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Ex Machina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83e\uddef",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060391058",
                "name": "Sassy Pineapple",
                "username": "PineappleSassy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95217859",
                "name": "Ag\u00e1p\u00ea Brasil",
                "username": "agapefpim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85664113",
                "name": "UFMA",
                "username": "UFMAoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100558226469371905",
                "name": "S\u00e3o Mateus News",
                "username": "SoMateusNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312098026",
                "name": "Guetto Maia \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "GuettoMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49627854",
                "name": "Mauro Pretti\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Mauro321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3990127762",
                "name": "AntonioACTJ\u2764\ud83d\udda4#SRN",
                "username": "AntonioACTJR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222948287151583232",
                "name": "Ulisses Freitas",
                "username": "UlissesFFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60875684",
                "name": "C\u00e2mara de Taubat\u00e9",
                "username": "camarataubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362714824",
                "name": "Capitu \u2728",
                "username": "drysanaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372655368585764865",
                "name": "Vitor Aleixo 2021",
                "username": "2021Aleixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65378456",
                "name": "MPSC",
                "username": "mpscnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1349792694097371137",
                "name": "C\u00e2mara Caraguatatuba",
                "username": "camaracaragua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144325204224684032",
                "name": "AIMPRENSAONLINE",
                "username": "aimprensaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369043996908085248",
                "name": "GuidaFarias",
                "username": "GuidaFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354424462133915648",
                "name": "H\u00e9lio Jr",
                "username": "HelioJr_Barueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325922748544266240",
                "name": "S\u00c3O MATEUS NEWS",
                "username": "SaoMateusNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256194925508657152",
                "name": "GCM Moraes",
                "username": "gcm_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333463195286196226",
                "name": "COORDENADORIA DE GUARDA AMBIENTAL - CGA",
                "username": "cga_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199694166877442049",
                "name": "Alessandro Moreira",
                "username": "_alemoreira88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305806842",
                "name": "CGT Eletrosul",
                "username": "CGTEletrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57338491",
                "name": "Toninho Mor\u00e9",
                "username": "toninhomore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286831474",
                "name": "toninhomore",
                "username": "toninhomore1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366520311739535361",
                "name": "Sra.Moon Carmelita",
                "username": "CARMELITARIBEI1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170501374389510146",
                "name": "\ud83d\udc9c AFTER MIDNIGHT IS NOW \ud83d\udc9c",
                "username": "mabel_roha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314485566",
                "name": "ASTRO \uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                "username": "offclASTRO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1074878250323771393",
                "name": "dengosa\ud83d\udd25",
                "username": "biatriz011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2981209221",
                "name": "La Voz De Veraguas",
                "username": "LaVozDeVeraguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299693451",
                "name": "TVN Noticias",
                "username": "tvnnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342089478",
                "name": "Esther Rodriguez Q",
                "username": "estherodriguezq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308462013",
                "name": "Rpc Radio",
                "username": "rpc_radio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130899445",
                "name": "Mi Diario Panam\u00e1",
                "username": "MiDiarioPanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326849708",
                "name": "Telemetro Reporta",
                "username": "TReporta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "504838471",
                "name": "Metro Libre",
                "username": "MetroLibrePTY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361423082423017474",
                "name": "Aroldo Mur\u00e1 G. Haygert",
                "username": "aroldomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941683706036719617",
                "name": "capital paranaense.blogspot.com",
                "username": "capitalparanae1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16974422",
                "name": "Gustavo Barreto",
                "username": "GustavoBarreto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57776660",
                "name": "PNUD Brasil",
                "username": "PNUDBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1107365838414401540",
                "name": "BR104",
                "username": "portalbr104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325880532098543618",
                "name": "Maur\u00edcio Quintella",
                "username": "MaurcioQuintel2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380628113437167623",
                "name": "BHzPFF2",
                "username": "BhzPff2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257154853",
                "name": "Bia Silva",
                "username": "bianonima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918226155135819776",
                "name": "Rey",
                "username": "ReyyV23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37543005",
                "name": "Christian O.K",
                "username": "OKChristiank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243151219",
                "name": "Nathacha Regazzini \ud83d\udc0a #Populistasn\u00e3o",
                "username": "nathachareis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159995198",
                "name": "N\u00c3O HAVER\u00c1 TR\u00c9GUA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. ' .",
                "username": "Boscardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882236839293308928",
                "name": "Mila Carneiro",
                "username": "camiladiascarn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130621857701486592",
                "name": "El Pichula \ud83d\udcd6 A guerra n\u00e3o tem rosto de mulher",
                "username": "Arthmes_child",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245552609",
                "name": "Jornal JA7",
                "username": "jornalja7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578303090",
                "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Manoel Pinheiro",
                "username": "ad_manoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123686744858214400",
                "name": "Jmsz",
                "username": "JorgeMa96588307",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092118700",
                "name": "Rosania Maria",
                "username": "rosaniasilveir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303384868320145409",
                "name": "Z\u00e9 Gota",
                "username": "zegotaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3920028143",
                "name": "Assem Neto",
                "username": "ANetog1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269480561",
                "name": "Jo\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "afrator",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977946",
                "name": "Paulo RJ",
                "username": "hospicio_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623570068",
                "name": "prefeiturabento",
                "username": "prefeiturabento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126139218",
                "name": "Wanderson Nunes",
                "username": "PLANETAWAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88688181",
                "name": "Alex Teotonio",
                "username": "alexteotonio88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165128555",
                "name": "ktqmene",
                "username": "ktqmene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084781493233336321",
                "name": "\u2606Manu\u2606",
                "username": "ManuelaVogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53213851",
                "name": "IPTSP",
                "username": "IPTSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376240318899752968",
                "name": "\ud835\ude99\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude92\u0301\ud835\ude8b\ud835\ude8a_\ud835\ude8e\ud835\ude96\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude97\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude9c \ud83c\udf35",
                "username": "paraiba_emlente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133051855",
                "name": "Vinicius",
                "username": "vs_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169340000",
                "name": "amorim",
                "username": "silvioamoriim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029253569",
                "name": "llywi XTC",
                "username": "owillyedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282133285389426688",
                "name": "guibronxx",
                "username": "guibronxxhb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110801474",
                "name": "Habbo PT/BR",
                "username": "HabboPTBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147780356",
                "name": "Soy Luciana \ud83d\udc9a",
                "username": "lucianacancer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837810566274117632",
                "name": "Teatro Extremo",
                "username": "extremo_teatro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341174101478699009",
                "name": "20comer70correr\u26a2\ufe0e",
                "username": "whothefucklele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363432350",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Eduardo",
                "username": "eduardocsp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235692074625912834",
                "name": "\u00cdndia de direita \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Indiabonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388833835362750474",
                "name": "Gean Guia",
                "username": "GuiaGean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253084871242776576",
                "name": "Sobre golfinhos e soldadinhos!",
                "username": "amrodstef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930094784",
                "name": "medalhista ol\u00edmpica",
                "username": "ioju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754706038662848513",
                "name": "t\u00f4 bem, t\u00f4 zen",
                "username": "_bulshits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030984130371244037",
                "name": "Biel brab\u00e3o",
                "username": "mengavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248900075",
                "name": "carlos brauna",
                "username": "coldways_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144697624",
                "name": "Gustavo Malacco",
                "username": "GustavoMalacco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885161283",
                "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Rodrigo Cruz... de Malta \u25e4\u2720\u25e2 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d",
                "username": "rodrigocruzmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280827871",
                "name": "JULIO RODRIGUES \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JulioR96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158868258",
                "name": "Aline Braz",
                "username": "allbraz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310867804816576518",
                "name": "Fel\u00edcio",
                "username": "CelFelicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032010127652605952",
                "name": "Lucato",
                "username": "JoaoVini03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316587142257270784",
                "name": "babu",
                "username": "babusmileyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crev's",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63832769",
                "name": "Roberto Viana",
                "username": "robertinhomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40926968",
                "name": "Promising Black Man",
                "username": "bianco_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38973207",
                "name": "Marcelo L O \ud83c\udfc1\ud83d\udea9\ud83c\udf8c",
                "username": "marcelotaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118670062",
                "name": "Alexandre",
                "username": "A_kertesz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364190644055531522",
                "name": "Joeser Silva",
                "username": "JoeserMS_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228478699",
                "name": "h",
                "username": "dianaverss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362061197",
                "name": "io THE WANTED IS BACK",
                "username": "fuckt0m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480403671",
                "name": "/lu",
                "username": "wholittlesykes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345791904315748352",
                "name": "yeatudinhoo",
                "username": "yeatudinhoo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76155400",
                "name": "G\ud83c\udd70\ufe0fbriel Jacques",
                "username": "Zacajacques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081705204393873408",
                "name": "Lucas Valen\u00e7a",
                "username": "ltvalenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423475534",
                "name": "Prof. Juan C. Cisneros",
                "username": "PaleoCisneros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323132710",
                "name": "La\u00edze",
                "username": "laize_jorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383096994848182272",
                "name": "Fernanda Fernandes",
                "username": "fernnanndaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193187343236259840",
                "name": "Dinossaurio",
                "username": "dinopegadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80275890",
                "name": "Pedro Patrus",
                "username": "PedroPatrus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393208952599482377",
                "name": "indioaugusto",
                "username": "indioaugussto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121893377845465088",
                "name": "kemilly\u2077\u17f9 joonie day !!",
                "username": "sopeumji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265892619999199232",
                "name": "Brasil de Fato Paran\u00e1",
                "username": "brasildefatopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392188918490091521",
                "name": "Lucyana Gen\u00e9sio",
                "username": "lucyanagenesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94370528",
                "name": "\u10e6Kennedy  Fraz\u00e3o\u10e6",
                "username": "KennedyPaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910468424106639360",
                "name": "ELX EN LLAMAS \ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "elpedroelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878828474",
                "name": "Pokeresa \ud83c\udfa8\ud83d\udc9a\ud83c\udf34",
                "username": "pokeresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309246346394828800",
                "name": "fmalacoFREE",
                "username": "FmalacoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202292477",
                "name": "Ricardo Benatti",
                "username": "rbntt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304435401004929025",
                "name": "NEGRO NORDESTINO",
                "username": "NordestinoNegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209068572246458368",
                "name": "TiagoLeoTHE",
                "username": "tiago_leo28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77020424",
                "name": "Jordanna",
                "username": "novequatro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191223005",
                "name": "th\u00edf",
                "username": "thifany_an",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216681278881312768",
                "name": "Beira Noticias",
                "username": "BeiraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261995940",
                "name": "Paulo Fernandes",
                "username": "GuimasPTBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40251176",
                "name": "miguel szymanski",
                "username": "miguelszymanski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251920595908022278",
                "name": "Daniel\ud83d\udd4e",
                "username": "Danielt15404979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367625972829347851",
                "name": "Kwhusih\ud83c\udde8\ud83c\udde6",
                "username": "kwhusih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289498004",
                "name": "guilherme",
                "username": "ziguistardust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148409935774015488",
                "name": "Robert Twist",
                "username": "RobertBezerra4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095870643416023040",
                "name": "Rei Louco \ud83d\udc09",
                "username": "ex_joseliafan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16512946",
                "name": "Polli Lopes \u270a\ud83c\udffd she/her",
                "username": "pollidicastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94627054",
                "name": "mara alcamim",
                "username": "maraalcamim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135579045",
                "name": "Jonathan Mata",
                "username": "Namata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167548819",
                "name": "Fabiana Moraes",
                "username": "fabi2moraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1045851378994876416",
                "name": "matias",
                "username": "Matias_mci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina Silva sumiu? \ud83d\udc9a",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326967150",
                "name": "F\u00e1bio Domingos",
                "username": "FabioDomingos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133436682961915905",
                "name": "mapbiomas",
                "username": "mapbiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142049416",
                "name": "Rafael Cacau Botelho",
                "username": "rcacaubotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69749174",
                "name": "Frei Gilvander",
                "username": "gilvanderluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168129040",
                "name": "Matheus",
                "username": "CAMmatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217150397",
                "name": "Luciano H S Vence",
                "username": "lucvence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032140140494434310",
                "name": "Coronel Marcos Rocha",
                "username": "celmarcosrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140167772",
                "name": "Eddy Ubaldo \u2661",
                "username": "EdvaniaU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322806630",
                "name": "Elio Welter",
                "username": "elio_welter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172847252",
                "name": "SOLANO FERREIRA",
                "username": "SOLANOFERREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "943666959849320448",
                "name": "rafaella nonato",
                "username": "rafaellavibn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282981192",
                "name": "ka\ud83e\udd75",
                "username": "deminvejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125403180",
                "name": "K\u00eania Prado",
                "username": "Kenia_Prado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97628961",
                "name": "Liciane Rossetto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc1",
                "username": "ProfaLiciane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077232574114746372",
                "name": "Gui (Tudo sobre Litoral SP)",
                "username": "arosariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57975371",
                "name": "Vitinho C\u00e9zar",
                "username": "VitinhoCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803129742",
                "name": "Rondonoticias",
                "username": "Rondonoticiasro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1379133052111233025",
                "name": "Gabriel Henrique",
                "username": "Gabriel61724146",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Di\u00e1rio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "DiarioAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35588436",
                "name": "Jacar\u00e9",
                "username": "jacarephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34022472",
                "name": "fred ayres",
                "username": "fred_ayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196178602",
                "name": "gust@vo=2010",
                "username": "HabboGust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74589300",
                "name": "Marcel",
                "username": "MarcelVT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361333207",
                "name": "Matheus Bandeira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "Bandeira_Sccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250828747839811584",
                "name": "Florestaspt",
                "username": "florestaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192148667056214017",
                "name": "Miudinha",
                "username": "0_miuda2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387134650",
                "name": "Jair Lorenzetti Filho",
                "username": "SiteLorenzetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1057589252198973440",
                "name": "\ud83c\udf8b\ud83c\udf38 Senju Yzzo \ud83c\udf38\ud83c\udf8b",
                "username": "Allpyste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396834915640127490",
                "name": "Anna Lazo",
                "username": "anninhalazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956152059904102402",
                "name": "L\u00ea Not\u00edcias",
                "username": "le_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21583766",
                "name": "Tiago Fal\u00f3tico \ud83d\udc12",
                "username": "tfalotico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2778862255",
                "name": "Alto Para\u00edso Goi\u00e1s ",
                "username": "Prefeitura_Alto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71076245",
                "name": "WolverineBrazil",
                "username": "WolverineBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255968165",
                "name": "Mundo por Terra",
                "username": "mundoporterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178835567",
                "name": "Luiz Zonato",
                "username": "LuizZonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19842662",
                "name": "Rafael",
                "username": "Cerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450158409",
                "name": "Chapada Imperial",
                "username": "ChapadaImperial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396635159286407168",
                "name": "Marivaldo Pontes",
                "username": "MarivaldoPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9761472",
                "name": "\u00c2ngelo Rigon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "blogdorigon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41950043",
                "name": "Tha\u00eds Jorge",
                "username": "thaisgeorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332842174032080900",
                "name": "lau",
                "username": "avaniithings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420332036267593729",
                "name": "\uaa5c",
                "username": "SIN4F4IRY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904749957755916288",
                "name": "Quinta D'Amares",
                "username": "quintadamares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882617587",
                "name": "Artista Desconhecido",
                "username": "HenriqueLeonam3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935496536238231552",
                "name": "Discover Melga\u00e7o",
                "username": "DiscoverMelgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331759740427362304",
                "name": "Guilherme Fonseca",
                "username": "gfonsecacardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897129314810044416",
                "name": "digicanola",
                "username": "DigicanolaLda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73171069",
                "name": "C\u00e9lio Silva",
                "username": "CelioSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359265147525750788",
                "name": "redegalegaruralvivo",
                "username": "redegalegarural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1310333900363911169",
                "name": "carrie. \ubb38\ubcc4 \u2756 MAMAMOO COMEBACK",
                "username": "carriebyul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242273745546260482",
                "name": "deixa de ser nelso z\u00e9 | \u2074+\u2076",
                "username": "bomdiazeze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50177479",
                "name": "Kelly Ferreira",
                "username": "kellyedemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360705886105313285",
                "name": "CEO em Sadness Inc.",
                "username": "isacdoming",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960664823846580224",
                "name": "lecs",
                "username": "lostinthelecs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17475609",
                "name": "RAFFCorp",
                "username": "RAFF_Corp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1385763220863004675",
                "name": "jacar\u00e9 praiano\ud83d\udc0a",
                "username": "dularahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304909951974989825",
                "name": "Rev Ozzy",
                "username": "DocAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55957764",
                "name": "Nanie Monteiro \ud83c\udff4",
                "username": "NanieWithAnE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035245456903888896",
                "name": "jovem confusa com a tecnologia",
                "username": "psbabsss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388584822432538632",
                "name": "Portal ES Digital",
                "username": "es_portal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320472303",
                "name": "Guilherme Freitas",
                "username": "gc_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227109976",
                "name": "Julie Catarine",
                "username": "juliecatarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872469239390666753",
                "name": "PSOL Carioca",
                "username": "PsolCarioca50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287086820426162177",
                "name": "9\ud83c\udf77 da limpeza \ud83d\ude37",
                "username": "FlavioDanielBfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "904071526575722497",
                "name": "Franck Gomes",
                "username": "eclypse46",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1398602794983202818",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foswt39wlzzthq8k7ieksle0dvqjr1",
        "oldest_id": "1396588176450412549",
        "result_count": 497
    }
}