{
    "data": [
        {
            "author_id": "11567082",
            "created_at": "2021-05-23T21:47:02.000Z",
            "id": "1396583474321051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201cA lei, (...) praticamente extingue a Reserva Extrativista (Resex) Jaci-Paran\u00e1, que perdeu 88% do seu territ\u00f3rio, e retira 50,6 mil hectares do Parque Estadual (PES) Guajar\u00e1-Mirim, boa parte de mata nativa.\u201d\n\nhttps://t.co/axwqPW1z4p"
        },
        {
            "author_id": "717081910372073472",
            "created_at": "2021-05-23T21:41:47.000Z",
            "id": "1396582152444256261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7o Florestal apresenta proposta de edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amana https://t.co/SMqJ0l1GGz"
        },
        {
            "author_id": "1324945644126162945",
            "created_at": "2021-05-23T21:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1243409452503449602",
                        "start": 0,
                        "username": "TaldoV_"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1171216881195409408",
                        "start": 9,
                        "username": "danielbatata_"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "786446177906659328",
                        "start": 37,
                        "username": "fidelisffc"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 62,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 84,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 101,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396582093543641090",
            "in_reply_to_user_id": "1243409452503449602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TaldoV_ @danielbatata_ @Mari8203_Yt @fidelisffc @maahbradock @mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu Jura? Mano? Eu jurava!!! Eu acreditava que poderia ser a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial mas agora vi que era a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T21:36:24.000Z",
            "id": "1396580801702100998",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 2,94 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de maio de 2021. O desmatamento tem como principal causa a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T21:36:24.000Z",
            "id": "1396580801198784515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 14 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,17 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-05-23T21:28:23.000Z",
            "id": "1396578780441948161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio da Transpar\u00eancia e Governan\u00e7a, Jos\u00e9 Elias Castro Gomes, defende que a nova concess\u00e3o do Parque Nacional traga benef\u00edcios aos munic\u00edpios lindeiros \nhttps://t.co/IoBjdUc19l"
        },
        {
            "author_id": "1387445037861068801",
            "created_at": "2021-05-23T21:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1396577851810500618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ 1 Registro do nosso pedal na chapada\n.\n.\n\ud83d\udcf7@raymarabarbosa_ \n.\n.\n\ud83d\udccd Cariri\n\u2022\n\u2022\n\u23f3 Tempo n\u00e3o para\n\u2764\ufe0f A vida \u00e9 hoje\n\ud83c\udf0d Aproveita\n\ud83c\udf32 Agrade\u00e7a em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/lLsCZhYvSh"
        },
        {
            "author_id": "1229251024440811520",
            "created_at": "2021-05-23T21:03:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "913180732989853696",
                        "start": 0,
                        "username": "Cassandracass50"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "206c436ce43a43a3"
            },
            "id": "1396572461211308040",
            "in_reply_to_user_id": "913180732989853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cassandracass50 Monfrague Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-23T21:00:00.000Z",
            "id": "1396571638754267140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos \nSanto Amaro \u00e9 uma das portas de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e ainda tem umas paisagens como essa. \ud83d\ude0d\nIsso tudo a 234km da capital, hein?\n\n\ud83d\udcf8 kerolviajar \n\ud83d\udccd Santo Amaro (MA)\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/FBZpPD8Y87"
        },
        {
            "author_id": "2287674583",
            "created_at": "2021-05-23T20:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1396567301521092611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/rfKnXwXLoE"
        },
        {
            "author_id": "1309929721342373888",
            "created_at": "2021-05-23T20:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "701565726",
                        "start": 0,
                        "username": "loveanahi1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396566220971909125",
            "in_reply_to_user_id": "701565726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loveanahi1 R na Paran\u00e1 e a D no Parque Municipal andando de pedalinho. Isso em BH. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "705118651",
            "created_at": "2021-05-23T20:35:52.000Z",
            "id": "1396565565087653892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional e mirante da janela \u00e9 massa e tal mas n\u00e3o me pega nunca mais, s\u00f3 trilha cabulosa"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2021-05-23T20:32:16.000Z",
            "id": "1396564661257089025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda celebrando o Dia Internacional da Biodiversidade, neste \u00faltimo s\u00e1bado (22), estive tamb\u00e9m no Parque Municipal do Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as, um bel\u00edssimo espa\u00e7o que re\u00fane parte da biodiversidade cabo-friense como o lar de in\u00fameras gar\u00e7as brancas e tamb\u00e9m do mangue. \ud83d\udc47\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-05-23T20:23:58.000Z",
            "id": "1396562571990274062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado (22), Dia Internacional da Biodiversidade, o Parque Municipal do Dormit\u00f3rio das Gar\u00e7as recebeu o prefeito Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, que assinou uma carta de inten\u00e7\u00f5es para a futura instala\u00e7\u00e3o da sede do Projeto Geoparque Cost\u00f5es e Lagunas do Estado do Rio de Janeiro, + https://t.co/XmtxxcEyu4"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2021-05-23T20:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1396559531442909187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O perd\u00e3o n\u00e3o convive com o passado. Onde h\u00e1 perd\u00e3o s\u00f3 existe presente e futuro\n\n#roberto_viana\n\n#perdao #perdoar #perdoesempre #presente #futuro #amar #amor #provadeamor em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/z1R7L3BMu3"
        },
        {
            "author_id": "1248229251037433858",
            "created_at": "2021-05-23T20:00:02.000Z",
            "id": "1396556547531046917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subversivos n\u00e3o nascem prontos, s\u00e3o moldados \ud83c\udfb6 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/IipmHvqdsb"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2021-05-23T19:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42990222,
                        -22.81809513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "1396555029390168075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolando neste momento mais uma edi\u00e7\u00e3o do Projeto Arte na Natureza, no Parque Municipal Natural do Gericin\u00f3.\n\n#vemproGeri #nilopolis #nilopolisonline #nilopolisrj #nil\u00f3polis em Parque Natural do Gericin\u00f3 https://t.co/CRNAFtDljJ"
        },
        {
            "author_id": "284640849",
            "created_at": "2021-05-23T19:53:01.000Z",
            "id": "1396554780495974407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem legenda mto elaborada.. s\u00f3 enaltecendo minha beleza mesmo... \ud83d\ude3d Kkk \n.\n.\n.\nAlto estima \u00e9 tudo... Kkkk\n\n#domingou em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/fleaskvgwl"
        },
        {
            "author_id": "2730041417",
            "created_at": "2021-05-23T19:34:43.000Z",
            "id": "1396550178451050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha que ser brasileiro fazendo merda no pa\u00eds dos outros...os caras voando drone em Parque nacional bem do lado da placa que diz que \u00e9 proibido voar drone na \u00e1rea"
        },
        {
            "author_id": "1243409452503449602",
            "created_at": "2021-05-23T19:13:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1171216881195409408",
                        "start": 0,
                        "username": "danielbatata_"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "786446177906659328",
                        "start": 28,
                        "username": "fidelisffc"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 53,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 75,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 92,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396544901698015240",
            "in_reply_to_user_id": "1171216881195409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielbatata_ @Mari8203_Yt @fidelisffc @maahbradock @mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu Mais do que isso, \u00e9 a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "17618653",
            "created_at": "2021-05-23T19:12:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "53793411",
                        "start": 53,
                        "username": "fdscedaf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27320721,
                        -20.24203798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1396544607240994820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Fazendinha in Vit\u00f3ria, ES w/ @fdscedaf https://t.co/HLG15Vg99g https://t.co/MDTgWm8m4h"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2021-05-23T18:42:35.000Z",
            "id": "1396537058571685896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnes apreendidas ser\u00e3o doadas ao Parque Municipal para alimentar os jacar\u00e9s https://t.co/xXUa72S5k7 https://t.co/xelP0Awggv"
        },
        {
            "author_id": "706880529",
            "created_at": "2021-05-23T18:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "53130969",
                        "start": 0,
                        "username": "anaprents"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396534597643550735",
            "in_reply_to_user_id": "53130969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anaprents Que maravilha. J\u00e1 andei muito nessa ponta, nesta pen\u00ednsula, \u00e9 o Morro da Pescaria, um parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1380273670543847429",
            "created_at": "2021-05-23T18:20:41.000Z",
            "id": "1396531546987892741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Continuamos mostrando o melhor da nossa viagem \u00e0s Cataratas. E a nossa visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas do lado brasileiro\nEste parque \u00e9 um pouco menor e com menos circuitos do que do lado argentino, mas compensa aquela vista maravilhosa das Cataratas\n.\n#Brasil https://t.co/rHpinfQodw"
        },
        {
            "author_id": "1281739752669155328",
            "created_at": "2021-05-23T18:15:20.000Z",
            "id": "1396530201497153536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala de Jos\u00e9 Luiz Primola, presidente do PSOL Nova Igua\u00e7u no ATO em DEFESA da RESERVA BIOL\u00d3GICA DE TINGU\u00c1, neste domingo(23/05).Presentes tamb\u00e9m as dirigentes Leci Carvalho e Marta Batista, ex-candidatos a vereador Marinalva, Eliel e os militantes Ulysses Peixoto, Gilmar Cabral."
        },
        {
            "author_id": "827183814413844481",
            "created_at": "2021-05-23T18:15:03.000Z",
            "id": "1396530127828398084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/cvqbnoLrPz"
        },
        {
            "author_id": "1387445037861068801",
            "created_at": "2021-05-23T18:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1396530058534309893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal na chapada \u26f0\ufe0f\ud83c\udf31\n\ud83d\udeb5\ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\n.\n.\n#mtb #natureza #pedal #conexaoadventuretrip em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/sSDl3PHax9"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2021-05-23T18:06:40.000Z",
            "id": "1396528018466672641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra \u2013 PF e For\u00e7a T\u00e1tica/PMMS apreendem mais tr\u00eas embarca\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Ilha\u00a0Grande https://t.co/GKxVAZgb1j"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-23T18:02:37.000Z",
            "id": "1396527000190390276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnes apreendidas ser\u00e3o doadas ao Parque Municipal para alimentar os jacar\u00e9s https://t.co/BNAnGwwfvA"
        },
        {
            "author_id": "221082342",
            "created_at": "2021-05-23T17:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69053268,
                        -24.27791405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3818765b70eb1ce3"
            },
            "id": "1396525287639326720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/qkoaM6vALE"
        },
        {
            "author_id": "401613331",
            "created_at": "2021-05-23T17:43:12.000Z",
            "id": "1396522112899297285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de (Itabaina) em Areia Branca em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/3cbCpNEknP"
        },
        {
            "author_id": "988903838",
            "created_at": "2021-05-23T17:33:17.000Z",
            "id": "1396519618622234625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd4\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/R7vqHdgM5s"
        },
        {
            "author_id": "1237685219316113409",
            "created_at": "2021-05-23T17:08:56.000Z",
            "id": "1396513490614030338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "J\u00e1 estou pronta para as novas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos  \ud83d\udc30\u2764\ufe0f https://t.co/uyhnAGiR8b"
        },
        {
            "author_id": "1352259869626298368",
            "created_at": "2021-05-23T16:55:49.000Z",
            "id": "1396510190023892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falaaa coquinhos! Como 6 t\u00e3o de domingo, s\u00f3 na pregui\u00e7a? To no pique desde sexta, to mortin, ia dar um pulo no Parque Municipal mas to sem coragem. E essa Bocai\u00fava barraqueira, hein?! To rachando de rir dos v\u00eddeos mas espero q ningu\u00e9m tenha machucado. Partiu ver Army of the Dead."
        },
        {
            "author_id": "2412864681",
            "created_at": "2021-05-23T16:51:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "145020625",
                        "start": 0,
                        "username": "libismo"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "3374126733",
                        "start": 9,
                        "username": "anninhaskr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396509203301347330",
            "in_reply_to_user_id": "145020625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@libismo @anninhaskr amigo lindo quintal o seu que nem voc\u00ea, parece at\u00e9 um famoso parque estadual onde pessoas praticam o golpe"
        },
        {
            "author_id": "1229953245851897856",
            "created_at": "2021-05-23T16:08:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1384608090927022082",
                        "start": 0,
                        "username": "monbebe_wenee"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "3030158859",
                        "start": 15,
                        "username": "OfficialMonstaX"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "3030158859",
                        "start": 95,
                        "username": "OfficialMonstaX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396498367497347076",
            "in_reply_to_user_id": "1384608090927022082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monbebe_wenee @OfficialMonstaX No parque estadual caverna do diado, em eldorado sp\nI nominate @OfficialMonstaX\n#Whosfan_1st_Anniversary #\ud6c4\uc988\ud32c_1\uc8fc\ub144_\ucd95\ud558\ud574 #Whosfan_with_MONSTAX"
        },
        {
            "author_id": "1008166196922011649",
            "created_at": "2021-05-23T16:04:13.000Z",
            "id": "1396497203636711424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/qJCfJSigme"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2021-05-23T16:02:56.000Z",
            "id": "1396496877936418825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 reabre para visita\u00e7\u00e3o do Pico da Bandeira nesta segunda\u00a0(24) https://t.co/Jh42jG6Nb5"
        },
        {
            "author_id": "2920173623",
            "created_at": "2021-05-23T15:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1396494443063169026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/zdvvW4OtPj"
        },
        {
            "author_id": "1297608373542825984",
            "created_at": "2021-05-23T15:51:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "753503838",
                        "start": 13,
                        "username": "flowerfeaste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396493914446647302",
            "in_reply_to_user_id": "1387366109511303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@evermrefolk @flowerfeaste @hstyldior encontro de f\u00e3s no parque municipal quando"
        },
        {
            "author_id": "1183925703827509248",
            "created_at": "2021-05-23T15:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "100739242",
                        "start": 0,
                        "username": "imavieira"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "87448133",
                        "start": 11,
                        "username": "museugoeldi"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "110973529",
                        "start": 24,
                        "username": "CNPq"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "253034260",
                        "start": 30,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "627421226",
                        "start": 38,
                        "username": "PrevFogo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396493824319426576",
            "in_reply_to_user_id": "100739242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@imavieira @museugoeldi @CNPq @ICMBio @PrevFogo Que maravilha!\nIdentificar novas esp\u00e9cies a esta altura da corrida pelo desmatamento sempre \u00e9 uma grande not\u00edcia.\nMas que seja numa reserva extrativista d\u00e1 um gostinho a mais.\nParab\u00e9ns aos povos da floresta!"
        },
        {
            "author_id": "1282133285389426688",
            "created_at": "2021-05-23T15:40:08.000Z",
            "id": "1396491140950593542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Ser\u00e1 que esse visual est\u00e1 bom para todas aventuras no Parque Nacional dos Rochedos? \ud83c\udfd5\ufe0f\u26f0\ufe0f https://t.co/IEkK42H1mv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T15:35:44.000Z",
            "id": "1396490034862182405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,19 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE JACUND\u00c1 / Rond\u00f4nia no dia 11 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-05-23T15:16:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1396485259282161667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/Vw3ym3i6Zy"
        },
        {
            "author_id": "66456650",
            "created_at": "2021-05-23T15:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1396482112128159748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu j\u00e1 n\u00e3o me sinto s\u00f3, t\u00e3o s\u00f3, t\u00e3o s\u00f3, com o universo ao meu redor. em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/3gu5u7KcZP"
        },
        {
            "author_id": "85700196",
            "created_at": "2021-05-23T14:36:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1396475245851201542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sol entre nuvens, 19 graus no Parque Nacional do Itatiaia, deitado na rede. Mais tarde um nhoque com carne assada.\n\nEstava precisando de um descanso destes."
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-05-23T14:25:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "216909495",
                        "start": 85,
                        "username": "Araquem_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396472317383938053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, amigos, domingo lindo e feliz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de @Araquem_oficial , Oxybelis fulgidus, a popular bicuda, cobra-cip\u00f3, paranab\u00f3ia e cobra-verde. Esta \u00e9 habitante do igarap\u00e9 Jamaraqu\u00e1, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Santar\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/jRlUiBGZ6M"
        },
        {
            "author_id": "193733536",
            "created_at": "2021-05-23T13:58:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1396465519818153984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/qqJZUL5Zs3"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-05-23T13:33:03.000Z",
            "id": "1396459160154214401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram \u00e1rea federal \u00e9 condenado: Causar dano, direto ou indireto, a\u00a0uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental federal \u00e9 pass\u00edvel de reclus\u00e3o. Assim entendeu\u00a0a 7\u00aa Turma do Tribunal Regional Federal da 4\u00aa\u2026 https://t.co/o0EZja4CsG #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "915886078011330560",
            "created_at": "2021-05-23T13:20:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1396455981094166529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/HzJXpk6OY2"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-23T13:14:37.000Z",
            "id": "1396454522579529729",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No per\u00edodo de reprodu\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies de quel\u00f4nios de \u00e1gua doce no Rio Araguaia, que ocorre a partir do m\u00eas de setembro a janeiro, a equipe do Naturatins no Parque Estadual do Cant\u00e3o e do BPMA atua diariamente em campo, no manejo, monitoramento e prote\u00e7\u00e3o dos ninhos"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2021-05-23T13:12:36.000Z",
            "id": "1396454012476592131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade\nParque Nacional de Zinave j\u00e1 conta com 237 elefantes\n#zinave #elefantes #cacafurtiva #opaisonline #opais #gruposoico https://t.co/7Vtl8rc0VN https://t.co/RJuXPwaUsV"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-23T12:45:18.000Z",
            "id": "1396447142051524611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/shGen6pHqE"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-23T12:35:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1396444621165764610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor eterno. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/7xziNu37wd"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-05-23T12:08:40.000Z",
            "id": "1396437923193626624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O parque municipal conta com uma grande e linda \u00e1rea de 359 hectares de mata atl\u00e2ntica\ud83c\udf31\nhttps://t.co/YCjwnH99ja"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2021-05-23T12:08:34.000Z",
            "id": "1396437901739798529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal conta com uma grande e linda \u00e1rea de 359 hectares de mata atl\u00e2ntica\ud83c\udf31\nhttps://t.co/VNNHI2inN8"
        },
        {
            "author_id": "1114516403711881217",
            "created_at": "2021-05-23T11:49:23.000Z",
            "id": "1396433072460025860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Not\u00edcias em https://t.co/92GUTbMImd\nAssuntos do dia: #Ci\u00eanciaEspacial, #EnergiaAlternativa, #geologia, #MeioAmbiente, #minera\u00e7\u00e3o, #paleontologia, #petr\u00f3leo, #terremotos, #vulcanismo\nConhe\u00e7a no blog o Parque estadual Balance Rock e informe-se sobre as not\u00edcias do dia. https://t.co/wROckQ5CbS"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-05-23T11:41:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1396431104748445696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na Floresta da Tijuca, setor principal do Parque Nacional da Tijuca.\n\n#girocariocatour #trilha #natureza #riodejaneiro #brasil https://t.co/vZ9btYIqgj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T11:35:05.000Z",
            "id": "1396429471326949379",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DO AMANA foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-23T11:35:04.000Z",
            "id": "1396429470836281350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 11 de maio de 2021 o desmatamento de 0,52 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,88 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "43476953",
            "created_at": "2021-05-23T11:28:51.000Z",
            "id": "1396427905035653125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a posa para foto no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/pF4Znpdo1K"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-05-23T11:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52364013",
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoBacelar"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1396422460296372227",
            "in_reply_to_user_id": "52364013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DeputadoBacelar Um Parque Nacional inestim\u00e1vel, mas que protege apenas 1,8% do Banco dos Abrolhos! Sua amplia\u00e7\u00e3o \u00e9 urgente! #MaisAbrolhos https://t.co/tfHZnH10Bn"
        },
        {
            "author_id": "1167074222008614912",
            "created_at": "2021-05-23T05:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1238630457442525184",
                        "start": 0,
                        "username": "marcusR0DR1GU35"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396332186131894273",
            "in_reply_to_user_id": "1238630457442525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcusR0DR1GU35 Conheci umas primas dela no Parque Nacional de Itatiaia. \u00c1gua muito fria mas d\u00e1 para papar umas belas trutas."
        },
        {
            "author_id": "207223644",
            "created_at": "2021-05-23T03:35:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "94005169",
                        "start": 0,
                        "username": "Cissateixeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396308875813457921",
            "in_reply_to_user_id": "94005169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cissateixeira \u00c1gua ridiculamente clara no Parque Nacional Tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1195497188899602433",
            "created_at": "2021-05-23T03:33:01.000Z",
            "id": "1396308155995394050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra quem n\u00e3o est\u00e1 vendo, n\u00e3o precisa se preocupar, \u00e9 que a \u00e1gua \u00e9 ridiculamente clara no parque nacional glacial https://t.co/c9hLLZnXUM"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2021-05-23T03:00:14.000Z",
            "id": "1396299905002622978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem um conversa sobre o Museu da Natureza, Museu do Homem Americano e Parque Nacional Serra da Capivara. Vamos participar? https://t.co/5CZuLL6Ptt"
        },
        {
            "author_id": "797807037841281024",
            "created_at": "2021-05-23T02:51:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "786446177906659328",
                        "start": 0,
                        "username": "fidelisffc"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 25,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 47,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 64,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396297710991519750",
            "in_reply_to_user_id": "786446177906659328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fidelisffc @maahbradock @mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu sim, apesar de eu achar que n\u00e3o era a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "514433451",
            "created_at": "2021-05-23T02:41:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1396295132346003457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/V1gNFSlV36"
        },
        {
            "author_id": "271979051",
            "created_at": "2021-05-23T02:30:24.000Z",
            "id": "1396292397575835649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Fotografia \u00e9 utilizada no monitoramento ambiental do Parque Estadual Paulo Cesar\u00a0Vinha https://t.co/ueTsrfkf3x"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2021-05-23T02:30:23.000Z",
            "id": "1396292393503240192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Fotografia \u00e9 utilizada no monitoramento ambiental do Parque Estadual Paulo Cesar\u00a0Vinha https://t.co/1chhWGF0FI"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-05-23T02:30:22.000Z",
            "id": "1396292390336581635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Fotografia \u00e9 utilizada no monitoramento ambiental do Parque Estadual Paulo Cesar\u00a0Vinha https://t.co/GVlY03Yewy"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-05-23T02:30:21.000Z",
            "id": "1396292387039764481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Fotografia \u00e9 utilizada no monitoramento ambiental do Parque Estadual Paulo Cesar\u00a0Vinha https://t.co/4e3gcIMhWO"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-05-23T02:30:20.000Z",
            "id": "1396292383633981443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ES: Fotografia \u00e9 utilizada no monitoramento ambiental do Parque Estadual Paulo Cesar\u00a0Vinha https://t.co/SinmUgYif9"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-23T02:29:03.000Z",
            "id": "1396292060995592193",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A coleta do baba\u00e7u \u00e9 a principal atividade econ\u00f4mica da popula\u00e7\u00e3o de cerca de 1,1 mil pessoas, que vivem na reserva, e est\u00e3o organizadas por meio da Associa\u00e7\u00e3o dos Trabalhadores Agroextrativistas da Reserva Extrativista de Ciriaco (ATARECO). https://t.co/MqlNdAtZd7"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-23T02:29:00.000Z",
            "id": "1396292047926173696",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reserva, que possui 8 mil hectares de floresta, \u00e9 considerada parte da Amaz\u00f4nia Legal e foi transformada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 1992. https://t.co/p5vA8UkmzX"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-23T02:28:59.000Z",
            "id": "1396292041127219206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A 98\u00aa edi\u00e7\u00e3o do CAIXA Mais Brasil seguiu neste s\u00e1bado (22/05), Dia Internacional da Biodiversidade, visitando a Reserva Extrativista do Ciriaco, localizada no munic\u00edpio de Cidel\u00e2ndia/MA. https://t.co/j4dl80wvKU"
        },
        {
            "author_id": "1309282720569327617",
            "created_at": "2021-05-23T02:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1326934069",
                        "start": 108,
                        "username": "sem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396285820341035010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza e seus encantos, conhe\u00e7a o Parque Estadual do Prosa, em Campo Grande https://t.co/8dCO3jBB3E via @Sem Retranca"
        },
        {
            "author_id": "1161937617753190400",
            "created_at": "2021-05-23T01:38:52.000Z",
            "id": "1396279429370982400",
            "in_reply_to_user_id": "1161937617753190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mesmo per\u00edodo, o Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim foi o 14\u00b0 mais desmatado da Amaz\u00f4nia Legal: 86,92 km\u00b2."
        },
        {
            "author_id": "1161937617753190400",
            "created_at": "2021-05-23T01:38:51.000Z",
            "id": "1396279427206627334",
            "in_reply_to_user_id": "1161937617753190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dados do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (Inpe), coletados pelo G1, apontam que a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 \u00e9 a segunda mais desmatada na Amaz\u00f4nia Legal. Entre agosto de 2019 e julho de 2020 foram 893,62 km\u00b2 (10.41%)."
        },
        {
            "author_id": "1161937617753190400",
            "created_at": "2021-05-23T01:38:50.000Z",
            "id": "1396279421166919681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTA DE REP\u00daDIO\nNo dia 21 de maio de 2021, o governador de Rond\u00f4nia Marcos Rocha, vergonhosamente sanciona o Projeto de Lei Complementar (PLC 080) que altera os limites da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim. https://t.co/IBEXnbsECY"
        },
        {
            "author_id": "194782902",
            "created_at": "2021-05-23T01:11:05.000Z",
            "id": "1396272437516451841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Clube de Engenharia e dezenas de entidades se uniram para comemorar os 52 anos do Parque Estadual da Chacrinha com o lan\u00e7amento de dois v\u00eddeos. Saiba mais. Para acessar o v\u00eddeo 1 acesse https://t.co/welBoYKIHn e para acessar o v\u00eddeo 2 clique no link https://t.co/3VlivwoN2B https://t.co/fVsST57mRx"
        },
        {
            "author_id": "796464332729159680",
            "created_at": "2021-05-23T01:00:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1396269850381651973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhoc\u00e3o n\u00e3o tem solu\u00e7\u00e3o. \nS\u00f3 dinamite!\nhttps://t.co/ugntPY9wKT"
        },
        {
            "author_id": "786446177906659328",
            "created_at": "2021-05-23T00:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 13,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 35,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 52,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396269235165351938",
            "in_reply_to_user_id": "1287772395785388032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maahbradock @mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu est\u00e1 na cara q isso \u00e9 a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "1287772395785388032",
            "created_at": "2021-05-23T00:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1087094454706683904",
                        "start": 0,
                        "username": "mateus4e21"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 22,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 39,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396269076884992004",
            "in_reply_to_user_id": "1087094454706683904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mateus4e21 @fallit00 @victorphysique_ @naomentiu achei q era outra coisa mas quando fui ver era a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1087094454706683904",
            "created_at": "2021-05-23T00:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 10,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 27,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396266016964063232",
            "in_reply_to_user_id": "1238250278731821068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fallit00 @victorphysique_ @naomentiu quase q eu confundi com a \u00e1gua ridiculamente clara do parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "292714708",
            "created_at": "2021-05-23T00:45:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1396265991701770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde quer que vc v\u00e1, com vc irei estar. \ud83d\ude0d\u2763 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/IWOkkkX19n"
        },
        {
            "author_id": "1238250278731821068",
            "created_at": "2021-05-23T00:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1212574715190972417",
                        "start": 0,
                        "username": "victorphysique_"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 17,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396265401068269570",
            "in_reply_to_user_id": "1212574715190972417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorphysique_ @naomentiu Ainda bem, achei que poderia ser porque \u00e9 a agua rid\u00edculamente clara no parque nacional glacial"
        },
        {
            "author_id": "292714708",
            "created_at": "2021-05-23T00:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1396265157270048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma transla\u00e7\u00e3o do nosso amor que se completa, repleta de muito amor , a\u00e7\u00e3o e aventuras  por\u00e9m, n\u00e3o \u00e9 um filme e sim a vida real \ud83e\udd70\ud83d\udc98\ud83d\udc9e em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/MMGqexyDSz"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2021-05-23T00:37:02.000Z",
            "id": "1396263869027393538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura destaca mudan\u00e7as adotadas no Parque Municipal Josepha Coelho para evitar\u00a0aglomera\u00e7\u00e3o https://t.co/Hz4tfZTZS3"
        },
        {
            "author_id": "1212574715190972417",
            "created_at": "2021-05-23T00:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247908020643823617",
                        "start": 0,
                        "username": "naomentiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396262657544663042",
            "in_reply_to_user_id": "1247908020643823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 181,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naomentiu Pra quem n\u00e3o t\u00e1 vendo, n\u00e3o se preocupe, \u00e9 porque \u00e9 a agua ridiculamente clara no parque nacional glacial."
        },
        {
            "author_id": "1025061340833099777",
            "created_at": "2021-05-22T23:35:08.000Z",
            "id": "1396248291625639945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri agora o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, no norte de MG, e estou completamente fascinada. j\u00e1 at\u00e9 procurei casa/sitio pra alugar no aplicativo que n\u00e3o permite trepar na hospedagem e os pre\u00e7os s\u00e3o bem acess\u00edveis. procuro companhia com carro rsrs https://t.co/A7XZrau2ii"
        },
        {
            "author_id": "70478116",
            "created_at": "2021-05-22T23:08:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1396241500711829516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas \ud83c\udf33\ud83c\udf05\n\n#nature #photography #love #sun #parquedoutinga\ud83d\udeb4\ud83c\udf33 #belem #saturday #trilhadamariana #trilhalagodajiboia em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Lrny199ead"
        },
        {
            "author_id": "1023725666762674177",
            "created_at": "2021-05-22T22:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1114694586113384450",
                        "start": 0,
                        "username": "carttort"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396231822816784385",
            "in_reply_to_user_id": "1114694586113384450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carttort encontre-me no parque, nacional da luana oliveira"
        },
        {
            "author_id": "38939777",
            "created_at": "2021-05-22T22:19:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1396229324789985284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Little mix Bel\u00e9m. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/hw82yso7Pu"
        },
        {
            "author_id": "144258036",
            "created_at": "2021-05-22T22:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1396228040196247552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores da estrada.\nPasseio em fam\u00edlia.\n\n.\n.\n.\n#colors #road #trip #roadtrip #sunset #pedraazul #br262 #es #capixaba #car #pordosol #love #familia #amor #filhos em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/ZoOc2HL3JK"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-22T21:34:19.000Z",
            "id": "1396217887065473024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,62 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre no dia 10 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-22T21:34:17.000Z",
            "id": "1396217880618930187",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- APA Jalap\u00e3o (TO): 7% do total, com 6 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 5% do total, com 4 focos"
        },
        {
            "author_id": "134367077",
            "created_at": "2021-05-22T21:32:00.000Z",
            "id": "1396217303239467011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, en el estado de Piau\u00ed, Brasil. https://t.co/urQKKSvNI1"
        },
        {
            "author_id": "1242150643869106177",
            "created_at": "2021-05-22T20:40:02.000Z",
            "id": "1396204226464862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso s\u00e1bado.... em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/fXCrJj34sy"
        },
        {
            "author_id": "1232765865550139397",
            "created_at": "2021-05-22T20:03:06.000Z",
            "id": "1396194932998746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 comemorado o Dia Mundial da Biodiversidade. Essa foto \u00e9 no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos e foi escolhida em homenagem \u00e0 chegada das jubartes para mais uma temporada reprodutiva. Sabia que Abrolhos \u00e9 a regi\u00e3o com maior biodiversidade marinha do Atl\u00e2ntico Sul?\ud83d\udcf7ECO360 https://t.co/8Db79QtsIg"
        },
        {
            "author_id": "1358544526386806784",
            "created_at": "2021-05-22T19:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3153149182",
                        "start": 0,
                        "username": "anakajsantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396192139940438019",
            "in_reply_to_user_id": "3153149182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anakajsantos Pesquisadores do mundo inteiro v\u00e3o para o parque nacional da serra da capivara. H\u00e1 vest\u00edgios de ocupa\u00e7\u00e3o humana que datam de 50 mil anos. \u00c9 o maior parque de pinturas rupestres do mundo."
        },
        {
            "author_id": "25236019",
            "created_at": "2021-05-22T19:24:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "211601322",
                        "start": 55,
                        "username": "lukonn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96194444,
                        -19.83111111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1396185273676050439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que peteca maravilhosa.\nA cada dia estamos melhorando.\n@lukonn  @lommezleandro  #Silas em Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado https://t.co/Uil0QZAlPW"
        },
        {
            "author_id": "183694327",
            "created_at": "2021-05-22T19:14:09.000Z",
            "id": "1396182611622600706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2km de altura....\n\n#hills #picodabandeira #caparao #altocaparao #hill #wood #trekking #nature em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/CFB4NAjAfQ"
        },
        {
            "author_id": "832088275",
            "created_at": "2021-05-22T19:06:48.000Z",
            "id": "1396180762639147008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso n\u00e3o tenha lido:  Parque Nacional de Yosemite https://t.co/q41u5kwCFS"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-05-22T18:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1120670794718351360",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeRiente2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396173187281457153",
            "in_reply_to_user_id": "1120670794718351360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeRiente2 Po\u00e7o do Egito, entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3 - I\u00fana-ES. Eleva\u00e7\u00e3o 1200 m."
        },
        {
            "author_id": "1315502769495834624",
            "created_at": "2021-05-22T18:22:30.000Z",
            "id": "1396169616641167362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meua migo, parque nacional las baulas, vamo galera https://t.co/TTx5s9BYnr"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-22T18:13:00.000Z",
            "id": "1396167226428993537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios: SEMAD informa que ser\u00e3o realizadas queimas controladas no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/3hY3VLqgMd"
        },
        {
            "author_id": "195805258",
            "created_at": "2021-05-22T17:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1135899420",
                        "start": 0,
                        "username": "cervejadegoiaba"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "24329086",
                        "start": 17,
                        "username": "_nates"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396161289886572548",
            "in_reply_to_user_id": "1135899420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cervejadegoiaba @_nates Quando a gata Nina me fez quase invadir o Parque Municipal de madrugada atr\u00e1s dela ela simplesmente apareceu atr\u00e1s de mim. Com sorte ele t\u00e1 numa caixa bem escondido."
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-05-22T17:48:59.000Z",
            "id": "1396161180176093192",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0dEntre as 24 normas captadas no Monitor de Atos P\u00fablicos, destaque para os 6 atos no tema Energia. Segundo as classes, houve 2 atos de desestatiza\u00e7\u00e3o relacionados \u00e0 Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (RS) https://t.co/q096UCdZre"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-05-22T17:45:04.000Z",
            "id": "1396160195970076677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Superintend\u00eancia de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental da #SEMA dialogou com a comunidade do entorno do Parque Estadual do Mirador sobre os 4 eixos tem\u00e1ticos do Plano Estadual de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Estado. Na ocasi\u00e3o, os moradores tamb\u00e9m receberam o material educativo \"Caderno Nascentes\". https://t.co/iSSZWPZVXm"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-05-22T17:44:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2668201951",
                        "start": 13,
                        "username": "PauloHartungES"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "14594813",
                        "start": 29,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396160025085849600",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @PauloHartungES @folha E sua mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??? Responde a\u00ed pra gente"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2021-05-22T16:53:35.000Z",
            "id": "1396147238489837569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Desastre ecol\u00f3gico\" na Gr\u00e9cia com inc\u00eandio activo h\u00e1 j\u00e1 tr\u00eas dias: Um inc\u00eandio a oeste de Atenas est\u00e1 a consumir h\u00e1 tr\u00eas dias a \u00e1rea protegida do habitat natural de Geraneia, com os especialistas a considerarem j\u00e1 o primeiro grande inc\u00eandio deste ano na\u2026 https://t.co/dNqe0tJZHO https://t.co/XQQOHZ6ngO"
        },
        {
            "author_id": "53371678",
            "created_at": "2021-05-22T16:27:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1396140561636241417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto pra grava\u00e7\u00e3o do clipe #SoGratidao @brenosoltooficial #ToNaMidiaDivulga #ToNaMidia #BrenoSolto #saoraimundononato #Piscina #Clioe #grava\u00e7\u00e3o em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/BbepFB4evt"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-22T16:01:20.000Z",
            "id": "1396134091251138562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DiaMundialDaBiodiversidade: o Monumento Natural das Ilhas Cagarras, no RJ, \u00e9 reconhecido internacionalmente como santu\u00e1rio da biodiversidade https://t.co/IvFoBDzR74 Assim como Gal\u00e1pagos e Grande Barreira de Corais, Cagarras recebeu selo \u201cHope Spot\u201d da alian\u00e7a global Mission Blue https://t.co/1izJbRDKw6"
        },
        {
            "author_id": "305890453",
            "created_at": "2021-05-22T15:48:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1396130912815960071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc99\u2764\ufe0f @ Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/d1T2l7WPhN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-22T15:33:40.000Z",
            "id": "1396127124814061570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,62 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre no dia 10 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "177667002",
            "created_at": "2021-05-22T15:22:35.000Z",
            "id": "1396124337699180555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende homens que estavam pescando em represa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Rio Preto https://t.co/gMjLsQkKXB"
        },
        {
            "author_id": "128548933",
            "created_at": "2021-05-22T15:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1396119426114768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo deveria conhecer esse parque. Muito legal os projetos desenvolvidos. em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/OMz6Iotri8"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2021-05-22T15:00:00.000Z",
            "id": "1396118656501764098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "TJ-SP julga inconstitucional lei que cria Parque Municipal do Minhoc\u00e3o  https://t.co/62j6cg1rOJ https://t.co/E4OX1RSxzh"
        },
        {
            "author_id": "1209856715929346053",
            "created_at": "2021-05-22T14:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "882354121168359424",
                        "start": 0,
                        "username": "arllys_nunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396112513499078658",
            "in_reply_to_user_id": "882354121168359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arllys_nunes Parque estadual da Ponta da Fruta."
        },
        {
            "author_id": "54303598",
            "created_at": "2021-05-22T14:34:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1396112235785773067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Caracol https://t.co/e1lurtG6PW"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-05-22T14:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1327831685027799040",
                        "start": 0,
                        "username": "QuinaBolso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396111802199576577",
            "in_reply_to_user_id": "1327831685027799040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@QuinaBolso Parque Nacional do Itatiaia. Quem ainda  n\u00e3o foi t\u00e1 perdendo!"
        },
        {
            "author_id": "1319999172418899968",
            "created_at": "2021-05-22T14:30:51.000Z",
            "id": "1396111320613806083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorou demais\n\nhttps://t.co/DHr43jgZmv"
        },
        {
            "author_id": "384621236",
            "created_at": "2021-05-22T14:30:03.000Z",
            "id": "1396111116384804867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem a\u00ed trilha no parque Nacional sim \ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2021-05-22T13:52:58.000Z",
            "id": "1396101785555718146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\ude31 Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no norte do Esp\u00edrito Santo. De acordo com o Corpo de Bombeiros, a estimativa \u00e9 de que o fogo tenha se estendido por uma \u00e1rea de 25 hectares, atingindo vegeta\u00e7\u00e3o nativa e cultivos. https://t.co/JuCfIY7BJH"
        },
        {
            "author_id": "1285762526127497222",
            "created_at": "2021-05-22T13:49:43.000Z",
            "id": "1396100965523247105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A natureza e seus contrastes\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional los Glaciares, Santa Cruz. \n#SabadoHeroisDoSDV  #SabadoHeroisDoSDV https://t.co/jhCGdt6THQ"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-05-22T13:24:41.000Z",
            "id": "1396094667750584321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/EjZufLsV6w"
        },
        {
            "author_id": "109286105",
            "created_at": "2021-05-22T13:22:23.000Z",
            "id": "1396094088575848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participei da AP sobre o Arco Metropolitano e questionei a sua licita\u00e7\u00e3o. A obra, da forma como est\u00e1, ir\u00e1 desmatar e construir uma estrada na maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica ao norte do Rio S\u00e3o Francisco: a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia-Beberibe.\nhttps://t.co/tWQ9AmSBZP"
        },
        {
            "author_id": "109620010",
            "created_at": "2021-05-22T13:20:01.000Z",
            "id": "1396093491634126857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que a Kelly key ia viajar com a fam\u00edlia pro terreno q ia acontecer as olimp\u00edadas. Como l\u00e1 era \u00e1rea protegida, causou quase uma guerra. Acompanhei tudo num programa de fofoca da tarde"
        },
        {
            "author_id": "3131464463",
            "created_at": "2021-05-22T12:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1396082524737179656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/G8LEwXqWij"
        },
        {
            "author_id": "25569118",
            "created_at": "2021-05-22T12:36:22.000Z",
            "id": "1396082505816723459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Etnoc\u00eddio e perda de 90% da \u00e1rea protegida! https://t.co/97pjG5evcJ"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-05-22T12:23:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46135645",
                        "start": 0,
                        "username": "GataFrida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1396079185244921860",
            "in_reply_to_user_id": "46135645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GataFrida Se fosse Parque Nacional, com bem mais presen\u00e7a de p\u00fablico fazendo uso n\u00e3o-extrativo e aportando recursos de concess\u00e3o pra melhorar a fiscaliza\u00e7\u00e3o, estaria bem mais protegido. Parab\u00e9ns \u00e0 fiscaliza\u00e7\u00e3o e bora recategorizar essa UC tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "1213538439120863232",
            "created_at": "2021-05-22T12:19:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396078344182112265",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Ser\u00e1 que \"Ele\" \ud83e\udd21 pretende \"exonerar\" o Governador Fl\u00e1vio Dino??? ...\nComo fez com o fiscal do IBAMA,\nque multou o\u00a0presidente Jair\u00a0Bolsonaro\u00a0em R$ 10 mil\u00a0por pescar em \u00e1rea protegida, em 2012"
        },
        {
            "author_id": "719198286",
            "created_at": "2021-05-22T12:18:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1396077998873485314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal - Belo Horizonte - MG https://t.co/hyhcp0U2XZ"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-22T12:01:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1396073832448933897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/QnOCtGe1Lo"
        },
        {
            "author_id": "225214445",
            "created_at": "2021-05-22T12:01:53.000Z",
            "id": "1396073829995360260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49Barra do Gar\u00e7as \u00e9 uma cidade de Estado do Mato Grosso. Os habitantes se chamam barra-garcenses.\nO munic\u00edpio se estende por 9 079 km\u00b2 e contava com 61. 012 habitantes no \u00faltimo censo. Barra do Gar\u00e7as \u00e9 o lar do Parque Estadual Serra Azul. https://t.co/0M9Ih3yIkx"
        },
        {
            "author_id": "568598522",
            "created_at": "2021-05-22T11:37:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "193131802",
                        "start": 173,
                        "username": "rapidonoar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396067795360747521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagrou duas mulheres que foram surpreendidas em um estande de vendas na Estrada de Cumbica, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o e Recupera\u00e7\u00e3o dos Mananciais da Represa do #Guarapiranga.@rapidonoar https://t.co/7oXIQepvEI\n\n#mboimirim #sosmboimirim"
        },
        {
            "author_id": "1145468666177363968",
            "created_at": "2021-05-22T11:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "923004349596471297",
                        "start": 0,
                        "username": "Mundo__Paisajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1396067368061833216",
            "in_reply_to_user_id": "923004349596471297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mundo__Paisajes Las Cataratas de Iguaz\u00fa,Parque Nacional do Igua\u00e7u,Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-05-22T11:35:02.000Z",
            "id": "1396067074917732353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo a Goi\u00e2nia, o turista pode visitar a Floresta Nacional de Silv\u00e2nia com paisagens naturais, flora, fauna, trilhas conhecendo as riquezas do cerrado\nhttps://t.co/aJbYRDvH68\n#nowboarding https://t.co/OTsGmeLxN9"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-22T11:33:02.000Z",
            "id": "1396066569394917378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,52 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 11 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 0,88 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "987482475071930369",
            "created_at": "2021-05-22T11:28:27.000Z",
            "id": "1396065416489971713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00f3s precisamos cuidar tamb\u00e9m das \u00e1reas mais pr\u00f3ximas dos grandes centros urbanos. Parque Nacional da Tijuca, Parque de Itatiaia, zona rural de Xer\u00e9m, a lagoa de Araruama, entre tantos outros exemplos. \n\nO futuro dos nossos filhos e netos agradece! https://t.co/Whu6HYSgkA"
        },
        {
            "author_id": "1198193188172914688",
            "created_at": "2021-05-22T11:26:56.000Z",
            "id": "1396065033248022535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Morrocoy, estado venezuelano de Falc\u00f3n. Um dos mais belos e completos da #Am\u00e9ricaLatina. Inclui o Mar das #Cara\u00edbas, Ilh\u00e9us, mangais, costa e zona de florestas. Com uma impressionante #biodiversidade ecol\u00f3gica.\n\n#travel #traveling #vacation #visiting #Venezuela https://t.co/hVPrIEG3Ok"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2021-05-22T11:07:13.000Z",
            "id": "1396060070799187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/FAYcot9UoQ , Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Icmbio - est\u00e1 aberto para trilhas . Clique e veja mais informa\u00e7\u00f5es https://t.co/oDViScnduH"
        },
        {
            "author_id": "191298067",
            "created_at": "2021-05-22T10:42:33.000Z",
            "id": "1396053866119110657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06h36 Bom dia a todos! Que tenhamos um dia de muita paz no tr\u00e2nsito. Sigamos com responsabilidade e respeito a vida. (Parque Municipal do Mindu. Imagem da internet) https://t.co/Km55JRAmtO"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-05-22T10:24:47.000Z",
            "id": "1396049393011204097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os cientistas est\u00e3o a trabalhar num invent\u00e1rio biol\u00f3gico do Parque Nacional da Gorongosa. Esta investiga\u00e7\u00e3o - a primeira do tipo envolvendo um grande parque nacional na \u00c1frica Austral - inclui c\u00f3digos de barras gen\u00e9ticos para toda a flora e fauna do Parque. Somos parte da solu\u00e7\u00e3o https://t.co/rFyDuyASHu"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-22T10:15:48.000Z",
            "id": "1396047131719385095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/uV7fBM3Xs6"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-22T10:13:07.000Z",
            "id": "1396046456985989120",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/gXdrBpAGzC"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2021-05-22T09:36:49.000Z",
            "id": "1396037321867268100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Misteriosas obras de arte com pedras em c\u00edrculo aparecem em num parque nacional da Inglaterra https://t.co/IEdJ6R23cQ"
        },
        {
            "author_id": "1256194925508657152",
            "created_at": "2021-05-22T09:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1396035954104745985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/yJ90gQYSlc"
        },
        {
            "author_id": "1333463195286196226",
            "created_at": "2021-05-22T09:29:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.30078915,
                        -16.64652055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1396035551703281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fonte Nova https://t.co/2LMNLCRTlc"
        },
        {
            "author_id": "814071442081976321",
            "created_at": "2021-05-22T08:51:24.000Z",
            "id": "1396025895056515073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy hour EaD com as amigas \ud83c\udf3c em Parque Municipal Getulio Vargas."
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-05-22T08:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 167,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "48298703",
                        "start": 183,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0fc331994d142000"
            },
            "id": "1396023002010112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Bom dia Mundial da Biodiversidade com essa moradora do Parque Natural Municipal da Prainha. Faz valer todo o esfor\u00e7o na defesa dura do Meio Ambiente. N\u00e3o \u00e9 linda?! \ud83d\udc4a\ud83d\udc9a @Prefeitura_Rio @eduardopaes https://t.co/LQye2SPvHu"
        },
        {
            "author_id": "15742956",
            "created_at": "2021-05-22T08:29:39.000Z",
            "id": "1396020418084065287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Na pr\u00e1tica, a san\u00e7\u00e3o do PLC 80, aprovado por unanimidade pela Assembleia Legislativa em abril, representa o fim da Reserva Extrativista (Resex) Jaci-Paran\u00e1, que perdeu 88% do seu territ\u00f3rio e agora se restringe \u00e0s matas ciliares, \u00e1reas j\u00e1 protegidas pela legisla\u00e7\u00e3o federal\" https://t.co/zWnxkfU28g"
        },
        {
            "author_id": "69686798",
            "created_at": "2021-05-22T04:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "961990911965188096",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoHZilio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395953038758752258",
            "in_reply_to_user_id": "961990911965188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoHZilio Acontece muito. A galera acha que \u00e9 s\u00f3 na motosserra. Detalhe. Em \u00e1rea protegida!!!! Surreal"
        },
        {
            "author_id": "1133378840468905984",
            "created_at": "2021-05-22T03:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3095465781",
                        "start": 0,
                        "username": "gpnunes10"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1328890597000798208",
                        "start": 11,
                        "username": "oonatureza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395951945546874880",
            "in_reply_to_user_id": "3095465781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gpnunes10 @oonatureza Nss faz s\u00e9culos que eu n vejo uma capivara e olha que eu moro na cidade  que tem o parque nacional delas kkkk"
        },
        {
            "author_id": "41531029",
            "created_at": "2021-05-22T03:30:37.000Z",
            "id": "1395945166985388034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem j\u00e1 esqueceu:\n\n\"Ibama anula multa de Bolsonaro por pesca irregular em \u00e1rea protegida\"\nhttps://t.co/zr3hLvFJyk\n\n\"Servidor do Ibama que multou Bolsonaro por pesca irregular \u00e9 exonerado de cargo de chefia\"\nhttps://t.co/Ydpc1GUY7X https://t.co/wgJewOhA83"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-05-22T03:01:39.000Z",
            "id": "1395937874818867201",
            "in_reply_to_user_id": "958761985985916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desembargador James Siano, afirmou entender que, ao determinar em lei a cria\u00e7\u00e3o de um conselho gestor respons\u00e1vel pelo Parque Municipal do Minhoc\u00e3o, o Legislativo invade as atribui\u00e7\u00f5es do Poder Executivo, atentando contra a separa\u00e7\u00e3o dos Poderes.\n\n#SP #SPNoticias"
        },
        {
            "author_id": "409945652",
            "created_at": "2021-05-22T02:04:45.000Z",
            "id": "1395923554638737409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/Ry1QoDlYqY"
        },
        {
            "author_id": "1185398295352483841",
            "created_at": "2021-05-22T02:02:56.000Z",
            "id": "1395923099481251842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo amor de deus, abram o parque municipal, tenho q visitar meus gatos"
        },
        {
            "author_id": "1098942999667658753",
            "created_at": "2021-05-22T01:54:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7516e9620da9b38e"
            },
            "id": "1395921045878722562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Ecol\u00f3gica ser\u00e1 constru\u00edda no Parque Municipal Ivan Oreste Bonato https://t.co/2eNULDyYVa"
        },
        {
            "author_id": "1229167378623234050",
            "created_at": "2021-05-22T01:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1192589306885550091",
                        "start": 0,
                        "username": "Leyse65081133"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1208570756",
                        "start": 15,
                        "username": "PRFBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395920486635294723",
            "in_reply_to_user_id": "1192589306885550091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Leyse65081133 @PRFBrasil \u00c9 essa a\u00ed mesmo. Causou dano por meio da pesca ilegal em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Ele n\u00e3o pagou a multa. A multa prescreveu depois de tanta enrola\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "956320374085640192",
            "created_at": "2021-05-22T01:38:20.000Z",
            "id": "1395916910231961602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o flagrante fotogr\u00e1fico que meu filho pegou do apag\u00e3o no parque nacional do Igua\u00e7u https://t.co/xEPqpTvHPk"
        },
        {
            "author_id": "818538603949228033",
            "created_at": "2021-05-22T01:09:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4106068103",
                        "start": 0,
                        "username": "arthurmoledoval"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "64706049",
                        "start": 17,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "4106068103",
                        "start": 27,
                        "username": "arthurmoledoval"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395909625950740481",
            "in_reply_to_user_id": "4106068103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arthurmoledoval @jdoriajr @arthurmoledoval parabens. nao sei se vc abe, mas cachorro nao pode entrar em nenhum parque estadual ou gerenciado pelo ICBio. Nunca entendi porque n posso fazer trilha com meu cachorro. Cachorros entram at\u00e9 em shopping e n pode na natureza? Sera que podemos fazer algo?"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2021-05-22T00:31:33.000Z",
            "id": "1395900100136902659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que levar essa merda pro STF (j\u00e1 q n\u00e3o d\u00e1 pra levar esse merda). Eu nem sabia que \u00e1rea protegida podia regredir de status, e numa canetada o cara libera a destrui\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea 50 mil hectares mais do que o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/C8QDPq3jeh"
        },
        {
            "author_id": "1259638433716277250",
            "created_at": "2021-05-22T00:13:03.000Z",
            "id": "1395895444941778945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2763,
                "quote_count": 28,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 216
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ufe0f\n \ud83d\udcf8: joelbqz https://t.co/Qr17XxoPlL"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-22T00:12:13.000Z",
            "id": "1395895234693931010",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leia mais \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/p9rXhGqaqO"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-22T00:12:01.000Z",
            "id": "1395895184181927938",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) aponta que a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama tem cerca de 22 mil hectares, uma fauna com elevado n\u00famero de esp\u00e9cies end\u00eamicas e vegeta\u00e7\u00e3o t\u00edpica da mata atl\u00e2ntica, com \u00e1rvores com mais de 30 metros de altura"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-22T00:11:33.000Z",
            "id": "1395895068565905409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 281,
                "quote_count": 45,
                "reply_count": 24,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Ah, n\u00e3o \ud83d\ude14\n\nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, no Norte do ES. \ud83d\udd25 De acordo os Bombeiros, as chamas come\u00e7aram por volta das 18h desta sexta-feira (21) e o combate j\u00e1 dura mais de duas horas. Por enquanto, n\u00e3o h\u00e1 registro de v\u00edtimas. https://t.co/Au3kw5YAvE"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-05-22T00:01:08.000Z",
            "id": "1395892446073171975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama; v\u00eddeos [ https://t.co/p9rXhGqaqO ] \n\nO combate j\u00e1 dura mais de duas horas \ud83d\udd25 https://t.co/WT8XIoMEUq"
        },
        {
            "author_id": "34123093",
            "created_at": "2021-05-21T23:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "128372940",
                        "start": 264,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395886572009136129",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@icmbio pretende arrecadar meio bilh\u00e3o de reais na concess\u00e3o de 30 anos do Parque Nacional das Cataratas. Promete deixar mais 30 anos esquecidos a maioria dos munic\u00edpios lindeiros ao PNI\nAutorga fixa mais vari\u00e1vel.  Ingressos 120 reais. Modelo adotado do ped\u00e1gio. @jairbolsonaro https://t.co/69ydr5cCuG"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-05-21T23:15:30.000Z",
            "id": "1395880961338978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 grav\u00edssima a not\u00edcia sobre da san\u00e7\u00e3o do PLC 080/2020 hoje, dia 21/05/2021, pelo Governador do Estado de Rond\u00f4nia, Coronel Marcos Rocha, que prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o do tamanho da Reserva Extrativista do Rio Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim\n\nhttps://t.co/2uFF28rIbN"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2021-05-21T23:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 138,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395880721701609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/sAWQm79PQJ via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-21T23:13:33.000Z",
            "id": "1395880471754575877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo ter\u00e1 gasto milion\u00e1rio para desapropriar propriedades particulares dentro do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/EYB2pWUbT5"
        },
        {
            "author_id": "1462062410",
            "created_at": "2021-05-21T22:57:07.000Z",
            "id": "1395876337211035650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARQUEOLOGIA\n\nPresen\u00e7a humana na Am\u00e9rica do Sul pode ter ocorrido a mais tempo do que se pensava...\n\n- de acordo c/ novas descobertas em s\u00edtio arqueol\u00f3gico no Parque Nacional da Serra da Capivara-PI"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2021-05-21T22:55:15.000Z",
            "id": "1395875865825796103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitei, nesta sexta, a futura sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis, onde fui recebido pelo coronel Marco Ant\u00f4nio Campos, chefe do NGI (N\u00facleo de Gest\u00e3o Integrada) Teres\u00f3polis do ICMBio, respons\u00e1vel por essa joia da natureza em nosso estado https://t.co/4qtNV7A0Z1"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-05-21T22:39:41.000Z",
            "id": "1395871948366917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Anauril\u00e2ndia autua paranaense por rompimento de represa causando degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida  https://t.co/77PTKARvli"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2021-05-21T22:36:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "91857820",
                        "start": 52,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395871238816468993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre equipamentos para o p\u00fablico @portaldorn https://t.co/8aF8f3EGYP"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2021-05-21T22:30:34.000Z",
            "id": "1395869655244419073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/OX50eCplPR"
        },
        {
            "author_id": "274590714",
            "created_at": "2021-05-21T22:28:54.000Z",
            "id": "1395869237214949387",
            "in_reply_to_user_id": "274590714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f Dentre as recomenda\u00e7\u00f5es feitas no relat\u00f3rio, destaca-se uma direcionada \u00e0 Assembleia Legislativa de Rond\u00f4nia, que deveria abster-se de \u201caprovar qualquer lei que reduza os limites e a prote\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Rio Jaci-Paran\u00e1.\u201d\u00a0\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "274590714",
            "created_at": "2021-05-21T22:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1032140140494434310",
                        "start": 130,
                        "username": "celmarcosrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395869230332002310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83d\udd34\u26a0\ufe0fATEN\u00c7\u00c3O!!! \u00c9 grav\u00edssima a\u00a0not\u00edcia\u00a0sobre da san\u00e7\u00e3o do PLC 080/2020 hoje, dia 21/05/2021, pelo Governador do Estado de Rond\u00f4nia, @celmarcosrocha, que prev\u00ea a redu\u00e7\u00e3o do tamanho da Reserva Extrativista do Rio Jaci-Paran\u00e1 e do\u00a0Parque Estadual Guajar\u00e1 Mirim."
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2021-05-21T22:03:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1395862848849518594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal libera equipamentos para o p\u00fablico, mas com regras\n\nhttps://t.co/vBgfBou3pH"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-21T22:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "253034260",
                        "start": 208,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395862271851700225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 262,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\nAgenda de concess\u00f5es avan\u00e7ando! Aconteceu na manh\u00e3 desta sexta-feira, em C\u00e9u Azul (PR), a 2\u00b0 audi\u00eancia p\u00fablica para a concess\u00e3o do Parque Nacional de Igua\u00e7u, transmitida pelo canal oficial do @ICMBio. + ecoturismo, emprego e renda para os brasileiros! https://t.co/pbPtwPVkGW"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-05-21T21:51:00.000Z",
            "id": "1395859699518644225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Anauril\u00e2ndia autua paranaense em R$ 5 mil por ...\nhttps://t.co/qtr2ZlbfNg"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-21T21:34:12.000Z",
            "id": "1395855470196310019",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 32% do total, com 31 focos\n- Pq. Nac. das Nascentes do Rio Parnaiba (TO, MA): 7% do total, com 7 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-21T21:32:17.000Z",
            "id": "1395854987037601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 14 de maio de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,57 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 / Amazonas - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1268914129944956928",
            "created_at": "2021-05-21T21:30:03.000Z",
            "id": "1395854425357443073",
            "in_reply_to_user_id": "1268914129944956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A experi\u00eancia com a COVID mostra que \u00e9 fundamental a resili\u00eancia para a sustentabilidade da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "267515398",
            "created_at": "2021-05-21T21:26:05.000Z",
            "id": "1395853428237033473",
            "in_reply_to_user_id": "267515398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que al\u00e9m de uma cidadezinha fofa \u00e9 um parque nacional de conserva\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "29301927",
            "created_at": "2021-05-21T21:20:32.000Z",
            "id": "1395852029734625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como fazer os agendamentos pr\u00e9vios. https://t.co/PRBjyd0Vq1"
        },
        {
            "author_id": "996592176527224832",
            "created_at": "2021-05-21T21:17:19.000Z",
            "id": "1395851219944583173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga na agenda! \n\nAmanh\u00e3, o Parque Municipal de Barueri, foi o local escolhido para o book fotogr\u00e1fico da #FJUOsascoSP, que logo ser\u00e1 estreado no seu feed. \nEm breve mostraremos aqui os resultados \ud83d\ude04\ud83d\udd1d\n\n#VemPraFJU https://t.co/JfwOf9njsj"
        },
        {
            "author_id": "1217411334410817536",
            "created_at": "2021-05-21T21:13:05.000Z",
            "id": "1395850154931113987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/IAUJV3OmUa"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-05-21T21:01:27.000Z",
            "id": "1395847229039120391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Existe esp\u00e9cie amea\u00e7ada e existe a pobre da Euparkerella robusta. Essa esp\u00e9cie \u00e9 end\u00eamica de uma \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o no sul do Esp\u00edrito Santo. Por sorte \u00e9 uma baita UC, e por sorte a Euparke vive nos cantos mais distantes das pessoas onde eu chego pendurada no cip\u00f3 \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a https://t.co/eRel1tMerl"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-05-21T21:00:00.000Z",
            "id": "1395846862964363268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado completa 24 anos de cria\u00e7\u00e3o: https://t.co/v1lBqQNwVu\n\nEssa \u00e1rea foi criada para garantir a conserva\u00e7\u00e3o da fauna, da flora e do solo e tem o objetivo de proteger a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o\n\n#meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "1019318144463261697",
            "created_at": "2021-05-21T20:56:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1380133707533651970",
                        "start": 0,
                        "username": "Marombex22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395845876350869506",
            "in_reply_to_user_id": "1380133707533651970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marombex22 Fraco demais, n\u00e3o aguenta 5 min de porrada comigo.\n\nCola a\u00ed no minhoc\u00e3o do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "272115866",
            "created_at": "2021-05-21T20:55:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1395845797170884609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u24bb\u24d4\u24e5/\u2461\u24ea\u2460\u2467 \ud83c\udf08\ud83c\udf33\n#flashbackfriday #fbf em Parque Estadual do Caracol https://t.co/DD1yZqK3A2"
        },
        {
            "author_id": "1369621378316533766",
            "created_at": "2021-05-21T20:12:22.000Z",
            "id": "1395834874754387970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RENOVA M\u00eddia, [21.05.21 12:51]\nhttps://t.co/VDVEDMdxJK"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-05-21T20:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "129892683",
                        "start": 160,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "17308157",
                        "start": 170,
                        "username": "SAPBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "95246562",
                        "start": 183,
                        "username": "SITAWI"
                    },
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "36683668",
                        "start": 194,
                        "username": "USAID"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395834571267186688",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os parceiros da iniciativa est\u00e3o a Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores Agroextrativistas da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uacari (Amaru), o Fundo Amaz\u00f4nia (@bndes ), @SAPBrasil , @SITAWI  e @USAID ."
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-05-21T20:11:08.000Z",
            "id": "1395834567462948865",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sistema beneficiou n\u00e3o s\u00f3 os donos da EBC Bauana, mas cerca de 60 fam\u00edlias localizadas na RDS Uacari e na Reserva Extrativista do M\u00e9dio-Juru\u00e1. E a gente adora fazer parte dessa hist\u00f3ria! \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc9a https://t.co/rwyWISTZ0u"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-05-21T20:05:02.000Z",
            "id": "1395833031949275138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No minuto AGU desta semana voc\u00ea confere: bloqueio de R$ 7,1 milh\u00f5es em bens de acusados de fraudes no INSS; ressarcimento de R$ 1,4 milh\u00e3o aos cofres p\u00fablicos por fraudes na Previd\u00eancia; suspens\u00e3o de decis\u00e3o que permitia posto de combust\u00edveis em Parque Nacional. Confira! https://t.co/q8Vw784mTi"
        },
        {
            "author_id": "24475669",
            "created_at": "2021-05-21T19:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395830804152999938",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Pode evento clandestino no parque municipal???Que palha\u00e7ada \u00e9 essa prefeito? https://t.co/IL0V6U7wGT"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-05-21T19:44:15.000Z",
            "id": "1395827799676567555",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Estadual Bot\u00e2nico do Cear\u00e1 no portal da SEMA: https://t.co/nbfzmwltTo ."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-05-21T19:43:38.000Z",
            "id": "1395827644156030985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta sexta-feira,  Secret\u00e1rio Artur Bruno e a Equipe T\u00e9cnica\ud83d\ude9c de Engenharia e Arquitetura, da Secretaria do Meio Ambiente (SEMA), realizaram vistoria nas obras  de adequa\u00e7\u00e3o da estrutura de acessibilidade do Parque Estadual \ud83c\udf33Bot\u00e2nico do Cear\u00e1. https://t.co/K2kvdpQlau"
        },
        {
            "author_id": "1213170053438308352",
            "created_at": "2021-05-21T19:27:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10228272",
                        "start": 78,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395823609407549444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petar - Parque Estadual Tur\u00edstico Alto do Ribeira https://t.co/KEvTzac85f via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-05-21T19:10:31.000Z",
            "id": "1395819309662932996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital da nova concess\u00e3o prev\u00ea telef\u00e9rico no Parque Nacional https://t.co/KmyQHcobH9"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-21T19:00:39.000Z",
            "id": "1395816827792527365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital da nova concess\u00e3o prev\u00ea telef\u00e9rico no Parque\u00a0Nacional https://t.co/9JG6TqHAbB"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-21T19:00:38.000Z",
            "id": "1395816825603117062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital da nova concess\u00e3o prev\u00ea telef\u00e9rico no Parque\u00a0Nacional https://t.co/SxNYBv0cWz"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-05-21T18:57:45.000Z",
            "id": "1395816098063425537",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral est\u00e1 localizada entre Paraty e Angra dos Reis, na chamada Costa Verde fluminense. Agora, adivinha o que aconteceu anos depois, com Bolsonaro j\u00e1 na presid\u00eancia:"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-05-21T18:57:44.000Z",
            "id": "1395816095144202241",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente nunca escondeu ser um entusiasta da pesca ilegal. Em 2012, ent\u00e3o deputado federal, Jair Bolsonaro foi multado em R$ 10 mil pelo Ibama por pescar dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (Esec Tamoios). https://t.co/rHA0jE3NWY"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-05-21T18:10:49.000Z",
            "id": "1395804285145845768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto prev\u00ea mais de R$ 4 milh\u00f5es em investimentos nos dois primeiros anos de contrato \ud83d\udd3d\nhttps://t.co/1a3Cbe6lZq"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2021-05-21T18:00:02.000Z",
            "id": "1395801573129785345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 MPF e MP de Goi\u00e1s recomendam \u00e0 SEMAD presta\u00e7\u00e3o de contas de  6 milh\u00f5es de reais destinados ao Parque Estadual de Terra Ronca.\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/iMrgWA5ZJN\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-05-21T17:58:47.000Z",
            "id": "1395801259341451273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie de v\u00eddeos intitulada \u201cMoradores da Floresta\u201d tem como objetivo trazer \u00e0 p\u00fablico imagens in\u00e9ditas e exclusivas da fauna amaz\u00f4nica \u2013 mais especificamente, das esp\u00e9cies que vivem dentro da Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\nConfira:\nhttps://t.co/25wkbLpoVi"
        },
        {
            "author_id": "150733706",
            "created_at": "2021-05-21T17:41:32.000Z",
            "id": "1395796917435703298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1 https://t.co/86dTPrrVzZ"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-05-21T17:13:12.000Z",
            "id": "1395789787349635073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 860,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "A natureza e seus contrastes\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional los Glaciares, Santa Cruz. https://t.co/OomZB3ScCA"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-05-21T16:57:50.000Z",
            "id": "1395785920004214785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/wEQ03ggWZc"
        },
        {
            "author_id": "227033563",
            "created_at": "2021-05-21T16:51:19.000Z",
            "id": "1395784280354213889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 300,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 91
            },
            "text": "Crise ambiental,  desmatamento em alta, imagem do pa\u00eds indo pro ralo... o que o Governador de Rond\u00f4nia faz? Aprova projeto que extingue uma \u00e1rea protegida e mutila uma outra. \nhttps://t.co/8Ma985tWo0"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-05-21T16:48:09.000Z",
            "id": "1395783483981717505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha essa cachoeira, meu povo! Fzr trilha \u00e9 td de bom, mas chegar e dar um mergulho, \u00e9 melhor ainda! S\u00e3o 32m de queda d\u2019\u00e1gua, no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Quem a\u00ed tb curte esse tipo de programa? Eu e as meninas do @maladeaventuras\n recomendamos super! #Petr\u00f3polis #Brasil https://t.co/cA2Ti7l3Lb"
        },
        {
            "author_id": "33636253",
            "created_at": "2021-05-21T16:47:16.000Z",
            "id": "1395783259947249667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ROnews: \"Na reserva extrativista Jaci-Paran\u00e1 (que abrange Porto Velho, Buritis e Nova Mamor\u00e9), haver\u00e1 a redu\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de cerca de 150 mil hectares. J\u00e1 o parque Guajar\u00e1-Mirim deve perder 16 mil hectares de \u00e1rea\". https://t.co/Aos5KDRx2g"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2021-05-21T16:41:35.000Z",
            "id": "1395781828791963655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1\nColegiado acatou alerta do MPF para o risco de les\u00e3o \u00e0 ordem p\u00fablica devido \u00e0 supress\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o nativa da floresta\nhttps://t.co/BQOXC6jE3i https://t.co/s6ITHQowWJ"
        },
        {
            "author_id": "16827532",
            "created_at": "2021-05-21T16:29:18.000Z",
            "id": "1395778739284369408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem minha de hoje, sobre o dono da Fazenda Soberana, respons\u00e1vel pela pulveriza\u00e7\u00e3o a\u00e9rea de agrot\u00f3xicos em \u00e1reas que fazem limite com a Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes, em Xapuri (AC) \u2b07\ufe0f https://t.co/TJPJ7mdHi7"
        },
        {
            "author_id": "1250154523311644674",
            "created_at": "2021-05-21T16:09:13.000Z",
            "id": "1395773687060643846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 31/05/2021, durante a live comemorativa dos 27 anos do NUPEM, faremos o sorteio de 5 livros, entre eles: 3 \u201cAves do Atalaia\u201d, 1 \u201cParque Nacional da Jurubatiba\u201d e 1 \u201cFundamentos de Limnologia 3a edi\u00e7\u00e3o\u201d (autografado).  Regulamento e como participar: https://t.co/91rnhk1vX6 https://t.co/CJ43q7fm7D"
        },
        {
            "author_id": "1089960461569798145",
            "created_at": "2021-05-21T16:09:02.000Z",
            "id": "1395773639086297095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 24 e\u00a028 de maio, \u00e0s 14h, o Parque Municipal Julio Fracalanza contar\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o divertida\u00a0com in\u00fameras atividades online e gratuitas para todos os guarulhenses.\u00a0Para acompanhar as atividades online basta acessar o link\u00a0bit.\n\nhttps://t.co/hAscqiUAn2 https://t.co/JTnv6TEMA7"
        },
        {
            "author_id": "4869294694",
            "created_at": "2021-05-21T16:07:45.000Z",
            "id": "1395773316401713157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 24 e 28 de maio, \u00e0s 14h, o Parque Municipal Julio Fracalanza contar\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o divertida com in\u00fameras atividades online e gratuitas para todos os guarulhenses. \n\nhttps://t.co/N279z6sXnZ"
        },
        {
            "author_id": "2678300664",
            "created_at": "2021-05-21T16:07:42.000Z",
            "id": "1395773302564589569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entre os dias 24 e 28 de maio, \u00e0s 14h, o Parque Municipal Julio Fracalanza contar\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o divertida com in\u00fameras atividades online e gratuitas para todos os guarulhenses. \n\nhttps://t.co/jMalOSrTSD"
        },
        {
            "author_id": "30744237",
            "created_at": "2021-05-21T16:07:38.000Z",
            "id": "1395773288438276101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 24 e 28 de maio, \u00e0s 14h, o Parque Municipal Julio Fracalanza contar\u00e1 com uma programa\u00e7\u00e3o divertida com in\u00fameras atividades online e gratuitas para todos os guarulhenses. \n\nhttps://t.co/9D492J05FK"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-05-21T16:07:03.000Z",
            "id": "1395773140404473856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/2y27iKlzcc"
        },
        {
            "author_id": "1395061553372799061",
            "created_at": "2021-05-21T15:31:53.000Z",
            "id": "1395764290502762497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Sedam realiza capacita\u00e7\u00e3o de monitoramento da fauna na Reserva Extrativista Pacaas Novos * Fique bem informado com as principais not\u00edcias do dia no site www Flor do https://t.co/mW8kOsXZBL https://t.co/M4UPvyXk92"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-21T15:31:36.000Z",
            "id": "1395764220289961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 11 de maio de 2021, o desmatamento de 0,91 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO JARU / Mato Grosso. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2021-05-21T15:29:53.000Z",
            "id": "1395763787622490115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amana: edital para concess\u00e3o \u00e9 apresentado\n\nhttps://t.co/wfkMvuZG2I #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2021-05-21T15:28:25.000Z",
            "id": "1395763419727470596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CAD\u00ca AS TAIS DE \"ONGS\"????\n\nFloresta Nacional do Amana: edital para concess\u00e3o \u00e9 apresentado - \n\nhttps://t.co/FlF0D04UGU"
        },
        {
            "author_id": "1021818931798048768",
            "created_at": "2021-05-21T15:25:52.000Z",
            "id": "1395762774928764936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Amana: edital para concess\u00e3o \u00e9 apresentado\n\nhttps://t.co/yyEAr0vXsd #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-05-21T15:00:03.000Z",
            "id": "1395756280015327234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33 | A concess\u00e3o na Floresta do Amana deve gerar cerca de 470 empregos diretos e 940 empregos indiretos.\n\nhttps://t.co/P0H6Lrm2hO"
        },
        {
            "author_id": "3325047111",
            "created_at": "2021-05-21T14:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "193003734",
                        "start": 253,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "216777909",
                        "start": 268,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395753939765764099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VaiTerLeil\u00e3o! O @ICMBio publicou, nesta sexta-feira (21/5), o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul. Mais de R$ 70 milh\u00f5es em investimentos previstos! Leil\u00e3o em 29/7! Saiba +: https://t.co/QA1sOzpADR. @mmeioambiente @MinEconomia https://t.co/PBijdcjPFP"
        },
        {
            "author_id": "2737033064",
            "created_at": "2021-05-21T14:48:03.000Z",
            "id": "1395753258594013189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Misteriosas obras de arte com pedras em c\u00edrculo aparecem em num parque nacional da Inglaterra https://t.co/ekiPgGM41D"
        },
        {
            "author_id": "115993059",
            "created_at": "2021-05-21T14:40:54.000Z",
            "id": "1395751459359105035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pela #viacosteira miramos a praia de #pontanegra e contemplamos o principal monumento natural de #natalrn o #morrodocareca \n\n#natalrnbrasil https://t.co/83Lc0jKtQQ"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-05-21T14:35:47.000Z",
            "id": "1395750172496379910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1 \u2014 Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica https://t.co/Vq9eVr52iT"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-05-21T14:34:20.000Z",
            "id": "1395749805310324737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do Amap\u00e1\nhttps://t.co/gWUzmOktZ7"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-05-21T14:14:35.000Z",
            "id": "1395744835013943297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pedido do MPF, Corte Especial anula decis\u00e3o que autorizava explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea da Floresta Estadual do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/aDWsOIJLtg"
        },
        {
            "author_id": "1170515564",
            "created_at": "2021-05-21T14:10:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395743878544863234",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas Passando para deixar o registro desse Besourinho no Parque Estadual das Lauraceas no PR https://t.co/kI0pEAUkIP"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2021-05-21T14:07:34.000Z",
            "id": "1395743070302392330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre equipamentos para o p\u00fablico que deve seguir regras de biosseguran\u00e7a: https://t.co/tmfVUv3TOD \nVeja tamb\u00e9m. Mossor\u00f3 passa aqui !"
        },
        {
            "author_id": "1238269855",
            "created_at": "2021-05-21T14:01:41.000Z",
            "id": "1395741590677770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rond\u00f4nia enacts Lei Complementar N\u00ba 1089, downsizing 2160 km2 across RESEX Jaci-Paran\u00e1 and Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim #PADDD #Rond\u00f4nia\nhttps://t.co/9ZwmVrsagM"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-21T14:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "22914738",
                        "start": 177,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395741361433944072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"Segundo ambientalistas, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 abandonada desde que a sede foi transferida para Teres\u00f3polis, ap\u00f3s reestrutura\u00e7\u00e3o do ICMBio. Ato ocorrer\u00e1 no domingo\" via @o_eco\n\nhttps://t.co/jVBOEMyEPb"
        },
        {
            "author_id": "62566400",
            "created_at": "2021-05-21T14:00:37.000Z",
            "id": "1395741322766598147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre sele\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria para atua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de\u00a0Jericoacoara https://t.co/m9iyBWUwzQ"
        },
        {
            "author_id": "1297364687814889472",
            "created_at": "2021-05-21T13:59:20.000Z",
            "id": "1395741000182734852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima ideia! Vou levar meus alunos para o Parque Municipal! Aqui em Minas Gerais n\u00e3o vejo uma sala de aula desde mar\u00e7o de 2020! https://t.co/8QY748Viua"
        },
        {
            "author_id": "90931240",
            "created_at": "2021-05-21T13:53:27.000Z",
            "id": "1395739517752123393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reserva extrativista Jaci-Paran\u00e1 (que abrange Porto Velho, Buritis e Nova Mamor\u00e9), haver\u00e1 a redu\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de cerca de 150 mil hectares.\nhttps://t.co/pOB8V7AlNF"
        },
        {
            "author_id": "37111458",
            "created_at": "2021-05-21T13:48:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25978459,
                        -20.20074155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1395738305975758851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/kBO4MFChLE"
        },
        {
            "author_id": "184781229",
            "created_at": "2021-05-21T13:22:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 141,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395731821468528644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo propriedade privada na \u00e1rea do Parque Estadual de Terra Ronca, conhecido pelas suas belas cachoeiras, c\u00e2nions e percursos de boia cross @Metropoles\n\nhttps://t.co/yJhvYnIBQj"
        },
        {
            "author_id": "1359561308312645635",
            "created_at": "2021-05-21T13:22:44.000Z",
            "id": "1395731789117808641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANAUS, AM. Tatu-canastra: conhe\u00e7a o maior e raro tatu do mundo, que vive na Amaz\u00f4nia  na Reserva Extrativista Chico Mendes no Acre. Os tatus s\u00e3o mam\u00edferos Xenarthras, pertencentes \u00e0 ordem Cingulata. Eles se caracterizam pela sua grossa carapa\u00e7a,que serve de prote\u00e7\u00e3o e escudo. https://t.co/vnGGQv6C4r"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2021-05-21T13:20:53.000Z",
            "id": "1395731321771728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA\nPescadores s\u00e3o flagrados com 150 quilos de tubar\u00f5es pescados ilegalmente em \u00e1rea protegida de SP\nhttps://t.co/oJOjijUi9N https://t.co/N53wa4womp"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2021-05-21T13:20:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "193003734",
                        "start": 253,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "216777909",
                        "start": 268,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395731300645052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "#VaiTerLeil\u00e3o! O @ICMBio publicou, nesta sexta-feira (21/5), o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul. Mais de R$ 70 milh\u00f5es em investimentos previstos! Leil\u00e3o em 29/7! Saiba +: https://t.co/rpXJ0mklVR. @mmeioambiente @MinEconomia https://t.co/qiBQxwPnk0"
        },
        {
            "author_id": "1237578755373228033",
            "created_at": "2021-05-21T13:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1263607904378200069",
                        "start": 0,
                        "username": "canalCCore2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395727945566760961",
            "in_reply_to_user_id": "1263607904378200069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canalCCore2 Cara nas APAs, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, \u00e9 a mesma coisa, um pobre n\u00e3o pode plantar uma ro\u00e7a de milho nem de feij\u00e3o, mas condom\u00ednios luxuosos brotam constantemente inclusive despejando dejetos em rios. \nN\u00e3o \u00e9 pela preserva\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e9 pela arrecada\u00e7\u00e3o comercial."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-05-21T13:05:44.000Z",
            "id": "1395727509057069060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPARQUE NACIONAL CAGUANES EM CUBA\n\nhttps://t.co/bknxSeKayR"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-05-21T12:55:11.000Z",
            "id": "1395724857388699649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz defende apoio ao turismo e passe comunidade na nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/bzPaHB3jEY https://t.co/u4d1O2EgfR"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2021-05-21T12:44:47.000Z",
            "id": "1395722238775730179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre equipamentos para o p\u00fablico que deve seguir regras de biosseguran\u00e7a: https://t.co/tmfVUv3TOD Veja essa e outras... Bom dia !"
        },
        {
            "author_id": "755539434448252928",
            "created_at": "2021-05-21T12:38:07.000Z",
            "id": "1395720560626311168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Exposed #MetroSimDevasta\u00e7\u00e3oN\u00e3o GENTE! O metro vai derrubar 372 \u00e1rvores e uma rica avifauna numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (ZEPAM), al\u00e9m do s\u00edtio arqueol\u00f3gico e com fortes ind\u00edcios de irregularidades nas licen\u00e7as! Segue o v\u00eddeo para mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/QY456c4rIm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-21T12:36:35.000Z",
            "id": "1395720176369233930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/f9xkD3tmL8"
        },
        {
            "author_id": "1161937617753190400",
            "created_at": "2021-05-21T12:26:43.000Z",
            "id": "1395717690753495041",
            "in_reply_to_user_id": "1161937617753190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O\n#governadormarcosrocha deve vetar integralmente a proposta, que corta \u00e1reas imensas da\nReserva Extrativista de Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim. No parque, o\ncorte foi t\u00e3o grande que at\u00e9 a sede da unidade ficou de fora da \u00e1rea preservada."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-21T12:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "193003734",
                        "start": 159,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395714253148106754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfde\ufe0fECOTURISMO\n\nAcompanhe ao vivo a segunda audi\u00eancia p\u00fablica sobre o novo projeto de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente!\n\nSaiba mais: https://t.co/VmSytSA35h https://t.co/yrKqziXhqh"
        },
        {
            "author_id": "802553886",
            "created_at": "2021-05-21T12:03:57.000Z",
            "id": "1395711960201695239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As amarras que nos impuseram s\u00f3 s\u00e3o vis\u00edveis em nossas cabecas, em nossos medos; abramos bem os olhos e vamos avante! em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/sgzrwv8V8s"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-21T11:54:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1395709682300293120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/rgWkflrMc6"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-05-21T11:33:28.000Z",
            "id": "1395704291067899909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projeto de renova\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Nacional prop\u00f5e ingresso\u00a0\u00fanico https://t.co/BxjiMVEgY6"
        },
        {
            "author_id": "163130745",
            "created_at": "2021-05-21T11:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.5324,
                        -0.58145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00065dbe7a019a7a"
            },
            "id": "1395703308090740745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional natural Yaigoj\u00e9 Apaporis https://t.co/Gw7DdgxXtZ"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-21T11:00:34.000Z",
            "id": "1395696010790424576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u defende apoio ao turismo e passe comunidade na nova concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/gX01eRITpi"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-21T11:00:33.000Z",
            "id": "1395696008714203137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u defende apoio ao turismo e passe comunidade na nova concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/MxiprGYbol"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2021-05-21T10:58:00.000Z",
            "id": "1395695364318052353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE \u2705 O Parque Estadual Vila Velha, em Ponta Grossa, nos Campos Gerais, \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Pa\u00eds a conquistar o selo Aterro Zero, um reconhecimento de que n\u00e3o destina mais nenhum tipo de res\u00edduo para aterro sanit\u00e1rio. https://t.co/yKIosO0Z75"
        },
        {
            "author_id": "33636253",
            "created_at": "2021-05-21T10:32:51.000Z",
            "id": "1395689035788656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ROnews- A PGE aponta a inconstitucionalidade do projeto de lei que reduz em cerca de 170 mil ha a \u00e1rea da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1  e retira outros 50 mil ha do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim. https://t.co/eDvPlUnIEF"
        },
        {
            "author_id": "1262069410312925187",
            "created_at": "2021-05-21T10:30:56.000Z",
            "id": "1395688555733716994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado https://t.co/W7uv5mR8pC"
        },
        {
            "author_id": "1216681278881312768",
            "created_at": "2021-05-21T10:20:12.000Z",
            "id": "1395685851976327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo n\u00e3o regista casos de ca\u00e7a furtiva \u201ccomercial\u201d h\u00e1 um ano https://t.co/G3iNt08du9"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-05-21T09:50:51.000Z",
            "id": "1395678466440314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"\u00c9 prov\u00e1vel que, no lugar do Parque Nacional de Yellowstone, se forme uma gigantesca cratera\", detalhou o especialista\nhttps://t.co/G5Dxjg6Vat"
        },
        {
            "author_id": "1105051270946148352",
            "created_at": "2021-05-21T09:34:42.000Z",
            "id": "1395674401606193155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol \ud83c\udf1e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n#cctrekking \n#Tocantins\n#Brasil em Parque Estadual Do Cant\u00e3o https://t.co/7OcFkiHsDT"
        },
        {
            "author_id": "984981540",
            "created_at": "2021-05-21T08:58:12.000Z",
            "id": "1395665218555060226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Santu\u00e1rio da Nossa Senhora da Peneda - Parque Nacional Pen\u00eada Ger\u00eas \n\nhttps://t.co/wPa7iYBhp0 \nHerdade Foz Da Represa keeping Style &amp; Tradition together\n\n#NossaSenhoraDaPeneda #PenedaGeres #NationalParc #Nature #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "1265287787126947840",
            "created_at": "2021-05-21T08:43:33.000Z",
            "id": "1395661529270398978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O valor inicial de cada doa\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 50. A Caixa ajudar\u00e1 na prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro.\n\nOu seja, agora aqueles q culparam o pres, em favor do \"pulm\u00e3o do mundo\" podem fazer doa\u00e7\u00e3o em prol da preserva\u00e7\u00e3o e reflorestamento. Ser\u00e1 q Macron, Hulk, Greta far\u00e3o? https://t.co/YnB2jvBPJe"
        },
        {
            "author_id": "861876340416446465",
            "created_at": "2021-05-21T08:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "2480111016",
                        "start": 44,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395655562797404166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#52Findes #956kmdecosta\nA Costa de Dexo, no @ConcelloOleiros, lindada entre o faro de #Mera e o porto de #Lorb\u00e9 e ubicada na #Costa\u00c1rtabra, \u00e9 un verdadeiro monumento natural cos seus illotes e illas, como a da Marola, os seus ecosistemas e cant\u00eds, como a punta do Seixo Branco. https://t.co/QBjzfgB3Uh"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-05-21T05:41:51.000Z",
            "id": "1395615803140186112",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Parna\u00edba, criada em 1996. O Delta do Parna\u00edba \u00e9 o terceiro maior delta do mundo que des\u00e1gua em mar aberto, ap\u00f3s os deltas do rio Nilo, no Egito, e do rio Mekong, no Vietn\u00e3. (3/4) https://t.co/8D1AZz0IJ4"
        },
        {
            "author_id": "1010842836",
            "created_at": "2021-05-21T05:02:30.000Z",
            "id": "1395605899255984132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Pr\u00edncipe de Asturias, en #Estepa \ud83c\udf33\ud83d\udcf8\nhttps://t.co/5O9dE2LXbB"
        },
        {
            "author_id": "331371580",
            "created_at": "2021-05-21T02:51:44.000Z",
            "id": "1395572990457286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na d\u00favida postei as duas! \ud83c\udf41\ud83c\udf3f\ud83c\udf3c\ud83c\udf33\n.\n.\n#trilha #raposos #natureza #goodvibes em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/vDHshSrcff"
        },
        {
            "author_id": "67594019",
            "created_at": "2021-05-21T01:55:24.000Z",
            "id": "1395558813860651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/xTz6NL8GXE"
        },
        {
            "author_id": "206677569",
            "created_at": "2021-05-21T01:30:09.000Z",
            "id": "1395552460354297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ON\u00c7A PARDA \u00c9 FLAGRADA EM PARQUE DO INEA NO NORTE FLUMINENSE\nUma on\u00e7a-parda foi flagrada no interior do Parque Estadual do Desengano, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Inea e localizada no Norte Fluminense. Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/RJ\nLeia na \u00edntegra:\nhttps://t.co/n0dqUKc5xa https://t.co/GEvlcms5rt"
        },
        {
            "author_id": "1721198762",
            "created_at": "2021-05-21T01:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "900348469",
                        "start": 139,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395546162518765575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBRAM/DF: CONTRA PROJETO DE LEI QUE DEVASTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO DISTRITO FEDERAL - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/nAmLC9k7Tw via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "15735176",
            "created_at": "2021-05-21T01:01:38.000Z",
            "id": "1395545284009156610",
            "in_reply_to_user_id": "15735176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tempo atr\u00e1s vi essa mat\u00e9ria no Globo Rep\u00f3rter sobre esse n\u00facleo do Parque Estadual da Serra do Mar, que mostra a Cal\u00e7ada do Lorena, que \u00e9 um dos bens tombados que foram inclu\u00eddos na concess\u00e3o: https://t.co/LV2gcJ55rl"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2021-05-21T01:00:44.000Z",
            "id": "1395545056992538626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A deputada federal Mara Rocha (PSDB/AC), irm\u00e3 do vice-governador do Acre, conhecido como Major Rocha, pretende destruir um dos maiores ber\u00e7\u00e1rios, vivos, ecossistema e vida florestal da Amaz\u00f4nia brasileira. Vai passando a boiada para derrubar o Parque Nacional da Serra do Divisor"
        },
        {
            "author_id": "3767827937",
            "created_at": "2021-05-21T00:33:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1234686817921839104",
                        "start": 0,
                        "username": "Bio_marinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395538244213817347",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bio_marinha E agora temos a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, com cerca de 22 esp\u00e9cies amea\u00e7adas e rica fauna e flora marinha em perigo de mudan\u00e7a de status.\nhttps://t.co/a0oPknqH3j\n\nhttps://t.co/bFFqtnrLQh"
        },
        {
            "author_id": "563229392",
            "created_at": "2021-05-21T00:29:33.000Z",
            "id": "1395537211764920324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou no parque municipal o q importa \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o kkkkkkkkkkkkk https://t.co/5Py41b7n1G"
        },
        {
            "author_id": "899387385359855617",
            "created_at": "2021-05-21T00:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395534475447181316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Pelo Parque Nacional (Jo\u00e3o Marcos) https://t.co/dcbt04BKwR via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "25006008",
            "created_at": "2021-05-20T23:39:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "111329672",
                        "start": 22,
                        "username": "BaianaSystem"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93468863,
                        -19.9241348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1395524546178994184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de um show do @baianasystem n\u00e9 minha filha!?\n\nSaudade de viver com migles n\u00e9 minha filha!?\n\nApenas isto!\n\nSaudade!\n\n#TBT #Show #BaianaSystem #Migles #Vida em Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/bwgdQ8oloW"
        },
        {
            "author_id": "985641916258713600",
            "created_at": "2021-05-20T23:29:52.000Z",
            "id": "1395522190099972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#A\u00e7\u00e3o. Prefeitura de Ribamar-MA reabre Parque Municipal https://t.co/IDP99VNtvb"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-05-20T23:21:48.000Z",
            "id": "1395520160786698246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio apresenta detalhes da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em audi\u00eancia p\u00fablica\nhttps://t.co/69wkWtpzL6 #G1 #G1PR https://t.co/OtftdU7QhO"
        },
        {
            "author_id": "1272502446816927744",
            "created_at": "2021-05-20T23:20:07.000Z",
            "id": "1395519735081668612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo o parque municipal https://t.co/uV4S0sWcdb"
        },
        {
            "author_id": "1384845648747503616",
            "created_at": "2021-05-20T22:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "900348469",
                        "start": 139,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395514234486902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBRAM/DF: CONTRA PROJETO DE LEI QUE DEVASTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO DISTRITO FEDERAL - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/oaYI43JCxG via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "574898192",
            "created_at": "2021-05-20T22:56:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "49392223",
                        "start": 0,
                        "username": "thalha_"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "113492937",
                        "start": 9,
                        "username": "wvmmzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395513888142204942",
            "in_reply_to_user_id": "49392223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thalha_ @wvmmzz No centro centro n\u00e3o tem lugar para correr n\u00e3o. S\u00f3 pra\u00e7a da liberdade e parque municipal ( acho que t\u00e1 tendo que marcar hora para entrar)\nMas mais perto do col\u00e9gio Arnaldo tem a av. Bernardo monteiro que \u00f3tima pra caminhada e correr. N \u00e9 movimentada e tem uma ciclovia vazia l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1228089929894440963",
            "created_at": "2021-05-20T22:43:20.000Z",
            "id": "1395510478902906886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Dunas \u00e9 uma \u00e1rea localizada na por\u00e7\u00e3o leste do munic\u00edpio deNatal. \u00c9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental implantada no Estado. #parquedasdunas #fatosefotosdenatalantiga\n\nVeja mais no https://t.co/vrChVRZyMj https://t.co/65EWt0cJ8O"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-05-20T22:42:57.000Z",
            "id": "1395510383612416004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#cpidommaj\u00e1 Depois de mudan\u00e7as no ICMBio, a sede da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 [RJ] foi fechada. Reserva da Biosfera, Patrim\u00f4nio da Humanidade, super importante pra conserva\u00e7\u00e3o de mam\u00edferos, aves, r\u00e9pteis, anf\u00edbios, sofrendo com ca\u00e7a e invas\u00f5es.\nhttps://t.co/LynNDqBLbw"
        },
        {
            "author_id": "1135326116972023808",
            "created_at": "2021-05-20T22:37:02.000Z",
            "id": "1395508894949064705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, na audi\u00eancia p\u00fablica sobre a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, questionei se o projeto contempla recursos para melhorias nessas \u00e1reas. Leia a mat\u00e9ria: https://t.co/7OIIZNQNQl https://t.co/KTElqBnwNp"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2021-05-20T22:32:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "259840707",
                        "start": 2,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "253034260",
                        "start": 50,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395507745336537097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcfa @MPF_PGR abre investiga\u00e7\u00e3o para apurar porque o @ICMBio cancelou opera\u00e7\u00e3o contra a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado na Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo, no Par\u00e1.\n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/vvfPX9gf3c"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-20T22:27:44.000Z",
            "id": "1395506553634140162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo ambientalistas, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 abandonada desde que a sede foi transferida para Teres\u00f3polis, ap\u00f3s reestrutura\u00e7\u00e3o do ICMBio. Ato ocorrer\u00e1 no domingo. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/jZVEkYqXm4"
        },
        {
            "author_id": "258431396",
            "created_at": "2021-05-20T22:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2955730456",
                        "start": 0,
                        "username": "c582ff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395504497099739138",
            "in_reply_to_user_id": "2955730456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@c582ff aqui em BH \u00e9 bonito msm at\u00e9 os pr\u00e9dios do centro eu acho bonito, fica ainda mais bonito na \u00e1rea do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-05-20T22:01:35.000Z",
            "id": "1395499972003512324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha ganha selo Aterro Zero e se torna modelo para o\u00a0Pa\u00eds https://t.co/XIxOA18v4u"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-20T21:37:38.000Z",
            "id": "1395493944570548227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Foz defende repasse de 2% da arrecada\u00e7\u00e3o bruta do Parque Nacional do Igua\u00e7u na nova concess\u00e3o. \n\nRecursos seriam usados na divulga\u00e7\u00e3o do turismo e na manuten\u00e7\u00e3o do passe comunidade. \n\nhttps://t.co/xpjdGFggXM\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #FozdoIgua\u00e7u #Paran\u00e1 #ICMBio https://t.co/uJxQgNZ7za"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-20T21:34:15.000Z",
            "id": "1395493094716477446",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 43 pontos de fogo (48% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/GKlUnMbEDH"
        },
        {
            "author_id": "17353783",
            "created_at": "2021-05-20T21:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "2293483700",
                        "start": 114,
                        "username": "ti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395492652364308484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neoenergia utiliza drones para fiscalizar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de hidrel\u00e9tricas https://t.co/LEK65hdCjD via @TI INSIDE Online #noticiascartograficas *Curta a p\u00e1gina Not\u00edcias Cartogr\u00e1ficas no Facebook em https://t.co/96eSe6NDa8"
        },
        {
            "author_id": "221082342",
            "created_at": "2021-05-20T21:28:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69053268,
                        -24.27791405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3818765b70eb1ce3"
            },
            "id": "1395491709551796225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a proporia Dora aventureira \ud83c\udf3f\n(nem parece que me quebrei toda dessa vez). em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/lBJliRXArr"
        },
        {
            "author_id": "50371829",
            "created_at": "2021-05-20T21:27:04.000Z",
            "id": "1395491287327969288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Kruguer , \u00c1frica Do Sul https://t.co/Wyd9RzsMzB"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-05-20T21:21:29.000Z",
            "id": "1395489881342844932",
            "in_reply_to_user_id": "136873724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando que, atualmente, existe o Passe Comunidade, mediante apresenta\u00e7\u00e3o de comprovante de resid\u00eancia. O valor \u00e9 bem mais acess\u00edvel que a tarifa integral.\n\nNo lado argentino, por sua vez, moradores de Puerto Iguaz\u00fa entram DE GRA\u00c7A no Parque Nacional Iguaz\u00fa Argentina."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-05-20T21:21:28.000Z",
            "id": "1395489878712987649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que ter\u00e1 30 anos de dura\u00e7\u00e3o, n\u00e3o prev\u00ea sequer desconto ou gratuidade para os moradores dos munic\u00edpios que formam o parque? \n\nFoi o que entendi de material distribu\u00eddo pela Prefeitura."
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2021-05-20T21:13:39.000Z",
            "id": "1395487912486129667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "O Av\u00f3 - Souto da Retorta\nMonumento natural\n\ud83d\udccd Viveiro\n#galiciaslow #amari\u00f1alucense https://t.co/EPaXRNVdOX"
        },
        {
            "author_id": "1234686817921839104",
            "created_at": "2021-05-20T21:05:45.000Z",
            "id": "1395485921357750284",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, localizado em Caravelas, Bahia, foi criado em 06 de abril de 1983 e conta com 87.943,14 hectares. Nessa UC temos 14 esp\u00e9cies amea\u00e7adas em prote\u00e7\u00e3o. https://t.co/uBmqFKTubR"
        },
        {
            "author_id": "1234686817921839104",
            "created_at": "2021-05-20T21:05:44.000Z",
            "id": "1395485916874121220",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, localizado em Fernando de Noronha, Pernambuco, foi criado em 14 de setembro de 1988 e conta com 10.929,47 hectares. Nessa UC temos o total de 16 esp\u00e9cies amea\u00e7adas em prote\u00e7\u00e3o, de acordo com o ICMBio. https://t.co/Yff2bFWACJ"
        },
        {
            "author_id": "1234686817921839104",
            "created_at": "2021-05-20T21:03:53.000Z",
            "id": "1395485451801276421",
            "in_reply_to_user_id": "1234686817921839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora vamos para a parte que nos toca. O Brasil hoje conta com 67 UCs marinhas, o que representa 26,3% de \u00e1rea protegida, um grande aumento em rela\u00e7\u00e3o aos 1,5% anteriores.\n*Segundo o Socioambiental (imagem), existem 99 UCs marinhas no Brasil. https://t.co/cQgy9U1eZ6"
        },
        {
            "author_id": "1234686817921839104",
            "created_at": "2021-05-20T21:03:48.000Z",
            "id": "1395485433379840007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 212,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Muitos j\u00e1 ouviram falar em UCs (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o) certo? E j\u00e1 devem ter se perguntado se existem UCs marinhas tamb\u00e9m n\u00e9? E a resposta \u00e9 sim, chega mais no fio que vou contar um pouco sobre!\n\n#BioThreadBR https://t.co/hy237MiqMw"
        },
        {
            "author_id": "1285632472655507457",
            "created_at": "2021-05-20T21:01:45.000Z",
            "id": "1395484915727273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado\n\n\u00c1rea localizada a pouco mais de 70km de Goi\u00e2nia alia visita\u00e7\u00e3o e pesquisa do bioma\n\nhttps://t.co/ttnJVfIagp https://t.co/GYEOglogQB"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-20T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 12,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "253034260",
                        "start": 110,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395484475262476295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Concess\u00f5es\n@govbr realiza audi\u00eancia p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). Promovida pelo @ICMBio, a iniciativa esclarecer\u00e1 d\u00favidas referentes \u00e0s propostas e \u00e0s minutas do edital e contrato de concess\u00e3o. \n\nConfira \u25b6\ufe0f https://t.co/mxvjrZTD4V https://t.co/iNTIDS8MYT"
        },
        {
            "author_id": "1068170011561340934",
            "created_at": "2021-05-20T20:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1169353417103478784",
                        "start": 0,
                        "username": "KonigRitter"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1200024930999558144",
                        "start": 13,
                        "username": "ManoTakagi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395480681464143881",
            "in_reply_to_user_id": "1068170011561340934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KonigRitter @ManoTakagi Mentira, ali t\u00e1 com cara de ser o Centro\nAla o parque municipal de fundo"
        },
        {
            "author_id": "1167382369",
            "created_at": "2021-05-20T20:41:28.000Z",
            "id": "1395479811171266566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o Especial julga inconstitucional lei que cria Parque Municipal do Minhoc\u00e3o - Defesa https://t.co/wduZsUsQZY"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2021-05-20T20:40:00.000Z",
            "id": "1395479441636093955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano. #errejotanot\u00edcias\n\nhttps://t.co/KXe5aEFpoz"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2021-05-20T20:25:57.000Z",
            "id": "1395475907716997122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b50On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano, no Norte Fluminense\nO Parque Estadual do Desengano fica localizado entre as cidades de Santa Maria Madalena, S\u00e3o Fid\u00e9lis e Campos dos Goytacazes\nUma on\u00e7a-parda foi flagrada no interior do Parque Estadual do Desengano. https://t.co/Fo07Pb8Jh5"
        },
        {
            "author_id": "1056622156266831874",
            "created_at": "2021-05-20T20:23:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8665852",
                        "start": 0,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395475230538313730",
            "in_reply_to_user_id": "8665852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@expresso Portagens nas \u00e1reas protegidas deve ser para rir, talvez porque se sup\u00f5e a \u00e1rea protegida como uma esp\u00e9cie de parque urbano com jardineiros pagos pelo Estado. Nada disso, trata-se de territ\u00f3rio, agreste, onde moram pessoas que precisam de se deslocar para ganhar a vida."
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-05-20T20:13:52.000Z",
            "id": "1395472864707502081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selo de Aterro Zero torna Parque Estadual Vila Velha modelo para o\u00a0Pa\u00eds https://t.co/dlgkPTEsCh"
        },
        {
            "author_id": "1245063763923009538",
            "created_at": "2021-05-20T20:11:20.000Z",
            "id": "1395472228343586817",
            "in_reply_to_user_id": "1245063763923009538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea \u00e9 composta por grande quantidade de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, end\u00eamicas e esp\u00e9cies ainda n\u00e3o descritas pela ci\u00eancia.\nParte do territ\u00f3rio Kalunga fica na regi\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Pouso Alto, universalmente reconhecida por sua biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "1128453023980761089",
            "created_at": "2021-05-20T20:08:06.000Z",
            "id": "1395471414648520706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Brasileiro!\n\n                           \ud83d\udcf8 (Andr\u00e9 Dib) https://t.co/241KFmcr80"
        },
        {
            "author_id": "1376239295854415873",
            "created_at": "2021-05-20T19:57:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "44874948",
                        "start": 0,
                        "username": "Capyvara"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1156145420617338880",
                        "start": 10,
                        "username": "Adbaez1"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "13769472",
                        "start": 19,
                        "username": "oatila"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "848952290816004096",
                        "start": 27,
                        "username": "otavio_ranzani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395468772392243202",
            "in_reply_to_user_id": "44874948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Capyvara @Adbaez1 @oatila @otavio_ranzani Era a percep\u00e7\u00e3o que t\u00ednhamos no atendimento hospitalar. Gente mais jovem e interna\u00e7\u00e3o mais prolongada, possivelmente pela maior reserva biol\u00f3gica, que retardada os desfechos em rela\u00e7\u00e3o aos idosos com comorbidades.\nE claro, a maioria era P1, o que deve ter pesado tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "187747602",
            "created_at": "2021-05-20T19:32:52.000Z",
            "id": "1395462548682641409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fala amigosss, fiz um Quiz sobre o Parque Estadual do Utinga com o intuito de popularizar informa\u00e7\u00f5es sobre essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que n\u00f3s temos!Me ajuda a\u00ed respondendo e compartilhando com outros visitantes do parque? Desde j\u00e1 agrade\u00e7o, tmj \nhttps://t.co/2Bgj1DhwrJ"
        },
        {
            "author_id": "126651172",
            "created_at": "2021-05-20T19:27:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "31201557",
                        "start": 61,
                        "username": "BandJornalismo"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "83634722",
                        "start": 77,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395461274406952961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 flagrada em parque no Norte Fluminense.\n\nFonte: @BandJornalismo @bandnewsfmrio \n\nhttps://t.co/J0yQAEEWwk"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-05-20T19:04:01.000Z",
            "id": "1395455285817446405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em oficio enviado nesta quinta-feira (20) ao presidente do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, Fernando Cesar Lororencini, o prefeito de Foz do Igua\u00e7u, Chico Brasileiro, solicitouque seja inclu\u00edda, na nova licita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de\n\nhttps://t.co/moysDJkOE3 https://t.co/ASjfcw81Y7"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-05-20T19:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1631237826",
                        "start": 2,
                        "username": "svmasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395454486500548609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @svmasp apresentou o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA Boror\u00e9-Col\u00f4nia. O objetivo \u00e9 promover a conserva\u00e7\u00e3o ambiental, elencando a\u00e7\u00f5es que garantam a melhoria da qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o. Acesse https://t.co/FXhF82YicU e saiba mais! https://t.co/DCcydRVhkQ"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-05-20T18:59:58.000Z",
            "id": "1395454266966425601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em oficio enviado nesta quinta-feira (20) ao presidente do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, Fernando Cesar Lororencini, o prefeito de Foz do Igua\u00e7u, Chico Brasileiro, solicitouque seja inclu\u00edda, na nova licita\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o de\n\nhttps://t.co/moysDJkOE3 https://t.co/oxE1FmrN7M"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2021-05-20T18:59:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "43452704",
                        "start": 103,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395454147328200705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano, no Norte Fluminense https://t.co/Hm4LHWVYgG via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-05-20T18:55:06.000Z",
            "id": "1395453044297437190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano, no Norte Fluminense. O animal foi flagrado por uma armadilha fotogr\u00e1fica, que realiza o acompanhamento da fauna do parque. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/4goONcjKgd"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2021-05-20T18:45:00.000Z",
            "id": "1395450500993015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Zoobot\u00e2nico ter\u00e1 base fixa do Batalh\u00e3o de Policiamento Ambiental https://t.co/IimUJsomFm"
        },
        {
            "author_id": "1055977548734193664",
            "created_at": "2021-05-20T18:36:17.000Z",
            "id": "1395448310195007494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o da AGU consegue suspender decis\u00e3o que permitia posto de combust\u00edvel em parque nacional https://t.co/KCOuuChKf6"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-05-20T18:30:15.000Z",
            "id": "1395446788623044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2fOn\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano, no Norte Fluminense\ud83d\udc2f\nO Parque Estadual do Desengano fica localizado entre as cidades de Santa Maria Madalena, S\u00e3o Fid\u00e9lis e Campos dos Goytacazes\nhttps://t.co/su5N2LN4pJ"
        },
        {
            "author_id": "1239170267768918018",
            "created_at": "2021-05-20T18:24:08.000Z",
            "id": "1395445251364491265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha se torna modelo de refer\u00eancia no Brasil ao ganhar Selo de  https://t.co/i3caHcPER3 #curitiba #xvcuritiba"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-05-20T18:12:37.000Z",
            "id": "1395442353129803777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos juntos cuidar das nossas on\u00e7as? \ud83d\udcaa\ud83d\udc06\n\u2800\nA conserva\u00e7\u00e3o das on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 de extrema import\u00e2ncia para garantir a qualidade ambiental e o equil\u00edbrio do ecossistema. \ud83d\udc9a https://t.co/ZDOgEIa1Fw"
        },
        {
            "author_id": "1254186060185288709",
            "created_at": "2021-05-20T18:03:54.000Z",
            "id": "1395440157352943626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condena\u00e7\u00e3o de 1 ano e 6 meses de deten\u00e7\u00e3o, em regime inicial aberto!!!!! O CRIME compensa neste pa\u00eds! \nhttps://t.co/rZ4YSBJBs3"
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-05-20T17:46:14.000Z",
            "id": "1395435711550087170",
            "in_reply_to_user_id": "1942800014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Teres\u00f3polis \nDist\u00e2ncia saindo da capital: cerca de 96km\n\nLugares para ir: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Fazenda Gen\u00e8ve, Cachoeira dos Frades, Bier Tour na Vila St. Gallen e mais. https://t.co/u4WhYoNqWT"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2021-05-20T17:23:42.000Z",
            "id": "1395430041140572161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o flagradas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Suape.\nhttps://t.co/8tdhAK2vOK\n\n#NoArNaCBN https://t.co/fYGF6vLC6E"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2021-05-20T17:10:51.000Z",
            "id": "1395426807227224070",
            "in_reply_to_user_id": "370816839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F - Art. 8\u00ba\n\nI - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica;\n\nII - Reserva Biol\u00f3gica;\n\nIII - PARQUE Nacional;\n\nIV - Monumento Natural;\n\nV - Ref\u00fagio de Vida Silvestre"
        },
        {
            "author_id": "1203820015",
            "created_at": "2021-05-20T16:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1203820015",
                        "start": 0,
                        "username": "SLOinBRA"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "243291031",
                        "start": 247,
                        "username": "Gov_DF"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "1164954330526564353",
                        "start": 255,
                        "username": "internacionalDF"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "192973828",
                        "start": 272,
                        "username": "MZZRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395423848271593472",
            "in_reply_to_user_id": "1203820015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SLOinBRA \u00e9 uma parceira muito orgulhosa do projeto Bosque das Abelhas, inaugurado hoje no 4\u00ba #DiaMundialdasAbelhas. Excelente projeto para criar o corredor de arvores para \ud83d\udc1dligando o Parque da Cidade ao Parque nacional, o segundo maior do mundo. @Gov_DF @internacionalDF @MZZRS https://t.co/PFkc8Asj9w"
        },
        {
            "author_id": "30859532",
            "created_at": "2021-05-20T16:55:21.000Z",
            "id": "1395422905928929283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Instagram: #tbt de quando aluguei um carro e fui num parque nacional na \u00c1frica do Sul onde voc\u00ea entra com o seu pr\u00f3prio carro e os bichos est\u00e3o soltos! Tem que andar devagar e levar c\u00e2mera pois eles s\u00e3o incr\u00edveis! https://t.co/ShkXHU48Wq https://t.co/AedPDMz6OG"
        },
        {
            "author_id": "80131055",
            "created_at": "2021-05-20T16:42:35.000Z",
            "id": "1395419693058568196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT \nDoida para fazer essa trilha novamente !!!\n\nAcaba logo pandemia, t\u00f4 precisando viajar!\n\n#minas #minaseseusencantos #altodocapara\u00f3 #trilha #trilhamg em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/XVkQdrbKCL"
        },
        {
            "author_id": "1029089023",
            "created_at": "2021-05-20T16:30:49.000Z",
            "id": "1395416732618141700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 419,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Cachoeira Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca, Lima Duarte - Minas Gerais. \ud83d\udccd\n\nPrincipal atrativo do Circuito Janela do C\u00e9u, essa bel\u00edssima cachoeira, com vista panor\u00e2mica, possui cerca de 20 metros de altura e uma vista espetacular. \ud83d\ude0d\n\u2022\nFoto: Anah Priscila https://t.co/XZESAkUUKM"
        },
        {
            "author_id": "14584765",
            "created_at": "2021-05-20T16:19:41.000Z",
            "id": "1395413929694793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje a cidade de Palmas comemora seus 32 anos de exist\u00eancia. Planejada para ser a capital do Tocantins, a mais nova capital do Brasil \u00e9 conhecida por cen\u00e1rios encantadores, como a regi\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, repleto de belezas naturais e riquezas \u00fanicas. https://t.co/QIK4PlERTq"
        },
        {
            "author_id": "984297794",
            "created_at": "2021-05-20T16:14:46.000Z",
            "id": "1395412692870049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pense diferente: On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Deseng... https://t.co/kA7X4qviki https://t.co/5HRAyhb4M6"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-20T16:00:53.000Z",
            "id": "1395409201158148105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RO | A PGE de Rond\u00f4nia aponta a inconstitucionalidade do PL que reduz em cerca de 170 mil hectares a \u00e1rea da Resex Jaci-Paran\u00e1 (quase 90% do total da UC) e retira outros 50 mil hectares, aproximadamente, do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim.\n\nhttps://t.co/A1LaydzVqK"
        },
        {
            "author_id": "176890566",
            "created_at": "2021-05-20T15:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395401473056444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBRAM/DF: CONTRA PROJETO DE LEI QUE DEVASTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO DISTRITO FEDERAL - Assine a peti\u00e7\u00e3o!\n\n https://t.co/H9OawvXgQi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2021-05-20T15:17:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 194,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "1237376770233565184",
                        "start": 207,
                        "username": "Deborabarros25"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1036052791654002688",
                        "start": 223,
                        "username": "lucaswpadilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395398318558261251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Darke de Mattos, parque municipal da ilha de Paquet\u00e1? A gente conta um pouco de sua hist\u00f3ria aqui, nesse v\u00eddeo comemorativo pelos seus 45 anos. #meioambienterio #sustentabilidade @CavaliereRJ @Deborabarros25 @lucaswpadilha https://t.co/cEQIFS0usH"
        },
        {
            "author_id": "2850437519",
            "created_at": "2021-05-20T15:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "70799317",
                        "start": 250,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395397299430436869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O MPF abriu investiga\u00e7\u00e3o para saber porque o ICMBio cancelou, de \u00faltima hora e sem explica\u00e7\u00e3o, a apreens\u00e3o de 1000 cabe\u00e7as de gado criadas ilegalmente numa reserva biol\u00f3gica no PA. Os donos t\u00eam R$ 59 milh\u00f5es em multas ambientais.\n\nContamos o caso no @UOL\n\nhttps://t.co/Qo6ywRxc8z"
        },
        {
            "author_id": "1248436302044856320",
            "created_at": "2021-05-20T15:12:53.000Z",
            "id": "1395397120916590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"encontro marcado no parque estadual ecol\u00f3gico as 16h\"\neu \u00e0s 15h30: https://t.co/w6abHVd2Sg"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-20T14:55:55.000Z",
            "id": "1395392850964140032",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfe \u00c1rea protegida abrange os munic\u00edpios de Abreul\u00e2ndia, Araguacema, Caseara, Chapada de Areia, Divin\u00f3polis, Dois Irm\u00e3os, Marian\u00f3polis, Monte Santo e Pium; somando 1,678 mil hectares, composto de riqueza h\u00eddrica e diversidade de ecossistemas"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-20T14:55:40.000Z",
            "id": "1395392790213898241",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob a gest\u00e3o do Governo do Estado, por meio do Naturatins, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) chega ao seu 24\u00ba ano de contribui\u00e7\u00e3o para manuten\u00e7\u00e3o da biodiversidade da \u00e1rea onde se encontra o Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC)"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-05-20T14:51:36.000Z",
            "id": "1395391763775377409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 27 de maio, qualquer pessoa pode acessar a Consulta P\u00fablica do Parque Nacional do Igua\u00e7u, preencher um formul\u00e1rio on-line e apoiar a ideia.\n\nhttps://t.co/XWtYuO3vrI"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-05-20T14:47:40.000Z",
            "id": "1395390774217515011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O monitoramento de mam\u00edferos de m\u00e9dio e grande portes do Parque Estadual do Desengano \u00e9 desenvolvido pelo Inea.\n\nVeja mais sobre a unidade: https://t.co/8iZI2Vr5ZN \ud83c\udf10\n\n\ud83d\udcf8 Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Inea\n\n#MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1568390071",
            "created_at": "2021-05-20T14:47:39.000Z",
            "id": "1395390768622284801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o bicho! On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano | Portal Multiplix https://t.co/2qJAR9ObWw"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-05-20T14:45:24.000Z",
            "id": "1395390205318909955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\n\u00c1REA PROTEGIDA DE RECURSOS GERENCIADOS JOBO ROSADO EM CUBA\n\nhttps://t.co/LYFFI3iLFV"
        },
        {
            "author_id": "563790005",
            "created_at": "2021-05-20T14:38:39.000Z",
            "id": "1395388507309367301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o Especial julga inconstitucional lei que cria Parque Municipal do\u00a0Minhoc\u00e3o https://t.co/Vf2CG5p09j"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-20T14:35:49.000Z",
            "id": "1395387792092450817",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida \u00e9 mantida pelo Naturatins e conta com a parceria do Munic\u00edpio. A unidade possui diversas belezas naturais: serras com in\u00fameros s\u00edtios arqueol\u00f3gicos; cursos d'\u00e1gua com bel\u00edssimas cachoeiras; vegeta\u00e7\u00e3o exuberante e fauna considerada riqu\u00edssima"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-20T14:34:28.000Z",
            "id": "1395387454211993600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf82\ud83c\udf88A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado (APASL), institu\u00edda pela Lei 906/1997 completa 24 anos nesta quinta https://t.co/JewW7dRSrp"
        },
        {
            "author_id": "67404843",
            "created_at": "2021-05-20T14:27:52.000Z",
            "id": "1395385792843894790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afirma\u00e7\u00e3o foi feita pelo secret\u00e1rio estadual do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel e do Turismo, M\u00e1rcio Nunes, no evento de outorga do selo \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a primeira do Brasil a conquistar esse certificado.\n#Paran\u00e1 #AterroZero #SoulVilaVelha #ICMBio\nhttps://t.co/ZQjUMKVfsi"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2021-05-20T14:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "64276984",
                        "start": 73,
                        "username": "CorreioLitoral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395385346322575361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Guaratuba retira constru\u00e7\u00f5es de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental @CorreioLitoral https://t.co/6Ueo2capVv"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-05-20T14:26:04.000Z",
            "id": "1395385337640333318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A AGU reverteu decis\u00e3o que permitia o funcionamento de um posto de combust\u00edveis dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro.\nhttps://t.co/pvVVfsMBJ9 https://t.co/kWWUhT99NO"
        },
        {
            "author_id": "1292787731458863105",
            "created_at": "2021-05-20T14:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2800655714",
                        "start": 0,
                        "username": "short_arsonist"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395385328744214534",
            "in_reply_to_user_id": "926245068368998403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@short_arsonist floresta nacional de bras\u00edlia, o lugar mais foda pra fzr trilha , acampar, da uns role fzr piquinique https://t.co/aRzlSUZ3a7\n\nhttps://t.co/m4Lzcdthpk"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-05-20T14:22:57.000Z",
            "id": "1395384555033530371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha do Bananal-Cant\u00e3o completa mais um ano de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/Ade10g4CG0"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-20T14:21:34.000Z",
            "id": "1395384205341716485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas: \u00e0 descoberta da grande rota do parque nacional https://t.co/8uCvpxkDYz https://t.co/MH9CoTFV3L"
        },
        {
            "author_id": "274135436",
            "created_at": "2021-05-20T14:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9258847,
                        -21.7215687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1395383718722916352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 em Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/3drzI5obnO"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-05-20T14:10:34.000Z",
            "id": "1395381438216814593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/aLNxRkkZVx"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-05-20T14:00:00.000Z",
            "id": "1395378778591879172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF e MP-GO recomendam \u00e0 Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Desenvolvimento de Goi\u00e1s presta\u00e7\u00e3o de contas de R$ 6 milh\u00f5es destinados ao Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/hKN0Dk8KA7"
        },
        {
            "author_id": "338520463",
            "created_at": "2021-05-20T13:53:56.000Z",
            "id": "1395377252238512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o Especial julga inconstitucional lei que cria Parque Municipal do Minhoc\u00e3o https://t.co/wQyp6DmTVr"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-05-20T13:49:32.000Z",
            "id": "1395376144615100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma #on\u00e7a-parda, animal considerado vulner\u00e1vel na lista de esp\u00e9cies em perigo no Brasil, foi flagrada no Parque Estadual do Desengano, no Norte Fluminense. As imagens do animal, que \u00e9 um macho adulto, foram registradas por uma armadilha fotogr\u00e1fica. #BandRio https://t.co/lFlHsPAELY"
        },
        {
            "author_id": "1169350723794022407",
            "created_at": "2021-05-20T13:20:29.000Z",
            "id": "1395368833486102532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem uma caixa no parque municipal pra voc\u00ea deixar/pegar livros, se voc\u00ea tem algum parado em casa deixa l\u00e1, nunca se sabe se algu\u00e9m quer n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "161813011",
            "created_at": "2021-05-20T13:19:53.000Z",
            "id": "1395368685464850434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de um dia no Parque Chico Mendes \u2763\ufe0f #parquechicomendes #chicomendes #chicomendesvive #natureza #meioambiente #preserva\u00e7\u00e3o #preservacaoambiental em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/dcQUpjStdF"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2021-05-20T13:17:13.000Z",
            "id": "1395368010743881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...Terapia em Itatiaia \ud83d\udc86\ud83d\udcaa\u26f0\ud83c\udd99\ufe0f treino com amigos Universo Trail e Tribus  \ud83d\udd1d demais \ud83d\udcaa\ud83d\udc4c\ud83d\udc4f #VAMBORA em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/HTOiHGMwQG"
        },
        {
            "author_id": "947845734",
            "created_at": "2021-05-20T13:08:41.000Z",
            "id": "1395365866322210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregado em energia solar! \ud83d\udc79\u2600\ufe0f em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/vJuusIo4OW"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-05-20T13:06:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1395365283603353601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/VDJtgYUQ82"
        },
        {
            "author_id": "33412353",
            "created_at": "2021-05-20T13:03:17.000Z",
            "id": "1395364505148854274",
            "in_reply_to_user_id": "33412353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1guas do Para\u00edso e \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u00c1guas de S\u00e3o Jo\u00e3o... - LEIA MAIS:\nhttps://t.co/7sBA53DV6K"
        },
        {
            "author_id": "1387413890645086208",
            "created_at": "2021-05-20T13:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1606685378",
                        "start": 0,
                        "username": "loststarmys"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "68270062",
                        "start": 13,
                        "username": "CesarFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395364440833409026",
            "in_reply_to_user_id": "1606685378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loststarmys @CesarFavacho Tem sim. No Parque nacional do Itatiaia eu j\u00e1 achei uns esp\u00e9cimes bem grandinhos (6-8 cm). N\u00e3o sei a esp\u00e9cie, mas vou tentar encontrar as fotos."
        },
        {
            "author_id": "1336016659665055746",
            "created_at": "2021-05-20T12:59:13.000Z",
            "id": "1395363483630424070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selo de Aterro Zero torna Parque Estadual Vila Velha modelo para o\u00a0Pa\u00eds https://t.co/xA2StDmPQ6"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-05-20T12:57:52.000Z",
            "id": "1395363140855074817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP-GO recomendam \u00e0 Semad presta\u00e7\u00e3o de contas de R$ 6 milh\u00f5es destinados ao Parque Estadual de Terra\u00a0Ronca https://t.co/9Dq3ZVaU2R"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2021-05-20T12:56:06.000Z",
            "id": "1395362696913162243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd7b\ud83c\udd88\ud83c\udd7d\ud83c\udd87 \ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd73\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd84\ud83c\udd82 (V\u00cdDEO) Com as temperaturas a chegar aos +34\u2103, os linces escolhem os s\u00edtios mais frescos para estar. \nhttps://t.co/9iBTPYAjzz\n\n#linceiberico #iberianlynx #lynxpardinus #partos2021 https://t.co/UDrrWH8upV"
        },
        {
            "author_id": "2863042001",
            "created_at": "2021-05-20T12:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "187029842",
                        "start": 0,
                        "username": "nclrv_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395361520339537927",
            "in_reply_to_user_id": "187029842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nclrv_ treinando para correr atr\u00e1s de AB no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-05-20T12:40:03.000Z",
            "id": "1395358661111783428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute nova concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/vpTLFa2q90"
        },
        {
            "author_id": "357033174",
            "created_at": "2021-05-20T12:25:22.000Z",
            "id": "1395354962633297922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ja li tanto sobre o parque nacional de yellowstone que eu to morrendo de vontade de conhecer"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-20T12:23:16.000Z",
            "id": "1395354434193051658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa *Assista (AO VIVO)* \ud83d\udcfa a Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a nova concess\u00e3o de Uso P\u00fablico do Parque Nacional do Igua\u00e7u - quinta-feira 20/05 \u00e0s 09h00.\n\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f *Link youtube*: https://t.co/Nt9Rx2KeBc\n\u25b6\ufe0f\u25b6\ufe0f *Link facebook*: https://t.co/ZPUa8kfnYN"
        },
        {
            "author_id": "1138524097003053058",
            "created_at": "2021-05-20T12:23:11.000Z",
            "id": "1395354414785908747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Muritiba em Len\u00e7\u00f3is #iagodeogun #guia #lencois #chapadadiamantina em Len\u00e7\u00f3is https://t.co/i6rJKqSxK2"
        },
        {
            "author_id": "138443878",
            "created_at": "2021-05-20T12:23:03.000Z",
            "id": "1395354378987520007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP-GO recomendam \u00e0 Semad presta\u00e7\u00e3o de contas de R$ 6 milh\u00f5es destinados ao Parque Estadual de Terra Ronca. O valor foi destinado \u00e0 execu\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o do Plano Estrat\u00e9gico de Gest\u00e3o do Parque Estadual. https://t.co/kYewuZox5c #mpf https://t.co/KbVxznfdz3"
        },
        {
            "author_id": "1372635043030577158",
            "created_at": "2021-05-20T12:19:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "1382023716918419456",
                        "start": 248,
                        "username": "NeckelSelvino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395353590819086344",
            "in_reply_to_user_id": "1372635043030577158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O  trabalho do Lucas \u00e9 intitulado \"Varia\u00e7\u00e3o temporal e espacial de par\u00e2metros populacionais de tr\u00eas esp\u00e9cies de quel\u00f4nios no Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, Santa Catarina, Brasil\", e teve orienta\u00e7\u00e3o do Prof. Dr. Selvino Neckel de Oliveira (@NeckelSelvino)."
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2021-05-20T12:10:39.000Z",
            "id": "1395351262229585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Rio Claro. Um dos lares do Parque Estadual Cunhambebe e cidade a qual entreguei o plano municipal de saneamento b\u00e1sico, quando estive no Ambiente. Um abra\u00e7o para os rioclarenses.\n\n#Andr\u00e9Correa #TrabalhandoPeloEstado #CidadesFluminenses #RioClaro #errejota #S\u00e3oJoaoMarcos https://t.co/RnitC7Ab1i"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2021-05-20T12:06:47.000Z",
            "id": "1395350285292277760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relator defende que atividades tur\u00edsticas ser\u00e3o de baixo impacto ambiental; ambientalistas contestam. #tonodiarinho https://t.co/FATSmhYSjM"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-20T12:06:44.000Z",
            "id": "1395350272973606919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coruja-buraqueira\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/W5dXWjFHL1"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-05-20T12:05:04.000Z",
            "id": "1395349854805807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Baixada Maranhense est\u00e1 totalmente inserida nos biomas Amaz\u00f4nia, Costeiro e Marinho abrangendo 48 munic\u00edpios maranhenses. \u00c9 uma \u00e1rea com rica biodiversidade e \u00e9 drenada pelos rios Mearim, Pindar\u00e9, Graja\u00fa, Pericum\u00e3 e afluentes. \ud83d\udc9a\ud83c\udf0e https://t.co/TAPVZKR8yE"
        },
        {
            "author_id": "977869137757253632",
            "created_at": "2021-05-20T11:58:51.000Z",
            "id": "1395348290837913602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado completa 24 anos de cria\u00e7\u00e3o\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/L3NDtiqINg https://t.co/Y8WzMBtDio"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-05-20T11:57:36.000Z",
            "id": "1395347974381727747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado completa 24 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/OUGZFg9Ybe"
        },
        {
            "author_id": "946768709498130432",
            "created_at": "2021-05-20T11:54:23.000Z",
            "id": "1395347165397098497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj uma amiga israelense me disse que no sul, s\u00e3o 15 segundos pra correr at\u00e9 uma \u00e1rea protegida (abrigo anti m\u00edssel - Bunker).\n\nTem muita gente querendo dar opini\u00e3o sem nunca ter vivido essa realidade. Gra\u00e7as a Deus Israel tem o melhor ex\u00e9rcito IDF! Eles est\u00e3o preparados,seguros!"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-20T11:35:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1395342339275726848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago em Parque Estadual do Utinga https://t.co/MDwzrCNDsU"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-05-20T11:28:23.000Z",
            "id": "1395340623369146378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado completa 24 anos de cria\u00e7\u00e3o https://t.co/l4qJ6Aprkq"
        },
        {
            "author_id": "214281224",
            "created_at": "2021-05-20T11:17:58.000Z",
            "id": "1395338001593643010",
            "in_reply_to_user_id": "214281224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contudo, quando convertida para uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o foi realizado o ordenamento da comunidade e processo de orienta\u00e7\u00e3o para expans\u00e3o da infraestrutura de apoio ao turismo. Somente a partir de 2016 foi elaborado o Plano de Manejo da \u00e1rea, desenvolvido pelo IDEFLOR-Bio. https://t.co/1vN6k7nq0P"
        },
        {
            "author_id": "214281224",
            "created_at": "2021-05-20T11:17:54.000Z",
            "id": "1395337986666123267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da ilha do Combu, na regi\u00e3o insular de Bel\u00e9m, foi criada por Lei estadual em 1997, com \u00e1rea de aproximadamente 15 km\u00b2. \u00c9 inclu\u00edda em muitos roteiros tur\u00edsticos fluviais e frenquentada pelos moradores da RMB no lazer dos fins de semana.+ https://t.co/28Gh2HXzM0"
        },
        {
            "author_id": "1366501966487183364",
            "created_at": "2021-05-20T11:03:36.000Z",
            "id": "1395334386556538881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BALAN\u00c7OGERALRJ o parque Nacional da Tijuca precisa de um policiamento maior"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-05-20T11:00:28.000Z",
            "id": "1395333596785881089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz e lindeiros v\u00e3o exigir participa\u00e7\u00e3o clara nos lucros e explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque\u00a0Nacional https://t.co/PNLKtW8R3D"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-05-20T11:00:27.000Z",
            "id": "1395333594705506311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz e lindeiros v\u00e3o exigir participa\u00e7\u00e3o clara nos lucros e explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica do Parque\u00a0Nacional https://t.co/cTYGezDYa6"
        },
        {
            "author_id": "152060275",
            "created_at": "2021-05-20T10:43:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1395329313751306242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3rg\u00e3o Especial julga inconstitucional lei que cria Parque Municipal do Minhoc\u00e3o https://t.co/zLI942MAV6"
        },
        {
            "author_id": "887555691988242432",
            "created_at": "2021-05-20T10:39:46.000Z",
            "id": "1395328389821739008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namorada e Namorado encontram human\u00f3ide azul glitchy no Parque Nacional do Estado de Washington\nSaiba mais:  https://t.co/Mw135FmuOY \u2039\u2039\u2039\n#mist\u00e9rios #curiosidades #terror #contos https://t.co/EeWwWueXNu"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-05-20T10:38:53.000Z",
            "id": "1395328166932017153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 aberto para visitas. https://t.co/ErBscgl48A https://t.co/sUBQAXWigM"
        },
        {
            "author_id": "1325872302865723392",
            "created_at": "2021-05-20T10:29:01.000Z",
            "id": "1395325682503364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero tanto um est\u00e1gio no museu ou na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "3989480434",
            "created_at": "2021-05-20T09:24:02.000Z",
            "id": "1395309328907780104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIGO: Vigo \u00e9 uma cidade na costa noroeste de Espanha. A foz do estu\u00e1rio de Vigo, nas proximidades, est\u00e1 protegida pelas Ilhas C\u00edes, que fazem parte do Parque Nacional das Ilhas Atl\u00e2nticas. https://t.co/v0Kt2JQZDl"
        },
        {
            "author_id": "1304530797735694339",
            "created_at": "2021-05-20T07:29:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2da0d7448e905768"
            },
            "id": "1395280606376902658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE MUNICIPAL fecha e a nossa escola NAO, Wtfff \nAdoro a minha escola https://t.co/6YnwFDnn4w"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-05-20T07:14:35.000Z",
            "id": "1395276752663064577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/fJuqPWmZ7f"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2021-05-20T06:11:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "70321319",
                        "start": 74,
                        "username": "Videversus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395260990233665537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha vira modelo nacional no tratamento do lixo, by @Videversus https://t.co/U5femVDM2e"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2021-05-20T05:40:08.000Z",
            "id": "1395252982422323201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada por armadilha fotogr\u00e1fica no Parque Estadual do Desengano -"
        },
        {
            "author_id": "89864494",
            "created_at": "2021-05-20T04:15:18.000Z",
            "id": "1395231636132933633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Life goals: morar sozinho no Parque Nacional de Berchtesgaden, Baviera, Alemanha. https://t.co/7DN9ijBfZs"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2021-05-20T04:00:09.000Z",
            "id": "1395227823669907457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano; v\u00eddeo -"
        },
        {
            "author_id": "1086373432667881472",
            "created_at": "2021-05-20T03:13:42.000Z",
            "id": "1395216134132191232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "um lugar que preciso conhecer esse ano \u00e9 o parque nacional da Amaz\u00f4nia\n\nfica t\u00e3o perto daqui e ainda n\u00e3o fui."
        },
        {
            "author_id": "1253472041854021633",
            "created_at": "2021-05-20T02:38:46.000Z",
            "id": "1395207341365149704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em SC \u2013 Folha de Florian\u00f3polis https://t.co/7oKOPFY5zv"
        },
        {
            "author_id": "189490797",
            "created_at": "2021-05-20T02:06:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1395199152112513025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/aabbIUEVVj"
        },
        {
            "author_id": "90423509",
            "created_at": "2021-05-20T01:09:09.000Z",
            "id": "1395184789964140546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a l\u00f3gica de liberar Shopping e n\u00e3o abrir o Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1249619007348576256",
            "created_at": "2021-05-20T01:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1334150009143648257",
                        "start": 9,
                        "username": "rachid_claudia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395184263881019395",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj @rachid_claudia Qdo foi acusado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico de fraudar processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando secret\u00e1rio do Meio Ambiente do governo de Alckmin, foi condenado por improbidade administrativa, j\u00e1 enchia o bolso"
        },
        {
            "author_id": "129002495",
            "created_at": "2021-05-20T01:00:00.000Z",
            "id": "1395182485294567425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de (20/05), o p\u00fablico volta a ter acesso aos parques estaduais Serra de Caldas Novas, Pirineus, Terra Ronca, Altamiro de Moura Pacheco, Jo\u00e3o Leite, Telma Ortegal, \u00c1guas do Para\u00edso e \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico \u00c1guas de S\u00e3o Jo\u00e3o.\nhttps://t.co/19gE49wwdB"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-05-20T00:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "74215006",
                        "start": 222,
                        "username": "geraldoalckmin"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 268,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395181846628085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ele havia sido condenado...em 12/2018, por irregularidades no procedimento de elabora\u00e7\u00e3o e aprova\u00e7\u00e3o do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, enquanto..secret\u00e1rio..do Meio Ambiente..na gest\u00e3o @geraldoalckmin \"\n\nAndaram livrando a cara do @rsallesmma https://t.co/5rKf7PwoGp"
        },
        {
            "author_id": "322806630",
            "created_at": "2021-05-20T00:46:58.000Z",
            "id": "1395179205021904900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja como participar https://t.co/sqidMhDjZ7"
        },
        {
            "author_id": "1259864875527962624",
            "created_at": "2021-05-20T00:39:52.000Z",
            "id": "1395177417032019973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maldita hora q uns cara foi jogar bola no parque municipal viu v\u00e9i"
        },
        {
            "author_id": "3207616707",
            "created_at": "2021-05-20T00:17:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "740563111653019649",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrofialho98"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395171774229327876",
            "in_reply_to_user_id": "740563111653019649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrofialho98 cachu vai pro parque nacional 18 conto tu visita um monte de cachoeira\n6km de trilha mas vale a pena"
        },
        {
            "author_id": "1019041365525704704",
            "created_at": "2021-05-20T00:10:06.000Z",
            "id": "1395169927909330947",
            "in_reply_to_user_id": "1019041365525704704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vict\u00f3ria dando pt na pra\u00e7a da liberdade (ela tem mais de 16 mas tem q passar por isso tbm)\nvict\u00f3ria de mau humor no p\u00e1tio savassi\nvict\u00f3ria remando no barquinho do parque municipal\nvict\u00f3ria sendo assaltada por quati no parque das mangabeiras"
        },
        {
            "author_id": "766683368490733568",
            "created_at": "2021-05-19T23:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "89697837",
                        "start": 0,
                        "username": "DYOOPER"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395164668499529728",
            "in_reply_to_user_id": "89697837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DYOOPER A 1\u00aa vez n\u00e3o rolou... Bem tinha 16/17anos 1,78m gro e quase liso na \u00e9poca. Trabalhava de boy numa rede lojas de grifes em BH/MG. Bem numas dessas idas pr\u00f3ximo ao parque municipal de belo horizonte eu acabei encontrando na cal\u00e7ada um cara de uns 33/35anos mediano parrudinho ..."
        },
        {
            "author_id": "941342715186503680",
            "created_at": "2021-05-19T23:44:03.000Z",
            "id": "1395163371561885697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 396,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "Ricardo Salles foi condenado em 2018 por improbidade administrativa por fraudar processo do Plano de Manejo de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, qndo foi secret\u00e1rio estadual de SP. Recorreu da decis\u00e3o. Como Ministro, foi alvo hoje de busca e apreens\u00e3o da PF. Deu ruim passar a boiada?"
        },
        {
            "author_id": "740720377354170369",
            "created_at": "2021-05-19T23:40:10.000Z",
            "id": "1395162394373017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano   -"
        },
        {
            "author_id": "127303413",
            "created_at": "2021-05-19T23:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 47,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "184762182",
                        "start": 175,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395162300286390277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez o Brasil sendo not\u00edcia, Ministro  @rsallesmma investigado por CONTRABANDO DE MADEIRAS DE AREA PROTEGIDA e o ex-ministro Pazuello , vulgo FRACASSADO E VERGONHA DO @exercitooficial ,mentindo e \"passando\" mal em seu depoimento \u00e0 CPI DA COVID-19."
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-05-19T23:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "25577585",
                        "start": 13,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395152393982156802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador @FlavioDino e a prefeita de Pedreiras, Vanessa Maia, trataram de parcerias nas \u00e1reas da sa\u00fade, infraestrutura e lazer, como a constru\u00e7\u00e3o de um hospital regional. al\u00e9m de obras do parque estadual Jo\u00e3o do Vale. https://t.co/t1O03TlaVC"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2021-05-19T23:00:09.000Z",
            "id": "1395152325476507652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selo de Aterro Zero torna Parque Estadual Vila Velha modelo para o Pa\u00eds\nhttps://t.co/sTD4eAvpl6"
        },
        {
            "author_id": "1264007335762157568",
            "created_at": "2021-05-19T22:59:17.000Z",
            "id": "1395152108278648840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o iniciada h\u00e1 um ano por fiscais do ICMBio identificou mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado em pasto ilegal numa \u00e1rea protegida. \n\nDire\u00e7\u00e3o do ICMbio n\u00e3o permitiu conclus\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o na mesma semana em que Salles se fantasia de fiscal no Par\u00e1. https://t.co/2kcTD8fo3S"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-05-19T22:58:14.000Z",
            "id": "1395151843739815939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selo de Aterro Zero torna Parque Estadual Vila Velha modelo para o Pa\u00eds https://t.co/jyM0NNPF2e"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-05-19T22:47:28.000Z",
            "id": "1395149133363691523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u; veja como participar #G1 #G1PR https://t.co/mAXe6sqw0b https://t.co/RPdzX86Nmm"
        },
        {
            "author_id": "1206008746624856064",
            "created_at": "2021-05-19T22:43:50.000Z",
            "id": "1395148220020494337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria visitar o Parque Estadual de Canudos e ver a exposi\u00e7\u00e3o sobre a guerra"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-05-19T22:36:30.000Z",
            "id": "1395146371640999937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1\nhttps://t.co/B5Gaf1guI2"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-05-19T22:25:03.000Z",
            "id": "1395143491928395777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza capacita\u00e7\u00e3o de monitoramento da fauna na Reserva Extrativista Paca\u00e1s Novos, em Guajar\u00e1-Mirim - News Rondonia P...\nhttps://t.co/cY9eVPbuv8"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2021-05-19T22:13:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9811945,
                        -22.39955345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1395140660441849856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/okp6ME2IgU"
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2021-05-19T22:12:28.000Z",
            "id": "1395140324754927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MP-G) e o MPF expediram recomenda\u00e7\u00e3o conjunta para que a Semad preste contas de R$ 6 milh\u00f5es destinados \u00e0 execu\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o do Plano Estrat\u00e9gico de Gest\u00e3o do Parque Estadual Terra Ronca (PETeR). Leia mais informa\u00e7\u00f5es em nosso site: https://t.co/rT1GIDGiGv. https://t.co/BJMbBYI7yW"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-05-19T22:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "55002097",
                        "start": 108,
                        "username": "IDADarkSky"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "370259818",
                        "start": 254,
                        "username": "lhibbett"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395139954376953858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Surpreenda-se sob alguns dos c\u00e9us mais escuros do pa\u00eds, incluindo tr\u00eas locais oficialmente reconhecidos por @IDADarkSky. Do Parque Estadual Berlin-Ichthyosaur voc\u00ea pode ver este espet\u00e1culo natural incr\u00edvel.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #Natureza \nPc: @LHibbett https://t.co/ysD4RCnUDK"
        },
        {
            "author_id": "269352051",
            "created_at": "2021-05-19T22:04:28.000Z",
            "id": "1395138313397456897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de preserva\u00e7\u00e3o, Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado https://t.co/DWCtvL13Kj"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-05-19T21:46:30.000Z",
            "id": "1395133789001633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR)!\nO mais antigo parque estadual de SP, dono de uma sociobiodiversidade e beleza incr\u00edveis, completa hoje 63 anos.   Vida longa ao PETAR! https://t.co/PiHLoKFdtu"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-19T21:34:14.000Z",
            "id": "1395130703080218637",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 16 pontos de fogo (42% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/DLWrixbO8u"
        },
        {
            "author_id": "192552758",
            "created_at": "2021-05-19T21:33:46.000Z",
            "id": "1395130587267178507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente algu\u00e9m sabe como t\u00e1 o acesso \u00e0s trilhas do parque nacional de bras\u00edlia e a \u00e1gua mineral?"
        },
        {
            "author_id": "3358845705",
            "created_at": "2021-05-19T21:14:17.000Z",
            "id": "1395125681755934728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores relatam inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Jardim Iolanda, setor Norte de Botucatu, durante o final da tarde desta quarta-feira (19). #disque193 #bombeiros #botucatu #temposeco #natureza #passaros https://t.co/5PUpu0v8Nk"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2021-05-19T21:10:06.000Z",
            "id": "1395124628780167168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, apresentamos durante evento virtual, o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - APA Boror\u00e9-Col\u00f4nia, financiado com recursos do Fundo Especial do Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, totalizando R$ 892.000,00 e executado entre outubro de 2019 e mar\u00e7o de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-05-19T20:54:58.000Z",
            "id": "1395120819097964545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional da Tijuca existem estradas que cortam a floresta. As margens delas ficam v\u00e1rias \u00e1reas de lazer e tamb\u00e9m in\u00edcio de muitas trilhas do parque.\n\n#girocariocatour #parquenacionaldatijuca #natureza #riodejaneiro https://t.co/k7k0kNFYzC"
        },
        {
            "author_id": "1204071469409538048",
            "created_at": "2021-05-19T20:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395120195195244545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento com nosso Minimotorhome 4x4 na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s/... https://t.co/BLQ1s83Ba8 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-05-19T20:49:12.000Z",
            "id": "1395119370247024642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCU analisa pela primeira vez desestatiza\u00e7\u00e3o de floresta nacional https://t.co/UrtXGLe0fH https://t.co/dsVNGE9naM"
        },
        {
            "author_id": "4904957296",
            "created_at": "2021-05-19T20:43:25.000Z",
            "id": "1395117914118922245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do\u00a0Desengano https://t.co/yhBcR51W0F"
        },
        {
            "author_id": "63832769",
            "created_at": "2021-05-19T20:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1395117106870562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/JDQwIwo0Zz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-19T20:33:00.000Z",
            "id": "1395115290980241412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "SALADA VERDE | MPF abriu investiga\u00e7\u00e3o para saber por que a diretoria do ICMBio mudou repentinamente o foco da opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o programada h\u00e1 um ano e preferiu n\u00e3o retirar gado ilegal de dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/eoHE0VMjSu"
        },
        {
            "author_id": "62566400",
            "created_at": "2021-05-19T20:30:55.000Z",
            "id": "1395114766780227587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre sele\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria para atua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de\u00a0Ubajara https://t.co/MEve3Cl9vw"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2021-05-19T20:29:09.000Z",
            "id": "1395114324650348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em\u00a0SC https://t.co/ZFrirXbK7X"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2021-05-19T20:22:35.000Z",
            "id": "1395112673474498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela\u00a0(RS) https://t.co/WfkNON1ljI"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-05-19T19:50:58.000Z",
            "id": "1395104716632248322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza capacita\u00e7\u00e3o de monitoramento da fauna na Reserva Extrativista Paca\u00e1s Novos, em\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/uwmFgOadD5"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-05-19T19:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395103556416462852",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista ecol\u00f3gicos do mundo, as Ilhas Gal\u00e1pagos, no Equador. A estrela de Hollywood vai doar US$ 43 milh\u00f5es para uma iniciativa promovida pela organiza\u00e7\u00e3o Re:wild, fundada por um grupo de renomados cientistas, e pela Diretoria do Parque Nacional de Gal\u00e1pagos, al\u00e9m de \n3"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-05-19T19:44:59.000Z",
            "id": "1395103209878867971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam realiza capacita\u00e7\u00e3o de monitoramento da fauna na Reserva Extrativista Paca\u00e1s Novos, em Guajar\u00e1-Mirim\nA Secretaria de Estado do Desenvolvimento Ambiental (Sedam), por meio da Coordenadoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (CUC), realizou no m\u00eas de maio o\n\nhttps://t.co/Bahkl2AYFO https://t.co/q4yIkGPS6M"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2021-05-19T19:43:28.000Z",
            "id": "1395102828759339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente \u00e9 um \u00f3rg\u00e3o central com a finalidade de coordenar o sistema nacional de unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "25597955",
            "created_at": "2021-05-19T19:40:44.000Z",
            "id": "1395102137697308673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por detr\u00e1s do problema #social a degrada\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida #Sudoeste #Alentejano: receita para o desastre | @P\u00daBLICO https://t.co/S7UaLyTRRY"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2021-05-19T19:40:35.000Z",
            "id": "1395102103782273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A UNIDADE DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL \u00e9 composta por: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica,  reserva biol\u00f3gica, florestal nacional, monumento natural e ref\u00fagio de vida silvestre."
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2021-05-19T19:39:04.000Z",
            "id": "1395101720611639299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost Ib\u00e1\n\n#NossaFlorestaTem o flagrante do gavi\u00e3o-pato, frequentemente observado nas matas da RPPN Fazenda Maced\u00f4nia e nas propriedades da empresa localizada no entorno do Parque Estadual do Rio Doce.\n\n#NossaFlorestaTem #SomosIb\u00e1 #Natureza #Floresta #Biodiversidade #Sociedade https://t.co/xSi8YzxsZ6"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-19T19:30:23.000Z",
            "id": "1395099533621743622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou Mata Atl\u00e2ntica em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/aRVcuMDrjP H\u00e1 pelo menos 2 anos mineradora vem destruindo \u00e1rea na Escarpa Devoniana, colocando em risco fauna e flora de uma regi\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o rochosa de 400 milh\u00f5es de anos https://t.co/FqcJyBFGOv"
        },
        {
            "author_id": "799260530",
            "created_at": "2021-05-19T19:27:20.000Z",
            "id": "1395098766873612290",
            "in_reply_to_user_id": "799260530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece, a Ilha faz parte do Arquip\u00e9lago de Paquet\u00e1 e da \u00e1rea de amortecimento da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara, a mais conservada de toda Ba\u00eda. Nesta regi\u00e3o encontram-se manguezais isentos de interven\u00e7\u00e3o urbana, e seu entorno marinho abriga esp\u00e9cies amea\u00e7adas."
        },
        {
            "author_id": "2424530798",
            "created_at": "2021-05-19T19:24:32.000Z",
            "id": "1395098064768098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver o Ricardo Salles dizendo que n\u00e3o vai entregar o cargo. \u00c9 \u00f3bvio que n\u00e3o vai entregar n\u00e9?! J\u00e1 colocaram uma pessoa condenada por improbidade por modificar mapas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental comandando o Minist\u00e9rio do Meio Ambiente! Aff \ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "912524524889034753",
            "created_at": "2021-05-19T19:06:27.000Z",
            "id": "1395093510630543363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse neg\u00f3cio que o athila falou da reserva biol\u00f3gica marinha do arvoredo, de ser rebaixada de reserva pra parque pra poder ter atividades de empreiteiras, mergulho, etc, parede MUITO o enredo da novela das 9\nAvaro da N\u00f3brega est\u00e1 por tr\u00e1s disso, tenho certeza"
        },
        {
            "author_id": "1085542272161271809",
            "created_at": "2021-05-19T18:51:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "10228272",
                        "start": 159,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395089842267099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "18\u00aa Feira do Livro de Pinhel \n\nDe 18 a 23 de Maio, Pinhel recebe a 18\u00aa edi\u00e7\u00e3o da Feira do Livro no Parque Municipal da Trincheira\n\nhttps://t.co/NE3Lt6AASi via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-19T18:44:59.000Z",
            "id": "1395088110367686657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios convocam popula\u00e7\u00e3o para pedir pela cria\u00e7\u00e3o de espa\u00e7o que lembre a passagem de Santos Dumont no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nhttps://t.co/pYHGZQIkGK\n\n#FozdoIgua\u00e7u #parquenacionaldoigua\u00e7u #concess\u00e3o #sugest\u00f5es #SantosDumont #mem\u00f3ria https://t.co/HVL9xp6ipz"
        },
        {
            "author_id": "933675603131273216",
            "created_at": "2021-05-19T18:32:49.000Z",
            "id": "1395085048777412612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O per\u00edodo cr\u00edtico dos inc\u00eandios florestais est\u00e1 se aproximando e o Parque Estadual do Itacolomi j\u00e1 iniciou  treinamento  com a equipe de brigadistas, atrav\u00e8s de visitas \u00e2 comunidade como a\u00e7\u00f5es preventivas por meio da conscientiza\u00e7\u00e3o da import\u00e2ncia de todos se comprometerem. https://t.co/xX5bNXCM6j"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2021-05-19T18:08:35.000Z",
            "id": "1395078947717586946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda \u00e9 flagrada por armadilha fotogr\u00e1fica no Parque Estadual do Desengano; v\u00eddeo https://t.co/kk1vuiRA4O https://t.co/Us6krnf2A9"
        },
        {
            "author_id": "1129899362723737600",
            "created_at": "2021-05-19T18:00:52.000Z",
            "id": "1395077009265643523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vacina\u00e7\u00e3o ocorrer\u00e1 em todas as Unidades B\u00e1sicas de Sa\u00fade, na Central de Vacina\u00e7\u00e3o no gin\u00e1sio do Parque Municipal e tamb\u00e9m em formato drive thru\n\nLeia a not\u00edcia completa acessando o link abaixo\n\u27a1https://t.co/2FpfhzFdy7"
        },
        {
            "author_id": "70411993",
            "created_at": "2021-05-19T17:52:33.000Z",
            "id": "1395074913048965128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima semana a todos ..... ACC em Parque Nacional Do Kruguer , \u00c1frica Do Sul https://t.co/XbPoxi2avE"
        },
        {
            "author_id": "177577821",
            "created_at": "2021-05-19T17:42:26.000Z",
            "id": "1395072366645071873",
            "in_reply_to_user_id": "177577821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reportagem fala sobre o Espa\u00e7o ABC (Projeto Arte Brasileira Contempor\u00e2nea) no Parque Natural Municipal da Catacumba, localizado na Lagoa Rodrigo de Freitas na cidade do Rio de Janeiro e conta a origem do local e o que ele se tornou."
        },
        {
            "author_id": "1393208952599482377",
            "created_at": "2021-05-19T17:34:56.000Z",
            "id": "1395070482467201033",
            "in_reply_to_user_id": "1393208952599482377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O empreendimento tamb\u00e9m ter\u00e1 impactos ambientais na \u00c1rea der Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Bel\u00e9m (a qual foi criada para proteger os corpos d'\u00e1gua que abastecem a cidade) e o Parque Estadual do Utinga."
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-05-19T17:32:04.000Z",
            "id": "1395069759973122057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal em Reserva Biol\u00f3gica de SC \u00e9 mantida pela Justi\u00e7a. #NDmais https://t.co/Bb1jpaJnZK"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2021-05-19T17:32:04.000Z",
            "id": "1395069758886789121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal em Reserva Biol\u00f3gica de SC \u00e9 mantida pela Justi\u00e7a. #NDmais https://t.co/vaIM3cEBsW"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-05-19T17:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "3534080543",
                        "start": 190,
                        "username": "Camara_Foz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395063382970150920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quinta-feira, 20 de maio, a C\u00e2mara de Foz vai sediar a audi\u00eancia p\u00fablica promovida pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e ICMbio a respeito da concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. @Camara_Foz \nhttps://t.co/v2rj6TzSOl https://t.co/dUh5ZrPN3F"
        },
        {
            "author_id": "1640670684",
            "created_at": "2021-05-19T16:57:22.000Z",
            "id": "1395061027369279499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o da Reserva do Arvoredo em parque nacional. Medida beneficia o turismo de mergulho e observa\u00e7\u00e3o. https://t.co/7D1SLmsJHF https://t.co/r4OFt7HR8i"
        },
        {
            "author_id": "1126531032612835330",
            "created_at": "2021-05-19T16:55:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1395060446613417984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Radical de Deodoro ter\u00e1 \u00e1rea protegida pra ciclismo.\nhttps://t.co/NmPjjMhZhf"
        },
        {
            "author_id": "154962891",
            "created_at": "2021-05-19T16:53:50.000Z",
            "id": "1395060138210430977",
            "in_reply_to_user_id": "154962891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Roteiros da Biodiversidade: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins\" ter\u00e1 in\u00edcio \u00e0s 14:00, com transmiss\u00e3o ao vivo. Participe!\n\n#biodiversidade #ecologia"
        },
        {
            "author_id": "154962891",
            "created_at": "2021-05-19T16:53:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "43347078",
                        "start": 245,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "86296574",
                        "start": 266,
                        "username": "SPVSBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395060132225196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie de semin\u00e1rios \"Roteiros da Biodiversidade\" come\u00e7a hoje! No primeiro encontro ser\u00e1 abordada a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins, a mais importante das \u00e1reas protegidas situadas no litoral da Mata Atl\u00e2ntica, no Estado de S\u00e3o Paulo.\n\nApoio: @sosma \nOrganiza\u00e7\u00e3o: @SPVSBrasil"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-05-19T16:21:14.000Z",
            "id": "1395051934902538245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 204,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 flagrada no Parque Estadual do Desengano, no Norte Fluminense. #ODia https://t.co/OpJT0mCBc4"
        },
        {
            "author_id": "1380552753517367299",
            "created_at": "2021-05-19T15:53:18.000Z",
            "id": "1395044905865682949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar reabre Parque Municipal com lan\u00e7amento da campanha Fa\u00e7a Bonito - https://t.co/ay0Dudq3A4"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2021-05-19T15:41:46.000Z",
            "id": "1395042000999694337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova projeto que transforma a Reserva Marinha do Arvoredo em parque\u00a0nacional https://t.co/XCaO6W1BsA"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-19T15:34:47.000Z",
            "id": "1395040244064477187",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mirante fica no setor Serra da Carioca do Parque Nacional da Tijuca e, atualmente, est\u00e1 acess\u00edvel s\u00f3 a p\u00e9 ou de bicicleta. Por causa da pandemia, ve\u00edculos motorizados n\u00e3o est\u00e3o autorizados a circular na est. Dona Castorina, que \u00e9 a via do Parque que leva at\u00e9 a Vista Chinesa."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-19T15:33:07.000Z",
            "id": "1395039822918660097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os monitores ambientais do Parque Nacional da Tijuca est\u00e3o sempre com a m\u00e3o na massa, inclusive na conserva\u00e7\u00e3o de patrim\u00f4nios do Parque.\n\n\u00c9 o caso do \u00faltimo trabalho deles na Vista Chinesa.\n\nUm dos lugares mais visitados do Rio e do Parque foi v\u00edtima de picha\u00e7\u00f5es. Infelizmente. https://t.co/wMw1WJ6vvU"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T15:31:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1395039399679770625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b\ud83d\ude9b - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/tyUHC7ZH42"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2021-05-19T15:30:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1395039090916081678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/eO4XV9KUje"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-05-19T15:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "163296619",
                        "start": 0,
                        "username": "palmeriodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395033798706962435",
            "in_reply_to_user_id": "163296619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@palmeriodoria Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\ndesmatados 1.742 hectares na fazenda que pertence ao deputado S\u00e9rgio Toledo, ao lado do pai e do irm\u00e3o; outros 84 hectares avan\u00e7aram sobre a reserva Serra Geral do Tocantins;\nhttps://t.co/pX6YLp2Pph"
        },
        {
            "author_id": "866398193197752320",
            "created_at": "2021-05-19T15:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43340387",
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395033258778320896",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online Fam\u00edlia de cartor\u00e1rios, com bra\u00e7o na C\u00e2mara, desmata \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\ndesmatados 1.742 hectares na fazenda que pertence ao deputado S\u00e9rgio Toledo, ao lado do pai e do irm\u00e3o; outros 84 hectares avan\u00e7aram sobre a reserva Serra Geral do Tocantins;\nhttps://t.co/pX6YLp2Pph"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-05-19T15:05:47.000Z",
            "id": "1395032945061244937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Excelente not\u00edcia! https://t.co/QekWeXH4tB"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-05-19T14:53:06.000Z",
            "id": "1395029756215762947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente | Uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com trilha modelo. \u00c9 isso que deve se tornar o Parque Distrital das Copa\u00edbas, localizado no Lago Sul. \n\nVeja mais!\nhttps://t.co/86VMPdPhbu"
        },
        {
            "author_id": "1375988113944801285",
            "created_at": "2021-05-19T14:46:19.000Z",
            "id": "1395028049217863683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#CPIdoMMAJ\u00e1\nRicardo de Aquino Salles foi condenado em 19 de dezembro de 2018 por fraudar o processo do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea, em 2016, quando estava \u00e0 frente da pasta do Meio Ambiente do ex-governador Alckmin.\nhttps://t.co/ZBy9zrdqFs"
        },
        {
            "author_id": "2482201326",
            "created_at": "2021-05-19T14:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "610624820",
                        "start": 158,
                        "username": "Turismo_DipCC"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "240172648",
                        "start": 173,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "89210395",
                        "start": 190,
                        "username": "CentroPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1395025817864974346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1As\u00ed se invita a #Portugal \u00a1Bravo por #Serradilla! Se for ao Parque Nacional de #Monfrag\u00fce n\u00e3o perca Serradilla, ficar\u00e1 surpreendido  https://t.co/ZR2kbRHQJB @Turismo_DipCC @Extremadura_tur @CentroPortugal  #ExtremaduraEnFitur"
        },
        {
            "author_id": "1888509882",
            "created_at": "2021-05-19T14:23:27.000Z",
            "id": "1395022294540500993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como um solzinho da manh\u00e3 \ud83c\udf1e em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/kdgz2hEPgM"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-19T13:46:24.000Z",
            "id": "1395012968463491076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/8Tmc3LMm6R"
        },
        {
            "author_id": "52225062",
            "created_at": "2021-05-19T13:45:04.000Z",
            "id": "1395012634416717828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avan\u00e7a o projeto de recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva do Arvoredo em parque nacional. Avan\u00e7o. O turismo pode auxiliar o ICMbio na fiscaliza\u00e7\u00e3o ativa daquela bela \u00e1rea. Em quase 30 anos, a pesca predat\u00f3ria seguiu praticamente sem efetivo combate. Inventar tese \u00e9 sempre bacaninha..."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-19T13:13:11.000Z",
            "id": "1395004608049786883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins valida plano de preven\u00e7\u00e3o, manejo e combate ao fogo \ud83d\udc68\ud83c\udffe\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udd25 https://t.co/UaWn5s0B6r"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-05-19T13:01:44.000Z",
            "id": "1395001729251430407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reivindica\u00e7\u00e3o ser\u00e1 feita nesta quinta-feira, 20, durante audi\u00eancia p\u00fablica em Foz para discutir concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/59JQWQGRff"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2021-05-19T12:52:20.000Z",
            "id": "1394999362258931717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com entrada gratuita, Floresta Nacional de Silv\u00e2nia recebe visitas agendadas. Passeio mostra a riqueza do Cerrado https://t.co/JOk315D15u https://t.co/jbjEWY7Fx9"
        },
        {
            "author_id": "81863293",
            "created_at": "2021-05-19T12:46:20.000Z",
            "id": "1394997853286699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado: https://t.co/cvKgi9gdup"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-05-19T12:40:00.000Z",
            "id": "1394996260285960197",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia, ap\u00f3s transportar garimpeiros num avi\u00e3o da FAB \u2708\ufe0f\ud83e\ude99, o Lobo Mau acordou com um desejo doido de passar sua boiada sobre uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \ud83d\udc04\ud83c\udf33. Mas havia um problema: a \u00e1rea era protegida, por ser lar de uma esp\u00e9cie em extin\u00e7\u00e3o: a da Tatuzinho Vermelho."
        },
        {
            "author_id": "71076245",
            "created_at": "2021-05-19T12:35:17.000Z",
            "id": "1394995071485812741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/hCvKjsFGx3"
        },
        {
            "author_id": "1244273369060716545",
            "created_at": "2021-05-19T12:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "575685012",
                        "start": 0,
                        "username": "dreebarros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394990866998210562",
            "in_reply_to_user_id": "575685012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dreebarros lago do parque municipal"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [naomentiu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "naomentiu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "naomentiu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [oonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "oonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "oonatureza"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Madrid, Espa\u00f1a",
                "id": "206c436ce43a43a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaguaria\u00edva, Brasil",
                "id": "3818765b70eb1ce3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Natural Municipal da Prainha",
                "id": "0fc331994d142000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capinzal, Brasil",
                "id": "7516e9620da9b38e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Miriti - Paran\u00e1, Colombia",
                "id": "00065dbe7a019a7a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Moita, Portugal",
                "id": "2da0d7448e905768",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "11567082",
                "name": "Cris Eiko",
                "username": "cristinaeiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717081910372073472",
                "name": "Marizete Melo Cruz",
                "username": "MarizeteCr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324945644126162945",
                "name": "Lucas_Kurenai\ud83d\udc51\u2618\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0f",
                "username": "lucasdark203020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243409452503449602",
                "name": "J\u00e3o Overtura \u231a: What if",
                "username": "TaldoV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171216881195409408",
                "name": "Daniel Veinho",
                "username": "danielbatata_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786446177906659328",
                "name": "Gyan Fidelis\u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "fidelisffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087094454706683904",
                "name": "mateus \ud83c\udff3",
                "username": "mateus4e21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212574715190972417",
                "name": "@victorphysique_",
                "username": "victorphysique_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387445037861068801",
                "name": "Conex\u00e3o Adventure Trip",
                "username": "conexaoadvtrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229251024440811520",
                "name": "Monterrey66 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "monterrey66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913180732989853696",
                "name": "La Caja de Pandora",
                "username": "Cassandracass50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2287674583",
                "name": "flavio queiroz",
                "username": "flavioqueiroz15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309929721342373888",
                "name": "Natacha Von Braun \ud83c\udf2a\ud83c\udf77",
                "username": "NatachavonBrau1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701565726",
                "name": "Duda \ud83d\udc9c\ud83c\udf77",
                "username": "loveanahi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705118651",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "01_joaopedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219403903512535054",
                "name": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
                "username": "zebonifaciopdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63832769",
                "name": "Roberto Viana",
                "username": "robertinhomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248229251037433858",
                "name": "B I E L",
                "username": "gabrielllisboa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284640849",
                "name": "Jhooi",
                "username": "_jhooi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730041417",
                "name": "Tami",
                "username": "TamiYep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17618653",
                "name": "wannabehim",
                "username": "wannabehim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53793411",
                "name": "Sobrevivente",
                "username": "fdscedaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "706880529",
                "name": "Markus",
                "username": "MarkusWdeAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53130969",
                "name": "Ana L Pepper Potts",
                "username": "anaprents",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380273670543847429",
                "name": "Mividadeblog",
                "username": "mividadeblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281739752669155328",
                "name": "PSOL Nova Igua\u00e7u",
                "username": "NovaIguacuPSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827183814413844481",
                "name": "Diva.Alicezita",
                "username": "DivaAliceHB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221082342",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a",
                "username": "psicodai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401613331",
                "name": "riziaeduarda",
                "username": "riziaeduarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988903838",
                "name": "Ximael Silva",
                "username": "XimaelSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237685219316113409",
                "name": "\ud83d\udc30 DJ Ibiza \ud83c\udf10",
                "username": "DjIbizaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352259869626298368",
                "name": "Di\u00e1rio de um Bocaiuvense",
                "username": "umbocaiuvense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2412864681",
                "name": "zez\u00e9",
                "username": "eguazeze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145020625",
                "name": "..................................................",
                "username": "libismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3374126733",
                "name": "mundinho gra br | DONDA",
                "username": "anninhaskr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229953245851897856",
                "name": "Shiro \ud83d\udc99\u2709\ufe0f LALISA ERA",
                "username": "Sh1r_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384608090927022082",
                "name": "Babi || Blue Letter \ud83d\udc99",
                "username": "monbebe_wenee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030158859",
                "name": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4_MONSTA X",
                "username": "OfficialMonstaX",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1008166196922011649",
                "name": "Livie.",
                "username": "liviesweet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2920173623",
                "name": "Idade M\u00eddia",
                "username": "idademidiaorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297608373542825984",
                "name": "crise",
                "username": "coneymoons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753503838",
                "name": "b",
                "username": "flowerfeaste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183925703827509248",
                "name": "Casas Familiares Rurais do Maranh\u00e3o",
                "username": "CFRsMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100739242",
                "name": "Ima Vieira",
                "username": "imavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110973529",
                "name": "CNPq",
                "username": "CNPq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627421226",
                "name": "Prev Fogo",
                "username": "PrevFogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282133285389426688",
                "name": "guibronxx",
                "username": "guibronxxhb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66456650",
                "name": "Cesar #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "ovo_frito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85700196",
                "name": "Pedro Mig\u00e3o",
                "username": "pedromigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216909495",
                "name": "Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara",
                "username": "Araquem_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193733536",
                "name": "Arthur Eickmann",
                "username": "ArthurEickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915886078011330560",
                "name": "Jansen Sarmento",
                "username": "JansenSarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1114516403711881217",
                "name": "NotasGeo",
                "username": "NotasGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43476953",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "cstaand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52364013",
                "name": "Bacelar",
                "username": "DeputadoBacelar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1167074222008614912",
                "name": "Ricardo Pirondi Gon\u00e7alves",
                "username": "PirondiRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238630457442525184",
                "name": "Marcus, o pai da Lontra \u270d\ufe0f\ud83d\uddbc\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udda6",
                "username": "marcusR0DR1GU35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207223644",
                "name": "G\u00e9rio",
                "username": "gerioknoxville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94005169",
                "name": "Clarissa",
                "username": "Cissateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195497188899602433",
                "name": "\ud835\udc8c\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc90",
                "username": "kaiokskd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Umme \ud83d\udea9",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797807037841281024",
                "name": "Mari8203",
                "username": "marihulkskkj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514433451",
                "name": "Rafael Marques",
                "username": "RafaEletrico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271979051",
                "name": "Wesley Oliveira Lima",
                "username": "WesleyOliLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luizg_chrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1309282720569327617",
                "name": "Marcos Ribeiro",
                "username": "marcosribeiro_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326934069",
                "name": "\u308c",
                "username": "sem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161937617753190400",
                "name": "Rede Sustentabilidade RO",
                "username": "rede_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194782902",
                "name": "Clube de Engenharia",
                "username": "clubeengenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796464332729159680",
                "name": "D\u00e9bora Matos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Debora__Matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772395785388032",
                "name": "Maah\ud83c\udf39",
                "username": "maahsoomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292714708",
                "name": "Leonardo Santos",
                "username": "leonardouchirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238250278731821068",
                "name": "tenho foto de anime e um @ esquisito",
                "username": "hitoguhito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025061340833099777",
                "name": "beatriz",
                "username": "beatrizzcmda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70478116",
                "name": "\ud835\ude7c\u1d4d\u02b3\u1d52\u02e2\u02e2",
                "username": "MarlonGross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023725666762674177",
                "name": "arizona \ud83d\udcd6: anxious people",
                "username": "antarivale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114694586113384450",
                "name": "\u26a2\ufe0e caro\u00fc love science",
                "username": "carttort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38939777",
                "name": "\ud83c\udf88(Prepinho)",
                "username": "FrancoPorJames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144258036",
                "name": "Weslley Buback \u26d4",
                "username": "buback",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134367077",
                "name": "Alejandro Armas",
                "username": "AAAD25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242150643869106177",
                "name": "Priscila",
                "username": "Priscil40923379",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232765865550139397",
                "name": "Projeto Baleias na Serra",
                "username": "baleiasnaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358544526386806784",
                "name": "Teresa \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Teresapse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153149182",
                "name": "Ana \ud83e\udd91\ud83d\udea9",
                "username": "anakajsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25236019",
                "name": "Andr\u00e9 Evangelista",
                "username": "AndreVMoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211601322",
                "name": "lucas carlucci",
                "username": "lukonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183694327",
                "name": "Shaker Makers",
                "username": "shkrmkrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832088275",
                "name": "Viajando para Calif\u00f3rnia",
                "username": "vpcnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120670794718351360",
                "name": "Felipe R. dos Santos",
                "username": "FelipeRiente2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315502769495834624",
                "name": "andre",
                "username": "_andrecastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195805258",
                "name": "Agente Strelnikov | Leia @NotasPindorama",
                "username": "GuiHMDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135899420",
                "name": "Sam",
                "username": "cervejadegoiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24329086",
                "name": "pr\u00edncipe encantado S\u00e9rgio Malandro",
                "username": "_nates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2668201951",
                "name": "Paulo Hartung",
                "username": "PauloHartungES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53371678",
                "name": "TO NA MIDIA",
                "username": "tonamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305890453",
                "name": "Gustavo Machado",
                "username": "gusta_tmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177667002",
                "name": "SBT no interior",
                "username": "sbtnointerior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128548933",
                "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcff\ud835\udcf2 \ud835\udce2\ud835\udce9\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf9\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf2",
                "username": "viviszampieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1209856715929346053",
                "name": "Lorenzo",
                "username": "OncleJazzZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882354121168359424",
                "name": "arllys",
                "username": "arllys_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54303598",
                "name": "P.C. \u2020 \u00ae",
                "username": "PecadorConfesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327831685027799040",
                "name": "Agro Brasil",
                "username": "QuinaBolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319999172418899968",
                "name": "Jorge Tadeu",
                "username": "JorgeTa37710791",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384621236",
                "name": "Pam",
                "username": "Pamcsmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285762526127497222",
                "name": "Por Lugares incriveis \u2764\ud83c\udf40",
                "username": "Lug4resIncrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109286105",
                "name": "Carol Vergolino",
                "username": "carolvergolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109620010",
                "name": "isa",
                "username": "isavinteeum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131464463",
                "name": "Gabriela",
                "username": "GabrielaAuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25569118",
                "name": "\u0420\u0430\u0444\u0430\u0437\u043b\u043b\u0430",
                "username": "Rafaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213538439120863232",
                "name": "Anette Miranda \ud83d\udc3e",
                "username": "AnetteLMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "719198286",
                "name": "dayane",
                "username": "nasciday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225214445",
                "name": "Rosa Im\u00f3veis",
                "username": "RosaImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568598522",
                "name": "M'Boi Mirim",
                "username": "mboimirim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193131802",
                "name": "R\u00e1pido no Ar",
                "username": "rapidonoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145468666177363968",
                "name": "Masato",
                "username": "masato789",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923004349596471297",
                "name": "Paisajes del Mundo",
                "username": "Mundo__Paisajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987482475071930369",
                "name": "GutembergReisOficial",
                "username": "_GutembergReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198193188172914688",
                "name": "H\u00e9lder Alves \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "helder_at",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191298067",
                "name": "IMMU - Manaus",
                "username": "immu_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256194925508657152",
                "name": "GCM Moraes",
                "username": "gcm_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333463195286196226",
                "name": "COORDENADORIA DE GUARDA AMBIENTAL - CGA",
                "username": "cga_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814071442081976321",
                "name": "f.r.i.e.n.d.s",
                "username": "brietiney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15742956",
                "name": "Alexandre Mello",
                "username": "emptyspacesalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69686798",
                "name": "Um Pseudopoeta",
                "username": "Sr_Sometimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961990911965188096",
                "name": "Fernando Zilio",
                "username": "FernandoHZilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133378840468905984",
                "name": "isah \u2600\ufe0f\ud83c\udf19",
                "username": "CdsIsah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3095465781",
                "name": "Gabriel Nunes",
                "username": "gpnunes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41531029",
                "name": "Seiji \ud83c\udf5c\ud83d\udc36\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfae",
                "username": "seijinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409945652",
                "name": "EMEAMAZONIA",
                "username": "EMEAMAZONIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185398295352483841",
                "name": "gi dvl",
                "username": "GiovanaD28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098942999667658753",
                "name": "O TEMPO jornal de fato",
                "username": "AldoAzevedo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229167378623234050",
                "name": "AAF Wallace Lopes",
                "username": "wallacerrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208570756",
                "name": "PRF Brasil",
                "username": "PRFBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "956320374085640192",
                "name": "S\u00e9rgio A. Alfonso",
                "username": "SrgioAparecid19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818538603949228033",
                "name": "Caio Le\u00e3o",
                "username": "CaioLeao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4106068103",
                "name": "Arthur do Val - Mamaefalei",
                "username": "arthurmoledoval",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259638433716277250",
                "name": "Beautiful Colombia",
                "username": "Pais_Hermoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34123093",
                "name": "JOSE ELIAS CASTRO GOMES",
                "username": "zeeliasfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462062410",
                "name": "Roberto Cunha Pinto",
                "username": "Rcpbiologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274590714",
                "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f",
                "username": "anistiabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1032140140494434310",
                "name": "Coronel Marcos Rocha",
                "username": "celmarcosrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268914129944956928",
                "name": "Tourmorrow | Turismo p\u00f3s-COVID19",
                "username": "tourmorrow_uneb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515398",
                "name": "Julie",
                "username": "Vedrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29301927",
                "name": "William Robson",
                "username": "William_robson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996592176527224832",
                "name": "FJU Osasco SP",
                "username": "FJUOsascoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217411334410817536",
                "name": "OdOliveira",
                "username": "OrsiLion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019318144463261697",
                "name": "Victor Hugo Buiu",
                "username": "buiufgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380133707533651970",
                "name": "Marombex \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Marombex22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272115866",
                "name": "\u2661",
                "username": "nanda_cillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369621378316533766",
                "name": "sueli lei",
                "username": "LeiSueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17308157",
                "name": "SAP Brasil",
                "username": "SAPBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95246562",
                "name": "SITAWI",
                "username": "SITAWI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36683668",
                "name": "USAID",
                "username": "USAID",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24475669",
                "name": "Alexia Maltner",
                "username": "alexiamaltner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213170053438308352",
                "name": "Let\u00edcia Pe\u00f1a",
                "username": "Leticiapenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "SinalDeFumaca",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150733706",
                "name": "MPF no Amap\u00e1",
                "username": "MPF_AP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227033563",
                "name": "Marcio Astrini",
                "username": "MarcioAstrini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33636253",
                "name": "Yabeta - GFR \ud83c\udf0b",
                "username": "Yabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16827532",
                "name": "Mariana Franco Ramos",
                "username": "marifrancoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250154523311644674",
                "name": "NUPEM-UFRJ",
                "username": "NupemUfrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089960461569798145",
                "name": "Voz de Guarulhos",
                "username": "GuarulhosVoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869294694",
                "name": "GuaruTrolls",
                "username": "GuaruTrollsBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678300664",
                "name": "Guarulhos em Rede",
                "username": "GuarulhosEmRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30744237",
                "name": "Rog\u00e9rio Princiotti",
                "username": "omoristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395061553372799061",
                "name": "Flor Do Mamor\u00e9 Mamor\u00e9",
                "username": "do_mamore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021818931798048768",
                "name": "Gabge",
                "username": "_gabge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325047111",
                "name": "Jo\u00e3o Rodrigues Baia",
                "username": "BaiaRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2737033064",
                "name": "Florinda Rosa Isabel",
                "username": "patamarreca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115993059",
                "name": "ygor felipe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "ygorfelipep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170515564",
                "name": "Gustavo K.",
                "username": "ghkayser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238269855",
                "name": "PADDDtracker.org",
                "username": "PADDDtracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62566400",
                "name": "Sobral em Revista",
                "username": "sobralemrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297364687814889472",
                "name": "Professora Silvana Nogueira",
                "username": "ProfessoraSil10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90931240",
                "name": "Di\u00e1rio da Amaz\u00f4nia",
                "username": "DiarioAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37111458",
                "name": "Leeeid",
                "username": "Leeeeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184781229",
                "name": "Cleomar Almeida",
                "username": "cleomaralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1359561308312645635",
                "name": "DJ MARC\u00c3O CAUSADOR.",
                "username": "DCausador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1237578755373228033",
                "name": "Rhuan Miguel",
                "username": "RhuanB0T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263607904378200069",
                "name": "caio temer",
                "username": "canalCCore2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755539434448252928",
                "name": "X Games legend Player",
                "username": "XGames_legend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802553886",
                "name": "MARCEL C.  MOTA",
                "username": "mcmcrvg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163130745",
                "name": "David Novoa Mahecha",
                "username": "dnmroots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1262069410312925187",
                "name": "O QUE ROLA EM GOI\u00c2NIA",
                "username": "OQueRolaEmGyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216681278881312768",
                "name": "Beira Noticias",
                "username": "BeiraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105051270946148352",
                "name": "Ecoturismo Araguaia 360",
                "username": "360Araguaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984981540",
                "name": "HFR Wine Boutique Resort",
                "username": "HerdadeFozdaRep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265287787126947840",
                "name": "\ud835\udd79 \ud835\udd8e \ud835\udd90 \ud835\udd8e \ud835\udd99 \ud835\udd86",
                "username": "patystriker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861876340416446465",
                "name": "Turismo Deputaci\u00f3n da Coru\u00f1a",
                "username": "DACTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010842836",
                "name": "VisitEstepa",
                "username": "VisitEstepa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331371580",
                "name": "Jessica Meira \u25bd\u25b2",
                "username": "JLohanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67594019",
                "name": "Adam Borghi",
                "username": "adamborghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206677569",
                "name": "Jornal Capital",
                "username": "jornal_capital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721198762",
                "name": "Roberto Souza Borges",
                "username": "robertoborgesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15735176",
                "name": "Georgia",
                "username": "zil_chica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3767827937",
                "name": "Caio Aleixo",
                "username": "Caio_CLAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234686817921839104",
                "name": "Descobrindo o Mar",
                "username": "Bio_marinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563229392",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd8b\ud835\udd8a \ud835\udd8c\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 \uf8ff \ud83e\udd8d",
                "username": "MtCheffe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899387385359855617",
                "name": "Meu inimigo \u00e9 Bolsonaro!",
                "username": "juniorjcdjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25006008",
                "name": "Vinicius Ribeiro",
                "username": "vinicunhaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111329672",
                "name": "BaianaSystem",
                "username": "BaianaSystem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985641916258713600",
                "name": "g7ma.com",
                "username": "PortalG7ma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1272502446816927744",
                "name": "lipo hd na mente",
                "username": "maisumpedacin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384845648747503616",
                "name": "Carlos Alberto",
                "username": "CarlosA28672224",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574898192",
                "name": "Pedro Fernandes",
                "username": "pedroartur197",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49392223",
                "name": "mundinho perfume genius twink de 40 anos br",
                "username": "thalha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113492937",
                "name": "vit\u00f3ria",
                "username": "wvmmzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228089929894440963",
                "name": "Fatos e Fotos de Natal Antiga",
                "username": "fatoefotonatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1135326116972023808",
                "name": "Sd fruet",
                "username": "FruetSd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258431396",
                "name": "consagrado momo",
                "username": "Hulterz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2955730456",
                "name": "pedro",
                "username": "c582ff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17353783",
                "name": "Edmilson M. Volpi",
                "username": "emvolpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293483700",
                "name": "santiago akle",
                "username": "ti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50371829",
                "name": "Gustavo Nadolsky",
                "username": "gustavonadolsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285632472655507457",
                "name": "Goi\u00e2nia Empresas",
                "username": "goianiaempresas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068170011561340934",
                "name": "Orion Floyd \ud83d\udc89\ud83d\udc32",
                "username": "Orion_Floyd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169353417103478784",
                "name": "Ritterson Bahia",
                "username": "KonigRitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200024930999558144",
                "name": "Kaido\ud83c\udf53Takagi",
                "username": "ManoTakagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167382369",
                "name": "Antonio Castelo Branco T. Jr.",
                "username": "acbtj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056622156266831874",
                "name": "JLMB",
                "username": "JLMB64895740",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245063763923009538",
                "name": "Conaq",
                "username": "conaquilombos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128453023980761089",
                "name": "Luci@",
                "username": "LuOl20958448",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376239295854415873",
                "name": "Paulo Atanazio",
                "username": "AtanazioPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44874948",
                "name": "Marcelo Oliveira",
                "username": "Capyvara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1156145420617338880",
                "name": "Andres David Baez \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Adbaez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13769472",
                "name": "Atila Imunizando *de licen\u00e7a-paternidade",
                "username": "oatila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848952290816004096",
                "name": "Otavio Ranzani",
                "username": "otavio_ranzani",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187747602",
                "name": "donna paulsen",
                "username": "paulapantojj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651172",
                "name": "R\u00e1dio Gospel FM Rio 107.9",
                "username": "GospelFMRio1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1055977548734193664",
                "name": "Conferindo o Brasil",
                "username": "AnaRibe52585488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239170267768918018",
                "name": "XV Curitiba",
                "username": "xv_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254186060185288709",
                "name": "B\u00e1rbara ...bora vacinar e manter todos os cuidados",
                "username": "Brbara62200362",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "PassagensImperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "cbnrecife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370816839",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jrafaelgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203820015",
                "name": "Slovenia in Brazil",
                "username": "SLOinBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1164954330526564353",
                "name": "Escrit\u00f3rio de Assuntos Internacionais do GDF",
                "username": "internacionalDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192973828",
                "name": "MFA Slovenia",
                "username": "MZZRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30859532",
                "name": "Suzana Bueno",
                "username": "suzanabueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80131055",
                "name": "Priscila  ramos",
                "username": "priscila200785",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029089023",
                "name": "Mais Brasil",
                "username": "maisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14584765",
                "name": "Sebrae",
                "username": "sebrae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984297794",
                "name": "ralph braz",
                "username": "ralph_braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176890566",
                "name": "Tuca Pinheiro",
                "username": "TucaPinheiroDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237376770233565184",
                "name": "Debora",
                "username": "Deborabarros25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036052791654002688",
                "name": "Lucas Padilha",
                "username": "lucaswpadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850437519",
                "name": "Rafael Neves",
                "username": "contaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248436302044856320",
                "name": "tenda esot\u00e9rica bae joohyun",
                "username": "juridicoirene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568390071",
                "name": "Matheus Oliveira",
                "username": "MatheusO26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563790005",
                "name": "Conam Consultoria",
                "username": "ConamConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67404843",
                "name": "Antena Sul FM",
                "username": "radioantenasul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292787731458863105",
                "name": "palha",
                "username": "ArturNBittenco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800655714",
                "name": "\ud83d\udd1e",
                "username": "short_arsonist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274135436",
                "name": "Raquel O Melo",
                "username": "kelzita15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338520463",
                "name": "Marcio Euripedes",
                "username": "MarcioEuripedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1169350723794022407",
                "name": "paulinha",
                "username": "_paulakhalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161813011",
                "name": "Sergio Abreu",
                "username": "sergioabreu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947845734",
                "name": "Danilo Sacramento",
                "username": "danilosacra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33412353",
                "name": "Portal Panorama",
                "username": "panoramanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387413890645086208",
                "name": "Fred A",
                "username": "FredA00782902",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1606685378",
                "name": "may",
                "username": "loststarmys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336016659665055746",
                "name": "LondriMoney",
                "username": "LondriMoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2863042001",
                "name": "Amanda In\u00e1cio da SilvaPT",
                "username": "_arguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187029842",
                "name": "x",
                "username": "nclrv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357033174",
                "name": "gabrielle",
                "username": "gabzfavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138524097003053058",
                "name": "Iago de Ogun",
                "username": "IagoOgun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138443878",
                "name": "MPF Goi\u00e1s",
                "username": "MPF_GO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1372635043030577158",
                "name": "Herpeto Sem Fronteiras",
                "username": "herpetosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382023716918419456",
                "name": "Selvino Neckel",
                "username": "NeckelSelvino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977869137757253632",
                "name": "Di\u00e1rio Tocantinense 2",
                "username": "Dtocantinense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946768709498130432",
                "name": "Mariana Caroline \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Marianacnasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214281224",
                "name": "Heber Gueiros",
                "username": "hebergueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366501966487183364",
                "name": "gilmar oliveira",
                "username": "gilmaro78875758",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152060275",
                "name": "PROFESSOR FRED MESSIAS",
                "username": "proffredmessias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887555691988242432",
                "name": "Tio Lu",
                "username": "terrortotalmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325872302865723392",
                "name": "yas",
                "username": "avonleayas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3989480434",
                "name": "Francisco",
                "username": "Chicologaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304530797735694339",
                "name": "S0FY4",
                "username": "Diana67595192",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740720377354170369",
                "name": "Not\u00edcias de Campos",
                "username": "noticiasdcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89864494",
                "name": "\u0627\u0641\u063a\u0627\u0646\u0627\u0646\u0648 \u062a\u0647 \u0642\u0648\u062a \u262d",
                "username": "WWWilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086373432667881472",
                "name": ".jeff i",
                "username": "comdoisf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253472041854021633",
                "name": "Folha de Florian\u00f3polis",
                "username": "FolhaFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189490797",
                "name": "Leandro Lima",
                "username": "n4ndolim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90423509",
                "name": "Daniel Souza",
                "username": "danestacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249619007348576256",
                "name": "tudo pode estar por um fio!",
                "username": "Observoaqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334150009143648257",
                "name": "Claudia Rachid#Lula2022 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "rachid_claudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129002495",
                "name": "Portal Serra Dourada News",
                "username": "sdnewscatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Brazil, fascism thrives \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215006",
                "name": "Geraldo Alckmin",
                "username": "geraldoalckmin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322806630",
                "name": "Elio Welter",
                "username": "elio_welter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259864875527962624",
                "name": "stella\ud83d\udc06",
                "username": "ixxstella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207616707",
                "name": "matheus",
                "username": "mndnha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740563111653019649",
                "name": "fialho",
                "username": "pedrofialho98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019041365525704704",
                "name": "dark fisher",
                "username": "slaveg0d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766683368490733568",
                "name": "DBC",
                "username": "DarioMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89697837",
                "name": "Massagista Parrudo 90k",
                "username": "DYOOPER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941342715186503680",
                "name": "thicico",
                "username": "thicico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127303413",
                "name": "Raika Severo",
                "username": "raikasevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornalpontagros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264007335762157568",
                "name": "Jefferson Tridico \ud83d\udcda\ud83d\udc54\ud83d\udc56",
                "username": "tridicojefferso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206008746624856064",
                "name": "mimi\ud83d\udcd3 | namjoon day!",
                "username": "jimiressi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MP-GO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55002097",
                "name": "IDA Dark-Sky",
                "username": "IDADarkSky",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "370259818",
                "name": "Lori Hibbett",
                "username": "lhibbett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269352051",
                "name": "Portal Splish Splash",
                "username": "prtsplishsplash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192552758",
                "name": "as nuances de sibila",
                "username": "sibi_sibii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3358845705",
                "name": "14 News",
                "username": "14Agencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204071469409538048",
                "name": "Amor Sobre Rodas Dicas de Viagem",
                "username": "AmorViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4904957296",
                "name": "Portal ClickCampos",
                "username": "PClickcampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25597955",
                "name": "MA Martins-Lou\u00e7\u00e3o",
                "username": "maloucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2424530798",
                "name": "Ray",
                "username": "rayaneepereiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912524524889034753",
                "name": "Ju \ud80c\udd89",
                "username": "cereja_azul_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085542272161271809",
                "name": "LOCALVIS\u00c3O TV",
                "username": "localvisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933675603131273216",
                "name": "Parque Estadual Itacolomi",
                "username": "peitacolomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129899362723737600",
                "name": "Portal da Cidade Guaratuba",
                "username": "pcguaratuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70411993",
                "name": "AURELIO COUTO / SANTOS",
                "username": "AurelioACC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177577821",
                "name": "Instituto de Arte Contempor\u00e2nea \u2014 IAC",
                "username": "iacbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393208952599482377",
                "name": "indioaugusto",
                "username": "indioaugussto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640670684",
                "name": "Portal Trade Tur",
                "username": "revistatradetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126531032612835330",
                "name": "Rio Boa Pra\u00e7a!",
                "username": "RioBoaPraca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154962891",
                "name": "IEA-USP",
                "username": "ieausp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1380552753517367299",
                "name": "Blog do Alexandre Ferreira",
                "username": "alexandre_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50377652",
                "name": "\ud83d\udeb2 Ivan Mendes",
                "username": "meqivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866398193197752320",
                "name": "ANA MOURA",
                "username": "aimcmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163296619",
                "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria",
                "username": "palmeriodoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375988113944801285",
                "name": "Prensa Antifa",
                "username": "AntifaPrensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482201326",
                "name": "planVE gu\u00eda de ocio",
                "username": "planvex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610624820",
                "name": "Turismo_DipC\u00e1ceres",
                "username": "Turismo_DipCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89210395",
                "name": "Turismo do Centro",
                "username": "CentroPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1888509882",
                "name": "_Adrianin_",
                "username": "Almeida1Adriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52225062",
                "name": "Homero Gomes",
                "username": "homerogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81863293",
                "name": "Kleber Patricio",
                "username": "kleberpatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71076245",
                "name": "WolverineBrazil",
                "username": "WolverineBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244273369060716545",
                "name": "ja",
                "username": "jairabessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575685012",
                "name": "defenda o sus carai",
                "username": "dreebarros",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1396583474321051648",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosws977x7jjumjboix8rvm2f1eikd",
        "oldest_id": "1394990866998210562",
        "result_count": 497
    }
}