{
    "data": [
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-05-19T12:13:08.000Z",
            "id": "1394989497440428034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia proporciona passeio pela riqueza do cerrado https://t.co/68VvSgSQtJ"
        },
        {
            "author_id": "1170089715174973440",
            "created_at": "2021-05-19T12:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45877913",
                        "start": 0,
                        "username": "jessicachalegra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394986457404743686",
            "in_reply_to_user_id": "45877913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessicachalegra Katia abreu pensou que o Ernesto era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e passou o trator por cima"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-05-19T11:50:20.000Z",
            "id": "1394983758470815750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nesta quarta-feira, acontece mais uma etapa da I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo do Cear\u00e1. No centro do treinamento, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 APA do Rio Pacoti e a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico - ARIE do Cambeba. https://t.co/7QXseluOsd"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-05-19T11:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1394978057065205761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos, o santu\u00e1rio das baleias Jubarte!!! Sabe por qu\u00ea?\n.\nVenha descobrir: https://t.co/qvJAFqATJ9\n.\n#repostandoomundo #bahia #abrolhos #shotoniphone em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/iagSpanXom"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-05-19T11:24:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1394977240887222278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Abrolhos - BA, o santu\u00e1rio das baleias Jubarte\n.\nQuer conhecer esse para\u00edso? Vamos l\u00e1 no canal: https://t.co/qvJAFqATJ9\n.\n#bahia #abrolhos #repostandoomundo #shotoniphone https://t.co/Ub9HExz5jH"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:17:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394975393862533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- JOANINHA \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83d\udc1e\ud83d\ude8c - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/MbiApT0oZo"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394975025812447234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/YRvT16EV6O"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394974440149164038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- IGREJA DO BOMFIM - CORR\u00caAS - PETR\u00d3POLIS  - RJ - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/BR5WpFauGs"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394973407733760005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- BEN\u00c7\u00c3O DO DEUS MENTOR  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2wTMoBjqjL"
        },
        {
            "author_id": "44102989",
            "created_at": "2021-05-19T11:08:43.000Z",
            "id": "1394973286661074949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcccO Monumento Natural do Cemit\u00e9rio das Praias Antigas de Alcantilado de Montedor recebeu, hoje, mais uma a\u00e7\u00e3o para a recupera\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica desta \u00e1rea classificada. Mais informa\u00e7\u00e3o em https://t.co/PphlAI6hZf https://t.co/FO2DMwfC89"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394972803355471888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/gbZgIgX4d5"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394972458114031617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- JOANINHA  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c  #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IM1Gw0kyYb"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T11:00:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394971264444420104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Vs0BntvMe6"
        },
        {
            "author_id": "1206402303009406976",
            "created_at": "2021-05-19T10:59:00.000Z",
            "id": "1394970841235050499",
            "in_reply_to_user_id": "1206402303009406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kimberly Leach, 12 anos, desapareceu em 9 fevereiro de 1978 e foi \u00e0 \u00faltima v\u00edtima do psicopata. Bundy sequestrou a crian\u00e7a perto de sua escola em Lake City, na Fl\u00f3rida. Ap\u00f3s dois meses desaparecida, seu corpo foi encontrado perto do Parque Estadual do Rio Suwannee. https://t.co/uK161qcKlK"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394970513651478530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PO\u00c7O DOS PRIMATAS - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/iLNxeRQbg2"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394970066681221122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PO\u00c7O DA DUCHA - PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/QoKeUVV9Wt"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394969630230331396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - PETR\u00d3POLIS  - RJ - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ffcA0buAFu"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394969309236060163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - RJ - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/rIYFW7RdfQ"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:50:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394968718850015236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/TYqovRJotn"
        },
        {
            "author_id": "941251838",
            "created_at": "2021-05-19T10:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.42317,
                        -32.18074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "1394966660285616136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo visual da nossa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim... Top...\n#taim #roadtrip #viagem #santavitoriadopalmar #partiu #highway em Taim https://t.co/k0FedWwIoo"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-05-19T10:40:00.000Z",
            "id": "1394966058553921539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 238,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As imagens mostram o animal caminhando pela trilha e at\u00e9 tirando um cochilo \ud83d\udca4 https://t.co/siY0uxsLIt #G1"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:36:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394965062423621639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ds3DgayM5K"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394964569265684489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/86vMV8RtnF"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394964238809042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- DEUS MENTOR PRESENTE EM TODOS OS LUGARES  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Sv79n9kX9f"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394963543267627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- QUEM N\u00c3O \u00c9 VISTO,  N\u00c3O \u00c9 LEMBRADO  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/ZeWaDeFMff"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:28:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394963166451359747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- LUGARES MARAVILHOSOS  PARA CONHECER - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/9A1lqRb6mb"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:25:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394962423543644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- VIAJAR TUDO DE BOM  - GRANDE BEIJO NO CORA\u00c7\u00c3O DE TODOS  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FJkJF1N6pl"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-19T10:21:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394961476578910210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- NATUREZA MARAVILHOSA  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/VNrgXckSnu"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-05-19T10:04:59.000Z",
            "id": "1394957246631710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agora \u00e0s 8:00 uma entrevista essencial sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins, e \u00e0s 14:00 um semin\u00e1rio igualmente imperd\u00edvel. https://t.co/361TnDB3fr"
        },
        {
            "author_id": "230203121",
            "created_at": "2021-05-19T09:50:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1242565706245443584",
                        "start": 0,
                        "username": "USAmbBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394953690889531395",
            "in_reply_to_user_id": "1242565706245443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@USAmbBR Museu do Homem Americano, fica no parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato, estado do Piau\u00ed, patrim\u00f4nio da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "576317858",
            "created_at": "2021-05-19T06:33:12.000Z",
            "id": "1394903949921095681",
            "in_reply_to_user_id": "576317858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As suspeitas de que laranjas foram transformados em donos de grandes peda\u00e7os de terra surgiu depois que o Ibama iniciou um levantamento da situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, que fica em regi\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica.\n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "58942612",
            "created_at": "2021-05-19T05:59:40.000Z",
            "id": "1394895513254862848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Salto S\u00e3o Francisco fecha para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica https://t.co/VcGhdWyxHs https://t.co/kXHOQ67Q9T"
        },
        {
            "author_id": "158080647",
            "created_at": "2021-05-19T05:09:20.000Z",
            "id": "1394882843130609668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2021-05-19T03:57:28.000Z",
            "id": "1394864760135561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional - Di\u00e1rio de Tr\u00eas Lagoas https://t.co/u7xL3QHute"
        },
        {
            "author_id": "255262917",
            "created_at": "2021-05-19T03:20:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "142092456",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianRoman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394855510843830279",
            "in_reply_to_user_id": "142092456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulianRoman Parque Nacional 9am"
        },
        {
            "author_id": "550499603",
            "created_at": "2021-05-19T02:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "142092456",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianRoman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394848400068300804",
            "in_reply_to_user_id": "142092456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulianRoman Parque nacional - 9 am"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-19T02:15:01.000Z",
            "id": "1394838974808694785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u267b\ufe0f Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da Reciclagem, a equipe do Naturatins da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Ilha do Bananal/Cant\u00e3o iniciou nesta semana uma campanha de conscientiza\u00e7\u00e3o sobre a coleta seletiva de lixo nos munic\u00edpios integrantes da APA."
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2021-05-19T02:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1394835967710842881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/wZg1183Eda"
        },
        {
            "author_id": "769142410601500674",
            "created_at": "2021-05-19T02:01:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "142092456",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianRoman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394835575576928256",
            "in_reply_to_user_id": "142092456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulianRoman Parque Nacional 9:00 am"
        },
        {
            "author_id": "1311626999471976448",
            "created_at": "2021-05-19T01:39:43.000Z",
            "id": "1394830093722308610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local onde foi gravado avatar e outros diversos filmes, um dos pontos tur\u00edsticos mais importantes da China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional zhangjiajie, china\ud83c\udde8\ud83c\uddf3 https://t.co/Sf1lyHiS0X"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-05-19T01:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394824394866888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Y77TjxRkWI"
        },
        {
            "author_id": "898260193024368640",
            "created_at": "2021-05-19T00:49:08.000Z",
            "id": "1394817362780622848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo\n\nNa apela\u00e7\u00e3o, r\u00e9u argumentou que a \u00fanica prova seria o depoimento dos fiscais, assim n\u00e3o existiriam provas suficientes da pr\u00e1tica delitiva imputada\n\nhttps://t.co/3M2jJwmuI2"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2021-05-19T00:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1394812507144040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/JXSEnDnH8k"
        },
        {
            "author_id": "1188923149129265153",
            "created_at": "2021-05-19T00:14:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "142092456",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianRoman"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1394808605896019968",
            "in_reply_to_user_id": "142092456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@JulianRoman 9 am parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1054379780433428480",
            "created_at": "2021-05-19T00:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1209333060925308928",
                        "start": 0,
                        "username": "Ririfms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394808106044035075",
            "in_reply_to_user_id": "1209333060925308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ririfms parque nacional da chapada dos veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "706305793826660352",
            "created_at": "2021-05-18T23:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "128372940",
                        "start": 33,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394803313540018181",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RomeuZema Cosplay do presidente @jairbolsonaro. Domingo vai cavalgar nos jumentinhos do Parque Municipal com o pessoal do agro mineiro."
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2021-05-18T23:35:37.000Z",
            "id": "1394798861256904706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural do Morro do Moreno segue para C\u00e2mara de Vereadores. https://t.co/U1jDbZexXO"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-05-18T23:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2126707,
                        -26.76544921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10e4768240a78e90"
            },
            "id": "1394798537528029187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#carrapateiro em Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/nFurksHxhT"
        },
        {
            "author_id": "1293693065564225536",
            "created_at": "2021-05-18T23:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1292884938090598406",
                        "start": 0,
                        "username": "bangtaneons"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394797760658952193",
            "in_reply_to_user_id": "1292884938090598406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bangtaneons j\u00e1 falei pra vcs do dia que apareceu uma r\u00e3 no alojamento da reserva biol\u00f3gica que desenvolvi projeto? amiga, eu j\u00e1 sou branca mas nesse dia............ KKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2021-05-18T23:27:52.000Z",
            "id": "1394796912277139458",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc CONEX\u00c3O ENTRE NATUREZA E CIDADE: o  Projeto de Lei Complementar que cria o Parque Municipal Sustent\u00e1vel da G\u00e1vea foi aprovado em 1\u00aa discuss\u00e3o. A proposta permite a ocupa\u00e7\u00e3o de um terreno de uma antiga ind\u00fastria, localizado pr\u00f3ximo ao Shopping da G\u00e1vea."
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-05-18T23:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "1228308002077319168",
                        "start": 130,
                        "username": "SemasPernambuco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394793190109089795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Serra das Antas em \u00c1guas Belas \u00e9 mais uma riqueza natural do agreste. Conversei com DorielBarros que encaminhou proposta para a @semaspernambuco estudar a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no local (1/3)\n\n\ud83d\udcf8 Pedro Caldas e Camping&amp;Trilha AB https://t.co/8pLzSMs3Xf"
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-05-18T23:10:29.000Z",
            "id": "1394792536007446536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo https://t.co/qI0IBL28CP"
        },
        {
            "author_id": "704710551977512961",
            "created_at": "2021-05-18T22:46:08.000Z",
            "id": "1394786409270087684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica: Paulinha comemora recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva do Arvoredo em\u00a0Parque https://t.co/ghX4v0e1CU"
        },
        {
            "author_id": "1229581430985981953",
            "created_at": "2021-05-18T22:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1261475058578571265",
                        "start": 0,
                        "username": "IsaquePinto2"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "76049312",
                        "start": 14,
                        "username": "senadorhumberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394785591162773504",
            "in_reply_to_user_id": "1261475058578571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IsaquePinto2 @senadorhumberto A imunidade de rebanho s\u00f3 \u00e9 pior que col\u00f4nia de morcegos comandados pelo Dr\u00e1cula Odebrecht que vivem no Parque Nacional do Catimbau, no sert\u00e3o pernambucano."
        },
        {
            "author_id": "46444880",
            "created_at": "2021-05-18T22:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00275928,
                        -22.97974827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "1394783469247533059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini https://t.co/vTz1LYzoea"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-05-18T22:10:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2126707,
                        -26.76544921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10e4768240a78e90"
            },
            "id": "1394777380632289281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As #tirivas ou #tiribas ? em Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/SGcnO29rQv"
        },
        {
            "author_id": "1241007849498697729",
            "created_at": "2021-05-18T22:09:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1394777278379347981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/VN3nuNJi3S"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-05-18T22:04:04.000Z",
            "id": "1394775823081623553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em SC (18/05/2021): O Tribunal Regional Federal da 4\u00aa Regi\u00e3o (TRF4) decidiu, na \u00faltima semana (12/5), negar proviment (...) https://t.co/dPz2meivn9 #Infojurid #trf4"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-18T22:01:09.000Z",
            "id": "1394775087400820742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O PL visa resolver a situa\u00e7\u00e3o de 210 fam\u00edlias que vivem dentro do Parque Estadual Rio Negro desde antes de sua cria\u00e7\u00e3o. Estabelece uma nova Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel, UC onde a moradia de comunidades tradicionais \u00e9 permitida. \n\nhttps://t.co/SFDnH5qC2W"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-18T21:36:34.000Z",
            "id": "1394768900571549696",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA soma 2,16 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-18T21:36:33.000Z",
            "id": "1394768900076703745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 3 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 0 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2021-05-18T20:49:30.000Z",
            "id": "1394757056545140742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o por pesca ilegal na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em SC: https://t.co/k1hMC9zCCL https://t.co/7ljQ22WbHM"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-05-18T20:42:20.000Z",
            "id": "1394755255347392515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opini\u00e3o: Duplica\u00e7\u00e3o da BR-101 amea\u00e7a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama\n_\nA duplica\u00e7\u00e3o da rodovia federal BR-101 pode oferecer ainda mais impactos ambientais para a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Esp\u00edrito Santo, a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama. https://t.co/itflyj6PFY"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-05-18T20:13:35.000Z",
            "id": "1394748019346608130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural valida plano de preven\u00e7\u00e3o, manejo e combate ao fogo https://t.co/7nQlh8pWJA"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2021-05-18T20:02:46.000Z",
            "id": "1394745294869471240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Costa de Dexo\nMonumento natural\n\ud83d\udccd Oleiros\n#galiciaslow #mari\u00f1ascoru\u00f1esas https://t.co/SBQgosVKAE"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T20:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394745178922045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- QUEM N\u00c3O \u00c9 VISTO,  N\u00c3O \u00c9 LEMBRADO  - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d#diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/CLLJY5JmkO"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T20:00:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394744848939425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- VIAJAR TUDO DE BOM  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/beDrkiOel7"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T19:55:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394743549166456834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- NATUREZA DE DEUS MENTOR - AGRADE\u00c7A SEMPRE  - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/XOWBVzC0EV"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T19:53:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394743049192939522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- QUEM N\u00c3O \u00c9 VISTO, N\u00c3O \u00c9 LEMBRADO  \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/PNliLW8yxl"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-05-18T19:52:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1394742695369842688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS  - RJ - \ud83d\udc1e\ud83d\ude8c\ud83c\udf0e\ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d - #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/En3svouZbj"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2021-05-18T19:30:00.000Z",
            "id": "1394737050046242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF-4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de dono de cavalos por dano em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - https://t.co/nJBcsP2oND"
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2021-05-18T19:27:49.000Z",
            "id": "1394736503243350018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era uma vez um monumento natural.  https://t.co/4OE5mzSzwW"
        },
        {
            "author_id": "1384697603745624064",
            "created_at": "2021-05-18T19:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1096093022494834689",
                        "start": 0,
                        "username": "_jamaw"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340790134254530561",
                        "start": 8,
                        "username": "nynjaxxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394733668267069443",
            "in_reply_to_user_id": "1096093022494834689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_jamaw @nynjaxxx Aqui no lugar onde eu moro faz 3 graus esses dia, toma no cu ( eu moro no estado do RJ) moro no parque nacional do Itatiaia, aqui \u00e9 um cu. Nem parece que fica no Rio de JaneiroKKKKKKKKKj"
        },
        {
            "author_id": "933675603131273216",
            "created_at": "2021-05-18T18:56:00.000Z",
            "id": "1394728493792038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Itacolomi, coloca \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o da comunidade nosso WhatsApp  +55 31 83037629. https://t.co/lE92EK0Rft"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-05-18T18:47:14.000Z",
            "id": "1394726287495901187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de lei enviado \u00e0 Assembleia Legislativa cria uma Reserva do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel no Baixo Rio Negro, no Amazonas, e redelimita parque estadual e APA\n\nConfira:\nhttps://t.co/1g0KvUYkEp"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-18T18:29:20.000Z",
            "id": "1394721782217773063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz e C\u00e9u Azul v\u00e3o sediar audi\u00eancias p\u00fablicas sobre a nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \nEm Foz, a audi\u00eancia ser\u00e1 na quinta (20). Em C\u00e9u Azul, na sexta (21). \n\nhttps://t.co/G6sLrkWaJG\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #Paran\u00e1 #Brasil #concess\u00e3o https://t.co/va6tpJ2xpq"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-05-18T18:24:33.000Z",
            "id": "1394720581371764747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara sedia audi\u00eancia p\u00fablica sobre nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/7UcnFQrrN3 https://t.co/T7jKK036Uj"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-05-18T18:15:40.000Z",
            "id": "1394718343043719172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2mara de Foz debate nova concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/iL1XwEXPFG"
        },
        {
            "author_id": "1074550471",
            "created_at": "2021-05-18T18:04:11.000Z",
            "id": "1394715453856047104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Eventos avan\u00e7a\nhttps://t.co/MoYzYVc7ce https://t.co/4iEppgotPB"
        },
        {
            "author_id": "84704689",
            "created_at": "2021-05-18T17:58:20.000Z",
            "id": "1394713982351642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/mKnA8pxFcA"
        },
        {
            "author_id": "1680873955",
            "created_at": "2021-05-18T17:56:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "950010244989583360",
                        "start": 0,
                        "username": "juliafvfranco"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1398701654984343555",
                        "start": 15,
                        "username": "brgenovez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394713407157424130",
            "in_reply_to_user_id": "950010244989583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliafvfranco @brgenovez bora, role no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "37665648",
            "created_at": "2021-05-18T17:36:40.000Z",
            "id": "1394708527852228613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00d3TIMA NOT\u00cdCIA: APROVADO na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel\nprojeto de minha autoria e que transforma a Reserva do Arvoredo em Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-05-18T17:15:08.000Z",
            "id": "1394703108895301638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o indignada com casas junto ao Parque Nacional: \u201cEm 19, s\u00f3 uma cum https://t.co/OVMXfHng4a #BlocoDeEsquerda #Pol\u00edtica #VieiraDoMinho"
        },
        {
            "author_id": "1048705076905304064",
            "created_at": "2021-05-18T16:49:01.000Z",
            "id": "1394696537524035590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observando os valores de entrada do Parque Estadual do Rio Doce \nR$ 20.00\n\nParece barato mais n\u00e3o \u00e9 devido ao alto ICMS que todos os Mineiros pagam al\u00e9m de outros impostos.\n\nSei das necessidades mais tamb\u00e9m tenho ci\u00eancia da arrecada\u00e7\u00e3o que o imposto tem."
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-05-18T16:45:24.000Z",
            "id": "1394695626068316165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Com objetivo de permitir atividades tur\u00edsticas e mergulho, comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional. https://t.co/8UCeACCmTY"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-05-18T16:04:06.000Z",
            "id": "1394685233446809602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela (RS) (17/05/2021): Em sess\u00e3o virtual de julgamento realizada na \u00faltima semana (11/5), a 7\u00aa Turma do Tribunal Regiona (...) https://t.co/D6eD0g3gQw #Infojurid #trf4"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-18T15:47:17.000Z",
            "id": "1394681003252363266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/d6b2325LLc"
        },
        {
            "author_id": "97247408",
            "created_at": "2021-05-18T15:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "60424398",
                        "start": 72,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394679235957202950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#APROVADO - A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente aprovou o relat\u00f3rio do deputado @rodrigoagost (PSB/SP) ao PL 4.198/2012 que recategoriza a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em Parque Nacional Marinho do Arvoredo. Entenda a quest\u00e3o. https://t.co/1xLNjs8EvR"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-05-18T15:40:06.000Z",
            "id": "1394679194181799943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/9nN31RNbtT"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-18T15:35:56.000Z",
            "id": "1394678146738233346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 6 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,22 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "59870878",
            "created_at": "2021-05-18T15:34:42.000Z",
            "id": "1394677834313084929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "K\u00e1tia Abreu chamou o pai do Ernesto Ara\u00fajo de \"Terra Ind\u00edgena\", a m\u00e3e de \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\" e passou o trator em cima"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-05-18T15:30:29.000Z",
            "id": "1394676773191921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/AKDolSYmJn"
        },
        {
            "author_id": "43103633",
            "created_at": "2021-05-18T15:30:02.000Z",
            "id": "1394676662927863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Katia Abreu merecia uns 10 hectares de \u00e1rea protegida pra desmatar s\u00f3 por causa dessa fala"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-05-18T15:29:16.000Z",
            "id": "1394676468467314695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional  https://t.co/lbERCjlagX"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-18T15:27:09.000Z",
            "id": "1394675933840166913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/MPstmzZgB7"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-05-18T15:27:06.000Z",
            "id": "1394675922448502789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o aprova transforma\u00e7\u00e3o de Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional https://t.co/HyiQifHBqp https://t.co/w62kfc9iJB"
        },
        {
            "author_id": "836222416221310978",
            "created_at": "2021-05-18T15:18:59.000Z",
            "id": "1394673880921411586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado (15) um grupo de 30 pessoas estendeu faixas imensas para chamar a aten\u00e7\u00e3o da imprensa e da sociedade sobre as poss\u00edveis mudan\u00e7as no Decreto que criou o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 APA Sistema Cantareira. S\u00e9rgio Vieira\n\nhttps://t.co/I4Ocj4Gey1 https://t.co/B8E3b6ScO5"
        },
        {
            "author_id": "49093292",
            "created_at": "2021-05-18T15:06:26.000Z",
            "id": "1394670722321158146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje vou cortar umas \u00e1rvores e tacar fogo em parque municipal \u00c9 PRA VOC\u00ca, KATIA!!!!!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2021-05-18T15:02:15.000Z",
            "id": "1394669669613809666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "OBSERVA\u00c7\u00c3O DE AVES\nArtigo de Susana e Wagner Coppede.\n\"O encantador Parque Nacional do Itatiaia (RJ/MG)\"\nhttps://t.co/ce34dQOH7I https://t.co/9V5YD1QuZJ"
        },
        {
            "author_id": "2194394539",
            "created_at": "2021-05-18T14:39:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1394664015289360387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/SSqC0WyubC"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-05-18T14:29:40.000Z",
            "id": "1394661468923121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF-4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de dono de cavalos por dano em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://t.co/cez9dsn8kj"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2021-05-18T13:55:34.000Z",
            "id": "1394652888232759298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEX - Produtos Jur\u00eddicos - TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela (RS) https://t.co/puNRdnsEtv"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-05-18T13:51:05.000Z",
            "id": "1394651758559956993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acesso ao Mestre \u00c1lvaro, que faz parte de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, possui quatro trilhas: al\u00e9m da Trilha das Furnas h\u00e1 a Norte, Tr\u00eas Marias e Pitanga. \nhttps://t.co/ZMSjjEBPVP"
        },
        {
            "author_id": "28812343",
            "created_at": "2021-05-18T13:48:48.000Z",
            "id": "1394651184821067787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva aqui nas redondezas do Parque Estadual da Pedra Branca\n\n\ud83d\ude33\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1102922243057815552",
            "created_at": "2021-05-18T13:32:08.000Z",
            "id": "1394646992580747266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu preciso voltar \u00e0s minhas origens de ir pro parque municipal pra n\u00e3o fazer absolutamente nada"
        },
        {
            "author_id": "1394624785213267974",
            "created_at": "2021-05-18T13:12:10.000Z",
            "id": "1394641964302282754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 8 de mar\u00e7o de 2020 Estava eu dan\u00e7ando no dia da mulher no parque Get\u00falio Vargas \n#dan\u00e7adoventre \n#diadamulher \n#8demar\u00e7o \n#2020\n#rakssharki em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/CJ39h28Svd"
        },
        {
            "author_id": "3623816603",
            "created_at": "2021-05-18T13:07:00.000Z",
            "id": "1394640664655241218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00aa Turma do TRF-4 decidiu, por unanimidade, negar recurso contra decis\u00e3o de 1\u00aa inst\u00e2ncia que condenou morador de Canela (RS) causar dano direto ou indireto \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, com pena de 1 ano, 4 meses e 10 dias de reclus\u00e3o em regime semiaberto\n\nhttps://t.co/znrpeXf7pE"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-18T12:56:48.000Z",
            "id": "1394638100303859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urubu-de-cabe\u00e7a-preta\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/54oheIkzyw"
        },
        {
            "author_id": "1968300210",
            "created_at": "2021-05-18T12:12:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04313869,
                        -26.48533051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1394626940259143681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me julgue como quiser, a opini\u00e3o \u00e9 sua e a realidade \u00e9 minha \u270c em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/w2SZpOpKyr"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2021-05-18T12:11:24.000Z",
            "id": "1394626671521812485",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m em 1\u00aa discuss\u00e3o, projeto que cria o Parque Municipal Sustent\u00e1vel da G\u00e1vea. A ideia \u00e9 possibilitar a cria\u00e7\u00e3o de um espa\u00e7o p\u00fablico dentro da \u00e1rea privada, permitindo a ocupa\u00e7\u00e3o do local com lojas, salas e resid\u00eancias.\nPara saber mais, acesse https://t.co/aIFtcz26iD"
        },
        {
            "author_id": "1192243417440563201",
            "created_at": "2021-05-18T11:57:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394623136470085633",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ok, mas poderia responder tamb\u00e9m sobre o que ela lhe atacou e n\u00e3o somente atacar de volta. Como ficou a a\u00e7\u00e3o para desmobilizar o fazendeiro e sua boiada dentro de \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-18T11:35:20.000Z",
            "id": "1394617596650004482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 5 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO IQUIRI / Amazonas. A principal causa para o alerta de degrada\u00e7\u00e3o foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2021-05-18T11:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1394611952719122434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia com hort\u00eancias!\ud83d\udcae\n.\n#parnacapara\u00f3 #60anosdoparque #ParqueNacionalDoCaparao #PedraMenina #Capara\u00f3 #PicoDaBandeira #EspiritoSanto #Brasil em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/4a4PniYkCP"
        },
        {
            "author_id": "3859415952",
            "created_at": "2021-05-18T11:00:03.000Z",
            "id": "1394608716717207553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Onuma Quasi-Parque Nacional, prov\u00edncia de Hokkaido. Este parque nacional apresenta o Lago Onuma, o Lago Konuma, o P\u00e2ntano Junsai e o Monte de 1.131 metros de altura. Komagatake como pano de fundo. Este p\u00e2ntano surgiu devido a erup\u00e7\u00e3o do Monte Komagatake. Foto de Tomohiro Hara. https://t.co/SqJyGo6A9g"
        },
        {
            "author_id": "19250027",
            "created_at": "2021-05-18T10:35:42.000Z",
            "id": "1394602588566441997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa em Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/bnVNXPZUuD"
        },
        {
            "author_id": "628704396",
            "created_at": "2021-05-18T10:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "163063411",
                        "start": 0,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1300156476942622720",
                        "start": 17,
                        "username": "Borges23Leila"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "64706049",
                        "start": 32,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "64706049",
                        "start": 42,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394601489621037060",
            "in_reply_to_user_id": "163063411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Barbosa_Leandro @Borges23Leila @jdoriajr @jdoriajr Que hist\u00f3ria \u00e9 essa de ceder \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para aeroporto?"
        },
        {
            "author_id": "1092556455742443520",
            "created_at": "2021-05-18T01:51:19.000Z",
            "id": "1394470626115657730",
            "in_reply_to_user_id": "1092556455742443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10- Ser t\u00e3o velho cerrado\nMoradores da Chapada dos Veadeiros procuram novas formas de desenvolver a regi\u00e3o sem  agredir o meio ambiente. O desafio \u00e9 conciliar com ao manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Pouso Alto.\n\n\ud83d\udcfa NETFLIX https://t.co/rVarFfRVRw"
        },
        {
            "author_id": "1189683827490349059",
            "created_at": "2021-05-18T01:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "70169722",
                        "start": 0,
                        "username": "amandadcl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394469138286972930",
            "in_reply_to_user_id": "1189683827490349059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandadcl Pq ela ia querer comer minha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "356848783",
            "created_at": "2021-05-18T01:34:51.000Z",
            "id": "1394466478934700036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebi pelo WhatsApp. Sobre um aeroporto em Jundia\u00ed em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/uX5AsWfe2B"
        },
        {
            "author_id": "1261162089864818689",
            "created_at": "2021-05-18T01:19:53.000Z",
            "id": "1394462714697854977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece meu Salem, mas \u00e9 selvagem \ud83e\udd70\ud83d\udc08 https://t.co/7mkqAWmh9x"
        },
        {
            "author_id": "67011306",
            "created_at": "2021-05-18T00:39:44.000Z",
            "id": "1394452607805100036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantida condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela https://t.co/V7j11vbped"
        },
        {
            "author_id": "3431996242",
            "created_at": "2021-05-18T00:32:23.000Z",
            "id": "1394450759190724615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Este trecho \u00e9 conhecido como Caminho para o Inferno no Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, Novo M\u00e9xico. https://t.co/sozwXFOGWK"
        },
        {
            "author_id": "1357276425519321091",
            "created_at": "2021-05-18T00:21:53.000Z",
            "id": "1394448118175961090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Viva para ser feliz, n\u00e3o para agradar os outros... em Parque Municipal Guarda https://t.co/00Nc0NL0k0"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2021-05-18T00:15:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1394446496523771908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/9YKYBPAZ4r"
        },
        {
            "author_id": "77457267",
            "created_at": "2021-05-17T23:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "32101740",
                        "start": 120,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "122a87810d578006"
            },
            "id": "1394431806401810433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bares est\u00e3o abertos e parques n\u00e3o... pode explicar o porqu\u00ea o Parque Estadual dos Pirineus n\u00e3o reabriu ainda governador @ronaldocaiado? https://t.co/iY2W9hmVEP"
        },
        {
            "author_id": "1108901198063652864",
            "created_at": "2021-05-17T23:14:31.000Z",
            "id": "1394431166103576578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha prioridade \u00e9 garantir sua felicidade! \u2764\n\n#arpuro\ud83c\udf43\ud83d\udc9a\u267b\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udf2b\ufe0f   #itatiaiarj #mozao\ud83d\ude0d  #esposagata #folgamerecida #segundafeiraaben\u00e7oada em Parque Nacional do Itatiaia,RJ-Brasil https://t.co/6rXGMKuVar"
        },
        {
            "author_id": "81135963",
            "created_at": "2021-05-17T22:24:28.000Z",
            "id": "1394418569887338499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF4 mant\u00e9m condena\u00e7\u00e3o de propriet\u00e1rio de cavalos que danificaram vegeta\u00e7\u00e3o nativa na Floresta Nacional de Canela (RS): https://t.co/2aaoPcCtnV https://t.co/T1OUz53gej"
        },
        {
            "author_id": "1308821032749486080",
            "created_at": "2021-05-17T22:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "22914738",
                        "start": 198,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394415764015300611",
            "in_reply_to_user_id": "1308821032749486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tenente-coronel da Pol\u00edcia Militar de S\u00e3o Paulo que preside o ICMBio, nomeado por Salles, suspendeu a retirada de gado ilegal da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Nascentes da Serra do Cachimbo, no Par\u00e1.  O @o_eco apurou que a ordem veio do gabinete do ministro. Que ali\u00e1s... https://t.co/5ImLAKceA3"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-17T21:34:39.000Z",
            "id": "1394406032382722051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 5 de maio de 2021, o desmatamento de 0,01 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Amazonas. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1392113392392019976",
            "created_at": "2021-05-17T21:22:50.000Z",
            "id": "1394403056985329666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/N3ACLWDQWh"
        },
        {
            "author_id": "29153339",
            "created_at": "2021-05-17T20:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "84110051",
                        "start": 0,
                        "username": "TCUoficial"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "59150875",
                        "start": 12,
                        "username": "reporterenato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394392374911066114",
            "in_reply_to_user_id": "84110051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TCUoficial @reporterenato TCU analisa pela primeira vez desestatiza\u00e7\u00e3o de floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "139952209",
            "created_at": "2021-05-17T20:30:45.000Z",
            "id": "1394389949206642688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma das poucas alegrias que tive no ultimo ano foi ir na floresta nacional de canela https://t.co/umFvA3DP8Y"
        },
        {
            "author_id": "84110051",
            "created_at": "2021-05-17T20:28:25.000Z",
            "id": "1394389363522478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "TCU analisa pela primeira vez desestatiza\u00e7\u00e3o de floresta nacional\nhttps://t.co/k2fj58sQ8s"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2021-05-17T20:11:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1394385217784324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/UDKhQhH6tm"
        },
        {
            "author_id": "1932543516",
            "created_at": "2021-05-17T19:35:12.000Z",
            "id": "1394375973257289738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u00e9 at\u00e9 daora https://t.co/aqNZWtXlTz"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2021-05-17T19:00:37.000Z",
            "id": "1394367268818018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 26 anos, por meio do Decreto Estadual N\u00b0 12.620 de 17 de Maio de 1995, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu- APAJ foi criada. \ud83d\udccc Quando poss\u00edvel, visite a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e celebre toda essa beleza de perto.\n#UnidadesdeConserva\u00e7\u00e3o https://t.co/5QYDSHQFZl"
        },
        {
            "author_id": "549644831",
            "created_at": "2021-05-17T18:14:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23836323,
                        -16.70335605
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1394355560322109440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/aOHTKDrUIP"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-05-17T18:13:41.000Z",
            "id": "1394355456034889731",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na regi\u00e3o de Ponta Grossa, no norte do Paran\u00e1, existem \u00e1reas relictas de Cerrado, sobretudo dentro do parque nacional de Vila Velha.\nhttps://t.co/Bh6Lm2l2Xv https://t.co/0EUcpTPSvs"
        },
        {
            "author_id": "1377581252883136515",
            "created_at": "2021-05-17T18:07:05.000Z",
            "id": "1394353797120548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba Parque Estadual criado no Paran\u00e1, em 1953, pela Lei Estadual n\u00ba1.292. Alguns anos depois, em 1966, foi tombados pelo Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico e Art\u00edstico do Estado do Paran\u00e1. \n\nQuer saber mais sobre o lugar? Conhe\u00e7a atrav\u00e9s do nosso site: https://t.co/gLeF0J5x6m\n\n#VemSerFeliz https://t.co/u6BE8RQgwi"
        },
        {
            "author_id": "102778928",
            "created_at": "2021-05-17T18:06:29.000Z",
            "id": "1394353646121459719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pioneira, concess\u00e3o do Parque Igua\u00e7u completa 20 anos com saldo positivo https://t.co/EsoUWaoKn6"
        },
        {
            "author_id": "1083017623837777921",
            "created_at": "2021-05-17T18:05:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d391b1c82004"
            },
            "id": "1394353334681747461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos temas do dia, destaco o PLL 116/18, que flexibiliza as regras de transporte hidrovi\u00e1rio na Orla do Gua\u00edba sem considerar o impacto socioambiental, al\u00e9m de permitir uma amplia\u00e7\u00e3o da privatiza\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! Vamos lutar contra esse projeto! https://t.co/EF01Ad9wmI"
        },
        {
            "author_id": "4787888175",
            "created_at": "2021-05-17T17:40:54.000Z",
            "id": "1394347207835492360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pena de grilagem de terras da Uni\u00e3o ou de Estado deveria ser de 5 a 10 anos de reclus\u00e3o, multa equivalente a 5 vezes o que o grileiro ganhou com a terra e a devolu\u00e7\u00e3o do lote\n\nse for em \u00e1rea protegida por lei federal ou estadual, a pena seria de 8 a 15 anos"
        },
        {
            "author_id": "1346377078829146112",
            "created_at": "2021-05-17T17:38:54.000Z",
            "id": "1394346703294193666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pergunta de geografia \n A imagem esquematiza a forma\u00e7\u00e3o do fen\u00f3meno:\n (A) Ilha de Calor.\n (B) Corredor Ecol\u00f3gico.\n (C) Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n (D) Chuva \u00c1cida.\n (E) Zoneamento Ecol\u00f3gico. https://t.co/HPRK4eEr68"
        },
        {
            "author_id": "721387035706200064",
            "created_at": "2021-05-17T17:34:42.000Z",
            "id": "1394345645671079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique : Nasceu um Novo Parque Nacional - https://t.co/bGV0Y9PPtS https://t.co/IeeaelNqfb"
        },
        {
            "author_id": "184866969",
            "created_at": "2021-05-17T17:33:19.000Z",
            "id": "1394345299708047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre coisas legais em Blumenau\n~ aqui tem um parque municipal s\u00f3 pra cachorros. \u00c9 uma \u00e1rea verde bem grande onde \u00e9 poss\u00edvel deixa-los brincando soltos\n\nN\u00e3o sei se \u00e9 algo comum no Brasil, mas pra mim foi novidade"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-05-17T16:41:39.000Z",
            "id": "1394332294089957378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascatinha Taunay \u00e9 a maior queda d'\u00e1gua do Parque Nacional da Tijuca. Fica pr\u00f3ximo a entrada do parque no Alto da Boa Vista. O banho \u00e9 proibido no local.\n\n#girocariocatour #cascatadiamantina #florestadatijuca #natureza https://t.co/pqcbyeKu0g"
        },
        {
            "author_id": "325936325",
            "created_at": "2021-05-17T16:13:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "1394325310783606800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cume do Morro do Couto, Parque Nacional de Itatiaia!!!\n\nSalve a Na\u00e7\u00e3o Flamenguista!!! https://t.co/s9o6wBimzJ"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2021-05-17T15:34:12.000Z",
            "id": "1394315319917821953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, ou PARNASO, como tamb\u00e9m \u00e9 conhecido, \u00e9 o terceiro #parque mais antigo do Brasil. Clique para conhecer detalhes do parque.\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/vRCP6kU3Jc https://t.co/ZfS520Y9cy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-17T15:34:03.000Z",
            "id": "1394315286073909249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,01 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE BALATA-TUFARI / Amazonas no dia 5 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2021-05-17T15:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "315295489",
                        "start": 111,
                        "username": "FelipeDant"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394315129907519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foto de viagem voc\u00ea mais se orgulha em ter no celular? \ud83d\udcf1 Cola aqui nos coment\u00e1rios, para a gente ver \ud83d\ude0e\n\n\ud83d\udcf8 @felipedant (IG)\n\ud83d\udccd Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio - Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https://t.co/9oHVsUuqBk"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2021-05-17T15:19:06.000Z",
            "id": "1394311520641761281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia leva policiais a terreno que estava sendo desmatado na zona de amortecimento de parque municipal, em Cabo Frio https://t.co/FfcJhLHsCT"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2021-05-17T15:07:06.000Z",
            "id": "1394308502840123392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia leva policiais a terreno que estava sendo desmatado na zona de amortecimento de parque municipal, em Cabo Frio\nhttps://t.co/ZUSI5urNb0"
        },
        {
            "author_id": "272610805",
            "created_at": "2021-05-17T15:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1394308108990795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza e seu poder de revigorar energias \ud83c\udf31 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ubJTfJ16p2"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-05-17T15:04:16.000Z",
            "id": "1394307789665808387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Artigo publicado hoje pela manh\u00e3 onde fizemos um invent\u00e1rio dos anf\u00edbios e r\u00e9pteis do Parque Nacional da Floresta da Tijuca, no Rio de Janeiro. \n\nhttps://t.co/3yaeQ0y1t5"
        },
        {
            "author_id": "408347476",
            "created_at": "2021-05-17T14:44:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "408347476",
                        "start": 92,
                        "username": "aytoguadaira"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "151778211",
                        "start": 115,
                        "username": "carnacea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394302785731108865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#alcal\u00e1deguada\u00edra con Monumento Natural Riberas del Guada\u00edra a FITUR ocio, turismo, deporte @aytoguadaira delegada @carnacea  https://t.co/Ph2YeebrXU https://t.co/HN8aCR1I0A"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-17T14:39:40.000Z",
            "id": "1394301599372169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou um espa\u00e7o de conviv\u00eancia para turistas, com sala de reuni\u00f5es e at\u00e9 um museu no Parque Estadual de Terra Ronca?\nhttps://t.co/P026ErNVfI"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-05-17T14:30:00.000Z",
            "id": "1394299166008823815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf33 | O edital para a #concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, localizada no Rio Grande do Sul, foi aberto no in\u00edcio do m\u00eas de maio.\n\nhttps://t.co/Xfm9M3NvSF"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-17T14:28:24.000Z",
            "id": "1394298763921985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/V3D0aHHMR1"
        },
        {
            "author_id": "1335915372206288896",
            "created_at": "2021-05-17T14:16:56.000Z",
            "id": "1394295875141349380",
            "in_reply_to_user_id": "1356379962954100737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dessacrossi Continuando o assunto... \n\nEu j\u00e1 fui nessa aqui...\n\nTrilha do Pai do Z\u00e9 (Parque Estadual do Jaragu\u00e1)\n\nFoi top demais!! Se tu n\u00e3o foi ainda, tu vai curtir! \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "82742639",
            "created_at": "2021-05-17T14:01:04.000Z",
            "id": "1394291882088349700",
            "in_reply_to_user_id": "82742639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem falar no dia que umas amigas e eu alugamos um carro pra ir visitar um vulc\u00e3o, que fica num parque nacional perto de San Jos\u00e9. A gente se perdeu na volta e teve que passar por dentro de uma cidade. Por sorte, eu tinha um mapa, a\u00ed perguntamos a um senhor onde ficava a rua"
        },
        {
            "author_id": "981928910324748288",
            "created_at": "2021-05-17T14:00:01.000Z",
            "id": "1394291619080310789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa voltou a abrir as portas aos visitantes para a retoma das actividades, seguindo os protocolos de seguran\u00e7a. \nO Absa Mo\u00e7ambique, como parceiro deste local emblem\u00e1tico, felicita o Parque pela sua reabertura. #AbsaMo\u00e7ambique #ParqueNacionalGorongosa https://t.co/wISTSHWAOt"
        },
        {
            "author_id": "1392481313337249794",
            "created_at": "2021-05-17T13:54:33.000Z",
            "id": "1394290245840084993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O turismo no Parque Nacional Altyn Emel e no Parque Nacional Charyn Canyon na regi\u00e3o de Almaty se concentrar\u00e1 no patrim\u00f4nio hist\u00f3rico da regi\u00e3o. O an\u00fancio foi feito pelo servi\u00e7o de parques nacionais em #Cazaquist\u00e3o\ud83c\uddf0\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "1392481313337249794",
            "created_at": "2021-05-17T13:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "613128778",
                        "start": 0,
                        "username": "TheAstanaTimes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394289983423492100",
            "in_reply_to_user_id": "613128778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheAstanaTimes O turismo no Parque Nacional Altyn Emel e no Parque Nacional Charyn Canyon na regi\u00e3o de Almaty se concentrar\u00e1 no patrim\u00f4nio hist\u00f3rico da regi\u00e3o. O an\u00fancio foi feito pelo servi\u00e7o de parques nacionais em #Cazaquist\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-17T13:30:24.000Z",
            "id": "1394284166284562432",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de Pium, TO. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Ilha do Bananal/Cant\u00e3o. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/oO7Xn4S9B4"
        },
        {
            "author_id": "137658244",
            "created_at": "2021-05-17T13:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53845934,
                        -23.68890005
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1394283695826259970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo em Parque Estadual Ch\u00e1cara Baronesa https://t.co/qXpiEJc679"
        },
        {
            "author_id": "850498502",
            "created_at": "2021-05-17T13:26:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1394283248545681412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo com amigos maravilhosos.\nPor mais dias como esse.\n#amigos #dan\u00e7a #dialindo #viver #vidasaudavel #vivaavida em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/ag5tMG333x"
        },
        {
            "author_id": "83294591",
            "created_at": "2021-05-17T13:20:20.000Z",
            "id": "1394281633377886214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gato-palheiro mel\u00e2nico \u00e9 flagrado em em parque estadual; entenda o\u00a0fen\u00f4meno https://t.co/I5AKzLOJl9"
        },
        {
            "author_id": "3038077181",
            "created_at": "2021-05-17T13:19:09.000Z",
            "id": "1394281333405462528",
            "in_reply_to_user_id": "3038077181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para a outorga de concess\u00e3o, por 40 anos, da Floresta Nacional de Humait\u00e1, no Estado do Amazonas\nNa sess\u00e3o plen\u00e1ria, o TCU considerou que \u201co Servi\u00e7o Florestal Brasileiro n\u00e3o atendeu aos aspectos de completude e sufici\u00eancia t\u00e9cnica\u201d, explicou o ministro-relator"
        },
        {
            "author_id": "53716033",
            "created_at": "2021-05-17T13:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1394277627393978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Permita-se viver intensamente!\n@casalmultistrada em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ZuPdthOhFd"
        },
        {
            "author_id": "1204071469409538048",
            "created_at": "2021-05-17T12:59:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394276475000528899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u0101o perca s\u00e9rie dos v\u00eddeo da nossa ida para A Floresta Nacional do Tapaj... https://t.co/9MXY9GP91X via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1204071469409538048",
            "created_at": "2021-05-17T12:59:37.000Z",
            "id": "1394276418272600067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 N\u0101o perca s\u00e9rie dos v\u00eddeo da nossa ida para A Floresta Nacional do Tapaj\u2026 https://t.co/tcSARyqUsL"
        },
        {
            "author_id": "3892303515",
            "created_at": "2021-05-17T12:34:35.000Z",
            "id": "1394270119027748865",
            "in_reply_to_user_id": "3892303515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Barreirinhas (MA), uma das portas de entrada do famoso Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e suas belezas naturais \u00fanicas, ganhar\u00e1 em breve uma nova estrutura para refor\u00e7ar a recep\u00e7\u00e3o de visitantes."
        },
        {
            "author_id": "1319587765487632385",
            "created_at": "2021-05-17T12:01:13.000Z",
            "id": "1394261720869347332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito estaria invadindo uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no bairro Jardim do Yp\u00ea.\nhttps://t.co/fl32URb57L\n#odiario\n#odiariodemogi\n#MogidasCruzes\n#AltoTiet\u00ea\n#Not\u00edciaMogi"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-17T11:33:28.000Z",
            "id": "1394254739450171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 4 de maio de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,06 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 / Amazonas. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA JUAMI-JAPUR\u00c1 foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1317069597590380544",
            "created_at": "2021-05-17T11:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "20646711",
                        "start": 91,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "473544247",
                        "start": 206,
                        "username": "educoelhoguia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394253946202595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EncantosDoBrasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7: Nosso Parque Nacional Serra da Capivara (PI), \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial da @unesco e um dos pontos tur\u00edsticos mais importantes do Brasil. Se voc\u00ea nunca visitou, pode colocar na lista! \u2705\n.\n\ud83d\udcf8 @educoelhoguia https://t.co/npttEneoiN"
        },
        {
            "author_id": "221082342",
            "created_at": "2021-05-17T11:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.69053268,
                        -24.27791405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3818765b70eb1ce3"
            },
            "id": "1394249548403462147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/t4O9KHNoc4"
        },
        {
            "author_id": "871509608",
            "created_at": "2021-05-17T09:55:57.000Z",
            "id": "1394230200112668675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dende o Monumento Natural Dexo-Serantes\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/431fY2cFKG"
        },
        {
            "author_id": "379402724",
            "created_at": "2021-05-17T08:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "462652602",
                        "start": 0,
                        "username": "Gutbyra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394212215922860032",
            "in_reply_to_user_id": "462652602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gutbyra Aqui no Rio, as franjas do Parque Estadual da Pedra Branca est\u00e1 sempre sendo invadida por vagabundos milicianos. Vargem Grande tem sofrido bastante com esses grileiros malditos."
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-17T06:05:57.000Z",
            "id": "1394172316486180866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos\nPedra Azul\nDomingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/y9iVd094dW"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-05-17T04:29:20.000Z",
            "id": "1394148002315526149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Christian Spencer, fot\u00f3grafo australiano que vive no Brasil h\u00e1 19 anos, capturou um momento muito especial no Parque Nacional do Itatiaia, no Rio de Janeiro: um lindo arco-\u00edris nas asas de um beija-flor! https://t.co/3f1XNgRnA3"
        },
        {
            "author_id": "1340853592715128841",
            "created_at": "2021-05-17T03:49:13.000Z",
            "id": "1394137908827860995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "parque municipal https://t.co/YqdqiVKh77"
        },
        {
            "author_id": "1274091928255115265",
            "created_at": "2021-05-17T03:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "153874512",
                        "start": 0,
                        "username": "alepavanelli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1394137795900358658",
            "in_reply_to_user_id": "153874512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alepavanelli Minha casa. Moro no meio do mato. Em um bosque que fica em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. 3km do centro de Itaipava, Petr\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "1173721246493814785",
            "created_at": "2021-05-17T03:09:46.000Z",
            "id": "1394127980629213184",
            "in_reply_to_user_id": "1173721246493814785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "teve uma fase de uns dates meio cult, era parque municipal, pal\u00e1cio das artes, leitura da savassi, cad\u00ea 3 cora\u00e7\u00f5es. a Luiza adolescente era uma chatice credo"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2021-05-17T01:14:06.000Z",
            "id": "1394098871727427591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...Fechando o fds de terapia \ud83d\udc86\ud83d\udc4c\u270c\ud83d\udcaa com essa galera \ud83d\udd1d demais . Que venham muitos fds como esse! \ud83d\udc4c\u270c\ud83d\ude4c\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/QwqopVb49z"
        },
        {
            "author_id": "2352270397",
            "created_at": "2021-05-17T00:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.87378317,
                        -36.78387538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01b8d0e40f25bf14"
            },
            "id": "1394088253117054979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42 @ Parque Municipal Domingo Faustino https://t.co/5Gt8PHuicW"
        },
        {
            "author_id": "1285195595095908352",
            "created_at": "2021-05-17T00:21:05.000Z",
            "id": "1394085527738007555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 152,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Para os que pediram, segue a thread ocorrida na praia da Marieta-PA (lugar paradis\u00edaco em frente a Salinas q faz parte do programa do governo federal como \u00c1rea Protegida da Amaz\u00f4nia. \nPor ser uma vila de pescadores no meio de uma reserv ambiental (+)"
        },
        {
            "author_id": "1354996938769358848",
            "created_at": "2021-05-16T23:49:07.000Z",
            "id": "1394077485436919809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu amo cada pedacinho desse lugar .. \ud83d\ude0c\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/5SZoTssEVN"
        },
        {
            "author_id": "96995753",
            "created_at": "2021-05-16T23:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "2183262703",
                        "start": 155,
                        "username": "turismochaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394067135392059393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf3f Desfrute de um passeio direto ao cora\u00e7\u00e3o da natureza percorrendo o Parque Nacional Chaco. Adentre-se neste maravilhoso lugar!\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional Chaco @turismochaco https://t.co/1Wr0ZmfVuJ"
        },
        {
            "author_id": "3157788687",
            "created_at": "2021-05-16T22:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3394302808",
                        "start": 0,
                        "username": "marinqwa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394054545572044801",
            "in_reply_to_user_id": "3394302808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinqwa que tristezaaaa fora parque municipal quando eu era juvenil. nossa que fase"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-16T21:32:48.000Z",
            "id": "1394043180111126532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 2 de maio de 2021, o desmatamento de 0,07 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-16T21:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "22914738",
                        "start": 41,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394035082197970947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#AconteceuNaSemana | Fontes ouvidas por \n@o_eco apontam que a ordem de suspender a megaopera\u00e7\u00e3o - que seria feita para apreender gado criado ilegalmente em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - veio de cima, diretamente do ministro Ricardo Salles. #ForaSalles\nhttps://t.co/bSKInmkvdH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-16T20:59:38.000Z",
            "id": "1394034830568996870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O projeto de lei enviado \u00e0 Assembleia Legislativa cria uma Reserva do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel no Baixo Rio Negro, no Amazonas, e redelimita parque estadual e APA.\n\nhttps://t.co/tTbYAvTKeJ"
        },
        {
            "author_id": "799331100",
            "created_at": "2021-05-16T20:58:59.000Z",
            "id": "1394034669675372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/7gZnT5QuQt"
        },
        {
            "author_id": "57839321",
            "created_at": "2021-05-16T19:47:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "106714016",
                        "start": 9,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1394016666326028296",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc @policiafederal E a boiada dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "2440720258",
            "created_at": "2021-05-16T19:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1394014129820737537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Domingo  \ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n\ud83e\udd7e\ud83e\udd7e\ud83c\udfde\u26f0 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/QZc6i7AEld"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-05-16T18:25:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "40388244",
                        "start": 16,
                        "username": "DISTRIBUIDORA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393995941053620234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um oferecimento @distribuidora.xavier em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/3nYUg7weZN"
        },
        {
            "author_id": "2832894303",
            "created_at": "2021-05-16T18:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1202048835020886016",
                        "start": 0,
                        "username": "luis_adaime"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393990093124390913",
            "in_reply_to_user_id": "1202048835020886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luis_adaime Como funciona o gerenciamento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o? O governo fica com uma parte?"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-16T18:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "22914738",
                        "start": 242,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393989714873655297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estudo realizou um levantamento de flora no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, na Zona da Mata mineira, e identificou duas novas esp\u00e9cies do g\u00eanero dos ant\u00farios e tr\u00eas registros in\u00e9ditos ao parque, zona de dom\u00ednio da Mata Atl\u00e2ntica. Via @o_eco\nhttps://t.co/JzBzQl8tak"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-05-16T17:57:51.000Z",
            "id": "1393989082968207362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pinga ni mim. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PVwJwy7gol"
        },
        {
            "author_id": "1142262840927170561",
            "created_at": "2021-05-16T17:28:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "767877183645810688",
                        "start": 11,
                        "username": "IMPAOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393981714402250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SOCORRO. O @IMPAOficial est\u00e1 devastando um peda\u00e7o de Mata Atl\u00e2ntica junto ao Parque Nacional da Tijuca. Video dos nossos companheiros do @desmentindoimpa \nE-mail do diretor: marcelo@impa.br\nTelefones da secret\u00e1rias : \n(21) 2529-5271 \n(21) 2529-5285 https://t.co/p5K6w1jXwH"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-05-16T17:19:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1393979412723470339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 seg s/m\u00e1scara para a foto.. en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/ZZnHb4o77U"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-05-16T17:06:18.000Z",
            "id": "1393976112196296708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio do Meio Ambiente abriu, em 27 de abril, a consulta p\u00fablica para a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. As propostas podem ser enviadas at\u00e9 o dia 27. Usina S\u00e3o Jo\u00e3o dever\u00e1 ser aberta para visita\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/GuBedceDO1\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u https://t.co/F1hc9U5HbN"
        },
        {
            "author_id": "1044197686310830081",
            "created_at": "2021-05-16T16:58:27.000Z",
            "id": "1393974137887002627",
            "in_reply_to_user_id": "1044197686310830081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o trabalho: plano de sustentabilidade para a regi\u00e3o do parque nacional\n\na est\u00e9tica: amarelo com preto e umas coisas feias sombreadas"
        },
        {
            "author_id": "3392789723",
            "created_at": "2021-05-16T16:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1229159046885859330",
                        "start": 0,
                        "username": "saraazeferino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393967072422547460",
            "in_reply_to_user_id": "1229159046885859330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saraazeferino Recomendo o parque natural municipal do intelecto, conhece?"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-16T16:27:23.000Z",
            "id": "1393966318467026945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos\nPedra Azul\nDomingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/MtUVlyN9Lw"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-05-16T16:07:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1393961236908363780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/mTBNRK6vrP"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2021-05-16T15:52:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9811945,
                        -22.39955345
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1393957448835289092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/9EJ7mXngtm"
        },
        {
            "author_id": "1302235856082788354",
            "created_at": "2021-05-16T15:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "253034260",
                        "start": 256,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393957334792118272",
            "in_reply_to_user_id": "1302235856082788354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e1 sendo um enorme desafio. \u00c9 um dos filhotes mais novos de tamandu\u00e1 que os CETAS do estado de MG j\u00e1 receberam. Nosso \u00e1rduo trabalho ser\u00e1 cria-lo e reabilita-lo para no ano que vem possamos devolv\u00ea-lo ao Parque Nacional da Canastra, do nosso querido  @ICMBio ..."
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-05-16T15:47:36.000Z",
            "id": "1393956305258352641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o slide original \u00e9 bem melhor. Raposinha-do-campo, Parque Nacional das Emas https://t.co/rdmrntyGlY"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-05-16T15:45:52.000Z",
            "id": "1393955868702658561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fotos antigas em slide...preciso arrumar um scaner melhor. Lobo-guara, Parque Nacional das Emas https://t.co/zs8W6f67OF"
        },
        {
            "author_id": "204143927",
            "created_at": "2021-05-16T15:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0223694,
                        -23.9648209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "1393954102623748097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Carlos Botelho - PECB https://t.co/kumWTs54JH"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-16T15:32:12.000Z",
            "id": "1393952429679398915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,22 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 no dia 6 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-16T15:06:17.000Z",
            "id": "1393945909889748996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/ldQ2JuK3nP"
        },
        {
            "author_id": "1171050327094759424",
            "created_at": "2021-05-16T14:18:40.000Z",
            "id": "1393933925186162688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E esse tamandu\u00e1 que apareceu no Parque Natural Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado, em Tamoios, segundo distrito de Cabo Frio? Eu t\u00f4 simplesmente apaixonada \ud83d\ude0d https://t.co/OQy2Ebrw4q"
        },
        {
            "author_id": "801508291855712258",
            "created_at": "2021-05-16T14:11:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393932219052396547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades no Brasil Continental Conhe\u00e7a a Geografia e... https://t.co/opcSoUpOf7 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-16T14:00:19.000Z",
            "id": "1393929307962187782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa audi\u00eancia p\u00fablica sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u refor\u00e7ou a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o e da participa\u00e7\u00e3o popular nas decis\u00f5es sobre o parque. At\u00e9 27 de maio, \u00e9 poss\u00edvel colaborar com a consulta p\u00fablica sobre a concess\u00e3o: https://t.co/vwMRgpA3tX \nhttps://t.co/UY0WkJBrsa"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-16T13:52:28.000Z",
            "id": "1393927331937402885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos\nPedra Azul\nDomingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/4hkoQvsgMl"
        },
        {
            "author_id": "386664772",
            "created_at": "2021-05-16T13:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "386664772",
                        "start": 77,
                        "username": "folhadomate_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393924773554630662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Chimarr\u00e3o abre neste domingo https://t.co/fOwv6gu8EB via @folhadomate_com"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2021-05-16T13:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "1397530153669038080",
                        "start": 171,
                        "username": "julioaderson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393921116482281477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cachoeiras, trilhas e belas paisagem recheiam o roteiro pelo Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do Maranh\u00e3o, a exemplo dessa bel\u00edssima imagem do J\u00falio Magalh\u00e3es @julioaderson. https://t.co/o5VQhY3WRB"
        },
        {
            "author_id": "87241461",
            "created_at": "2021-05-16T13:24:53.000Z",
            "id": "1393920388653109249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/dbHH91xSyO"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-16T13:19:24.000Z",
            "id": "1393919009767178248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alma-de-gato\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CdYke3DgJ3"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-05-16T13:03:11.000Z",
            "id": "1393914927375699969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina ter a sorte de encontrar com esse animal? \nhttps://t.co/gzOJVtma39"
        },
        {
            "author_id": "32441551",
            "created_at": "2021-05-16T12:47:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1393911086722789378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira na avenida Afonso Pena, em Belo Horizonte. em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/2KnfvqTvou"
        },
        {
            "author_id": "140403195",
            "created_at": "2021-05-16T12:43:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1393910032211791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \u2600\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/QomBnrqoxp"
        },
        {
            "author_id": "207516538",
            "created_at": "2021-05-16T12:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1393908540662767616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ https://t.co/LDuXCbpJj4"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-05-16T12:26:53.000Z",
            "id": "1393905794790445059",
            "in_reply_to_user_id": "76015842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira fase do programa \u00e9 voltada exclusivamente \u00e0s 132 unidades de conserva\u00e7\u00e3o na floresta amaz\u00f4nica, que ocupam 15% do bioma, totalizando 63,6 milh\u00f5es de hectares. O valor inicial de cada doa\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 50. A Caixa ajudar\u00e1 na prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro."
        },
        {
            "author_id": "890208953610752001",
            "created_at": "2021-05-16T12:07:38.000Z",
            "id": "1393900949677256707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que \u00e1rea amaldi\u00e7oada TUDO que \u00e9 imageamento divide bem ali no parque nacional de s\u00e3o joaquim \u00e9 MUITO AZAR"
        },
        {
            "author_id": "71411906",
            "created_at": "2021-05-16T12:02:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1393899578190143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque \u263a\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/CvzdtVB6gR"
        },
        {
            "author_id": "1129536978461122560",
            "created_at": "2021-05-16T11:43:15.000Z",
            "id": "1393894811992739846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente parque sapucaia e parque municipal est\u00e3o abertos?"
        },
        {
            "author_id": "57841853",
            "created_at": "2021-05-16T11:35:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0fc2f76980147000"
            },
            "id": "1393892894902308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os est\u00e1 liberado para visita\u00e7\u00e3o, mas frequentadores n\u00e3o podem entrar porque a funcion\u00e1ria da bilheteria, que \u00e9 terceirizada, n\u00e3o apareceu. A empresa Hope Servi\u00e7os estaria sem pagar os funcion\u00e1rios h\u00e1 tr\u00eas meses. \ud83e\udd21 https://t.co/xsNIvnRtZg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-16T11:31:36.000Z",
            "id": "1393891882439118861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 6 de maio de 2021, o desmatamento de 0,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "892934549465944064",
            "created_at": "2021-05-16T10:19:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "207204380",
                        "start": 0,
                        "username": "igorporai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393873706531926016",
            "in_reply_to_user_id": "207204380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igorporai C\u00e2nion 2 e Carioquinhas. Do parque nacional da Chapada."
        },
        {
            "author_id": "941724245071196160",
            "created_at": "2021-05-16T08:50:31.000Z",
            "id": "1393851343350255617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Significado de  #cholon Na Colombia e um ponto turistico paradisiaco.  Esta localizado nas Ilhas Rosario e tem lindas praias de areia branca.  Faz parte de um Parque Nacional. ..https://t.co/zF4REGwJ1z"
        },
        {
            "author_id": "394683573",
            "created_at": "2021-05-16T05:07:34.000Z",
            "id": "1393795236086878209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1! Eu passando na sua TL para desejar um bom domingo. Andando de bike, no Lobau, bel\u00edssimo Parque Nacional, aqui em Viena. #dricaribas #brasileirosemviena https://t.co/abdBEjwu2g"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-05-16T02:09:34.000Z",
            "id": "1393750442203652101",
            "in_reply_to_user_id": "226409689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENTRO | AV. PRES. VARGAS: retirados moto e carro envolvidos em acidente na pista lateral, sentido Av. Francisco Bicalho, altura da Biblioteca Parque Estadual. Via liberada. #centro https://t.co/KFsNM1aGc8"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-16T01:00:01.000Z",
            "id": "1393732936667648002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, pessoal! De 17 a 19/5/21 estar\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para concorrer a vagas de chefe de esquadr\u00e3o e de brigadistas aqui do Parque.\n\nClique em https://t.co/vleuSoV4mV e veja todas as informa\u00e7\u00f5es!\n\nGostou? Indique para um amigo cujo perfil se encaixaria para a vaga ;-) https://t.co/XJl7QH7qE2"
        },
        {
            "author_id": "1387445923907842048",
            "created_at": "2021-05-16T00:39:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2344236320",
                        "start": 0,
                        "username": "goddess666_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393727859722702852",
            "in_reply_to_user_id": "2344236320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@goddess666_ Monumento natural \ud83d\ude32"
        },
        {
            "author_id": "1189678200",
            "created_at": "2021-05-16T00:38:53.000Z",
            "id": "1393727621796614148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENTRO | AV. PRES. VARGAS: acidente envolvendo moto e carro ocupa uma faixa da pista lateral, sentido Av. Francisco Bicalho, altura da Biblioteca Parque Estadual. CET-Rio no local. Bombeiros acionados. #centro https://t.co/SxGdwNUOup"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-05-16T00:38:27.000Z",
            "id": "1393727511377371136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CENTRO | AV. PRES. VARGAS: acidente envolvendo moto e carro ocupa uma faixa da pista lateral, sentido Av. Francisco Bicalho, altura da Biblioteca Parque Estadual. CET-Rio no local. Bombeiros acionados. #centro https://t.co/FTIF0DfbFK"
        },
        {
            "author_id": "313993727",
            "created_at": "2021-05-16T00:19:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47984086,
                        -22.69045801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1393722719930290177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 do teu lado tudo \u00e9 mais\nTudo \u00e9 t\u00e3o perfeito e cheira paz \u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#instagood #photooftheday #like4like #love em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/5I1XTnRifu"
        },
        {
            "author_id": "2921387811",
            "created_at": "2021-05-15T23:48:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1393714847649607683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vacilou e o Luisinho natureza brotou no seu feed @ Parque Nacional do Catimbau https://t.co/27yzoVfk2i"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T23:44:50.000Z",
            "id": "1393714019106758659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/LP2TYhDTZG"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T23:43:45.000Z",
            "id": "1393713744228745221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/2R0o8HbjlO"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T23:35:21.000Z",
            "id": "1393711631595720708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00eds Menezes\nPousada dos Pinhos\n\nPlayground \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o!!! em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/VnkrzmEryf"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-15T23:25:07.000Z",
            "id": "1393709055387086850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas em Treinamento no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/atZzJrvd9N"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T23:20:01.000Z",
            "id": "1393707773217714180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos\nPedra Azul\nDomingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/mxoFYULbVk"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T23:17:11.000Z",
            "id": "1393707060961980422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos\nPedra Azul\nDomingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/N5RjbsXUpf"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2021-05-15T23:07:35.000Z",
            "id": "1393704644480753664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dois animais silvestres, um jupar\u00e1 (Potos flavus) e uma jaguatirica (Leopardus pardalis), foram soltos em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal no Par\u00e1. A a\u00e7\u00e3o foi realizada pela Secretaria de Estado de Meio Ambiente e Sustentabilidade, c/ apoio do ICMBio. #CulturaDaHora https://t.co/mBFKTIR7x4"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-15T23:05:08.000Z",
            "id": "1393704026747899907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o Cavus: Semad notifica criadores de gado e combate desmatamento no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/L1GbhW1m7a"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2021-05-15T23:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "1035050639427031041",
                        "start": 149,
                        "username": "larissa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393702838946107393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a vista impressionante de uma cascata que se abre para o horizonte, a Janela do C\u00e9u \u00e9 o lugar mais procurado do Parque Estadual do Ibitipoca.\n\n\ud83d\udcf7 @larissa.barra.7\n  \n#nature #photography #naturephotography #love #travel #adventure #life #naturelover #beauty #photographer https://t.co/brynwEAMKI"
        },
        {
            "author_id": "1363312964326068224",
            "created_at": "2021-05-15T22:26:52.000Z",
            "id": "1393694397825527811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os moradores do bairro Japiim, zona Sul de Manaus, e entorno, j\u00e1 podem voltar \u00e0s caminhadas ao ar livre no parque municipal Lagoa Senador Arthur Virg\u00edlio Filho, conhecido popularmente como \u201cLagoa do Japiim\u201d, reaberto nesta sexta-feira, 14/5, pela\n\nhttps://t.co/QALMGxLy0P https://t.co/CRcg9XtF5U"
        },
        {
            "author_id": "1016480111590301696",
            "created_at": "2021-05-15T22:14:55.000Z",
            "id": "1393691390282973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes tarde dq nunca\nParab\u00e9ns meu irm\u00e3o, q ainda possamos nos barrar em outras miss\u00f5es e trabalhos\nCap Silveira \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude92\ud83d\ude92\ud83d\udd25\ud83d\udcaa\ud83c\udffe em Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema https://t.co/B18XZmdlkM"
        },
        {
            "author_id": "41851583",
            "created_at": "2021-05-15T21:56:03.000Z",
            "id": "1393686641005498369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio seleciona agentes tempor\u00e1rios para esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Epit\u00e1cio https://t.co/I7uInM6bwu"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-05-15T21:45:49.000Z",
            "id": "1393684066361294850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva Bob Marley via Marley sabi\u00e1 q caiu do ninho eu achei na rua n\u00e3o conseguia voar ainda passou 48 horas no terra\u00e7o aqui de casa bateu asas e ficou fregu\u00eas do card\u00e1pio de frutas org\u00e2nicas oferecidas diariamente aos p\u00e1ssaros da Mata Atl\u00e2ntica do Parque Estadual da Fonte Grande. https://t.co/WSQ8eKS3Wh"
        },
        {
            "author_id": "2800529756",
            "created_at": "2021-05-15T21:34:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "786982713148510208",
                        "start": 0,
                        "username": "OrgulloGalegoGz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393681248485351431",
            "in_reply_to_user_id": "786982713148510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OrgulloGalegoGz Cuioso que o G\u00eares sexa Parque Nacional e o Xur\u00e9s s\u00f3 Parque Natural.\n\nQue far\u00e1n os bechos ao cruzar a raia?"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-15T21:34:08.000Z",
            "id": "1393681126493990918",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 31 pontos de fogo (40% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias. Veja no mapa: https://t.co/Ea6zIY5FKm"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-15T21:30:57.000Z",
            "id": "1393680323536244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,31 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1 no dia 6 de maio de 2021 - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "865597657577738244",
            "created_at": "2021-05-15T21:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1224373216464056320",
                        "start": 0,
                        "username": "FredAugustoInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393674546704703492",
            "in_reply_to_user_id": "1224373216464056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FredAugustoInfo Projeto \u00e9 fazer esse puto prefeito e liberar zoneamento da cidade pra MRV construir at\u00e9 no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2021-05-15T21:04:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1393673606597599234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/oBR6USg0wb"
        },
        {
            "author_id": "71076245",
            "created_at": "2021-05-15T20:48:04.000Z",
            "id": "1393669531948748805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/5ByPXVkzUc"
        },
        {
            "author_id": "78709242",
            "created_at": "2021-05-15T19:34:43.000Z",
            "id": "1393651075346046978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha esposa e sua colega registraram esse momento em que um fungo Cookeina tricholoma espalha seus esporos, no Parque Estadual Chandless (Acre, Brasil). https://t.co/XDzYxZIvwL https://t.co/BlymWImF5H"
        },
        {
            "author_id": "1968829813",
            "created_at": "2021-05-15T19:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 87,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393650358287802382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 226,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 57
            },
            "text": "A festa para o bicheiro Adilson Coutinho de Oliveira no Copacana Palace, relatada pelo @Metropoles, teve a presen\u00e7a de nossa elite agr\u00e1ria.\n\nEssas s\u00e3o Maria Eduarda Nogueira (filha de Ciro) e Bebel Lob\u00e3o (filha de Edison).\n\nConhe\u00e7a melhor os pais de Duda: https://t.co/emaw3BfIJs https://t.co/e301nq4lN0"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T18:58:38.000Z",
            "id": "1393641992106676233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina aquecida.\nPousada dos Pinhos\nPedra Azul\nDomingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/T8Ujk8ARYJ"
        },
        {
            "author_id": "931308424847077377",
            "created_at": "2021-05-15T18:49:27.000Z",
            "id": "1393639684308414466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf3f em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/xmOE7rT9Jl"
        },
        {
            "author_id": "116060113",
            "created_at": "2021-05-15T18:37:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "155912100",
                        "start": 0,
                        "username": "cassiofabra"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1181720732373569536",
                        "start": 13,
                        "username": "danielpmallmann"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "71341707",
                        "start": 30,
                        "username": "fabriciopontin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393636717677195266",
            "in_reply_to_user_id": "155912100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cassiofabra @danielpmallmann @fabriciopontin Eu sou funcion\u00e1ria de org\u00e3o ambiental \ud83d\ude06 tive um chefe que foi assassinado dentro de um parque estadual e o governo do Estado n\u00e3o lan\u00e7ou nem nota de pesar, todo mundo trabalhou normal no dia seguinte."
        },
        {
            "author_id": "887830384871911425",
            "created_at": "2021-05-15T18:35:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4df5ed665f94c5b5"
            },
            "id": "1393636128125857794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a melhor parte de dois irm\u00e3os \u00e9 o parque municipal, amanh\u00e3 o dia vai ta lindo pra descer ali e tomar um chimarr\u00e3o com a m\u00e3e"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-15T18:21:41.000Z",
            "id": "1393632695272583174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras! A queima controlada chegou \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras, que abriga parte do cerrado, um dos biomas mais suscet\u00edveis a queimadas entre os meses de junho e agosto. https://t.co/jSFLJsMnUj"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-05-15T18:20:27.000Z",
            "id": "1393632383153459203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Erguido no final dos anos 1700, local come\u00e7ou como uma pequena igreja, se transformou em um importante col\u00e9gio em 1820 e virou unidade de conserva\u00e7\u00e3o nos anos 90. Por l\u00e1, inclusive, \u00e9 poss\u00edvel ver de perto o lobo-guar\u00e1, s\u00edmbolo da regi\u00e3o: https://t.co/ZnDR5SgmtE #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-15T18:00:37.000Z",
            "id": "1393627392334311427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 123,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras! A queima controlada chegou \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras, que abriga parte do cerrado, um dos biomas mais suscet\u00edveis a queimadas entre os meses de junho e agosto. https://t.co/6P96x9gG7E"
        },
        {
            "author_id": "1253118770991828999",
            "created_at": "2021-05-15T16:48:08.000Z",
            "id": "1393609153835380744",
            "in_reply_to_user_id": "1253118770991828999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando aqueles s\u00e3o acionados por ali, um dos zagueiros vai avan\u00e7ar pra n\u00e3o dar espa\u00e7o livre de marca\u00e7\u00e3o. Ent\u00e3o os alas tem esse papel importante de manter a \u00e1rea protegida. Por isso ta sendo comum ver jogadores do Chelsea progredirem em espa\u00e7o livre e se depararem com uma muralha"
        },
        {
            "author_id": "1166854844356923393",
            "created_at": "2021-05-15T16:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "313074549",
                        "start": 0,
                        "username": "dorafigueiredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393599921350234114",
            "in_reply_to_user_id": "313074549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dorafigueiredo MEU DEEEEEEEEEEEEEEEEEUS! eu toda quando ia no parque municipal daqui de BH."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-15T15:40:21.000Z",
            "id": "1393592091767283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (2,16 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta, no dia 6 de maio de 2021 na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 2,16 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3002515613",
            "created_at": "2021-05-15T15:30:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "1202048835020886016",
                        "start": 172,
                        "username": "luis_adaime"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "32083665",
                        "start": 200,
                        "username": "Arielluzgyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393589505874178050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiz um videozinho amador, para o pessoal na floresta nacional de Bras\u00edlia da uma conferida no que se trata a moss.  Ser\u00e1 que esse v\u00eddeo merece aquela palavra bonita que s\u00f3 @luis_adaime  sabe dizer ? \n@Arielluzgyn me ajudaaa a chegar no homem. Tmj #MOSSFicado #moss #mosscrf https://t.co/3ZGdnzrUI3"
        },
        {
            "author_id": "2666100224",
            "created_at": "2021-05-15T15:00:00.000Z",
            "id": "1393581940490457092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"No Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas encontramos um dos mais antigos povoados portugueses, o Castro Laboreiro\".\n#PortoCanal #CaminhosdaHist\u00f3ria https://t.co/CqEh4wDF2Z"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-05-15T14:00:01.000Z",
            "id": "1393566842610925569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf37\ud83c\udf33 Voc\u00ea sabe em qual parque do Brasil est\u00e1 localizada a \u00fanica cordilheira brasileira? Acertou se respondeu Parque Nacional das Sempre-Vivas, localizado em Minas Gerais. Embarque nesse passeio, assista o epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil: https://t.co/jmUiohtf2a."
        },
        {
            "author_id": "1676660540",
            "created_at": "2021-05-15T13:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1043241446160183296",
                        "start": 0,
                        "username": "SallumMig"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2244088115",
                        "start": 11,
                        "username": "mvalentimk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393566674994016256",
            "in_reply_to_user_id": "1043241446160183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SallumMig @mvalentimk eu n\u00e3o gosto tanto do boulos, mas n\u00e3o d\u00e1 pra colocar ele com o gentili, e tenho raiva do huck que constr\u00f3i mans\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "37921335",
            "created_at": "2021-05-15T13:55:10.000Z",
            "id": "1393565623519698950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/Eb2nGGZT67"
        },
        {
            "author_id": "1191129113744072705",
            "created_at": "2021-05-15T13:41:40.000Z",
            "id": "1393562224896004100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental apreende palmito extra\u00eddo no Parque Estadual em Paranagu\u00e1 - https://t.co/vMOn6h3zWm https://t.co/nOB0jXghIb"
        },
        {
            "author_id": "1389875273131253760",
            "created_at": "2021-05-15T13:30:40.000Z",
            "id": "1393559457225924610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana tamb\u00e9m \u00e9 dia de atividade f\u00edsica, vamos?!\n*\n*\n*\n#weekend #healthylifestyle #atividadefisica #nutri\u00e7\u00e3o #sa\u00fade #perderpeso em Parque Estadual do Utinga https://t.co/EXEoN8Fb9T"
        },
        {
            "author_id": "14322322",
            "created_at": "2021-05-15T13:30:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1393559454524846082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/XcoyvIzDSr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-15T13:28:10.000Z",
            "id": "1393558828436885508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/mKhh18RbGG"
        },
        {
            "author_id": "3131464463",
            "created_at": "2021-05-15T13:26:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1393558330690482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacas, terneros, toros... La nube. Estres en Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YTjKShMOWd"
        },
        {
            "author_id": "57453847",
            "created_at": "2021-05-15T13:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1204193671303892992",
                        "start": 0,
                        "username": "PrimeraLineacol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393557927559110657",
            "in_reply_to_user_id": "1204193671303892992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrimeraLineacol Parque nacional 9am"
        },
        {
            "author_id": "1255208736601387014",
            "created_at": "2021-05-15T13:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1137372757711343617",
                        "start": 0,
                        "username": "chim0que"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1156655475905183744",
                        "start": 10,
                        "username": "arthuuurss"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "15911679",
                        "start": 22,
                        "username": "TNTSportsBR"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "90676816",
                        "start": 35,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393554694908391426",
            "in_reply_to_user_id": "1137372757711343617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chim0que @arthuuurss @TNTSportsBR @Atletico se tu estuda a hist\u00f3ria de ambos os clubes, tu consegue entender como cada um representa determinados setores sociais e o bairrismo (Cruzeiro do Barro Preto e Atl\u00e9tico das \u00e1reas centrais, como Lourdes e o Parque Municipal) da pr\u00f3pria cidade, eu costumo comparar com Boca x River+"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-15T12:30:15.000Z",
            "id": "1393544255013019657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Poss\u00edvel amplia\u00e7\u00e3o de rodovia que corta Reserva de Sooretama amea\u00e7a ainda mais sobreviv\u00eancia de esp\u00e9cies \u00fanicas que vivem ali https://t.co/Pqjq03plrl BR-101 \u00e9 o pior caminho para Sooretama, a maior \u00e1rea protegida do Esp\u00edrito Santo e uma das principais para a conserva\u00e7\u00e3o no mundo https://t.co/oKrayREB31"
        },
        {
            "author_id": "1233074427866361865",
            "created_at": "2021-05-15T12:26:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "900348469",
                        "start": 122,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393543192574836740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidad\u00e3os: Proibi\u00e7\u00e3o da Minera\u00e7\u00e3o no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/sEfBO7w09s via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T12:22:49.000Z",
            "id": "1393542381744574467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos, Pedra Azul, Domingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/EPue4btXKX"
        },
        {
            "author_id": "1140353477320818693",
            "created_at": "2021-05-15T12:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "375300522",
                        "start": 0,
                        "username": "Roa_dice"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393536938586554368",
            "in_reply_to_user_id": "375300522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Roa_dice Parque nacional 10am"
        },
        {
            "author_id": "1935910572",
            "created_at": "2021-05-15T11:51:47.000Z",
            "id": "1393534572676239361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCU analisa pela primeira vez desestatiza\u00e7\u00e3o de floresta nacional\n\nhttps://t.co/AwpGO4qv3H"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-15T11:39:44.000Z",
            "id": "1393531541934940168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 6 de maio de 2021, o desmatamento de 2,64 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3119721677",
            "created_at": "2021-05-15T11:29:51.000Z",
            "id": "1393529054054297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/hPFMKL8OB3"
        },
        {
            "author_id": "886693474984235011",
            "created_at": "2021-05-15T11:18:05.000Z",
            "id": "1393526091483078657",
            "in_reply_to_user_id": "886693474984235011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; Campos tamb\u00e9m visitaram o parque estadual Fern\u00e3o Dias. O local, que \u00e9 uma \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), passar\u00e1 por revitaliza\u00e7\u00e3o. O local estava desativado h\u00e1 mais de uma d\u00e9cada."
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-05-15T11:13:03.000Z",
            "id": "1393524826086723584",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udd34 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udd34 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "394346843",
            "created_at": "2021-05-15T11:12:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1393524587770617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/UpDfclZoub"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-15T11:01:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "1192052760",
                        "start": 110,
                        "username": "ffreff"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 119,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "765220241479766024",
                        "start": 157,
                        "username": "KalitoStoeckl"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "29074194",
                        "start": 173,
                        "username": "mariomantovani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393521945778524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Passado, presente e futuro do Parque Nacional do Igua\u00e7u em discuss\u00e3o! \u00d3tima conversa com Cibele Munhoz Amato, @ffreff, @ContaratoSenado, o vereador de Foz  \n@KalitoStoeckl, @mariomantovani e Angela Kuczach. Defender o meio ambiente \u00e9 defender a vida. Go! https://t.co/GX3uCLRD8I"
        },
        {
            "author_id": "1926846530",
            "created_at": "2021-05-15T09:47:11.000Z",
            "id": "1393503217019985922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1guila de p\u00e1ramo, Parque Nacional de los nevados #Risaralda photo by #JAES https://t.co/pCzHS6nlCj"
        },
        {
            "author_id": "2557884843",
            "created_at": "2021-05-15T09:24:21.000Z",
            "id": "1393497469212889089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caminho n\u00e3o h\u00e1 apenas pedras. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/zgmv0KSrXG"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T09:14:23.000Z",
            "id": "1393494962910728195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lu\u00edza Volpato. Pousada dos Pinhos. Pedra Azul. Domingos Martins ES. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/8lBmJvqhcJ"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T09:12:40.000Z",
            "id": "1393494528292753408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00eds Menezes. Pousada dos Pinhos. Pedra Azul. Domingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/PBoC42XVc7"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T09:06:14.000Z",
            "id": "1393492912697135105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada dos Pinhos. Pedra Azul. Domingos Martins ES em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/6r91t4dNIa"
        },
        {
            "author_id": "2495162739",
            "created_at": "2021-05-15T09:01:38.000Z",
            "id": "1393491753961988097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00eds Menezes. Pousada dos Pinhos, Pedra Azul, Domingos Martins ES. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/Rx87BZuIxy"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2021-05-15T08:13:08.000Z",
            "id": "1393479548625465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvi\u010de \u00e9 uma reserva florestal de 295 quil\u00f3metros quadrados no centro da #Cro\u00e1cia. \u00c9 conhecido por uma cadeia de 16 lagos escalonados unidos por cascatas que terminam num desfiladeiro de rocha calc\u00e1ria. #ParqueNacional #LagosPlitvi\u010de #natureza https://t.co/bUHHWj4j9t"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2021-05-15T07:32:51.000Z",
            "id": "1393469411332329475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais denunciam cancelamento de opera\u00e7\u00e3o para apreender mil cabe\u00e7as de gado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/LBsKXMDb2f #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2021-05-15T07:24:06.000Z",
            "id": "1393467209876451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais cedo no feriado de carnaval https://t.co/kZcRlb3HI2 https://t.co/OexfslTLlB"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-05-15T05:13:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "53085255",
                        "start": 250,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393434364592197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada das Mesas, pr\u00f3ximo \u00e0 divisa com o Tocantins - #Maranh\u00e3o (#MA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Maranhense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoMA https://t.co/xCBlAUTENW"
        },
        {
            "author_id": "1359343434599981059",
            "created_at": "2021-05-15T04:25:04.000Z",
            "id": "1393422151907221511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@JackJimenezBed2's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more."
        },
        {
            "author_id": "1288170729150844930",
            "created_at": "2021-05-15T02:33:58.000Z",
            "id": "1393394194236989441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parque Nacional do Cara\u00e7a, Minas Gerais. https://t.co/tkbpDiiGRJ"
        },
        {
            "author_id": "40154560",
            "created_at": "2021-05-15T02:28:36.000Z",
            "id": "1393392841276133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servidores ambientais denunciam cancelamento de opera\u00e7\u00e3o para apreens\u00e3o de gado numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/HdMyKIJK58"
        },
        {
            "author_id": "846326177275023360",
            "created_at": "2021-05-15T02:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2361010479",
                        "start": 0,
                        "username": "uaiteve"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393389342844915713",
            "in_reply_to_user_id": "2361010479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@uaiteve Tem mto lugar bacana. Cara\u00e7a, Parque Nacional do Rio Doce, Milho Verde\u2026"
        },
        {
            "author_id": "400146067",
            "created_at": "2021-05-15T02:07:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "14614833",
                        "start": 0,
                        "username": "passagensaereas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393387633557090304",
            "in_reply_to_user_id": "14614833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passagensaereas Faltou na lista as belezas da Serra do Capara\u00f3, especialmente Alto Capara\u00f3, com acesso ao Parque Estadual e ao Pico da Bandeira"
        },
        {
            "author_id": "72159262",
            "created_at": "2021-05-15T01:56:22.000Z",
            "id": "1393384731027275780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/nPsfstgMwh"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2021-05-15T01:38:35.000Z",
            "id": "1393380254442532869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais denunciam cancelamento de opera\u00e7\u00e3o para apreender mil cabe\u00e7as de gado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/sdaevUWzQp #G1 #G1PA"
        },
        {
            "author_id": "3048070884",
            "created_at": "2021-05-15T01:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1141852179831152642",
                        "start": 0,
                        "username": "balducci_gio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "285078219",
                        "start": 14,
                        "username": "nedoliveira1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393377605844353025",
            "in_reply_to_user_id": "1141852179831152642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@balducci_gio @nedoliveira1 Procura a\u00ed o lugar no Google. Se chama Mont M\u00e9gantic ou Lac M\u00e9gantic, fica no Quebec, no Canad\u00e1. Eu fui ano passado. No parque nacional que tem l\u00e1 tem um telesc\u00f3pio desses grand\u00f5es. https://t.co/Tw2HrdR5xM"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-15T01:26:58.000Z",
            "id": "1393377334200307714",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal possui 42 mil hectares de \u00e1rea total e \u00e9 um importante parque do bioma Cerrado, respons\u00e1vel pelo fornecimento de 25% de \u00e1gua pot\u00e1vel do Distrito Federal. https://t.co/sIJDhUtxFq"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-15T01:26:57.000Z",
            "id": "1393377328357683200",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda nesta sexta-feira, em Bras\u00edlia (DF), a comitiva do CAIXA Mais Brasil visitou o Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/luE1n9Eogw"
        },
        {
            "author_id": "1276997160844898304",
            "created_at": "2021-05-15T01:14:32.000Z",
            "id": "1393374204158832643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais denunciam cancelamento de opera\u00e7\u00e3o para apreender mil cabe\u00e7as de gado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 https://t.co/66U2ZLTzIx"
        },
        {
            "author_id": "183694327",
            "created_at": "2021-05-15T01:08:52.000Z",
            "id": "1393372779647365123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pitcinha com a family em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/YxwPJJAq47"
        },
        {
            "author_id": "3305380006",
            "created_at": "2021-05-15T00:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "61843152",
                        "start": 204,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "40095953",
                        "start": 221,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "57763444",
                        "start": 236,
                        "username": "ONUBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393363430845911043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": : _ ESC\u00c1RNIO SOCIAL dada a concreta inten\u00e7\u00e3o de \"passar a boiada\" contra a legalidade do j\u00e1 exaltado sistema \"SNUC/2000\" de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental. A\u00e7\u00f5es de aparelhagem de governo, corrup\u00e7\u00e3o! @camaradeputados @SenadoFederal @ONUBrasil"
        },
        {
            "author_id": "52482408",
            "created_at": "2021-05-15T00:17:46.000Z",
            "id": "1393359919160692736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandioso em tamanho, bondade e amor. #ripbaruk \nBaruk o Dobermann em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/7EmYFhNixg"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-05-15T00:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 145,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393358638182330373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou sete hectares de Mata Atl\u00e2ntica dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/162ypBXrsq via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "3437527311",
            "created_at": "2021-05-15T00:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1386833395313950720",
                        "start": 0,
                        "username": "moonaruyz"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "413447673",
                        "start": 11,
                        "username": "taeironico"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1147198061590077442",
                        "start": 23,
                        "username": "thauntingpotter"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "904343441475293186",
                        "start": 40,
                        "username": "fallsvogue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393355666241249284",
            "in_reply_to_user_id": "1386833395313950720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moonaruyz @taeironico @thauntingpotter @fallsvogue s\u00e9rio?? kkkk \u00e9 o parque municipal caras.."
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2021-05-14T23:22:36.000Z",
            "id": "1393346033443299332",
            "in_reply_to_user_id": "861707648584085504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A primeira fase do programa \u00e9 voltada exclusivamente \u00e0s 132 unidades de conserva\u00e7\u00e3o na floresta amaz\u00f4nica, que ocupam 15% do bioma, totalizando 63,6 milh\u00f5es de hectares. O valor inicial de cada doa\u00e7\u00e3o \u00e9 de R$ 50. A Caixa ajudar\u00e1 na prote\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Bom Futuro."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-14T22:56:58.000Z",
            "id": "1393339582305931275",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edciasDaSemana | A\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o planejada por servidores iria retirar gado ilegal de dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1, mas foi barrada. Servidores amea\u00e7am greve em resposta.  \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/sHKp4ojyfB"
        },
        {
            "author_id": "68694603",
            "created_at": "2021-05-14T22:49:41.000Z",
            "id": "1393337749235773448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito importante e produtiva a audi\u00eancia que fizemos sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e a Floresta Estadual do Noroeste Paulista. Contamos com a exposi\u00e7\u00e3o e proposi\u00e7\u00e3o de pessoas, institui\u00e7\u00f5es e agentes p\u00fablicos diretamente ligados \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o e monitoramento da Esta\u00e7\u00e3o e da Floresta https://t.co/Is246Ky65b"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-05-14T22:43:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1138172129525096450",
                        "start": 0,
                        "username": "marina_helou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393336304490975233",
            "in_reply_to_user_id": "1138172129525096450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marina_helou Marina parab\u00e9ns\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f. Gostar\u00edamos muito de apresentar nosso projeto que visa criar um movimento socioambiental no parque estadual do Jurupar\u00e1 que atrav\u00e9s dele gere inclus\u00e3o social e preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. Pois hoje o que vemos \u00e9 o estado criminalizando as pessoas de bem."
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-05-14T22:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3080920228",
                        "start": 0,
                        "username": "caiofranca40"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393335216622784512",
            "in_reply_to_user_id": "3080920228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiofranca40 Caio, parab\u00e9ns temos um projeto muito interessante em um parque estadual de SP que precisamos da ajuda de voc\u00eas para nos ajudar pois uma grave injusti\u00e7a social  est\u00e1 acontecendo l\u00e1. Um problema que j\u00e1 beira 40 anos em um enorme e desperd\u00edcio de dinheiro p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "112575010",
            "created_at": "2021-05-14T22:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1955394553",
                        "start": 0,
                        "username": "nrynvck"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "876236566313799680",
                        "start": 9,
                        "username": "ruben_berta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393334383042510849",
            "in_reply_to_user_id": "1955394553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nrynvck @ruben_berta Pra qdo est\u00e1 prevista a produ\u00e7\u00e3o nacional de IFA? O \"parque nacional\" vai dar conta de qtas vacinas/dia? Eu n\u00e3o li sobre isso ainda, por isso n\u00e3o t\u00f4 nem me empolgando com a fanfarronice do Dudu."
        },
        {
            "author_id": "142803605",
            "created_at": "2021-05-14T22:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5874569,
                        -25.53478215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1393333183391965189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u #foz #fozdoigua\u00e7u  #parquecataratasdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #parque #ferias #vacation #viagem #familia em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u https://t.co/NLGIMDLTB7"
        },
        {
            "author_id": "261657952",
            "created_at": "2021-05-14T22:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "17077026",
                        "start": 193,
                        "username": "jornalnh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393331989198036995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Sapiranga vacinar\u00e1 idosos com 65 anos ou mais neste s\u00e1bado (15). Mas na tarde desta sexta-feira (14), a fila para o drive-thru no entorno do Parque Municipal do Imigrante j\u00e1 era quilom\u00e9trica | @jornalnh \n\nhttps://t.co/0JzP0VF19A"
        },
        {
            "author_id": "1311460449679011842",
            "created_at": "2021-05-14T22:18:56.000Z",
            "id": "1393330011084627980",
            "in_reply_to_user_id": "1305496625771671560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erodaloueeh lugares \"tur\u00edsticos\" tipo lagoa da Pampulha, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "268900305",
            "created_at": "2021-05-14T22:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1393326480210513923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tain\u00e1 est\u00e1 diferente \ud83d\udc9a\nAmei conhecer @parquenacionaldoitatiaia \n\u00c9 um lugar maravilhoso, cheio de cachoeiras e com uma diversidade cultural + natureza incr\u00edvel. \ud83d\ude0d em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/QknMID9UHB"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-14T21:39:05.000Z",
            "id": "1393319983187329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 3 de maio de 2021 o desmatamento de 3,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 7,54 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-14T21:34:07.000Z",
            "id": "1393318733393842177",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 31 pontos de fogo (38% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/hqTnHl6cwe"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2021-05-14T21:19:46.000Z",
            "id": "1393315121896767489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/WHH84RNvXO"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2021-05-14T21:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1393314693029142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Nw6OFvJ0K2"
        },
        {
            "author_id": "1350837470791938050",
            "created_at": "2021-05-14T21:14:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1393313857632968707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagra f\u00e1brica de blocos de cimento sem licen\u00e7a ambiental\n\nA\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quinta, p\u00f3s den\u00fancia de crime ambiental encaminhada ao programa Linha Verde.\n\n14 DE MAIO DE 2021\n\nAgente da Unidade de Policiamento Ambiental do Parque Estadual da Costa do Sol flagraram.. https://t.co/W8SDlADzSm"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2021-05-14T20:24:47.000Z",
            "id": "1393301286255214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o atende alerta do Minist\u00e9rio P\u00fablico sobre impacto na conserva\u00e7\u00e3o ambiental e risco para os turistas no parque estadual.\n\nConfira: https://t.co/yTopB5u6tB #R7Minas"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-05-14T20:24:45.000Z",
            "id": "1393301279284383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boa tarde, pessoal! Est\u00e1 no ar a atualiza\u00e7\u00e3o com as regras de visita\u00e7\u00e3o ao Parque. \n\nA partir deste s\u00e1bado, dia 15 de maio, h\u00e1 novas libera\u00e7\u00f5es. No entando, algumas restri\u00e7\u00f5es continuam.\n\nAcesse https://t.co/76FTsOQZS2 e confira  antes de vir ao Parque! https://t.co/3blpiwJsOt"
        },
        {
            "author_id": "813586885859741704",
            "created_at": "2021-05-14T19:44:26.000Z",
            "id": "1393291133422292994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A investiga\u00e7\u00e3o da revista Cruso\u00e9 aponta que o senador M\u00e1rcio Bittar (MDB) destinou 20 milh\u00f5es do \"or\u00e7amento secreto de Bolsonaro\" para uma obra n\u00e3o executada no interior do Goi\u00e1s. Ao Acre, a \"contribui\u00e7\u00e3o\" de M\u00e1rcio \u00e9 lutar pela destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor."
        },
        {
            "author_id": "1164962846393929728",
            "created_at": "2021-05-14T19:32:12.000Z",
            "id": "1393288054941552653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana triste para o meio ambiente. Obras como a de Brumadinho poder\u00e3o ser executadas sem uma avalia\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica e isso dificulta ainda mais as fiscaliza\u00e7\u00f5es. Uma on\u00e7a foi atropelada pr\u00f3ximo a nossa unidade de conserva\u00e7\u00e3o em CPS, que \u00e9 presidida por um ex vereador que n sabe NADA."
        },
        {
            "author_id": "58233513",
            "created_at": "2021-05-14T19:23:54.000Z",
            "id": "1393285964441718792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Dmg0oXbS3J\nhist\u00f3ria de luta e resist\u00eancia da pop de Ponta Oeste na Ilha do Mel. Em nome da \"conserva\u00e7\u00e3o\" foi estabelecido um Parque estadual no territ\u00f3rio desse povoado, e assim eles perderem diversos direitos e se tornaram \"estrangeiros na pr\u00f3pria terra\""
        },
        {
            "author_id": "2880932962",
            "created_at": "2021-05-14T19:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 169,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393284808785203202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "A opera\u00e7\u00e3o para apreender mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado criadas ilegalmente em uma reserva biol\u00f3gica no Par\u00e1 foi cancelada \u201csem maiores explica\u00e7\u00f5es\u201d uma semana antes de @rsallesmma transferir gabinetes do minist\u00e9rio ao estado. https://t.co/rtYJHEgPP3"
        },
        {
            "author_id": "859944326075494401",
            "created_at": "2021-05-14T19:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "848636234578751488",
                        "start": 0,
                        "username": "ClecioAlvesGO"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "360173817",
                        "start": 15,
                        "username": "rogerioodacruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393280027488358401",
            "in_reply_to_user_id": "848636234578751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClecioAlvesGO @rogerioodacruz Sem desmerecer o trabalho o grande prestado pelo Washington Novaes, mas \u00e9 justo que se d\u00ea o nome de uma pessoa do pr\u00f3prio bairro,  a um parque municipal desse bairro, o sargento David Luiz Rodrigues tem uma hist\u00f3ria no Conjunto Vera Cruz."
        },
        {
            "author_id": "1315031183059824641",
            "created_at": "2021-05-14T18:57:35.000Z",
            "id": "1393279339828031493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACREDITO QUE AS FOR\u00c7AS ARMADAS BRASILEIRA A MARINHA DO BRASIL EST\u00c1 POR TR\u00c1S DE N\u00c3O TERMOS APOIO DO GOVERNO NO ASSENTAMENTO IPANEMA JUNTO COM O PREFEITO DE IPERO LEONARDO FOLIN EO CHEFE DA FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA J\u00c1 TENTAR\u00c3O AT\u00c9 ME MATAR"
        },
        {
            "author_id": "350031537",
            "created_at": "2021-05-14T18:50:22.000Z",
            "id": "1393277524776529922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/8PRWCMagLD"
        },
        {
            "author_id": "817486696069660676",
            "created_at": "2021-05-14T18:15:24.000Z",
            "id": "1393268726892572679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf1SMARTPHONE ENCONTRADO NO PARQUE MUNICIPAL \n\nInforma\u00e7\u00f5es para resgate pelo fone 98442-5007 https://t.co/dUfbQr9UkP"
        },
        {
            "author_id": "702899544804204544",
            "created_at": "2021-05-14T17:47:29.000Z",
            "id": "1393261700720308228",
            "in_reply_to_user_id": "1001253798780784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Loerva eu indo encher seu saco um dia antes perguntando pq eu comprei um ingresso para um parque nacional kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1194410116344373249",
            "created_at": "2021-05-14T17:32:36.000Z",
            "id": "1393257955278065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pauta estavam assuntos como a concess\u00e3o do Parque Estadual do Caracol, a privatiza\u00e7\u00e3o da Corsan, a solicita\u00e7\u00e3o de equipamentos visando mais seguran\u00e7a em trechos da RS-235, al\u00e9m da busca de emendas parlamentares para investimentos na \u00e1rea da sa\u00fade. https://t.co/5MCi5bLYH0"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-05-14T17:04:13.000Z",
            "id": "1393250811258544129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/fvV16YTlof"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-05-14T17:03:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 145,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393250596543737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou sete hectares de Mata Atl\u00e2ntica dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/l4yXP3Fuda via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "53368488",
            "created_at": "2021-05-14T16:53:27.000Z",
            "id": "1393248103109644291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Ibitipoca - MG \ud83d\ude0d https://t.co/HqfHwwq8Li"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-05-14T16:30:06.000Z",
            "id": "1393242227367976963",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um desses locais \u00e9 a Floresta Nacional Bridger-Teton, mais conhecida pelos quatro W's - Wildlife (Vida Selvagem), Waterfalls (Cachoeiras), Wilderness (Regi\u00e3o Selvagem) e Wild e Scenic Rivers (Rios Selvagens). https://t.co/TuNezjXxPb"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-05-14T16:26:26.000Z",
            "id": "1393241301701779460",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se trata de beleza natural, Wyoming ostenta um n\u00famero impressionante de inova\u00e7\u00f5es, incluindo o primeiro monumento nacional da Am\u00e9rica, a primeira floresta nacional do pa\u00eds e o primeiro parque nacional do mundo."
        },
        {
            "author_id": "8359612",
            "created_at": "2021-05-14T16:20:22.000Z",
            "id": "1393239777319784454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais Um Parque Nacional Dos EUA Virou Tema De Um adidas ZX - https://t.co/BqBtWO4cKN"
        },
        {
            "author_id": "26826553",
            "created_at": "2021-05-14T15:52:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "900348469",
                        "start": 150,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393232639000293376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Mossor\u00f3: SALVE O PARQUE MUNICIPAL PROFESSOR MAUR\u00cdCIO DE OLIVEIRA, MOSSOR\u00d3, RN - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/lZgAxi74XE via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-14T15:38:30.000Z",
            "id": "1393229238703063043",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-14T15:38:29.000Z",
            "id": "1393229238195560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 6 de maio de 2021, o desmatamento de 3,96 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-14T15:29:23.000Z",
            "id": "1393226947354931209",
            "in_reply_to_user_id": "1055927027428147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc localizado na Pen\u00ednsula da cidade, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as\n\ud83c\udfd6\ufe0f vizinho do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\u27a1\ufe0f mais de 20 hectares e 316 lotes totalmente legalizados\n\u26f1\ufe0f mais de 30 itens de seguran\u00e7a, lazer, sustentabilidade e conforto\n\nLan\u00e7amento em breve. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "3002515613",
            "created_at": "2021-05-14T15:22:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "1202048835020886016",
                        "start": 183,
                        "username": "luis_adaime"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "1277365154246729735",
                        "start": 226,
                        "username": "moss_earth"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "32083665",
                        "start": 259,
                        "username": "Arielluzgyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393225253493612547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que loucura, fiz um videozinho amador, para o pessoal na floresta nacional de Bras\u00edlia da uma conferida no que se trata a moss.  Ser\u00e1 que esse v\u00eddeo merece aquela palavra bonita @luis_adaime que s\u00f3 voc\u00ea sabe dizer ?    A @moss_earth vai dominar o mundo. @Arielluzgyn https://t.co/GxmsMW9pOB"
        },
        {
            "author_id": "758849414093938688",
            "created_at": "2021-05-14T15:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "49966078",
                        "start": 51,
                        "username": "acmneto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393224790769606658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que esperar do DEM, cujo presidente nacional \u00e9 o @acmneto_ que teve 2 mandatos de prefeito e n\u00e3o assinou o decreto para a cria\u00e7\u00e3o do 1\u00b0 Ref\u00fagio da Vida Silvestre em Salvador/BA? \n\n#DEM #LicenciamentoAmbiental https://t.co/jJN1Q8941b https://t.co/6jQSklCjX3"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2021-05-14T15:15:00.000Z",
            "id": "1393223325833256960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos cemit\u00e9rios s\u00e3o proibidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Joinville  https://t.co/3DdujkrOtC"
        },
        {
            "author_id": "35792463",
            "created_at": "2021-05-14T15:12:01.000Z",
            "id": "1393222576621686786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos cemit\u00e9rios s\u00e3o proibidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Joinville https://t.co/BIfiZ41hXD"
        },
        {
            "author_id": "702899544804204544",
            "created_at": "2021-05-14T15:04:44.000Z",
            "id": "1393220742746083330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e se eu ir para o parque nacional sem falar nada pra ningu\u00e9m e s\u00f3 contar 3 dias depois que tiver em casa novamente"
        },
        {
            "author_id": "1029534132492230656",
            "created_at": "2021-05-14T14:44:22.000Z",
            "id": "1393215615192666113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Topo do Parque nacional do Capara\u00f3. Pico da Bandeira. 2892 metros. Regi\u00e3o de fronteira entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo. Fotografia de Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara. https://t.co/WZNZdQ04QK"
        },
        {
            "author_id": "104676830",
            "created_at": "2021-05-14T14:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1393208555067609089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/wr1KOu4SPL"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-14T14:02:29.000Z",
            "id": "1393205078660636677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou Mata Atl\u00e2ntica em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/nkhpdhjPYs H\u00e1 pelo menos 2 anos mineradora vem destruindo \u00e1rea na Escarpa Devoniana, colocando em risco fauna e flora de uma regi\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o rochosa de 400 milh\u00f5es de anos https://t.co/q52mxaUhek"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-05-14T13:53:11.000Z",
            "id": "1393202736917843975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a investiga mineradora no Paran\u00e1 que desmatou sete hectares de Mata Atl\u00e2ntica dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/IzhJ8E5JMk"
        },
        {
            "author_id": "1048636306727862272",
            "created_at": "2021-05-14T13:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393197806865768460",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 Deputada boa essa, mais j\u00e1 que senhora \u00e9 da pauta meio ambiente, poderia dar olhada nas pessoas que est\u00e3o ligadas na reserva extrativista Chico Mendes, pois tem muito esquerdista fazendo da reserva palanque eleitoral a anos"
        },
        {
            "author_id": "793250602289618945",
            "created_at": "2021-05-14T13:21:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2473035436",
                        "start": 0,
                        "username": "DoBalacobaco89"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393194770063925249",
            "in_reply_to_user_id": "2473035436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DoBalacobaco89 Paulo Garlati, Gl\u00f3ria, MG, parque nacional Serra da canastra. https://t.co/1XcLo4iMch"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-05-14T12:30:00.000Z",
            "id": "1393181803339403267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros dos conselhos consultivos do Parque Estadual dos Pireneus e da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Pireneus pedem Plano de Manejo antes das interven\u00e7\u00f5es.\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR\nhttps://t.co/CyF72xFC24"
        },
        {
            "author_id": "922990670092079105",
            "created_at": "2021-05-14T12:24:34.000Z",
            "id": "1393180437116227586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de andar pelo sert\u00e3o \u2665\ufe0f\nParque nacional do Vale do Catimbau https://t.co/p31uUZ589B"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-14T11:56:40.000Z",
            "id": "1393173415251566601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/x0H7h7AaEG"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-05-14T11:49:26.000Z",
            "id": "1393171592453054468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois avi\u00f5es de pequeno porte que colidiram no ar quando sobrevoavam o Parque Estadual Cherry Creek, no estado de Denver, nos Estados Unidos, pousaram com seguran\u00e7a\nhttps://t.co/u1WoHs00Uf"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-14T11:37:53.000Z",
            "id": "1393168688975474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No dia 6 de maio de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 4,27 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM soma 7,54 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-14T11:37:53.000Z",
            "id": "1393168685850759169",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado que teve mais \u00e1rea desmatada foi Par\u00e1, com 211,08 km\u00b2 de \u00e1rea atingida. O munic\u00edpio mais atingido foi Apui / Amazonas (68,23 km\u00b2). Neste m\u00eas de abril, a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que sofreu desmatamento recorde foi a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 (35,93 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "106743579",
            "created_at": "2021-05-14T11:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "106743579",
                        "start": 102,
                        "username": "abconcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393167521537216521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo Seletivo do ICMBio - PI | Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/EqqYeTTjE3 via @abconcursos"
        },
        {
            "author_id": "248438314",
            "created_at": "2021-05-14T07:17:16.000Z",
            "id": "1393103099284365315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai que sdd do parque municipal tbm \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-05-14T02:52:04.000Z",
            "id": "1393036361637244932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apoia projeto em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0estadual https://t.co/gsE8p18qq0"
        },
        {
            "author_id": "253633166",
            "created_at": "2021-05-14T01:00:48.000Z",
            "id": "1393008359205445642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de itatiaia 4\u00b0 no momento, um dia eu vou pra esse lugar"
        },
        {
            "author_id": "56086356",
            "created_at": "2021-05-14T00:53:25.000Z",
            "id": "1393006503666323462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3 reabre nesta sexta-feira (14)\nhttps://t.co/bQFEnxSVmM https://t.co/2D4EQHoud3"
        },
        {
            "author_id": "1221410056496984064",
            "created_at": "2021-05-14T00:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "44190805",
                        "start": 0,
                        "username": "JoyValentim"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1136095016487653377",
                        "start": 13,
                        "username": "lucas_paulo_14"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1314082467519791105",
                        "start": 40,
                        "username": "Brielzinho2"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "152411957",
                        "start": 53,
                        "username": "luizaaparreiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1393006458405539842",
            "in_reply_to_user_id": "44190805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoyValentim @lucas_paulo_14 @mdepaula_ @Brielzinho2 @luizaaparreiras por aqui tamb\u00e9m, s\u00f3 que faz mto tempo, moro perto do Parque Nacional do Itatiaia e do Pico das Agulhas Negras que faz bastante frio"
        },
        {
            "author_id": "2850437519",
            "created_at": "2021-05-14T00:39:35.000Z",
            "id": "1393003020175151106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Realidade: semana passada o ICMBio suspendeu de \u00faltima hora uma opera\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. Iriam apreender mais de 1000 cabe\u00e7as de gado numa unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nA dois dias da data, os fiscais foram informados pela diretoria, sem explica\u00e7\u00f5es, de uma \"mudan\u00e7a no foco\" do trabalho. https://t.co/5iaGA075YF"
        },
        {
            "author_id": "87829453",
            "created_at": "2021-05-14T00:38:13.000Z",
            "id": "1393002674833002498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - 2018 #Tbt https://t.co/J509grVIdp"
        },
        {
            "author_id": "1157118436939616256",
            "created_at": "2021-05-14T00:22:06.000Z",
            "id": "1392998618756489217",
            "in_reply_to_user_id": "1157118436939616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Esse fen\u00f4meno lindo e muito raro hoje em dia de se ver, s\u00f3 e protegido gra\u00e7as as reservas como o Parque Nacional das Emas \n\nSe voc\u00ea n\u00e3o quer perder esse tipo de maravilha do Brasil, se atente com o que est\u00e3o fazendo com nosso licenciamento ambiental \nhttps://t.co/tFe9ATu2Qg"
        },
        {
            "author_id": "1003454028276170752",
            "created_at": "2021-05-14T00:21:47.000Z",
            "id": "1392998539085684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso aqui \u00e9 uma das coisas mais lindas que j\u00e1 VI (pela tv) \nPUFAVOOOO algu\u00e9m me leva pro parque nacional das emas https://t.co/NNWcUCsIqZ"
        },
        {
            "author_id": "1188705866033307648",
            "created_at": "2021-05-14T00:05:46.000Z",
            "id": "1392994511480098825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Real t\u00e1 pique parque nacional de Itatiaia, se lokooo \u2744\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-13T23:57:51.000Z",
            "id": "1392992517948334090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BocaPrins \u00e9 uma #Ba\u00eda na costa nordeste da ilha de #Aruba, uma depend\u00eancia da Holanda nas Pequenas Antilhas. Trata-se de uma #Praia de areia branca e dunas situada entre fal\u00e9sias calc\u00e1rias, dentro do Parque Nacional #Arikok. #Natureza #Caribe #Mar #Natuur #Landscape\n#Para\u00edso https://t.co/21jEfwqHxH"
        },
        {
            "author_id": "1304194019791187969",
            "created_at": "2021-05-13T23:44:58.000Z",
            "id": "1392989275189301249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal quer andar + de 6km em poeira e sol latejando na floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA. Amanda do ano passado n\u00e3o consideraria est\u00e1 proeza nem pagando. Est\u00e1 nova Amanda, t\u00e1 pagando pra ir. \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "78306288",
            "created_at": "2021-05-13T22:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "95966522",
                        "start": 0,
                        "username": "fvguima"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "14640160",
                        "start": 9,
                        "username": "annaapark"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1072648412699463680",
                        "start": 20,
                        "username": "JoaoLoque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392976003329368064",
            "in_reply_to_user_id": "95966522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fvguima @annaapark @JoaoLoque Aqui em BH teve no parque municipal no centro da cidade confirmado em Gamb\u00e1..\n\nDetalhe, local vivem mais de 350 gatos. Parece que poder p\u00fablico t\u00e1 se preocupando muito n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2021-05-13T22:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1392971215132823559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Prateleiras visto da \"Normal\" das Agulhas Negras em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/PoPdvgUSpN"
        },
        {
            "author_id": "1388335864175026176",
            "created_at": "2021-05-13T22:06:28.000Z",
            "id": "1392964489184792576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Chapada dos Veadeiros https://t.co/73gBJatznU"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-05-13T21:58:09.000Z",
            "id": "1392962394851266572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF apoia projeto em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual \u2014 Procuradoria da Rep\u00fablica em Santa Catarina https://t.co/Jtg2PIyFma"
        },
        {
            "author_id": "1128113193841233920",
            "created_at": "2021-05-13T21:57:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "363801092",
                        "start": 0,
                        "username": "Pirulla25"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392962327658565640",
            "in_reply_to_user_id": "363801092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pirulla25 Provavelmente boa parte das \u00e1reas que permaneceu preservada \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou terra ind\u00edgena"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-05-13T21:57:32.000Z",
            "id": "1392962240446451718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "MPF apoia projeto em unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Santa Catarina.\n\nhttps://t.co/2Z4vc1vc1a"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2021-05-13T21:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392961894835757061",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@rsallesmma 2 as unidades de conserva\u00e7\u00e3o do distrito sustent\u00e1vel do tapaj\u00f3s est\u00e3o todos irregulares, fiscalizar agora \u00e9 o mesmo que  cachorro que corre atr\u00e1s do pr\u00f3prio rabo! Eu como conselheiro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sugiro que o Sr fa\u00e7a uma auditoria no processo de cria\u00e7\u00e3o dessas UCs! https://t.co/RW9xlKw8qE"
        },
        {
            "author_id": "3236276736",
            "created_at": "2021-05-13T21:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "365232360",
                        "start": 0,
                        "username": "cica_rock"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392961369063006208",
            "in_reply_to_user_id": "365232360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cica_rock Nem fale =\\ quando chegar\u00e1 a vez do Parque Municipal \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2021-05-13T21:52:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "91857820",
                        "start": 38,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392960983220596739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ser\u00e1 reaberto amanh\u00e3 @portaldorn https://t.co/wCXW0FguK3"
        },
        {
            "author_id": "67114802",
            "created_at": "2021-05-13T21:36:28.000Z",
            "id": "1392956935775866885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF apoia projeto em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual. https://t.co/kCcgLtZIF1"
        },
        {
            "author_id": "1165866808802496512",
            "created_at": "2021-05-13T21:34:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 0,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392956438369247232",
            "in_reply_to_user_id": "1494658207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KimKataguiri Cara, qual o benef\u00edcio para o Brasil de tirar a necessidade de autoriza\u00e7\u00e3o do icmbio quando o projeto afetar unidade de conserva\u00e7\u00e3o? Me diga UM \u00daNICO aspecto positivo disso."
        },
        {
            "author_id": "64410887",
            "created_at": "2021-05-13T21:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392949281636683788",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@rsallesmma quando que voc\u00ea viu um ministro dentro do lama\u00e7al no meio dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? j\u00e1 imaginou a Marina Silva a\u00ed? Nem eu!"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2021-05-13T21:03:32.000Z",
            "id": "1392948651660652549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6676,
                "quote_count": 49,
                "reply_count": 161,
                "retweet_count": 1310
            },
            "text": "Flagrante das opera\u00e7\u00f5es de IBAMA, ICMBIO, For\u00e7a Nacional e apoio das For\u00e7as Armadas contra o corte ilegal de madeira dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o! https://t.co/YDkllY6Gsg"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2021-05-13T19:56:37.000Z",
            "id": "1392931807780352004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As aulas de zumba do Projeto Qualidade de Vida iniciam nesta segunda-feira,  24/05.\ud83c\udfc3 \ud83d\udca8\n\nAs aulas ser\u00e3o realizadas \u00e0s segundas e quartas, das 18h \u00e0s 19h, na \u00e1rea da Expo (Parque Municipal).  \n\nA idade m\u00ednima para participar \u00e9 15 anos.\n\n\u00c9 obrigat\u00f3rio o uso da m\u00e1scara! https://t.co/jjGNcseZ9Z"
        },
        {
            "author_id": "113441044",
            "created_at": "2021-05-13T19:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "113441044",
                        "start": 78,
                        "username": "SauloVale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392928506691129344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura anuncia reabertura do Parque Municipal https://t.co/sr0g8XiH98 via @SauloVale https://t.co/k8Zgc4xVzG"
        },
        {
            "author_id": "1058421614264639489",
            "created_at": "2021-05-13T19:40:55.000Z",
            "id": "1392927860587892736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada Diamantina \u00e9 VIDA \u2665\ufe0f\nMorr\u00e3o - Parque Nacional Chapada Diamantina\n#NaturalTrekking https://t.co/5YponXTQqu"
        },
        {
            "author_id": "198638578",
            "created_at": "2021-05-13T19:11:54.000Z",
            "id": "1392920557918867461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma f\u00eamea da perereca-marsupial Fritziana izecksohni fotografada nos Campos de Altitude do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #herpetologiadeAaZ https://t.co/iyAGManBpR https://t.co/WTRNIWZYJI"
        },
        {
            "author_id": "1230420895954558976",
            "created_at": "2021-05-13T19:11:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392920518832107521",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon A boiada n\u00e3o poderia estar dentre de uma \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia e se a multa n\u00e3o foi aplicada temos o STF pra solucionar essa quest\u00e3o,e tamb\u00e9m aquela quest\u00e3o daquela grande quantidade de madeiras o Brasil precisa de respostas pra essas duas quest\u00f5es  o Sales tem a verdade****"
        },
        {
            "author_id": "53813678",
            "created_at": "2021-05-13T18:46:49.000Z",
            "id": "1392914242450382852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O\u00a0#TBT\u00a0de hoje \u00e9 um\u00a0#Profiss\u00e3oRep\u00f3rter\u00a0sobre garimpo: em 2015, registramos uma opera\u00e7\u00e3o do Ibama no Par\u00e1 que buscava localizar zonas de garimpo ilegal de ouro em uma floresta nacional. https://t.co/AKZLFJb7Ve"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2021-05-13T18:43:59.000Z",
            "id": "1392913530651914244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cancela mega apreens\u00e3o de gado na reserva biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo no Par\u00e1 \n\nLeia mais:\nhttps://t.co/Og6SqFE5SJ"
        },
        {
            "author_id": "1162808998418112512",
            "created_at": "2021-05-13T18:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "327569702",
                        "start": 0,
                        "username": "DiVasca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392908235930279948",
            "in_reply_to_user_id": "327569702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiVasca O cantor na verdade fala \"Vou a PETAR\", o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira, conhecido por suas trilhas e cavernas. Mas de qualquer forma, t\u00e1 certo o Josu\u00e9, a m\u00fasica conta a hist\u00f3ria de um viajante."
        },
        {
            "author_id": "834726443498233856",
            "created_at": "2021-05-13T17:48:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1090255168178999296",
                        "start": 0,
                        "username": "ohmaraclara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392899489845944322",
            "in_reply_to_user_id": "1090255168178999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ohmaraclara Credo abandona ele no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2324823199",
            "created_at": "2021-05-13T17:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43468932",
                        "start": 0,
                        "username": "MissGizzie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392893239901016070",
            "in_reply_to_user_id": "43468932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MissGizzie Corcovado national park (Parque Nacional Corcovado) in Costa Rica. https://t.co/TDO5Ee5ArJ"
        },
        {
            "author_id": "1279034816126730243",
            "created_at": "2021-05-13T16:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "3007452832",
                        "start": 70,
                        "username": "itktreinamentos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1392880565561565187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u1d1b\u0299\u1d1b de 2019 \n\nConex\u00e3o com a grande M\u00e3e Terra\n\n#expansaodaconsciencia @itktreinamentos em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5biweX0aOI"
        },
        {
            "author_id": "78306288",
            "created_at": "2021-05-13T16:31:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "95966522",
                        "start": 0,
                        "username": "fvguima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392880091563274244",
            "in_reply_to_user_id": "95966522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fvguima @anandapzz Aqui em BH teve caso de raiva nos gatos que ficam no parque municipal.\n\n No lugar do poder p\u00fablico intensificar campanhas de conscientiza\u00e7\u00e3o e tal, parece que fazem justamente o contr\u00e1rio"
        },
        {
            "author_id": "2460719459",
            "created_at": "2021-05-13T16:12:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "360173817",
                        "start": 195,
                        "username": "rogerioodacruz"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "236468277",
                        "start": 225,
                        "username": "AMMAGOIANIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392875504395509760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Sargento David Luiz Rodrigues, no Conjunto Vera Cruz est\u00e1 quase pronto e ir\u00e1 proporcionar lazer e qualidade de vida aos moradores. Este \u00e9 mais um compromisso do nosso prefeito @rogerioodacruz , por meio da @AMMAGOIANIA com a a popula\u00e7\u00e3o da Regi\u00e3o Oeste. https://t.co/aKjLtvkoHG"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-13T16:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "42593930",
                        "start": 18,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392872388984033284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Importante fio do @andretrig mostrando como est\u00e3o ligados o cancelamento da megaopera\u00e7\u00e3o que apreenderia gado criado ilegalmente em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, e a chegada de Salles e seu gabinete na Amaz\u00f4nia:\n\nhttps://t.co/nHSEW136Qm"
        },
        {
            "author_id": "194782902",
            "created_at": "2021-05-13T16:00:01.000Z",
            "id": "1392872269223976961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, das 16h30 \u00e0s 19h30, ocorrer\u00e1 a segunda parte do \u201cSemin\u00e1rio Parque Estadual da Chacrinha: Preservar para Ter\u201d. Para se inscrever, basta acessar o link (https://t.co/HXXMUf622A). Saiba mais.\nhttps://t.co/wHvDLjbtTi"
        },
        {
            "author_id": "1055927027428147200",
            "created_at": "2021-05-13T15:51:54.000Z",
            "id": "1392870224291053569",
            "in_reply_to_user_id": "1055927027428147200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc\u00a0localizado na Pen\u00ednsula da cidade, \u00e0s margens do Rio Pregui\u00e7as\n\ud83c\udfd6\ufe0f vizinho do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\ud83d\udc4f\u00a0loteamento in\u00e9dito na regi\u00e3o\n\u27a1\ufe0f mais de 20 hectares e 316 lotes totalmente legalizados\n\u2705 estrutura completa\n\nLan\u00e7amento em breve.\u00a0\ud83d\ude09\n\n#EcoClubeBarrerinhas"
        },
        {
            "author_id": "49392223",
            "created_at": "2021-05-13T15:45:06.000Z",
            "id": "1392868513266737156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "migos o parque municipal t\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "29204983",
            "created_at": "2021-05-13T15:42:35.000Z",
            "id": "1392867880455262213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 O para\u00edso existe e eu posso provar \ud83d\ude0d (em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ) https://t.co/Xl9VLqpgBV https://t.co/mFy0mOzahq"
        },
        {
            "author_id": "29204983",
            "created_at": "2021-05-13T15:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69197,
                        -22.90822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1392867869084553220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso existe e eu posso provar \ud83d\ude0d em Cachoeira Do Horto, Parque Nacional Da Tijuca, RJ https://t.co/vlzETKgJaP"
        },
        {
            "author_id": "2724875611",
            "created_at": "2021-05-13T15:36:42.000Z",
            "id": "1392866398750322692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi avistado aqui em S\u00e3o Paulo filhotes g\u00eameos de anta, na reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Tr\u00e1paga e tamb\u00e9m ocorreu o nascimento de dois filhotes g\u00eameos no Zool\u00f3gico Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto esse ano!   At\u00e9\u2026 https://t.co/QEP3V5uW9K"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2021-05-13T15:15:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1392861019668508674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/zMHH2wZpNp"
        },
        {
            "author_id": "178220314",
            "created_at": "2021-05-13T14:47:27.000Z",
            "id": "1392854003776696325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena, comemora o 62\u00ba.\u00a0anivers\u00e1rio https://t.co/eQMCsZqLZH"
        },
        {
            "author_id": "62320285",
            "created_at": "2021-05-13T14:17:17.000Z",
            "id": "1392846413466378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s novo decreto, Prefeitura anuncia reabertura do Parque Municipal | Blog Carol Ribeiro\n\n\u00c9 necess\u00e1rio que os usu\u00e1rios colaborem com as medidas de biosseguran\u00e7a para usufruir do espa\u00e7o p\u00fablico, informa Prefeitura:\nhttps://t.co/WinSL5v1X9"
        },
        {
            "author_id": "4374455674",
            "created_at": "2021-05-13T14:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "968187380657262593",
                        "start": 0,
                        "username": "reportergondim"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "962628098",
                        "start": 121,
                        "username": "Daniel_sal94"
                    },
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "44992488",
                        "start": 254,
                        "username": "YellowstoneNPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392846198436995088",
            "in_reply_to_user_id": "968187380657262593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reportergondim Bom dia a todos.\nSauda\u00e7\u00f5es tricolores \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\u2665\ufe0f do Arruda.\n\nEu consegui melhor informa\u00e7\u00e3o do que a sua e a de @Daniel_sal94\n\nDevido as chuvas que est\u00e3o caindo na capital. Catatau e seu amigo Z\u00e9 Colmeia foram para o Parque Nacional Yellowstone @YellowstoneNPS https://t.co/x7C6OtPDgF"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-05-13T14:15:04.000Z",
            "id": "1392845856106221569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaTurSP Pedra Grande e Parque Edmundo Zanoni reabrem ao p\u00fablico - Parque Estadual do Itapetinga, Pedra Grande, Parque Edmundo Zanoni, Telef\u00e9rico e Jardim Japon\u00eas reabrem na fase de transi\u00e7\u00e3o do Plano S\u00e3o Paulo https://t.co/YCmiYDfJIq #Atibaia #TurismoPaulista https://t.co/xedDS4wOCr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-13T14:06:38.000Z",
            "id": "1392843733855522819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TFFt5mdl5q"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-05-13T14:06:19.000Z",
            "id": "1392843654474129409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem perdeu o prazo da segunda dose deve se dirigir aos postos de vacina\u00e7\u00e3o da UCP, no Centro ou ao Parque Municipal, em Itaipava\nhttps://t.co/9DUOwo4oZ9"
        },
        {
            "author_id": "1025058130181455873",
            "created_at": "2021-05-13T14:03:20.000Z",
            "id": "1392842904616509443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1tio visita obras do Parque Natural Municipal da Seriema que seguem\u00a0firmes https://t.co/E6eAtvilIa"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2021-05-13T14:00:37.000Z",
            "id": "1392842219900506114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine celebra 62 anos\u00a0hoje https://t.co/VLDceojZpZ"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2021-05-13T14:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "21681113",
                        "start": 104,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392842149222305794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1tio visita obras do Parque Natural Municipal da Seriema que seguem firmes https://t.co/ozofvn7AqG via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "165042026",
            "created_at": "2021-05-13T13:55:09.000Z",
            "id": "1392840844550438919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal reabre amanh\u00e3 (14): https://t.co/oiitipuwyL \nVeja mais aqui"
        },
        {
            "author_id": "294287822",
            "created_at": "2021-05-13T13:50:13.000Z",
            "id": "1392839602298253313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ser\u00e1 reaberto amanh\u00e3 (14) - https://t.co/1vUHPW4VzO"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-05-13T13:39:50.000Z",
            "id": "1392836989406175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um loteamento feito pela #mil\u00edcia em #CampoGrande, Zona Oeste do Rio, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual da Pedra Branca, foi demolido pela Secretaria Municipal de Meio Ambiente. O condom\u00ednio estava sendo constru\u00eddo sem licen\u00e7a e causando desmatamento da #MataAtl\u00e2ntica #BandRio https://t.co/xjGdvX3lON"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2021-05-13T13:23:31.000Z",
            "id": "1392832884722085889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio do Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 celebrado hoje.  https://t.co/o10CRo7bBu"
        },
        {
            "author_id": "14413399",
            "created_at": "2021-05-13T13:00:59.000Z",
            "id": "1392827212735336448",
            "in_reply_to_user_id": "14413399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na verdade, a ideia \u00e9 passar a boiada mesmo, pra que aquele resortezinho do amigo, em \u00e1rea protegida, saia do papel. Ou at\u00e9 mesmo o complexo da Canc\u00fan Brasileira, sugerido pelo imbecil, possa ser vi\u00e1vel.\n\nSem falar em desmatamento e garimpo ilegal, claro..."
        },
        {
            "author_id": "55470634",
            "created_at": "2021-05-13T12:56:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392826006533255170",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Prefeito ,de uma olhada na gard\u00eania azul, tem uma comunidade nova . Chamada Chico city . Est\u00e3o queimando uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental todos os dias para aumentar .."
        },
        {
            "author_id": "42222621",
            "created_at": "2021-05-13T12:53:25.000Z",
            "id": "1392825306696798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que a multa deveria ser bem maior   \"Motorista \u00e9 flagrado descartando restos de constru\u00e7\u00e3o civil em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ve\u00edculo \u00e9 apreendido\" https://t.co/CyKFBLbLzd"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-13T12:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "22914738",
                        "start": 19,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392824095583227908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fontes ouvidas por @o_eco apontam que a ordem de suspender a megaopera\u00e7\u00e3o - que seria feita para apreender gado criado ilegalmente em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - veio de cima, diretamente do ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles. #ForaSalles\n\nhttps://t.co/bSKInmkvdH"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2021-05-13T12:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1392816548780273669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/mFXCHEIv7n"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2021-05-13T12:17:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1392816219271712769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/1zlLhsPEBT"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2021-05-13T12:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1392816037259878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/zyk2e64Tva"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2021-05-13T12:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1392815637580365825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Utinga https://t.co/AEI3MQRN6O"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2021-05-13T12:13:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1392815224839802887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/bmlA5rAWWT"
        },
        {
            "author_id": "1183145685786464257",
            "created_at": "2021-05-13T12:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "55924082",
                        "start": 0,
                        "username": "vinnycardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392813114069037059",
            "in_reply_to_user_id": "55924082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinnycardozo Pr\u00f3ximo e compra o parque municipal \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-05-13T11:55:02.000Z",
            "id": "1392810616193228803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado por meio de Lei, com objetivo de promover a prote\u00e7\u00e3o ambiental, estimulando a educa\u00e7\u00e3o ambiental e a pesquisa cient\u00edfica de seus atributos ambientais, o Parque Estadual Marinho (PEM) Banco do Tarol \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com predomin\u00e2ncia de cascalho e corais. \ud83d\udc20\ud83c\udf0a https://t.co/3ZXOFhFBHW"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-13T11:53:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1392810105607921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/pPomIDxsKv"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-05-13T11:38:15.000Z",
            "id": "1392806392856080385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Programa de BioEduca\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 a oferecer um workshop focado na conserva\u00e7\u00e3o, ecologia, e taxonomia de mam\u00edferos para estudantes que querem ganhar experi\u00eancia pr\u00e1tica em campo na mamologia. Datas: 21-30 de Junho 2021 Detalhes https://t.co/KLb12ZjzQw https://t.co/Y6tnqIdfkN"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2021-05-13T11:30:20.000Z",
            "id": "1392804399903387650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tweet Diario de Pernambuco #Aprizion &gt; O bom dia desta quinta vem l\u00e1 do Parque Nacional do Catimbau. O clique \u00e9 da leitora Luciana Duarte. https://t.co/C5ZSaPLYib https://t.co/bh2GdKg6cz"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2021-05-13T11:29:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "253034260",
                        "start": 23,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392804155190824961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ordens da diretoria do @ICMBio suspendem uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o em andamento h\u00e1 mais de um ano que estava em vias de agir para retirar gado ilegal de dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral no estado. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/r5FhhcX5In"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2021-05-13T11:13:11.000Z",
            "id": "1392800082290954241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 210,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O bom dia desta quinta vem l\u00e1 do Parque Nacional do Catimbau. O clique \u00e9 da leitora Luciana Duarte. https://t.co/e0c1IrWW6x"
        },
        {
            "author_id": "1340726762498613255",
            "created_at": "2021-05-13T11:11:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "984479654399610882",
                        "start": 0,
                        "username": "alesilva_38"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 13,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "128372940",
                        "start": 26,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392799573240909825",
            "in_reply_to_user_id": "984479654399610882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@alesilva_38 @tarcisiogdf @jairbolsonaro Bom dia Deputada, \u00e9 um prazer falar com vc, admiro e acompanho seu trabalho.\nDeputada essa via \u00e9 Federal \"BR\".\nO trecho sem asfalto fica na \"Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Feliciano Miguel Abdala\" e  j\u00e1 foram feitos estudos para a pavimenta\u00e7\u00e3o. https://t.co/86fl6o7yT4"
        },
        {
            "author_id": "1054905974794936321",
            "created_at": "2021-05-13T11:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "42593930",
                        "start": 11,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392799407066828800",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @andretrig, a comunica\u00e7\u00e3o do Diretor da DIMAN fala de uma opera\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Itaituba, enquanto no post voc\u00ea menciona a REBIO da Serra do Cachimbo, onde efetivamente aconteceu a opera\u00e7\u00e3o? Importante seguirmos vigilantes..."
        },
        {
            "author_id": "197821180",
            "created_at": "2021-05-13T11:00:45.000Z",
            "id": "1392796954313338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio debate Parque da Chacrinha.\nO evento acontece hoje. Realizado pelo Clube de Engenharia, tem o apoio do Senge RJ, do Crea-RJ e do Seaerj.\n\u2800\nLink para inscri\u00e7\u00e3o:\nhttps://t.co/gceMAkuzd9\n\u2800 https://t.co/oC6zYQE926"
        },
        {
            "author_id": "1115609435420876801",
            "created_at": "2021-05-13T10:55:41.000Z",
            "id": "1392795680457076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Excelente exemplo da sociedade civil a tomar nas suas m\u00e3os o futuro.\n\n1\u00ba autarcas, popula\u00e7\u00f5es-ONGs e pescadores juntaram-se p/ acabar com a prospe\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no Algarve\n\nAgora todos + Universidade + Funda\u00e7\u00e3o Oceano Azul para criar uma \u00e1rea protegida de interesse comunit\u00e1rio https://t.co/UXFV1oyYel"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2021-05-13T10:25:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "45953391",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "253034260",
                        "start": 43,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392788142974029828",
            "in_reply_to_user_id": "45953391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandromolon GRAV\u00cdSSIMO. Um diretor do @ICMBio, homem de confian\u00e7a de #Salles, CANCELOU opera\u00e7\u00e3o contra uma boiada ILEGAL dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia. O gado pertence a um fazendeiro que deve, em multas ambientais, R$ 59 milh\u00f5es. Investiga\u00e7\u00e3o J\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "1653829795",
            "created_at": "2021-05-13T08:54:16.000Z",
            "id": "1392765122964303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bom dia, excelente quinta feira! O Giro chega a etapa 5 partindo de Grotte di Frasassi para a montanha de San Giacomo.\n\nO complexo de cavernas de Frasassi est\u00e1 entre os mais famosos da Europa. J\u00e1 San Giacomo est\u00e1 no Parque Nacional do Gran Sasso. https://t.co/0gknpU24bH"
        },
        {
            "author_id": "19806917",
            "created_at": "2021-05-13T08:26:39.000Z",
            "id": "1392758171857469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 aberto para visitas. https://t.co/rHe119E9ig"
        },
        {
            "author_id": "726181790361223168",
            "created_at": "2021-05-13T02:42:14.000Z",
            "id": "1392671496967966720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me perguntando como eu vou fazer o mapeamento da vegeta\u00e7\u00e3o da minha unidade de conserva\u00e7\u00e3o se o homem que tirou as fotos n\u00e3o colocou a localiza\u00e7\u00e3o de onde \u00e9 e s\u00e3o v\u00e1rias unidades juntas \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "501141989",
            "created_at": "2021-05-13T02:42:03.000Z",
            "id": "1392671453649190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles autorizou grileiro a desmatar  de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o  ambiental no Cachimbo para servir de pasto para cabe\u00e7a  de gado! Salles \u00e9 miliciano ambiental! N\u00e3o existe mais prote\u00e7\u00e3o ambiental neste pa\u00eds! https://t.co/GJpKIhAnPj"
        },
        {
            "author_id": "465096729",
            "created_at": "2021-05-13T02:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -62.72586402,
                        -35.97852582
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4afa2757051c5192"
            },
            "id": "1392671041298780160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2130\ud835\udcc8\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud835\udcc5\ud835\udcb6\ud835\udcc9\u212f \ud835\udcb9\u212f \ud835\udcc1\u2134 \u2134\ud835\udcc7\ud835\udcb9\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\u2134 \u262e\n.\n.\n\n#ph #pictureoftheday  #luces #instalike #instagood  #instagram  #fotografia en Parque Municipal https://t.co/nhrmb0RZWv"
        },
        {
            "author_id": "1383909699259568135",
            "created_at": "2021-05-13T01:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "253061062",
                        "start": 267,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392658751359004673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para volunt\u00e1rios no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Abrang\u00eancia: parte dos munic\u00edpios de Teres\u00f3polis, Guapimirim, Nova Friburgo, Cachoeiras de Macacu e Silva Jardim no RJ\n\nAcesse https://t.co/52dDOHxfk5 e saiba mais!\n\n#voluntariado #sejavoluntario\n@rj_inea https://t.co/J3KRBER8Vh"
        },
        {
            "author_id": "448337190",
            "created_at": "2021-05-13T01:42:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392656571310739460",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Den\u00fancia. Opera\u00e7\u00e3o iniciada h\u00e1 um ano por fiscais do ICMBio identificou mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado em pasto ilegal numa \u00e1rea protegida. Dire\u00e7\u00e3o do ICMbio n\u00e3o permitiu conclus\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o na mesma semana em que Salles se fantasia de fiscal no Par\u00e1. https://t.co/cmdJSR2reB"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-05-13T00:36:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1392639834406236162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria Retiro do parque nacional da Serra do Cip\u00f3,  aberta apartir de amanh\u00e3, limite de 150 pessoas. Proibida entrada de animais dom\u00e9sticos, bebidas alco\u00f3licas e caixinhas de som."
        },
        {
            "author_id": "45953391",
            "created_at": "2021-05-13T00:21:16.000Z",
            "id": "1392636023365111810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9514,
                "quote_count": 52,
                "reply_count": 75,
                "retweet_count": 1434
            },
            "text": "GRAV\u00cdSSIMO. Um diretor do ICMBio, homem de confian\u00e7a de Salles, CANCELOU opera\u00e7\u00e3o contra uma boiada ILEGAL dentro de \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia. O gado pertence a um fazendeiro que deve, em multas ambientais, R$ 59 milh\u00f5es. Investiga\u00e7\u00e3o J\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "1312795298188660736",
            "created_at": "2021-05-12T23:25:18.000Z",
            "id": "1392621937222983682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de +/- 10y ap\u00f3s a minha primeira trilha volto ao Parque Nacional da Tijuca pra uma nova trilha. De leve, pois a idade e condicionamento f\u00edsico n\u00e3o ajuda mto, n\u00e9!? Mas poder capturar esse jpeg valeu a pena.\n\u2026\n#ParqueNacionaldaTijuca #Trilha #Viagem #errejota https://t.co/mvM2ywiBEC"
        },
        {
            "author_id": "32710351",
            "created_at": "2021-05-12T23:18:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1392620332499021832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e\ud83c\udf33\ud83d\udca8 @ Floresta Nacional do Araripe https://t.co/PXL375LImL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-12T22:41:16.000Z",
            "id": "1392610855842373634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Estudo realizou um levantamento de flora no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, na Zona da Mata mineira, e identificou duas novas esp\u00e9cies e tr\u00eas registros in\u00e9ditos ao parque. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/ta8ofaqTNY"
        },
        {
            "author_id": "2436887190",
            "created_at": "2021-05-12T22:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "11203712",
                        "start": 0,
                        "username": "blogdebrinquedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392605266017935360",
            "in_reply_to_user_id": "11203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogdebrinquedo O concurso de pegar pok\u00e9mon insetos no Parque Nacional em Johto, no Gold/Silver, acabou de me visitar a mem\u00f3ria agora. #Pokemon"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2021-05-12T21:47:21.000Z",
            "id": "1392597287419973639",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2092,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 192
            },
            "text": "Isso aconteceu na 6a feira passada. No in\u00edcio desta semana Salles anuncia a mudan\u00e7a do gabinete p/a regi\u00e3o.Posa p/fotos.Faz imagens. Mas at\u00e9 o momento a BOIADA ilegal que deveria ter sido apreendida na reserva Ecol\u00f3gica do Cachimbo continua pastando numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\ud83d\udc47\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2021-05-12T21:37:13.000Z",
            "id": "1392594740453986306",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1711,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 174
            },
            "text": "H\u00e1 um ano fiscais do ICMbio vinham mapeando irregularidades na Reserva Biol\u00f3gica do Cachimbo, no sudoeste do Par\u00e1. Foram duas incurs\u00f5es por terra e v\u00e1rios mapeamentos georreferenciados c/imagens de sat\u00e9lites p/descobrir invas\u00f5es e desmatamentos ilegais. \ud83d\udc47\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-12T21:34:09.000Z",
            "id": "1392593965254430727",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 31 pontos de fogo (42% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias. Veja no mapa: https://t.co/U0yrlJCTCW"
        },
        {
            "author_id": "1364547414179385347",
            "created_at": "2021-05-12T21:31:37.000Z",
            "id": "1392593327430770698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha. https://t.co/3hi6jZ9fAF"
        },
        {
            "author_id": "2737033064",
            "created_at": "2021-05-12T21:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "823905",
                        "start": 90,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392586444489830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o ser mortos 12 bisontes no Parque Nacional do Grand Canyon https://t.co/W4wimY8ifm via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-05-12T20:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "253034260",
                        "start": 23,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392581332031746056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ordens da diretoria do @ICMBio suspendem uma opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o em andamento h\u00e1 mais de um ano que estava em vias de agir para retirar gado ilegal de dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral no estado. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/sHKp4ojyfB"
        },
        {
            "author_id": "1134558282906046469",
            "created_at": "2021-05-12T20:33:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "19964864",
                        "start": 0,
                        "username": "ArturAnjos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392578809820553216",
            "in_reply_to_user_id": "19964864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArturAnjos Norte de Portugal, do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Montezinho ou Alto-Douro (Miranda do Douro) em Portugal e em Espanha."
        },
        {
            "author_id": "445974947",
            "created_at": "2021-05-12T20:08:41.000Z",
            "id": "1392572458771927043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udcf8@xandybessa https://t.co/DrX1btWvbl"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2021-05-12T20:08:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "469918968",
                        "start": 158,
                        "username": "bellagoncalvs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392572419286597636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Pol\u00edtica Urbana quer informa\u00e7\u00f5es da PBH sobre loteamento clandestino e supress\u00e3o de \u00e1rvores em \u00e1rea protegida da Serra do Curral. @bellagoncalvs"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-05-12T20:01:00.000Z",
            "id": "1392570524329562120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #SEMA realizou expedi\u00e7\u00f5es ao Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds para reconhecimento de dados dos aspectos f\u00edsicos, biol\u00f3gicos e arqueol\u00f3gicos. Veja &gt;&gt;&gt; https://t.co/3Vok2SHBMP"
        },
        {
            "author_id": "1284124851784110080",
            "created_at": "2021-05-12T19:48:54.000Z",
            "id": "1392567480359456771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  Pantanal Matogrossense https://t.co/hhXZ55CLvi"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-12T19:39:50.000Z",
            "id": "1392565198456827911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio desmontou semana passada, de \u00faltima hora, uma grande opera\u00e7\u00e3o contra a cria\u00e7\u00e3o ilegal de gado na reserva biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo (PA). A opera\u00e7\u00e3o foi alvo de uma \"mudan\u00e7a no foco\", segundo e-mail interno obtido pelo UOL. Confira:\nhttps://t.co/cVbYSvUSun"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2021-05-12T19:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "96775581",
                        "start": 42,
                        "username": "GladsonCameli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392564233880092679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante como o governador do Acre, @GladsonCameli , aliado de Bolsonaro, e que se diz defensor do seu estado n\u00e3o mexe uma virgula para proteger o Parque Nacional da Serra do Divisor - https://t.co/dVY4C60a4k"
        },
        {
            "author_id": "2850437519",
            "created_at": "2021-05-12T19:18:55.000Z",
            "id": "1392559932545896452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: diretoria do ICMBio cancelou, sem explica\u00e7\u00f5es, uma apreens\u00e3o de mais de mil cabe\u00e7as de gado ilegais numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Amaz\u00f4nia. \n\nA \"mudan\u00e7a do foco\" foi informada aos fiscais a dois dias da opera\u00e7\u00e3o. \n\nhttps://t.co/Qo6ywRxc8z"
        },
        {
            "author_id": "40690742",
            "created_at": "2021-05-12T19:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392557590865928197",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma o pior Min do Meio Ambiente de todos os tempos. Assassino ambiental.\n\nDefendeu a autoriza\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o de \u00e1reas de explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo pr\u00f3ximas ao Parque Nacional Marinho dos Abrolhos."
        },
        {
            "author_id": "388772540",
            "created_at": "2021-05-12T19:01:21.000Z",
            "id": "1392555511682420747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde Em maio de 1971 era criado o primeiro e \u00fanico parque nacional em solo portugu\u00eas. \ud83c\udf32 50 anos depois, o #ParqueNacionaldaPenedaGer\u00eas continua a ser um dos lugares mais incr\u00edveis e surpreendentes de Portugal. \ud83d\udc47 https://t.co/PNAlS7eeI9"
        },
        {
            "author_id": "56404014",
            "created_at": "2021-05-12T18:55:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "66801410",
                        "start": 0,
                        "username": "barkaros"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "3002223783",
                        "start": 10,
                        "username": "brukowski_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392554131299123207",
            "in_reply_to_user_id": "56404014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barkaros @brukowski_ Temos a primeira Floresta Nacional do Pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/rm3bpgKWRC"
        },
        {
            "author_id": "1074550471",
            "created_at": "2021-05-12T18:53:00.000Z",
            "id": "1392553413716627467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SETUR planeja revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Eventos\nhttps://t.co/2gn3fvXrjc https://t.co/vZto8BxABW"
        },
        {
            "author_id": "76428439",
            "created_at": "2021-05-12T18:52:41.000Z",
            "id": "1392553331046948865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sugestao de proxima temporada de no limite: parque nacional de ilha grande"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-05-12T18:33:16.000Z",
            "id": "1392548447178280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 agora aberto para visitas https://t.co/AVw8SuqPup"
        },
        {
            "author_id": "1097777014117974021",
            "created_at": "2021-05-12T18:23:45.000Z",
            "id": "1392546053161951235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forrozeiro s\u00f3 quer uma coisa na vida. E essa coisa \u00e9 dan\u00e7ar forr\u00f3 beijando e \u00e0s vezes um pouco de catuaba, mas a\u00ed \u00e9 s\u00f3 pra quem dan\u00e7a no parque Municipal kkkkk."
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2021-05-12T18:21:40.000Z",
            "id": "1392545526197981186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei que cria o Monumento Natural do Pau Brasil recebe\u00a0sugest\u00f5es https://t.co/9gSK7PUXcC"
        },
        {
            "author_id": "54547924",
            "created_at": "2021-05-12T18:19:40.000Z",
            "id": "1392545022084530180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AscomVander PARAB\u00c9NS TAQUARUSSU! \ud83c\udf82 O munic\u00edpio da Regi\u00e3o Leste, integrante do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema, com fauna e flora deslumbrantes, est\u00e1 comemorando hoje (12 de maio) 41 anos de emancipa\u00e7\u00e3o. #VanderLoubet #MatoGrossoDoSul #Taquarussu https://t.co/nv9r5x8fP5"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2021-05-12T18:13:13.000Z",
            "id": "1392543401975943169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es - Guar\u00edba (PI) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udcf8 Andr\u00e9 Dib \n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor #parquenacional #Brasil https://t.co/DMm3ZeeWAE"
        },
        {
            "author_id": "1195245301763846145",
            "created_at": "2021-05-12T18:05:44.000Z",
            "id": "1392541516187451395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre \u00e9 dia de agradecer. Reclame menos e agrade\u00e7a mais. \u2764\ud83d\ude4f #Gratid\u00e3oADeus em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/59bQXbYsdT"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-12T18:00:48.000Z",
            "id": "1392540274728083461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Movimento bloqueou a entrada da \u00e1rea de explora\u00e7\u00e3o da Minera\u00e7\u00e3o Geral do Brasil (MGB) no Parque Estadual Serra do Rola-Mo\u00e7a, em Belo Horizonte. \"Trata-se de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o integral. Eles jamais poderiam minerar aqui\", diz Cida Ventura.\nhttps://t.co/0rrxKhi7pl"
        },
        {
            "author_id": "273566538",
            "created_at": "2021-05-12T17:53:27.000Z",
            "id": "1392538427384602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia grav\u00edssima contra Salles! Opera\u00e7\u00e3o iniciada h\u00e1 um ano por fiscais do ICMBio identificou mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado em pasto ilegal numa \u00e1rea protegida. Dire\u00e7\u00e3o do ICMbio n\u00e3o permitiu conclus\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o na mesma semana em que Salles se fantasia de fiscal no Par\u00e1. https://t.co/273Ml89YUX"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2021-05-12T17:52:09.000Z",
            "id": "1392538098253316103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5237,
                "quote_count": 58,
                "reply_count": 66,
                "retweet_count": 1106
            },
            "text": "Den\u00fancia grav\u00edssima contra Salles! Opera\u00e7\u00e3o iniciada h\u00e1 um ano por fiscais do ICMBio identificou mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado em pasto ilegal numa \u00e1rea protegida. Dire\u00e7\u00e3o do ICMbio n\u00e3o permitiu conclus\u00e3o da opera\u00e7\u00e3o na mesma semana em que Salles se fantasia de fiscal no Par\u00e1. https://t.co/7uZJCy6RwG"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [larissa].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "larissa",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "larissa"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [taeironico].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "taeironico",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "taeironico"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [itktreinamentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "itktreinamentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "itktreinamentos"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7ador, Brasil",
                "id": "10e4768240a78e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pico Serra dos Pireneus",
                "id": "122a87810d578006",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e2mara Municipal de Porto Alegre",
                "id": "07d9d391b1c82004",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Mansa, Brasil",
                "id": "53eb04e93d7d3333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaguaria\u00edva, Brasil",
                "id": "3818765b70eb1ce3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Azul, Argentina",
                "id": "01b8d0e40f25bf14",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os",
                "id": "0fc2f76980147000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dois Irm\u00e3os, Brasil",
                "id": "4df5ed665f94c5b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "id": "4afa2757051c5192",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170089715174973440",
                "name": "Alan Souza",
                "username": "soueuAlan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45877913",
                "name": "Jess :)",
                "username": "jessicachalegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3788621847",
                "name": "Erick Augusto",
                "username": "erickaugustrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44102989",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Viana Castelo",
                "username": "ImprensaViana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206402303009406976",
                "name": "ORLIE \ud83e\udde3",
                "username": "orrlie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941251838",
                "name": "bier471 Cervejaria",
                "username": "Bier471Brewing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230203121",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Alan Barreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alan_barreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242565706245443584",
                "name": "Encarregado de Neg\u00f3cios dos EUA Douglas Koneff",
                "username": "USAmbBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "576317858",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M\u00f4nica Sales \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "username": "monicasalescruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58942612",
                "name": "\u00c9lio Kohut",
                "username": "eliokohut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158080647",
                "name": "camilitin",
                "username": "artzzita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57183630",
                "name": "\u2720 Aragua \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "araguaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255262917",
                "name": "Andrea Rosas",
                "username": "AndreaRosasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142092456",
                "name": "Juli\u00e1n Rom\u00e1n",
                "username": "JulianRoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550499603",
                "name": "Jairo Ramirez",
                "username": "JairoRamirezh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38750615",
                "name": "\u20aa Nath\u00e1lia Mattos \u20aa",
                "username": "nathycolorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769142410601500674",
                "name": "Yeimy Lizeth Delgado",
                "username": "YeimyLizeth21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311626999471976448",
                "name": "polar inter gal\u00e1tico\ud83d\ude80\ud83c\udf08",
                "username": "the_budist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898260193024368640",
                "name": "JusCatarina",
                "username": "jus_catarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188923149129265153",
                "name": "Chrised1982",
                "username": "Chrised1982gma1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054379780433428480",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd98 \ud835\udd8c\ud835\udd94\u0301\ud835\udd8a\ud835\udd98",
                "username": "lucsgoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209333060925308928",
                "name": "Riri",
                "username": "Ririfms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706305793826660352",
                "name": "Marble cec",
                "username": "MarbleCec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293693065564225536",
                "name": "l\u00ea\u2077 \ud83c\udf31",
                "username": "ggukiee_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292884938090598406",
                "name": "Baby J \u221e namu \u2665 bday",
                "username": "bangtaneons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228308002077319168",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "SemasPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704710551977512961",
                "name": "folhadolitoral",
                "username": "folhado_litoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229581430985981953",
                "name": "Mal-ajambrado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "malajambradolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261475058578571265",
                "name": "Isaque (Dino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7)",
                "username": "IsaquePinto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46444880",
                "name": "Adriano Tonon",
                "username": "dritonon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241007849498697729",
                "name": "Anderson\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Anderso21057630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81135963",
                "name": "TRF da 4\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "TRF4_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146265569",
                "name": "Alfa Sierra",
                "username": "deaschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384697603745624064",
                "name": "\u029f\u1d1c\u0274\u1d00 \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "luna0kcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096093022494834689",
                "name": "lucaas",
                "username": "_jamaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340790134254530561",
                "name": "adrian",
                "username": "nynjaxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933675603131273216",
                "name": "Parque Estadual Itacolomi",
                "username": "peitacolomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074550471",
                "name": "Prefeitura de Imb\u00e9",
                "username": "PrefeituraImbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84704689",
                "name": "tanosite",
                "username": "tanosite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1680873955",
                "name": "tariq quintao\ud83d\udd3a",
                "username": "koznyshev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950010244989583360",
                "name": "julinha!",
                "username": "juliafvfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398701654984343555",
                "name": "Brubis | conta nova",
                "username": "brgenovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37665648",
                "name": "Deputado Peninha",
                "username": "deputadopeninha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048705076905304064",
                "name": "Moh.alberth \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Mohalberth2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97247408",
                "name": "PSB na C\u00e2mara",
                "username": "psbnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59870878",
                "name": "Neminha \ud83e\udd87\u26b0\ufe0f\ud83d\udc80\ud83d\udc7b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "nemanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43103633",
                "name": "Robson Alves",
                "username": "alvesrobb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836222416221310978",
                "name": "Correio de Atibaia",
                "username": "correioatibaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49093292",
                "name": "lawra \ud83e\udda5",
                "username": "laurafnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194394539",
                "name": "R\u00e1dio Yand\u00ea",
                "username": "RadioYande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "LEX Editora",
                "username": "lex_editora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812343",
                "name": "Neymar puto pq foi chamado de gordo",
                "username": "baumkrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102922243057815552",
                "name": "mais destru\u00edda que o cruzeiro",
                "username": "lauoliveiraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394624785213267974",
                "name": "Ju",
                "username": "Jubellydance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968300210",
                "name": "Carol",
                "username": "Bambeerg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192243417440563201",
                "name": "Priscila De Marco",
                "username": "PriscilaDeMarc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3859415952",
                "name": "Jap\u00e3o OnLine",
                "username": "JapanOnLine1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19250027",
                "name": "#AgirAzul.com",
                "username": "agirazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628704396",
                "name": "Le\u00e3o No Inverno #SDV",
                "username": "sani315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300156476942622720",
                "name": "\ud83e\udd89 Leila Borges",
                "username": "Borges23Leila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092556455742443520",
                "name": "\ua03f\ua4a4\ua4af\ua49a\ua49a\ua132\ua282 \ud83e\udd85\u0f04",
                "username": "judssu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189683827490349059",
                "name": "BOOT Da Lei de Gaga",
                "username": "meninodeitg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70169722",
                "name": "vacinada e de pff2",
                "username": "amandadcl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356848783",
                "name": "Leandro dos S. Souza",
                "username": "Lele_GT_Amb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261162089864818689",
                "name": "Ben Oliveira",
                "username": "BenOlivDreamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3431996242",
                "name": "Agora Sabe",
                "username": "agorasabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357276425519321091",
                "name": "Matos |\u2661|",
                "username": "MatosDebby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77457267",
                "name": "Leiriane Carla",
                "username": "leirianecarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108901198063652864",
                "name": "Henrique Giri",
                "username": "GiriHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308821032749486080",
                "name": "SinalDeFumaca",
                "username": "FumacaSinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1392113392392019976",
                "name": "Trilhando com Chiquinho",
                "username": "carlosfrancisrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29153339",
                "name": "Paulo R.",
                "username": "prpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84110051",
                "name": "TCUoficial",
                "username": "TCUoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59150875",
                "name": "Renato Souza",
                "username": "reporterenato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139952209",
                "name": "Guiba",
                "username": "GuilheLBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932543516",
                "name": "i",
                "username": "iago_fernandes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549644831",
                "name": "John #Imunizadoh",
                "username": "JoohnAllen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Ex Machina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83e\uddef",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377581252883136515",
                "name": "Clube de Viagens",
                "username": "clubedviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102778928",
                "name": "Francisco Alpendre, Cp3P",
                "username": "falpendre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083017623837777921",
                "name": "Matheus Gomes",
                "username": "matheuspggomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4787888175",
                "name": "Patrick Neris",
                "username": "patriself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346377078829146112",
                "name": "Erlan.Studies",
                "username": "ErlanStudies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721387035706200064",
                "name": "portugueses-em-viagem",
                "username": "ptemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866969",
                "name": "K4rina vacinada",
                "username": "comKnosdois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325936325",
                "name": "Genilson Barros\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "Genilsondovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "315295489",
                "name": "felipe teixeira dant",
                "username": "FelipeDant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486976545",
                "name": "Di\u00e1rio Aldeense",
                "username": "DiarioAldeense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272610805",
                "name": "Helena Brandi",
                "username": "helenabrandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408347476",
                "name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
                "username": "aytoguadaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151778211",
                "name": "Rosa Carro Carnacea",
                "username": "carnacea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335915372206288896",
                "name": "Danilo Gon\u00e7alves",
                "username": "DanPalmeiras25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82742639",
                "name": "Ana Luisa",
                "username": "onululu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981928910324748288",
                "name": "Absa Bank Mo\u00e7ambique",
                "username": "AbsaMozambique",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1392481313337249794",
                "name": "Embaixada do Cazaquist\u00e3o no Brasil",
                "username": "do_embaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613128778",
                "name": "The Astana Times",
                "username": "TheAstanaTimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137658244",
                "name": "Alexandre Silva",
                "username": "sistemabruto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850498502",
                "name": "Val\u00e9ria J Gomes",
                "username": "lelajgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83294591",
                "name": "ContilNet Not\u00edcias",
                "username": "ContilNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038077181",
                "name": "JORNAL O NOVO                  Jose luis schneider",
                "username": "joseschneider74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53716033",
                "name": "Marcos Filipe",
                "username": "marcos_filipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204071469409538048",
                "name": "Amor Sobre Rodas Dicas de Viagem",
                "username": "AmorViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3892303515",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocha Barreirinhas-MA.",
                "username": "rochabala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319587765487632385",
                "name": "O Di\u00e1rio de Mogi",
                "username": "odiariodemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317069597590380544",
                "name": "Rafael Galv\u00e3o",
                "username": "omundoecapitais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473544247",
                "name": "EDU COELHO",
                "username": "educoelhoguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221082342",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8a",
                "username": "psicodai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871509608",
                "name": "emilin",
                "username": "emilin9696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379402724",
                "name": "MARCOS, O ESCALDADO \u267f\ud83d\udcf7\ud83d\udc7d #UseMascara",
                "username": "OEscaldado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462652602",
                "name": "Guarabyra",
                "username": "Gutbyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495162739",
                "name": "Ragem Gomes Menezes",
                "username": "ragem5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340853592715128841",
                "name": "muliro",
                "username": "murilones_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274091928255115265",
                "name": "Silvia Hammes",
                "username": "_SilviaHammes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153874512",
                "name": "ALE PAVANELLI \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\udf0f",
                "username": "alepavanelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173721246493814785",
                "name": "exausta por\u00e9m vacinada",
                "username": "aluizaalana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352270397",
                "name": "Flor",
                "username": "Flor_Cambronera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285195595095908352",
                "name": "\ud83c\udf38Dani Dani\ud83c\udf38",
                "username": "Daniell12520728",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354996938769358848",
                "name": "D\u00e9bora Oliveira",
                "username": "DboraOl17420523",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96995753",
                "name": "Visit Argentina",
                "username": "visitargentina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2183262703",
                "name": "Destino Chaco",
                "username": "turismochaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3157788687",
                "name": "carolina",
                "username": "corskillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3394302808",
                "name": "marina",
                "username": "marinqwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799331100",
                "name": "Marineuma dos Santos",
                "username": "marineuma_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57839321",
                "name": "guilherme sobral",
                "username": "gui_sobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2440720258",
                "name": "Elisio Reis",
                "username": "elisio_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40388244",
                "name": "J. CAMPOS",
                "username": "DISTRIBUIDORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832894303",
                "name": "Fabricio Brito \ud83c\udf13",
                "username": "Fabrito_Miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202048835020886016",
                "name": "Luis Felipe Adaime",
                "username": "luis_adaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142262840927170561",
                "name": "Floresta do Camboat\u00e1 oficial.",
                "username": "sosfloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767877183645810688",
                "name": "IMPA",
                "username": "IMPAOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30791137",
                "name": "Leo Cuevas",
                "username": "xupakavraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044197686310830081",
                "name": "eduarda regina",
                "username": "aadduudd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392789723",
                "name": "\ud835\udd82\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd92 \ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a",
                "username": "William_hf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229159046885859330",
                "name": "Sara Zeferino",
                "username": "saraazeferino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302235856082788354",
                "name": "CETRAS E CETAS Mg",
                "username": "CetasMg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204143927",
                "name": "Luciano Baixinho",
                "username": "LucianoBaixinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171050327094759424",
                "name": "lety ~ \ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "xbluuberryx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801508291855712258",
                "name": "Vitor Santos Incorpora\u00e7\u00f5es e Constru\u00e7\u00f5es",
                "username": "VitorTopografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386664772",
                "name": "Folha do Mate",
                "username": "folhadomate_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397530153669038080",
                "name": "JULIO MAGALHAES II",
                "username": "julioaderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87241461",
                "name": "Joabson Carlos",
                "username": "joabsoncarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32441551",
                "name": "VICTOR A.GAETE PEREZ",
                "username": "victorgaete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140403195",
                "name": "Gramiscelli Bikes",
                "username": "gramiscellibike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207516538",
                "name": "Charles \u1d9c\u02b3\u1da0 \u200f",
                "username": "cha_feer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890208953610752001",
                "name": "yanz",
                "username": "YanZechner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411906",
                "name": "Walkymario Lemos",
                "username": "Walkymario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129536978461122560",
                "name": "juju rocha\u2728",
                "username": "RochaaJuju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57841853",
                "name": "Ana Carolina Diniz",
                "username": "anacaroldiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892934549465944064",
                "name": "Tchello",
                "username": "MarceloA_f",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207204380",
                "name": "Igor M",
                "username": "igorporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941724245071196160",
                "name": "Dicion\u00e1rio colaborativo Espanhol",
                "username": "ptsignificadode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394683573",
                "name": "Adriana Ribasmayer\u270d\ufe0f",
                "username": "ARibeiroMayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1387445923907842048",
                "name": "Miguel Mercado",
                "username": "iamMiguelangel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2344236320",
                "name": "`",
                "username": "goddess666_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189678200",
                "name": "Alerta Rio 24 Horas",
                "username": "alertario24hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313993727",
                "name": "Felipe Santos",
                "username": "FelipeTiti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2921387811",
                "name": "lu\u00eds",
                "username": "luiseduxrdx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363312964326068224",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nida",
                "username": "AmazonidaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016480111590301696",
                "name": "rsilveira131",
                "username": "rsilveira131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41851583",
                "name": "Portal Prudentino",
                "username": "p_prudentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800529756",
                "name": "O (X.) Dousi Veiga \ud83c\udf30\ud83c\udf30\u2604\ufe0f",
                "username": "dosiveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786982713148510208",
                "name": "OrgulloGalego",
                "username": "OrgulloGalegoGz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865597657577738244",
                "name": "Mar.celo Cruz \ud83d\udc13\u270a\ud83d\udd25\ud83d\udc0a",
                "username": "Marcelo_DAC13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224373216464056320",
                "name": "Fred Augusto",
                "username": "FredAugustoInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71076245",
                "name": "WolverineBrazil",
                "username": "WolverineBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78709242",
                "name": "Elder Gomes \ud83d\ude10",
                "username": "elgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "931308424847077377",
                "name": "MERLO",
                "username": "merlo_171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116060113",
                "name": "Pinga \u00e9 Vegan",
                "username": "CarolEfing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155912100",
                "name": "C\u00e1ssio \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "cassiofabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181720732373569536",
                "name": "Daniel Mallmann",
                "username": "danielpmallmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71341707",
                "name": "Fabricio Pontin",
                "username": "fabriciopontin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887830384871911425",
                "name": "Maria Eduarda",
                "username": "_duddavargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253118770991828999",
                "name": "comentarista burro",
                "username": "comentaristabur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166854844356923393",
                "name": "Jessica Salles",
                "username": "jessiosalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313074549",
                "name": "Dora Figueiredo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "dorafigueiredo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3002515613",
                "name": "Duarte",
                "username": "Gabriellduuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32083665",
                "name": "Ariel Luz",
                "username": "Arielluzgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666100224",
                "name": "Porto Canal",
                "username": "PortoCanalpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1676660540",
                "name": "Maria Cruz",
                "username": "mavicrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043241446160183296",
                "name": "burro de galochas",
                "username": "SallumMig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244088115",
                "name": "valentim",
                "username": "mvalentimk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37921335",
                "name": "DANYLO MUCURY",
                "username": "DANYLOMUCURY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191129113744072705",
                "name": "Agora Litoral",
                "username": "agoralitoral_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389875273131253760",
                "name": "ivansoaresnutri",
                "username": "ivansoaresnutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14322322",
                "name": "Thiago Beato",
                "username": "tbeato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3131464463",
                "name": "Gabriela",
                "username": "GabrielaAuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57453847",
                "name": "Lorena",
                "username": "LorenaenBogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204193671303892992",
                "name": "Revista Primera L\u00ednea Colombia",
                "username": "PrimeraLineacol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255208736601387014",
                "name": "P\u024c\u039eD\u0394O\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "reis1921",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137372757711343617",
                "name": "ch1m0\u00b9\u00b2\u00b3",
                "username": "chim0que",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156655475905183744",
                "name": "Arthur\u1d9c\u1d43\u1d50 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "arthuuurss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15911679",
                "name": "TNT Sports Brasil",
                "username": "TNTSportsBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233074427866361865",
                "name": "Aldair Luide de Oliveira",
                "username": "AldairLuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1140353477320818693",
                "name": "Em",
                "username": "emelymarin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375300522",
                "name": "fidelito \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Roa_dice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935910572",
                "name": "ANT\u00d4NIO AM\u00c2NCIO",
                "username": "AamancioII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3119721677",
                "name": "Leonardo de Oliveira",
                "username": "Leobaratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886693474984235011",
                "name": "Novo Rio das Ostras",
                "username": "NovoRiodasOstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ \ud83e\udd16",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394346843",
                "name": "Denis Ferreira",
                "username": "denisrafael__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192052760",
                "name": "Frederico Freitas",
                "username": "ffreff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "765220241479766024",
                "name": "Kalito Stoeckl",
                "username": "KalitoStoeckl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1926846530",
                "name": "GRunnchh\ud83c\udfa7\ud83d\udcf7",
                "username": "javi_1016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557884843",
                "name": "Ezequiel Mattos",
                "username": "EzeMattosDJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1359343434599981059",
                "name": "",
                "username": "JackJimenezBed2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288170729150844930",
                "name": "Fraternidade Mon\u00e1rquica",
                "username": "FMonarquica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40154560",
                "name": "Fabiano Villela",
                "username": "fabianovillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846326177275023360",
                "name": "Seu Nome (tava escrito \u201cadicione seu nome\u201d u\u00e9)",
                "username": "ricardodish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361010479",
                "name": "Douglas",
                "username": "uaiteve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400146067",
                "name": "Silvio Lourenco",
                "username": "Si1vio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72159262",
                "name": "Daniel Curi",
                "username": "odanielcuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3048070884",
                "name": "Sempre pode piorar \ud83d\udc7d \ud83d\udef8 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ivecalled911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141852179831152642",
                "name": "gi",
                "username": "balducci_gio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285078219",
                "name": "Ned Oliveira",
                "username": "nedoliveira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276997160844898304",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "imprensadopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183694327",
                "name": "Shaker Makers",
                "username": "shkrmkrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305380006",
                "name": "Roberto Varj\u00e3o",
                "username": "betoborges13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52482408",
                "name": "D\u00e9bora Grach",
                "username": "dcgrach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437527311",
                "name": "brino",
                "username": "brwnovini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386833395313950720",
                "name": "s o Y",
                "username": "moonaruyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147198061590077442",
                "name": "rafa | \ud83d\udcd6: ?",
                "username": "thauntingpotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904343441475293186",
                "name": "brie",
                "username": "fallsvogue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68694603",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Rillo",
                "username": "joaopaulorillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138172129525096450",
                "name": "Marina Helou",
                "username": "marina_helou",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3080920228",
                "name": "Caio Fran\u00e7a",
                "username": "caiofranca40",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112575010",
                "name": "Tia chata da pandemia",
                "username": "DayDayaNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955394553",
                "name": "Niury",
                "username": "nrynvck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876236566313799680",
                "name": "Ruben Berta",
                "username": "ruben_berta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142803605",
                "name": "Cleber Souza",
                "username": "crebys_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261657952",
                "name": "Jauri Belmonte",
                "username": "jauribelmont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1311460449679011842",
                "name": "maria. OLHA O FIX POR FAVOR",
                "username": "sunlouiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268900305",
                "name": "Mr. Fernandes",
                "username": "mrfhernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350837470791938050",
                "name": "CONEX\u00c3O REGIONAL",
                "username": "FP56163915",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "813586885859741704",
                "name": "Maria Meirelles",
                "username": "mariameirelesac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164962846393929728",
                "name": "Felipe Vergueiro",
                "username": "FelipeVergueir5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58233513",
                "name": "juventude cancelada",
                "username": "margaridaligia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "859944326075494401",
                "name": "Jair Wellington",
                "username": "JairWellington2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848636234578751488",
                "name": "Cl\u00e9cio Alves",
                "username": "ClecioAlvesGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360173817",
                "name": "Rog\u00e9rio Cruz",
                "username": "rogerioodacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315031183059824641",
                "name": "Jairo rodrigues da silva",
                "username": "Jairoro98608328",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350031537",
                "name": "#AcheiCaeseGatos",
                "username": "AcheiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817486696069660676",
                "name": "Camaragibe Agora",
                "username": "CamaragibeAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702899544804204544",
                "name": "sae",
                "username": "liusour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194410116344373249",
                "name": "Jornal Digital Canela",
                "username": "JD_Canela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53368488",
                "name": "Fabiano \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "FabianoTower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8359612",
                "name": "SneakersBR",
                "username": "sneakersbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26826553",
                "name": "\uff44\uff45\uff41\uff44\u30dd\u30ef\u30c8\u30ea\u30f3",
                "username": "saulo_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055927027428147200",
                "name": "Eco Clubes",
                "username": "ecoclubesbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277365154246729735",
                "name": "MOSS.Earth",
                "username": "moss_earth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758849414093938688",
                "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd25\ud835\udd26",
                "username": "madmarhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49966078",
                "name": "ACM Neto",
                "username": "acmneto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35792463",
                "name": "Jornal A Not\u00edcia",
                "username": "anonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1029534132492230656",
                "name": "Curiosidades Hist\u00f3ricas \u23f3",
                "username": "GPHOBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104676830",
                "name": "Eduardo Motta \uf8ff",
                "username": "cermotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048636306727862272",
                "name": "Mario Silva",
                "username": "MarioSi62667044",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793250602289618945",
                "name": "Paulo Garlati",
                "username": "Paulo_Garlati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2473035436",
                "name": "Do Balacobaco 2.Z\u00e9",
                "username": "DoBalacobaco89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "922990670092079105",
                "name": "NAMASTRETA",
                "username": "SouzaHeraclito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106743579",
                "name": "Agrobase Concursos",
                "username": "abconcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248438314",
                "name": "\ufe0ecath \u26a2\ufe0e",
                "username": "uzmkie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253633166",
                "name": "carolinda",
                "username": "carol_marchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56086356",
                "name": "Magnos Alves",
                "username": "magnosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221410056496984064",
                "name": "\u2720 \ud835\udc7a\ud835\udc91\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc87\ud835\udc90\ud835\udc99\u02e3\u1d48 \u2720",
                "username": "u_johnnathan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44190805",
                "name": "Joyce",
                "username": "JoyValentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136095016487653377",
                "name": "Lucas Paulo Chu passeios \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "lucas_paulo_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314082467519791105",
                "name": "piriquito de v\u00f3\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Brielzinho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152411957",
                "name": "lu\u00edza",
                "username": "luizaaparreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850437519",
                "name": "Rafael Neves",
                "username": "contaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87829453",
                "name": "Jo\u00e3o Sarti",
                "username": "joaosarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1003454028276170752",
                "name": "doodlinha",
                "username": "limaoeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188705866033307648",
                "name": "Docinho \ud83d\udc9a",
                "username": "vicrhaiaane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304194019791187969",
                "name": "Amanda Souza",
                "username": "mandarxsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78306288",
                "name": "Cria\u00e7\u00e3o de Hilleman",
                "username": "gustavo_barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95966522",
                "name": "con et pleurnichard\u2122",
                "username": "fvguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14640160",
                "name": "anna park",
                "username": "annaapark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072648412699463680",
                "name": "Jo\u00e3o Loque",
                "username": "JoaoLoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388335864175026176",
                "name": "Econodicas de viagem",
                "username": "Econodicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128113193841233920",
                "name": "shaolin matador de porco",
                "username": "Luccabeca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363801092",
                "name": "Pirula",
                "username": "Pirulla25",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236276736",
                "name": "Sujeito",
                "username": "olacaniano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365232360",
                "name": "Cica Watts",
                "username": "cica_rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1165866808802496512",
                "name": ".",
                "username": "igor383829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494658207",
                "name": "Kim Kataguiri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2618\ufe0f #12SetForaBolsonaro",
                "username": "KimKataguiri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64410887",
                "name": "Marcio Villas B\u00f4as \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udda4\u2764\ufe0f",
                "username": "mmvilasboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113441044",
                "name": "Saulo Vale",
                "username": "SauloVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058421614264639489",
                "name": "um ser estagnado pela ansiosa\ud83d\udd95\ud83c\udffe",
                "username": "nsant_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198638578",
                "name": "Leandro Drummond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83e\udd8e",
                "username": "Leandrodifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230420895954558976",
                "name": "Ernandesduarte",
                "username": "Ernandesduarte2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53813678",
                "name": "Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "profreporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162808998418112512",
                "name": "Jo\u00e3o Marcos",
                "username": "_JoaoMarcos97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327569702",
                "name": "Luis Di Vasca",
                "username": "DiVasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834726443498233856",
                "name": "Nards",
                "username": "nardelicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090255168178999296",
                "name": "furac\u00e3o da CPI",
                "username": "ohmaraclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2324823199",
                "name": "Kevin Wells, Ph.D.",
                "username": "TX2MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43468932",
                "name": "Lisa P\ud83c\udf0a\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude37\ud83d\udc99\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a MW Girl living in a NW world",
                "username": "MissGizzie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279034816126730243",
                "name": "Analice Nicolau",
                "username": "analicenico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460719459",
                "name": "Luan Alves",
                "username": "LuanAlvesGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236468277",
                "name": "AMMA",
                "username": "AMMAGOIANIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "194782902",
                "name": "Clube de Engenharia",
                "username": "clubeengenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49392223",
                "name": "mundinho perfume genius twink de 40 anos br",
                "username": "thalha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29204983",
                "name": "PrincesaGuerreiraDoSUS",
                "username": "carolpiquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2724875611",
                "name": "ConFURia",
                "username": "ConfuriaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794568733398286337",
                "name": "AbdoralNetoR",
                "username": "AbdoralNetoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178220314",
                "name": "Comex Do Brasil",
                "username": "ComexdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62320285",
                "name": "Carol Ribeiro",
                "username": "CarolRibeiro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4374455674",
                "name": "Fernando Terra",
                "username": "FernandoTerraJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968187380657262593",
                "name": "Diego Gondim",
                "username": "reportergondim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962628098",
                "name": "Daniel Lima",
                "username": "Daniel_sal94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44992488",
                "name": "Yellowstone National Park",
                "username": "YellowstoneNPS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025058130181455873",
                "name": "GiroMT Not\u00edcias!",
                "username": "giro_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165042026",
                "name": "P\u00e1dua Campos",
                "username": "paduacampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294287822",
                "name": "Agenor Melo",
                "username": "Agenor_Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14413399",
                "name": "Cremilson Luis \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro",
                "username": "CremilsonLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55470634",
                "name": "Fernanda Mendes Stevanato",
                "username": "Fe_mendess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42222621",
                "name": "Marcelo Henrique",
                "username": "MarceloHrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183145685786464257",
                "name": "jhon",
                "username": "Jhonata39001582",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55924082",
                "name": "Vinny Galo\u00b9\u00b3 \u00ae\ufe0f",
                "username": "vinnycardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340726762498613255",
                "name": "Eder Dutra",
                "username": "EderDutra8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984479654399610882",
                "name": "Al\u00ea Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Meu Presidente, nosso her\u00f3i\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alesilva_38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054905974794936321",
                "name": "Jader Lima Pereira",
                "username": "JaderLimaPerei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197821180",
                "name": "Senge Rio",
                "username": "sengerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115609435420876801",
                "name": "Maria M. Mota",
                "username": "MariaMMota2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653829795",
                "name": "Pelote Ciclismo",
                "username": "Pelote_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19806917",
                "name": "Jos\u00e9 Freitas Ferraz",
                "username": "freitasferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726181790361223168",
                "name": "felipe",
                "username": "billiejwnner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501141989",
                "name": "Fora Ditadura",
                "username": "ForaDitadura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465096729",
                "name": "Gabby Star\ud83c\udfad\u266a\ud83c\udfa4\ud83c\udfac",
                "username": "gabbymendozaok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383909699259568135",
                "name": "Eu Gestor",
                "username": "EuGestorOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448337190",
                "name": "Luiz Sumac",
                "username": "LuizSumac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312795298188660736",
                "name": "{Des} \ud835\udde0\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\udfee.\ud835\udfec",
                "username": "DesMochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32710351",
                "name": "Larissa Rocha",
                "username": "larissarocha9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2436887190",
                "name": "DanielGrisolia",
                "username": "Daniel_Grisolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11203712",
                "name": "Dado Ellis",
                "username": "blogdebrinquedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1364547414179385347",
                "name": "carlosejanu",
                "username": "carlosejanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737033064",
                "name": "Florinda Rosa Isabel",
                "username": "patamarreca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134558282906046469",
                "name": "Cristina",
                "username": "CristinaSottom1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19964864",
                "name": "Artur Anjos",
                "username": "ArturAnjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445974947",
                "name": "EElias",
                "username": "edsnelias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469918968",
                "name": "Bella Gon\u00e7alves",
                "username": "bellagoncalvs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284124851784110080",
                "name": "SabryRom",
                "username": "SabryRomTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96775581",
                "name": "Gladson Cameli",
                "username": "GladsonCameli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40690742",
                "name": "RRossi1973",
                "username": "RRossi1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388772540",
                "name": "escapadarural_pt",
                "username": "escapadaruralpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56404014",
                "name": "tudodepende",
                "username": "tmdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66801410",
                "name": "PBR",
                "username": "barkaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002223783",
                "name": "Bonita de rosto",
                "username": "brukowski_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76428439",
                "name": "mestra e peituda",
                "username": "werneckgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097777014117974021",
                "name": "\u2022EM.M's",
                "username": "EtsMaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54547924",
                "name": "Vander Loubet",
                "username": "vanderloubet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195245301763846145",
                "name": "ThatyanaCosta",
                "username": "FerreThatyana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273566538",
                "name": "Daniele",
                "username": "danlogr",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1394989497440428034",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foswrenfcdmqhq3kxypuoawa3uw0al",
        "oldest_id": "1392538098253316103",
        "result_count": 497
    }
}