{
    "data": [
        {
            "author_id": "1257703221117759489",
            "created_at": "2021-05-12T17:39:41.000Z",
            "id": "1392534961744457730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \u00e9 quando a natureza te envolve, te acalenta\u2728\n\n\ud83d\udcf8 @gustavocastro_borges\n\ud83d\udccd Parque Municipal Arthur Thomas - Londrina -PR https://t.co/bJ2sWim2sN"
        },
        {
            "author_id": "1333425703803629572",
            "created_at": "2021-05-12T17:37:00.000Z",
            "id": "1392534286595772418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea Conhece?\n\nEste \u00e9 conhecido como Parque Natural Municipal em Pimenta Bueno, localizado na RO-010. Para os que desejam conhecer o local, encontrar\u00e3o uma enorme variedade de \u00e1rvores e plantas nativas, onde as pessoas podem ter contato fazendo a trilha que tem no local. https://t.co/m133n4gtMo"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2021-05-12T17:31:00.000Z",
            "id": "1392532774108684291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GMN flagra despejo de res\u00edduos de constru\u00e7\u00e3o civil em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/XD4QAdwkBN"
        },
        {
            "author_id": "1060464715",
            "created_at": "2021-05-12T17:24:48.000Z",
            "id": "1392531215127879685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude94 Guarda Municipal flagra despejo de res\u00edduos de constru\u00e7\u00e3o civil em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | https://t.co/A0SKMp1JfX"
        },
        {
            "author_id": "2372959892",
            "created_at": "2021-05-12T17:21:14.000Z",
            "id": "1392530319283261446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui em S\u00e3o Francisco de Paula temos uma floresta nacional que j\u00e1 foi grande uc para a forma\u00e7\u00e3o de bi\u00f3logos por\u00e9m s\u00e3o terras ind\u00edgenas que hoje o povo xokleng reivindica nada nada mesmo poderia trabalhar mais pela conserva\u00e7\u00e3o desse ecossistema do q a retomada https://t.co/n29L8AUSFr"
        },
        {
            "author_id": "1350132749873639431",
            "created_at": "2021-05-12T17:05:20.000Z",
            "id": "1392526315421642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Tortuguero \u00e9 uma das regi\u00f5es mais selvagens e com maior diversidade biol\u00f3gica da Costa Rica, e \u00e9 definitivamente um lugar de visita obrigat\u00f3ria neste pa\u00eds maravilhoso.\nFiquem a saber mais pormenores neste post \ud83d\udc47\nhttps://t.co/zVO6BGjRGX"
        },
        {
            "author_id": "1124016692399624195",
            "created_at": "2021-05-12T17:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1289640843792584704",
                        "start": 0,
                        "username": "AdjanRoberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392525909262016515",
            "in_reply_to_user_id": "1289640843792584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdjanRoberto Essas palancas negras melhor ficarem ainda no parque nacional \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-12T17:00:15.000Z",
            "id": "1392525038251872261",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que \u00e9 a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado e contribui diretamente para a manuten\u00e7\u00e3o da biodiversidade do Parque Estadual do Cant\u00e3o.\n\nConfira mat\u00e9ria completa \ud83d\udd17\n\nhttps://t.co/YcQkuh2I3v"
        },
        {
            "author_id": "17008096",
            "created_at": "2021-05-12T16:55:56.000Z",
            "id": "1392523951528714243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a exorcista naquela dengue do parque municipal\nhttps://t.co/RTp6ZzW3QZ"
        },
        {
            "author_id": "630365631",
            "created_at": "2021-05-12T16:52:12.000Z",
            "id": "1392523011148984323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/4w48KNR9bv"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-05-12T16:48:12.000Z",
            "id": "1392522005212192776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 239,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 59
            },
            "text": "Salles mudou o escrit\u00f3rio para a BR-163. Salles n\u00e3o sai de SP nem pra ir a BSB. O que o faz despachar do Par\u00e1? \n\nLivrar a cara de invasores de \u00c1reas Protegidas.\n\nE sabem porque existe \u00e1rea protegida l\u00e1? Foi obriga\u00e7\u00e3o imposta pelo licenciamento ambiental do asfaltamento da BR-163. https://t.co/mOcAgPmCEj"
        },
        {
            "author_id": "1312836801720131584",
            "created_at": "2021-05-12T16:45:55.000Z",
            "id": "1392521429732704264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ciro nogueira o john gotti do parque nacional da serra das confus\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "88762702",
            "created_at": "2021-05-12T16:42:15.000Z",
            "id": "1392520508671991813",
            "in_reply_to_user_id": "88762702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "...  p\u00fablica e irresponsavelmente paralisados, os servidores planejaram em detalhes a log\u00edstica para a apreens\u00e3o e a doa\u00e7\u00e3o das mais de 1.000 cabe\u00e7as de gado criadas ilegalmente naquela Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\", informa a carta +"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-05-12T16:38:38.000Z",
            "id": "1392519599447584771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Cheiro de mar, calmaria e praia.\n\nPirambu, no Litoral Norte de Sergipe \u00e9 o destino certo quando tudo for o novo normal. Desenhada pela Reserva Biol\u00f3gica Santa Izabel, entrecortada pela foz do rio J\u2026 #turismo https://t.co/DOhlsaVtEE"
        },
        {
            "author_id": "32951105",
            "created_at": "2021-05-12T16:33:00.000Z",
            "id": "1392518179084292097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma iniciativa pioneira vai permitir ao governo municipal tra\u00e7ar o perfil dos visitantes do Parque Natural Municipal Padre Quinha, na Avenida Ipiranga.\n#petropolisemcena #petropolis #parquenatural\nhttps://t.co/IUGh0MJt3N"
        },
        {
            "author_id": "19967197",
            "created_at": "2021-05-12T16:22:17.000Z",
            "id": "1392515483568586753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00e2mbito dos dias mundiais da Biodiversidade, a 22 de maio, e das Abelhas, a 20 de maio, a C\u00e2mara Municipal da Moita promove, no dia 22 de maio, a partir das 10:00h, o Percurso Guiado \u201c\u00c0 Descoberta dos Polinizadores\u201d. https://t.co/Hpuh6gRuYl"
        },
        {
            "author_id": "1337874878238765057",
            "created_at": "2021-05-12T15:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 192,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392506326790647809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro presta uma homanagem ao ambientalista\u00a0Alfredo Sirkis\u00a0renomeando o Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os com o nome do tamb\u00e9m pol\u00edtico e jornalista, que faleceu em 2020.\n@Prefeitura_Rio \nhttps://t.co/igRbpTC5yz"
        },
        {
            "author_id": "1259919879831982083",
            "created_at": "2021-05-12T15:37:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "85849081",
                        "start": 81,
                        "username": "PrefMossoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392504122428076038",
            "in_reply_to_user_id": "1259919879831982083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salvar o Parque Municipal \u00e9 proteger o meio ambiente!\nNos ajudem a pressionar a \n@PrefMossoro \n assinando e compartilhando o abaixo-assinado https://t.co/qaCmId8xC9 https://t.co/GglKCUZ8YD"
        },
        {
            "author_id": "1259919879831982083",
            "created_at": "2021-05-12T15:34:59.000Z",
            "id": "1392503581371244545",
            "in_reply_to_user_id": "1259919879831982083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, exigimos a regulamenta\u00e7\u00e3o da pr\u00f3pria exist\u00eancia do parque, que ainda n\u00e3o foi respaldado legalmente enquanto parque e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!+ https://t.co/lcITklCmE2"
        },
        {
            "author_id": "1259919879831982083",
            "created_at": "2021-05-12T15:34:56.000Z",
            "id": "1392503568368914433",
            "in_reply_to_user_id": "1259919879831982083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e o Parque Municipal \u00e9 um equipamento urbano que presta servi\u00e7os de preserva\u00e7\u00e3o ecossist\u00eamica e de qualidade de vida, dessa forma esperamos que o Munic\u00edpio de Mossor\u00f3 resguarde o interesse coletivo da municipalidade e de proteger o meio ambiente local, como um patrim\u00f4nio comum.+"
        },
        {
            "author_id": "1259919879831982083",
            "created_at": "2021-05-12T15:34:54.000Z",
            "id": "1392503557555949571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea \u00e9 um frequentador do Parque Municipal de Mossor\u00f3? Vem entender um pouco do que t\u00e1 rolando aqui \ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/9kuTVMzXtf"
        },
        {
            "author_id": "575364493",
            "created_at": "2021-05-12T15:32:11.000Z",
            "id": "1392502874828115968",
            "in_reply_to_user_id": "1373027600730353668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@godoylukas_ Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-12T15:19:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1392499670140788745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/GxPGRsBzsb"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-05-12T15:15:07.000Z",
            "id": "1392498580603166723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A sede do Parnaso em Petr\u00f3polis tamb\u00e9m est\u00e1 aberta.\nDe acordo com o protocolo de enfrentamento da pandemia, s\u00f3 ser\u00e3o permitidas 280 pessoas por vez no parque, que abre diariamente \u00e0s 8h e fecha \u00e0s 17h\nhttps://t.co/1u8Oj6Tju3"
        },
        {
            "author_id": "34852633",
            "created_at": "2021-05-12T14:59:02.000Z",
            "id": "1392494530683981826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o #Encontro resolveu mesmo ignorar o fato de que o dito piloto trabalhava para um garimpo e um garimpo dentro de reserva biol\u00f3gica ainda por cima."
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2021-05-12T14:33:14.000Z",
            "id": "1392488040199868425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jupar\u00e1 e jaguatirica s\u00e3o devolvidos \u00e0 natureza em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1. Animais foram soltos pela Semas e pelo ICMBio em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #G1PA https://t.co/0Fh33nVpwH"
        },
        {
            "author_id": "931878869224902657",
            "created_at": "2021-05-12T13:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "50506042",
                        "start": 121,
                        "username": "unifapoficial"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "82086393",
                        "start": 137,
                        "username": "UFPA_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "71283780",
                        "start": 153,
                        "username": "Ascom_Inpa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392475239028826114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coral-d'\u00e1gua (Micrurus surinamensis) se deliciando com um peixe fresco, na sua timeline.\nFlagrante de #cientistas da @unifapoficial, @UFPA_Oficial e @Ascom_Inpa, na Reserva Extrativista Municipal Beija-Flor Brilho de Fogo, Amap\u00e1.\nhttps://t.co/WEMvbfawzX\n#serpente #cobra https://t.co/aUJDO34mxp"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2021-05-12T13:39:39.000Z",
            "id": "1392474553620877313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que frio! Parque Nacional do Capara\u00f3, em Dores do Rio Preto, registra\u00a0-2\u00baC https://t.co/2rIcmUsxZ8"
        },
        {
            "author_id": "1387389902438998018",
            "created_at": "2021-05-12T13:26:28.000Z",
            "id": "1392471238212308994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo \ud83d\udc4f\ud83c\udffc \nE a Sun\u00e9m Turismo ajuda voc\u00ea a conhecer esse para\u00edso \ud83d\ude0e\n\n#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #lencoismaranhenses #sunemturismo #Barreirinhas #Barreirinhas-MA #barreirinhas #barreirinhascity #lagoas #dunas https://t.co/3pcWrQ9Ej3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-12T12:54:22.000Z",
            "id": "1392463160532213766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XMp9eXjVJn"
        },
        {
            "author_id": "3313224892",
            "created_at": "2021-05-12T12:46:05.000Z",
            "id": "1392461074042134532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal flagra despejo irregular de res\u00edduos de constru\u00e7\u00e3o civil em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/RNvprqyYdE"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-05-12T10:30:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1100947660171825154",
                        "start": 2,
                        "username": "maranhaosema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392426865923612673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 228,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "A @maranhaosema elabora um plano de manejo para o Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds. O objetivo \u00e9 estabelecer o zoneamento e as normas que devem presidir o uso da \u00e1rea e de seus recursos naturais. https://t.co/Z9GJQob2lC #Maranhao #Sema #UseMascara https://t.co/TOUHh6uV37"
        },
        {
            "author_id": "718405181113769984",
            "created_at": "2021-05-12T10:18:14.000Z",
            "id": "1392423865910022144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas realiza soltura de dois animais silvestres em Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/Y3ay4VKxHP"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2021-05-12T03:22:53.000Z",
            "id": "1392319341488656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O ataque direto a Yehud: danos enormes. Os familiares que estavam na casa entraram na \u00e1rea protegida e n\u00e3o foram feridos. #EuApoioIsrael https://t.co/uaO4mS7m0d"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-05-12T02:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "41097241",
                        "start": 124,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392306396285317123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCons\u00f3rcios do engano\u201d viabilizam destrui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o campe\u00e3 em desmatamento - https://t.co/zGRbDKvPO8 via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "2336773823",
            "created_at": "2021-05-12T02:26:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224653297950371842",
                        "start": 0,
                        "username": "ReginaCagarras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392305262153846786",
            "in_reply_to_user_id": "1224653297950371842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ReginaCagarras o neg\u00f3cio dele \u00e9 falar dos cachorros de ra\u00e7a e fazer churrasco em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "56204309",
            "created_at": "2021-05-12T02:14:01.000Z",
            "id": "1392302009039138817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio da Economia incluiu o Parque Nacional Serra da Capivara no Programa de Parcerias de Investimentos para ser concedido \u00e0 iniciativa privada https://t.co/s7rIpX9JXT"
        },
        {
            "author_id": "1376300054508625929",
            "created_at": "2021-05-12T01:42:53.000Z",
            "id": "1392294173433339906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea percebe que \u00e9 rico quando possui coisas na vida que n\u00e3o trocaria por dinheiro nenhum!\u2764\u2728 em Parque Municipal De Araquari https://t.co/WtcxnhcznO"
        },
        {
            "author_id": "4096530239",
            "created_at": "2021-05-12T01:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "900348469",
                        "start": 139,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392293706905104390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IBRAM/DF: CONTRA PROJETO DE LEI QUE DEVASTA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO DISTRITO FEDERAL - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/r5xB9Mt7vU via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "43307978",
            "created_at": "2021-05-12T01:37:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1392292872037273607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo dia que eu resolvi ir a p\u00e9 de casa at\u00e9 o parque municipal eu cheguei exatamente assim https://t.co/x2DtT5nW5u"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-05-12T01:00:00.000Z",
            "id": "1392283383464701954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas realiza soltura de dois animais silvestres em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/e3aWJlGD1P\n\nDurante a manuten\u00e7\u00e3o, os animais mantiveram o comportamento natural da vida selvagem\n\n#Semas #animais #soltura"
        },
        {
            "author_id": "1250610825343184896",
            "created_at": "2021-05-12T00:59:42.000Z",
            "id": "1392283307824533508",
            "in_reply_to_user_id": "1219737120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bernespindola N \u00e9 bem diferente mas dar uma voltinha no parque municipal e sentar l\u00e1 pra comer, ler um livro ou alguma coisa era tudo pra mim"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-05-12T00:52:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "41097241",
                        "start": 124,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392281602617716737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCons\u00f3rcios do engano\u201d viabilizam destrui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o campe\u00e3 em desmatamento - https://t.co/DeNCICGdXx via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "66490053",
            "created_at": "2021-05-12T00:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1180229435888472068",
                        "start": 0,
                        "username": "Walison29875196"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "182525674",
                        "start": 17,
                        "username": "GiscardRichard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392277865929060353",
            "in_reply_to_user_id": "1180229435888472068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Walison29875196 @GiscardRichard Reza a lenda que o Belmiro tava atr\u00e1s das \u00e1rvores do Parque Municipal, naquele 25 de Mar\u00e7o de 1908, s\u00f3 de \"tucaia, tucaiado\" de olho nos moleques que estavam fundando o Galo mais famoso do mundo."
        },
        {
            "author_id": "76389247",
            "created_at": "2021-05-12T00:24:49.000Z",
            "id": "1392274528932409345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/NdlcDMDHl6"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-05-12T00:21:55.000Z",
            "id": "1392273797185777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Pico de la Neblina\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/8QUaFyE60y\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/lFofiQUyaD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/r2wuPM19tG"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-05-12T00:17:46.000Z",
            "id": "1392272756495028231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dr5bxherlD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/fv70nhLsrm"
        },
        {
            "author_id": "1381394596475834368",
            "created_at": "2021-05-12T00:04:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1304637696997036040",
                        "start": 11,
                        "username": "00L1AN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392269538348122112",
            "in_reply_to_user_id": "1379557293767995393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@icopycatt @00L1AN verdade \ud83d\ude22 vamos visitar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ?"
        },
        {
            "author_id": "362499131",
            "created_at": "2021-05-11T23:58:26.000Z",
            "id": "1392267890972315650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aninha de vestido vermelho e botinha no parque municipal e Aninha de pijaminha rosa passando na time line de voc\u00eas https://t.co/4ThKMQCr44"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-11T23:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "193003734",
                        "start": 260,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392259839544500226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO ICMBio continua o preparo para a \u00e9poca de seca! Foi realizada queima controlada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, por pessoal capacitado e equipado para garantir a seguran\u00e7a da opera\u00e7\u00e3o. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente https://t.co/mXyvMuw2TQ"
        },
        {
            "author_id": "965696565074714625",
            "created_at": "2021-05-11T23:22:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "139840905",
                        "start": 66,
                        "username": "governodoamapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392258855598448641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje me reuni com as equipes de Infraestrutura e Meio Ambiente do @governodoamapa para tratar sobre projetos sustent\u00e1veis como a cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  Metropolitana da Lagoa dos \u00cdndios, na Rodovida Duca Serra. https://t.co/zmglpeiFEd"
        },
        {
            "author_id": "1150553969342779392",
            "created_at": "2021-05-11T23:16:12.000Z",
            "id": "1392257259242131462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional (Paran\u00e1), Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara. https://t.co/x5pe19SEnz"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-05-11T23:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "995481373132632064",
                        "start": 44,
                        "username": "MarcosTeo2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392254369261924352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta camiseta foi ilustrada pelo ilustrador @MarcosTeo2  e inspirada  no trabalho feito pelo Dr. Tiago Fal\u00f3tico no Parque Nacional da Serra da Capivara. Informa\u00e7\u00f5es abaixo sobre o trabalho. D\u00favidas entre em contato por mensagem. https://t.co/H31qyhbqxJ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-11T22:51:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "253034260",
                        "start": 29,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392251039768891397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO @ICMBio continua o preparo para a \u00e9poca de seca! Desta vez, foi realizada queima controlada no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), por pessoal capacitado e equipado para garantir a seguran\u00e7a da opera\u00e7\u00e3o. https://t.co/S8eCrYmW7W"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-05-11T21:57:13.000Z",
            "id": "1392237382259429380",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, o espa\u00e7o passou a se chamar Parque Natural Municipal Dois Irm\u00e3os - Dois Cariocas - S\u00e9rgio Bernardes e Alfredo Sirkis. #Cidade #BandNewsFM"
        },
        {
            "author_id": "932510212996648960",
            "created_at": "2021-05-11T21:56:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1392237309576294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava contando os dias para o Parque Municipal do Mindu reabrir em Manaus. Hoje fui surpreendido! At\u00e9 sugeri a reinstala\u00e7\u00e3o do biciclet\u00e1rio. Qualidade de vida \u00e0 vista! #BeSafeOutThere"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-11T21:34:10.000Z",
            "id": "1392231584397467657",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 71 pontos de fogo (58% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/A8SAtQBCHE"
        },
        {
            "author_id": "362234461",
            "created_at": "2021-05-11T21:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "32340023",
                        "start": 6,
                        "username": "GoPro"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2919006938",
                        "start": 46,
                        "username": "GoProBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.17944444,
                        -22.93722222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "75aa9575e5c66006"
            },
            "id": "1392231443217240065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que @gopro viu olhando pra frente x o que a @goprobr viu olhando pra tr\u00e1s. \n\n@calangosdocostao em Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/LqF7AvAtuD"
        },
        {
            "author_id": "473894614",
            "created_at": "2021-05-11T21:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "247310664",
                        "start": 103,
                        "username": "GovernoDoCeara"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "524587878",
                        "start": 130,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392228586183184392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sua 9\u00aa Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria, o CBH dos Sert\u00f5es de Crate\u00fas realizou uma Consulta P\u00fablica, junto ao @GovernoDoCeara atrav\u00e9s da @semaceara, para cria\u00e7\u00e3o de duas UCs na regi\u00e3o do C\u00e2nion do rio Poti: a APA do Boqueir\u00e3o do Poti e o Parque Estadual Portal do C\u00e2nion do Poti. https://t.co/DQuy2ATlYi"
        },
        {
            "author_id": "1892109757",
            "created_at": "2021-05-11T21:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1103298911261872129",
                        "start": 0,
                        "username": "dspautzsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392226537253097476",
            "in_reply_to_user_id": "1103298911261872129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dspautzsc A categoriza\u00e7\u00e3o de Parque Nacional soluciona tr\u00eas problemas: social, econ\u00f4mico, ambiental. N\u00e3o se pode fazer dele um monstro, h\u00e1 normativas. Basta ver os Parques Nacionais existentes; s\u00e3o preservados, com estrutura m\u00ednima e capacidade de carga."
        },
        {
            "author_id": "881616658187661314",
            "created_at": "2021-05-11T21:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8665852",
                        "start": 0,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392226033672327176",
            "in_reply_to_user_id": "8665852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@expresso Em \u00e1rea protegida da costa vicentina....."
        },
        {
            "author_id": "1375918027028496384",
            "created_at": "2021-05-11T21:01:33.000Z",
            "id": "1392223373762121737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udded Po\u00e7o Verde\n\ud83c\udf0e Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\n\u267b Preserve a Natureza\n\ud83d\udcf8 @sousigomes \n\n#ecotrilhando\n#tripadvisor\n#gopro\n#brasil_repost\n#gpsdecachoeira\n#natureza\n#cachubrasil https://t.co/eCxFjRX57T"
        },
        {
            "author_id": "894620723897131008",
            "created_at": "2021-05-11T21:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1571291780",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcoVessoni"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "64706049",
                        "start": 14,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392223046333779968",
            "in_reply_to_user_id": "1571291780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcoVessoni @jdoriajr - Linhas 8 e 9 da CPTM\n- Lote PiPa com 1.273 km de rodovias\n- Caminhos do Mar\n- Eletrom\u00eddia das esta\u00e7\u00f5es da CPTM  \n- Parque Estadual Capivari \n- Horto Florestal de Campos do Jord\u00e3o\n- Usina S\u00e3o Paulo\n- Parque Linear do Novo Rio Pinheiros \n- Zool\u00f3gico e Jardim Bot\u00e2nico"
        },
        {
            "author_id": "1336700136874008576",
            "created_at": "2021-05-11T20:18:44.000Z",
            "id": "1392212600440729608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo diz que plano de ordenamento \"n\u00e3o permite\" telef\u00e9rico no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\nhttps://t.co/ydTDoOQpPI"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-05-11T20:13:43.000Z",
            "id": "1392211335728009216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\ufe0fParque Dois Irm\u00e3os ter\u00e1 2 nomes oficiais e 1 n\u00e3o oficial\u26f0\ufe0f\nDepois de uma confus\u00e3o sobre o nome do Parque Dois Irm\u00e3os, ele se chama agora Parque Natural Municipal Dois Irm\u00e3os - Dois Cariocas - S\u00e9rgio Bernardes e Alfredo Sirkis\nhttps://t.co/pik49KGLcz"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-05-11T20:01:27.000Z",
            "id": "1392208248355311619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A INFORMA\u00c7\u00c3O EM TEMPO REAL\"\nEstamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje Ter\u00e7a feira, dia 11 de Maio, a partir das 21 horas, diretamente de nosso Home Studio do Graja\u00fa.\n\"PARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da, TUDO DE BOM...S\u00d3 ALEGRIA!\"\nAcesse: https://t.co/ZWCEWjQ9hS.. ou\u00e7a ao vivo!!"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-05-11T20:00:50.000Z",
            "id": "1392208094831206416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A INFORMA\u00c7\u00c3O EM TEMPO REAL\"\nEstamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje Ter\u00e7a feira, dia 11 de Maio, a partir das 21 horas, diretamente de nosso Home Studio do Graja\u00fa.\n\"PARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da, TUDO DE BOM...S\u00d3 ALEGRIA!\"\nAcesse: https://t.co/ZWCEWjQ9hS.. ou\u00e7a ao vivo!"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-05-11T20:00:29.000Z",
            "id": "1392208008386650112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A INFORMA\u00c7\u00c3O EM TEMPO REAL\"\nEstamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje Ter\u00e7a feira, dia 11 de Maio, a partir das 21 horas, diretamente de nosso Home Studio do Graja\u00fa.\n\"PARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da, TUDO DE BOM...S\u00d3 ALEGRIA!\"\nAcesse: https://t.co/oCDh3PpR9U.. ou\u00e7a ao vivo! https://t.co/hnLW73oHeJ"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-05-11T19:49:55.000Z",
            "id": "1392205348006776836",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No extremo sul do Cear\u00e1, junto a fronteira com o glorioso estado de Pernambuco, fica a floresta nacional da chapada do Araripe, quatro vezes maior do que a Serra da capivara e uma das maiores \u00e1reas preservadas de Caatinga do pa\u00eds . https://t.co/MQWMVj2uip"
        },
        {
            "author_id": "1195245301763846145",
            "created_at": "2021-05-11T19:48:48.000Z",
            "id": "1392205067852279810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aben\u00e7oada por Deus  \ud83d\ude4f\u2764 em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/g2vLkoN4pn"
        },
        {
            "author_id": "2442205381",
            "created_at": "2021-05-11T19:41:10.000Z",
            "id": "1392203144403292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse fds n\u00e3o pq a bonitona vai t\u00e1 trabalhando. Mas no outro quero ir pro PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "68411919",
            "created_at": "2021-05-11T19:36:54.000Z",
            "id": "1392202071584215049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Piraputangas recebe observa\u00e7\u00e3o de aves; vagas s\u00e3o limitadas - Di\u00e1rio Corumbaense https://t.co/zSmmM1M89b"
        },
        {
            "author_id": "967071755687866369",
            "created_at": "2021-05-11T19:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "60424398",
                        "start": 220,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392201592909275148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A proposta legislativa que muda a categoria da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo para Parque Nacional e reabre a \u00e1rea para visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica foi tema de debate na C\u00e2mara dos Deputados, a pedido do deputado federal @rodrigoagost.\n\nhttps://t.co/fVgJSKLqJC"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-05-11T19:21:38.000Z",
            "id": "1392198231644327941",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mais ao Norte no Piau\u00ed se encontra o parque nacional das Sete Cidades, uma \u00e1rea de transi\u00e7\u00e3o entre Caatinga Cerrado e Mata dos Cocais. Os cursos d'\u00e1gua intermitentes do parque correm entre janeiro e julho. https://t.co/1B5FYoaUAu"
        },
        {
            "author_id": "1172278099205066753",
            "created_at": "2021-05-11T19:19:04.000Z",
            "id": "1392197584328998926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Agora, o endere\u00e7o se chama Parque Natural Municipal Dois Irm\u00e3os - Dois Cariocas - S\u00e9rgio Bernardes e Alfredo Sirkis\" \nEu nem sabia que a lei permite um nome t\u00e3o grande! \ud83d\ude33 https://t.co/tqVglz94QH"
        },
        {
            "author_id": "1103298911261872129",
            "created_at": "2021-05-11T19:03:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "146265569",
                        "start": 0,
                        "username": "deaschlosser"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "146265569",
                        "start": 17,
                        "username": "deaschlosser"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392193637849649153",
            "in_reply_to_user_id": "146265569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deaschlosser oi @deaschlosser, erro meu. A informa\u00e7\u00e3o correta, parque nacional, foi atualizada ainda ontem."
        },
        {
            "author_id": "3106691044",
            "created_at": "2021-05-11T18:38:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1356838110403952640",
                        "start": 0,
                        "username": "Iugarespviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392187434654486533",
            "in_reply_to_user_id": "1356838110403952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Iugarespviajar Ponta do Corumbau no sul da Bahia \u00e9 parecido, lugar maravilhoso na borda do parque nacional do Monte Pascoal"
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2021-05-11T18:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1103298911261872129",
                        "start": 0,
                        "username": "dspautzsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392185787308036101",
            "in_reply_to_user_id": "1103298911261872129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dspautzsc A categoria citada na mat\u00e9ria \"Parque Natural\" n\u00e3o existe no SNUC. A tentativa \u00e9 rebaixar de Reserva Biol\u00f3gica para Parque Nacional (permiss\u00e3o para turismo). Faltou dizer que o Projeto de Lei \u00e9 de autoria de Edson Andrino e tramita\u00e7\u00e3o desde 2001 na C\u00e2mara dos Deputados."
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-05-11T18:12:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1392180804122513411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polenta mole no caldo de rabada com parmes\u00e3o e gorgonzola: reaproveitando o almo\u00e7o (incr\u00edvel) de ontem. \nPensa num tro\u00e7o simples e delicioso em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Fdfsy7ecxG"
        },
        {
            "author_id": "70035196",
            "created_at": "2021-05-11T18:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "184655880",
                        "start": 0,
                        "username": "Nolezaria"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "758424",
                        "start": 11,
                        "username": "moarajuliana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1392180494654230531",
            "in_reply_to_user_id": "184655880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nolezaria @moarajuliana Verdade, o desmonte do parque nacional de imunizantes, quase 100% estatal, j\u00e1 vem desde antes"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2021-05-11T18:10:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1392180252722532357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxing time \ud83d\ude0c\u2600\ufe0f\ud83c\udf08 #holiday #ferias2021 #parklife #fun #sun #minasgerais #itajuba em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/4zNzqc6hML"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-05-11T18:00:13.000Z",
            "id": "1392177742402269187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal \"Benedito Bueno de Morais\" est\u00e1 aberto para o p\u00fablico todos os dias, das 6h \u00e0s 18h.\n\n\u00c9 importante lembrar que o uso de m\u00e1scara \u00e9 obrigat\u00f3rio nas depend\u00eancias do parque, al\u00e9m do distanciamento de 1,5m de outros frequentados e higienize suas m\u00e3os com \u00e1lcool gel. https://t.co/duEyYMCLCW"
        },
        {
            "author_id": "371315375",
            "created_at": "2021-05-11T17:55:45.000Z",
            "id": "1392176617485656071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "La Portada, Antofagasta - Chile\nO La Portada \u00e9 um Monumento Natural que fica dentro de uma \u00e1rea protegida. \u00c9 uma imensa regi\u00e3o de fal\u00e9sias, onde o deserto do Atacama encontra o Oceano Pac\u00edfico. https://t.co/qrWZwyn2Iz"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-05-11T17:54:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1392176387264585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc06\ud83c\udf33 Hoje o Parque Estadual do #Lajeado completa 2\u20e30\u20e3 anos de cria\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc4f Confira as curiosidades sobre o Parque \ud83d\udc47 https://t.co/Lywvu5lXvy"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2021-05-11T17:51:57.000Z",
            "id": "1392175658663612416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia f\u00e1cil...iniciando a semana de terapia \ud83d\udc86\ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83d\udcaanada melhor que com esse tima\u00e7o \ud83d\udd1d\ud83e\udd1c\ud83e\udd1b\ud83d\udc4f em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/fmw1WETM1d"
        },
        {
            "author_id": "2161496810",
            "created_at": "2021-05-11T17:17:12.000Z",
            "id": "1392166915783680000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A empresa \u00e9 pioneira dessa iniciativa no pa\u00eds, ganhando o t\u00edtulo de \u201cParceira da Amaz\u00f4nia\u201d e se comprometendo com investimento de R$ 3,7 milh\u00f5es para a prote\u00e7\u00e3o ambiental da \u00e1rea do Resex do Lago do Cuni\u00e3  https://t.co/qtkHip3Bwt"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-05-11T17:03:33.000Z",
            "id": "1392163479759560705",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 544,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "H\u00e1 2 anos, um surto de febre amarela eliminou 90% dos micos da Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, seu + importante ref\u00fagio. 30% de todos os micos desapareceram.\n\nHip\u00f3tese: como h\u00e1 baixa diversidade gen\u00e9tica, todos t\u00eam perfil imunol\u00f3gico parecido e s\u00e3o vulner\u00e1veis ao mesmo problema https://t.co/qIDjAzhk4z"
        },
        {
            "author_id": "64706049",
            "created_at": "2021-05-11T16:39:55.000Z",
            "id": "1392157534346260489",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 284,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "- Linhas 8 e 9 da CPTM\n- Lote PiPa com 1.273 km de rodovias\n- Caminhos do Mar\n- Eletrom\u00eddia das esta\u00e7\u00f5es da CPTM  \n- Parque Estadual Capivari \n- Horto Florestal de Campos do Jord\u00e3o\n- Usina S\u00e3o Paulo\n- Parque Linear do Novo Rio Pinheiros \n- Zool\u00f3gico e Jardim Bot\u00e2nico"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-11T16:10:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "41097241",
                        "start": 233,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392150011962662915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Cerca de 40% da APA Triunfo do Xingu, (...) j\u00e1 foram convertidos para outros usos, principalmente para a pecu\u00e1ria. A\u00e7\u00f5es de \u201ccons\u00f3rcios\u201d formados para ludibriar governan\u00e7a fazem girar a roda da devasta\u00e7\u00e3o e agudizam conflitos\". Via @reporterb\n\nhttps://t.co/9ut5JwfreI"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2021-05-11T15:58:14.000Z",
            "id": "1392147043204882436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa, Novo Air\u00e3o, Amazonas - Brasil\n\ud83d\udcf7 Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara https://t.co/H7yCzFKxLw"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2021-05-11T15:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "41097241",
                        "start": 124,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392146371814297603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCons\u00f3rcios do engano\u201d viabilizam destrui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o campe\u00e3 em desmatamento - https://t.co/SCDqnLcrfs via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2021-05-11T15:01:01.000Z",
            "id": "1392132643240693763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a administra\u00e7\u00e3o municipal, o flagrante ocorreu na regi\u00e3o da estrada das Pedrinhas, no distrito de Quatinga. Dois homens foram encaminhados \u00e0 Delegacia de Investiga\u00e7\u00e3o de Infra\u00e7\u00f5es e Crimes contra o Meio Ambiente (Dicma)\n\nhttps://t.co/rBTF7uEapL\n\n#mogi #mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "722830551254757377",
            "created_at": "2021-05-11T14:38:52.000Z",
            "id": "1392127068708741133",
            "in_reply_to_user_id": "1012591227668189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clicandoai Al\u00e9m de tudo a  \u00e1gua da lagoa est\u00e1 mesmo cristalina! paradinha perfeita pra fam\u00edlia com crian\u00e7as aguas calmas e rasinha. \nAten\u00e7\u00e3o \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental .pra quem \u00e9 porco e n\u00e3o leva seu lixo a multa \u00e9 certa!!"
        },
        {
            "author_id": "1119114439758757888",
            "created_at": "2021-05-11T14:32:52.000Z",
            "id": "1392125558637666306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "O Dia Mundial das Aves Migrat\u00f3rias \u00e9 celebrado no dia 12/05. O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio) possui unidades de conserva\u00e7\u00e3o que s\u00e3o habitat para aves migrat\u00f3rias com v\u00e1rios locais para observa\u00e7\u00e3o como o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, RS\n-\ud83c\udf43 https://t.co/lorHJNWjD2"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2021-05-11T14:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392124505674354692",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ministro precisamos enfrentar os problemas dos parques de papel criados pelo PT no intuito de receber verba do fundo Amaz\u00f4nia e destinar recursos P\u00fablicos as ongs Amigas! Eu fa\u00e7o parte do conselho da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Terra do Meio em Altamira no Par\u00e1. Aqui j\u00e1 s\u00e3o 15 anos nada https://t.co/l9ePt337oU"
        },
        {
            "author_id": "1392113392392019976",
            "created_at": "2021-05-11T14:19:05.000Z",
            "id": "1392122089512046598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Isidro/Cachoeira do Pared\u00e3o em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro SP linda de quase 50 metros. Lugar m\u00e1gico,  dentro do Parque Nacional da Serra da Bocaina-SP,  conhecido como O Para\u00edso dos Trekkings!! Bom dia e uma \u00f3tima semana!\nhttps://t.co/YyL8ztH5QO"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-11T14:17:42.000Z",
            "id": "1392121743238746116",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\uddfe Em volta do Parque\u00a0Estadual do Lajeado\u00a0foi criada a APA Serra do Lajeado, que\u00a0abrange n\u00e3o s\u00f3 o pr\u00f3prio parque, mas tamb\u00e9m os munic\u00edpios de Palmas,\u00a0Lajeado e Aparecida do Rio Negro, a fim de melhor conservar seu bioma. https://t.co/RsJ9IuHLNY"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-11T14:16:36.000Z",
            "id": "1392121465454141440",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf88Criado em 2001, o Parque Estadual do Lajeado \u00e9 voltado para a\u00a0conserva\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental, seu principal objetivo \u00e9 proteger a fauna e\u00a0a flora da Serra do Lajeado, suas caracter\u00edsticas geol\u00f3gicas\u00a0e morfol\u00f3gicas atrav\u00e9s da abertura para atividades\u00a0acad\u00eamicas e de educa\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/JvKoBRsuBP"
        },
        {
            "author_id": "953676807110148097",
            "created_at": "2021-05-11T13:53:54.000Z",
            "id": "1392115753013420037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Declarar https://t.co/oAt2nvbqZi"
        },
        {
            "author_id": "33553780",
            "created_at": "2021-05-11T13:37:37.000Z",
            "id": "1392111653790130181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tanto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sem plano de manejo \u00e9 brincadeira viu"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2021-05-11T13:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "116751115",
                        "start": 5,
                        "username": "adelmosoares65"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "53085255",
                        "start": 74,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392107839783583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. @adelmosoares65 cita obras que est\u00e3o sendo realizadas em Caxias pelo @GovernoMA: Parque Estadual, Pra\u00e7a da Fam\u00edlia, reforma e amplia\u00e7\u00e3o de escolas. Tamb\u00e9m destaca a\u00e7\u00f5es para refor\u00e7ar combate \u00e0 pandemia no Maranh\u00e3o. #Sess\u00e3oPlen\u00e1ria https://t.co/BVISIi7ZdQ"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2021-05-11T13:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "157727750",
                        "start": 20,
                        "username": "lizleone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392103042946895876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que fofura \ud83d\ude0d\n\nFoto: @lizleone\n\n#chapadadosveadeiros #tamandua em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zyX8rY0BPO"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-11T12:51:26.000Z",
            "id": "1392100034850611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nRNGvj6Jg9"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-05-11T12:27:43.000Z",
            "id": "1392094065085362178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Aiuruoca, Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/E04NMjsBbS"
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2021-05-11T12:10:09.000Z",
            "id": "1392089643768852483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "O Combu \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e precisa da interven\u00e7\u00e3o imediata dos gestores p\u00fablicos para conter os crimes ambientais, regular a atividade tur\u00edstica e fiscalizar a a\u00e7\u00e3o de empres\u00e1rios que exploram os ribeirinhos e ocupam irregularmente as terras."
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-05-11T12:07:04.000Z",
            "id": "1392088868246196229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1910 \u2014 Uma lei do Congresso dos Estados Unidos cria o Parque Nacional Glacier em Montana."
        },
        {
            "author_id": "1092066415828520961",
            "created_at": "2021-05-11T12:07:00.000Z",
            "id": "1392088852232380426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um dos destinos mais fascinantes do Piau\u00ed. Localizado no sert\u00e3o piauiense, a #SerraDaCapivara guarda muita hist\u00f3ria e mist\u00e9rios, uma verdadeira viagem no tempo.\n\nFoto: Edu Coelho Guia\n\n#VisitePiaui #Mtur #Arqueologia https://t.co/blI1AkPcWz"
        },
        {
            "author_id": "1200141766910971908",
            "created_at": "2021-05-11T11:57:36.000Z",
            "id": "1392086483759161347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Pr\u00f3ximo Parque Nacional Ansenuza https://t.co/PZ9UzAutX2"
        },
        {
            "author_id": "1203982788329902080",
            "created_at": "2021-05-11T11:49:36.000Z",
            "id": "1392084472678453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje acordei sentindo falta do senhor, meu querido papai. Saudades de quando eu era crian\u00e7a e o senhor me empurrava na \"gangorra\" do Parque Municipal e comprava algod\u00e3o doce para mim e os meus irm\u00e3os. E ficava bravo quando a gente sumia da sua vis\u00e3o \ud83e\udd70 https://t.co/Z21smjoxOo"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-05-11T11:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "41097241",
                        "start": 124,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392082469369880579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCons\u00f3rcios do engano\u201d viabilizam destrui\u00e7\u00e3o em unidade de conserva\u00e7\u00e3o campe\u00e3 em desmatamento - https://t.co/0Y34W4w8eW via @reporterb"
        },
        {
            "author_id": "1340298455802126336",
            "created_at": "2021-05-11T11:33:40.000Z",
            "id": "1392080463611797507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 por surgirem algumas nuvens escuras que eu deixarei de olhar pro c\u00e9u \u261d\ud83c\udffd\n\n#ceuazul #sqn #altocaparao #goodvibes #trip #ESxMG #amoanatureza em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/8hvsraDq5e"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-11T11:32:49.000Z",
            "id": "1392080248791994371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta, no dia 27 de abril de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 0,50 km\u00b2 desmatar."
        },
        {
            "author_id": "297422332",
            "created_at": "2021-05-11T10:54:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "14594813",
                        "start": 13,
                        "username": "folha"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "35161212",
                        "start": 20,
                        "username": "IlonaSzabo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1392070504459145222",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @folha @IlonaSzabo Algu\u00e9m q construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que depois deixou de ser, ap\u00f3s remarca\u00e7\u00e3o feita pelo marido de sua advogada pode realmente falar sobre \"Verde\"?\nCabe ressaltar que tempos depois a advogada e o marido foram presos e ambos eram seus amigos.\nhttps://t.co/OoMzyGg4uh https://t.co/LqovoD3mLF"
        },
        {
            "author_id": "1164215078931062784",
            "created_at": "2021-05-11T10:14:57.000Z",
            "id": "1392060651145674753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido \"Coroa do Continente\", o Parque Nacional Glacier abrange um terreno de mais de 1 milh\u00e3o de acres. Est\u00e1 na Am\u00e9rica do Norte, em Montana, USA.\n\nCheck out today's homepage on Bing https://t.co/dzPMUhNUnS"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2021-05-11T09:31:11.000Z",
            "id": "1392049639738781702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo mapear a flora da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o para execu\u00e7\u00e3o do plano de manejo https://t.co/COpIt0lF8t"
        },
        {
            "author_id": "1487336389",
            "created_at": "2021-05-11T08:22:15.000Z",
            "id": "1392032291971604483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma \u00e1rea protegida para 889 esp\u00e9cies\u00a0marinhas https://t.co/jObgtMy2RY"
        },
        {
            "author_id": "2666100224",
            "created_at": "2021-05-11T08:00:00.000Z",
            "id": "1392026692374261764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana o Caminhos da Hist\u00f3ria leva-nos at\u00e9 aquele que \u00e9 um dos mais antigos povoados portugueses, Castro Laboreiro, em pleno Parque Nacional da Penada Ger\u00eas, no concelho de Melga\u00e7o. N\u00e3o perca este epis\u00f3dio, no Porto Canal, a partir das 11h00.\n#PortoCanal #CaminhosdaHistoria https://t.co/vsVrve7HPf"
        },
        {
            "author_id": "1138200445363638275",
            "created_at": "2021-05-11T02:40:10.000Z",
            "id": "1391946204599173121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe de mim problematizar um tu\u00edte do Paulo, mas o Tio Jo\u00e3o parece muito mais um estancieiro envolvido em conflito s\u00f3cio-ambiental porque resolveu plantar arroz na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/mNeB65XpAW"
        },
        {
            "author_id": "765911744",
            "created_at": "2021-05-11T02:35:25.000Z",
            "id": "1391945005317644289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ansenuza\u2764\ufe0f. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "97326225",
            "created_at": "2021-05-11T02:21:48.000Z",
            "id": "1391941578982313984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ce j\u00e1 fragou aquelas foto antiga dele (do in\u00edcio do s\u00e9culo XX) q tinha uma puta cachoeira no meio do parque? Acho\u2026 \u2014 Ce sabia que no plano original o parque municipal deveria ser no minimo umas 3x maior que hoje? Era lindo o plane\u2026 https://t.co/qcSWbiGD84"
        },
        {
            "author_id": "301727313",
            "created_at": "2021-05-11T00:59:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391920785879613440",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Minsitro, a Reserva Biol\u00f3gica Morro dos Seis Lagos \u00e9 totalmente despropositada !!"
        },
        {
            "author_id": "1111068976585547777",
            "created_at": "2021-05-11T00:56:27.000Z",
            "id": "1391920099838382082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conflito armado em \u00e1rea protegida Yanomami em Roraima tem ind\u00edgenas e garimpeiros baleados - Brasil - Estad\u00e3o https://t.co/kYqyQ3po6v"
        },
        {
            "author_id": "1668311526",
            "created_at": "2021-05-11T00:46:53.000Z",
            "id": "1391917692911865861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quase agredi uma mulher que estava abandonando um gatinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1380273670543847429",
            "created_at": "2021-05-10T23:53:50.000Z",
            "id": "1391904342077214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7O Parque Nacional do Igua\u00e7u possui v\u00e1rios circuitos para visitar em seu percurso. \u00c9 o caso do Circuito Superior, \u00e9 o circuito mais curto do Parque e est\u00e1 em constante contato com a natureza e proporciona uma vista espetacular de saltos e cachoeiras.\n.\n#Argentina #Travel https://t.co/LiKiNi3AFn"
        },
        {
            "author_id": "1287772975924748294",
            "created_at": "2021-05-10T23:00:54.000Z",
            "id": "1391891021693431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Two Peoples Bay Nature Reserve\ud83c\udf31 \u00e9 uma \u00e1rea protegida.\n\n@paradise_traveler_\n\n#beach #sun #paradise #praia #nature #natureza #viagem #trip #travel #bemvindosabordo #viajar #traveling #travelphotography #traveller #travels #paraiso #cliquedahora #visiteomundo https://t.co/QQnv0ZkAAd"
        },
        {
            "author_id": "163108954",
            "created_at": "2021-05-10T22:46:43.000Z",
            "id": "1391887454664372226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa\u00a0Catarina https://t.co/dsD7Hr3rwm"
        },
        {
            "author_id": "52225062",
            "created_at": "2021-05-10T22:38:19.000Z",
            "id": "1391885340533739524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nada contra transformar a Reserva Biol\u00f3gica do Arvoredo em Parque, abrindo aquele espa\u00e7o para determinadas atividades tur\u00edsticas. Pode melhorar a capacidade para fiscaliza\u00e7\u00e3o, monitoramento e preserva\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de compensa\u00e7\u00e3o e parcerias."
        },
        {
            "author_id": "1244283671835742210",
            "created_at": "2021-05-10T22:12:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1391878792067653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente se escolhe todo dia. \u2665\ufe0f em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/4F6gtbhpH6"
        },
        {
            "author_id": "3078309940",
            "created_at": "2021-05-10T22:09:28.000Z",
            "id": "1391878079669223427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A constru\u00e7\u00e3o de rodovia dividiria em dois o Parque Nacional da Serra do Divisor (AC). https://t.co/cUb63J44jv\n\nO pedido foi encaminhado ap\u00f3s tr\u00eas ataques consecutivos na regi\u00e3o em menos de um m\u00eas. https://t.co/RTEPa8nu9K https://t.co/WxvtxSHkfO"
        },
        {
            "author_id": "3181660353",
            "created_at": "2021-05-10T21:47:55.000Z",
            "id": "1391872655503110151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armas de ca\u00e7a s\u00e3o apreendidas no Parque Estadual de Ilhabela - https://t.co/fxUjhz3S4L https://t.co/8mV6xiWnfF"
        },
        {
            "author_id": "2800529756",
            "created_at": "2021-05-10T21:47:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "117712135",
                        "start": 0,
                        "username": "janov_pelorat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391872489131806735",
            "in_reply_to_user_id": "117712135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@janov_pelorat Pois parece que hai falta de di\u00e1logo. Ou a saber.\n\nNun Parque Nacional non podes facer moitas actividades sen permiso. Quizais faltoulles explicar que non molestan os fot\u00f3grafos, molestan as luces dos seus coches cando suben e baixan."
        },
        {
            "author_id": "49525283",
            "created_at": "2021-05-10T21:36:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1346618750490071040",
                        "start": 0,
                        "username": "IvanNun23228204"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "39326635",
                        "start": 17,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391869891234390022",
            "in_reply_to_user_id": "1346618750490071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IvanNun23228204 @radioitatiaia \u00c9 o gamb\u00e1 raivoso do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-05-10T21:36:36.000Z",
            "id": "1391869808094892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia det\u00e9m ca\u00e7adores furtivos que abatiam elefantes para tr\u00e1fico de marfim | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/ftktPKjYMa  #NoticiasdeCoimbra A pol\u00edcia angolana deteve sete ca\u00e7adores furtivos, entre os quais um fiscal, no Parque Nacional do Bicuar, prov\u00edncia da Hu\u00edla, que ... https://t.co/IMll6Kk3A4"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-10T21:34:06.000Z",
            "id": "1391869177145831424",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 44 pontos de fogo (66% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/oZGVpo2tSy"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-10T21:32:12.000Z",
            "id": "1391868699955449857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em 24 de abril de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,03 km\u00b2) na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GUAPOR\u00c9 / Rond\u00f4nia - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2021-05-10T21:21:16.000Z",
            "id": "1391865948987138050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: colaboradores reintroduzem animais silvestres na\u00a0natureza https://t.co/7DyXJI4rq3"
        },
        {
            "author_id": "97247408",
            "created_at": "2021-05-10T21:15:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "60424398",
                        "start": 11,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391864472894164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado @rodrigoagost defendeu que deve haver uma discuss\u00e3o ampla para a mudan\u00e7a da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, em Santa Catarina (SC), em Parque Nacional Marinho do Arvoredo. A pedido do parlamentar, a Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara debateu sobre o tema."
        },
        {
            "author_id": "98571759",
            "created_at": "2021-05-10T20:45:46.000Z",
            "id": "1391857016893759489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste mundo, \u00e0s vezes, h\u00e1 esperan\u00e7a e decep\u00e7\u00e3o. \u00c9 assim que me sinto... \u00c9 assim que me sinto. #\u523b\u5728\u6211\u5fc3\u5e95\u7684\u540d\u5b57 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fbWY1kspyU"
        },
        {
            "author_id": "4295131347",
            "created_at": "2021-05-10T20:41:49.000Z",
            "id": "1391856021962993671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tubar\u00f5es em \u00e1rea protegida atraem pescadores ilegais - https://t.co/TTGCL3VLAa"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-05-10T20:38:13.000Z",
            "id": "1391855115288596481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Fogo que atingia \u00e1rea do Parque Nacional em Mucug\u00ea \u00e9 controlado ap\u00f3s 10h de combate https://t.co/cVRnPpTKUB"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-05-10T20:38:02.000Z",
            "id": "1391855070262796294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Fogo que atingia \u00e1rea do Parque Nacional em Mucug\u00ea \u00e9 controlado ap\u00f3s 10h de combate https://t.co/7UEZCUT8tR"
        },
        {
            "author_id": "97247408",
            "created_at": "2021-05-10T20:28:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "60424398",
                        "start": 124,
                        "username": "rodrigoagost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391852743883583489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia p\u00fablica para discutir o projeto que recategoriza a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo como Parque Nacional, @rodrigoagost (PSB-SP), autor do requerimento para a realiza\u00e7\u00e3o do debate, manifestou preocupa\u00e7\u00e3o com a manuten\u00e7\u00e3o das unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil. https://t.co/e6lpoOD4IJ"
        },
        {
            "author_id": "1376211362519597059",
            "created_at": "2021-05-10T20:23:27.000Z",
            "id": "1391851397004529667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o kalil acabou com o gamb\u00e1 do parque municipal em um minuto \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\n https://t.co/UbuXhlOqqi"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-05-10T20:19:35.000Z",
            "id": "1391850426509705216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbienteDFl | O Parque Ecol\u00f3gico Veredinha, localizado em Brazl\u00e2ndia, ser\u00e1 a pr\u00f3xima Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o a receber melhorias executadas pela for\u00e7a-tarefa do governo, por meio do Programa Reviva Parques. Confira: https://t.co/S7y39M84wt"
        },
        {
            "author_id": "1195186593147039745",
            "created_at": "2021-05-10T20:14:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "835927816378200064",
                        "start": 0,
                        "username": "ryannpabloo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391849072059985933",
            "in_reply_to_user_id": "835927816378200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ryannpabloo Vai se fuder kskskskskskksc\nC \u00e9 o gamb\u00e1 furioso l\u00e1 do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "368626279",
            "created_at": "2021-05-10T20:09:20.000Z",
            "id": "1391847848233287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem pro parque nacional de Itatiaia babou mas salvamos o rol\u00ea fazendo trilha no zungu."
        },
        {
            "author_id": "849754593663885313",
            "created_at": "2021-05-10T20:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1253832831047995392",
                        "start": 0,
                        "username": "GlauciaCarnei12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391847083091578888",
            "in_reply_to_user_id": "1253832831047995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GlauciaCarnei12 Sim.  Parque Municipal hj de manh\u00e3! \ud83c\udf1e"
        },
        {
            "author_id": "33587934",
            "created_at": "2021-05-10T20:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "187994521",
                        "start": 0,
                        "username": "leandroiamin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391846722524127237",
            "in_reply_to_user_id": "187994521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandroiamin Muito bom o epis\u00f3dio! Me acompanhou hoje durante os 70km sem sinal de celular na Floresta Nacional Caraj\u00e1s!"
        },
        {
            "author_id": "963197790947028994",
            "created_at": "2021-05-10T20:02:21.000Z",
            "id": "1391846087833624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o e Veredas. Fomoso MG. Maio de 2021 https://t.co/KVwrgpzWPT"
        },
        {
            "author_id": "1253832831047995392",
            "created_at": "2021-05-10T20:02:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "849754593663885313",
                        "start": 0,
                        "username": "FelixJuci"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391846009601413125",
            "in_reply_to_user_id": "849754593663885313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelixJuci Parque Municipal? Que solzinho booooooom!"
        },
        {
            "author_id": "231504766",
            "created_at": "2021-05-10T19:57:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95444444,
                        -22.91444444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1391844817496326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser feliz e mais nada! em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/i4ezvq3PbV"
        },
        {
            "author_id": "231504766",
            "created_at": "2021-05-10T19:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95444444,
                        -22.91444444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1391842373303513099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A montanha foi feita pra ser conquistada. em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/Mj9HQS9mfD"
        },
        {
            "author_id": "31454067",
            "created_at": "2021-05-10T19:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1240487626181939201",
                        "start": 0,
                        "username": "__Stormbringer"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "136455365",
                        "start": 16,
                        "username": "natulleza"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1080624662424571904",
                        "start": 27,
                        "username": "manedacarmela"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1103298911261872129",
                        "start": 42,
                        "username": "dspautzsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391839536100020228",
            "in_reply_to_user_id": "1240487626181939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__Stormbringer @natulleza @manedacarmela @dspautzsc Certas coisas n\u00e3o precisam de contradit\u00f3rio. \u00c9 uma estupidez querer violar uma reserva biol\u00f3gica importante como esta. A m\u00eddia tem mais \u00e9 que parar de dar espa\u00e7o para gente imbecil, igual fizeram nos EUA."
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-05-10T19:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0969,
                        -15.5958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1391837580543418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/JGAc997oGk"
        },
        {
            "author_id": "1025457710190551040",
            "created_at": "2021-05-10T19:28:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391837530870407169",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia A culpa \u00e9 sua prefeito Kalil, n\u00e3o mandei o senhor fechar o parque municipal pra esse moleque brincar."
        },
        {
            "author_id": "1306983889018159104",
            "created_at": "2021-05-10T19:25:48.000Z",
            "id": "1391836892740657157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira algumas opera\u00e7\u00f5es realizadas pela Comlurb nesta segunda-feira, 10 de maio. \u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f\n\n\u2022 Imagem 1:\u00a0Ro\u00e7ada no Parque Municipal da Quinta da Boa Vista.\n\n\u2022 Imagem 2: A\u00e7\u00e3o de\u00a0sanitiza\u00e7\u00e3o no conjunto Corcundinha, em Campo Grande https://t.co/hfNbOCcra9"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2021-05-10T19:23:06.000Z",
            "id": "1391836209261993986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres voltam para natureza no Parque Municipal | Jornal de Alagoas\nhttps://t.co/ZXQ5QpXGUc https://t.co/yX9zfDEtNZ"
        },
        {
            "author_id": "1291454031211171842",
            "created_at": "2021-05-10T19:06:28.000Z",
            "id": "1391832025791877122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental encontra armas de ca\u00e7adores no Parque Estadual de Ilhabela. https://t.co/401DldsBQ2 https://t.co/V6815wIFvo"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-05-10T19:00:45.000Z",
            "id": "1391830587254706177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed\u2764\n\n\ud83d\udcf7Siga\ud83d\udc49 @criatividade_sustentavel https://t.co/LnFHU1V7PP"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-05-10T19:00:01.000Z",
            "id": "1391830402323582976",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 169,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Edital para privatiza\u00e7\u00e3o da Flona foi publicado no DOU desta sexta (7).\n\nConcess\u00e3o abrange os servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, revitaliza\u00e7\u00e3o, moderniza\u00e7\u00e3o, opera\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o, al\u00e9m das partes de conserva\u00e7\u00e3o, prote\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n\u2139\ufe0f: DOU e PPI"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-05-10T19:00:01.000Z",
            "id": "1391830400843063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 395,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 91
            },
            "text": "\ud83d\udcb0\ud83c\udf32 Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela (RS) deve gerar mais de R$ 9 milh\u00f5es nos dois primeiros anos de contrato.\n\nEntre investimentos em instala\u00e7\u00f5es f\u00edsicas e opera\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o ao longo do contrato, o valor estimado \u00e9 de mais de R$ 90 milh\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "1376681253248843778",
            "created_at": "2021-05-10T18:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1103298911261872129",
                        "start": 0,
                        "username": "dspautzsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391825741336154118",
            "in_reply_to_user_id": "1103298911261872129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@dspautzsc Reserva Biol\u00f3gica, linda e intocada, para sempre! Fonte de estudos e pesquisas, exemplo de preserva\u00e7\u00e3o, orgulho da na\u00e7\u00e3o, fauna e flora livres de canudos pl\u00e1sticos e pacote de biscoito. #foraSalles"
        },
        {
            "author_id": "1376681253248843778",
            "created_at": "2021-05-10T18:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "889268778",
                        "start": 0,
                        "username": "riquezafamiliar"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "580142923",
                        "start": 17,
                        "username": "AndreGaidzinski"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1103298911261872129",
                        "start": 34,
                        "username": "dspautzsc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391825342046801931",
            "in_reply_to_user_id": "889268778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riquezafamiliar @AndreGaidzinski @dspautzsc Parque?? Reserva Biol\u00f3gica e nenhum cent\u00edmetro a menos. Impens\u00e1vel deixar a intocada flora e fauna cheia de saco de fandangos e canudo pl\u00e1stico. \n\n\u00c9 cada um..... #ForaSalles"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-05-10T18:31:38.000Z",
            "id": "1391823259247730690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe do debate sobre a recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo enviando perguntas para o link:  https://t.co/NQDAOIkSiH"
        },
        {
            "author_id": "1253104377969217538",
            "created_at": "2021-05-10T18:24:38.000Z",
            "id": "1391821495865942020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional na Austr\u00e1lia que protege os Dingos devia chamar \"SNUC Dog\""
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-05-10T18:22:10.000Z",
            "id": "1391820875461169157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: colaboradores reintroduzem animais silvestres na natureza. Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://t.co/GuGiJZq9ud https://t.co/G6GLWu5io3"
        },
        {
            "author_id": "841283658220724224",
            "created_at": "2021-05-10T18:08:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "992409263439007744",
                        "start": 0,
                        "username": "meMadMel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391817408327868423",
            "in_reply_to_user_id": "992409263439007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meMadMel A daqui de casa \u00e9 roubada do parque municipal \ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-10T18:03:17.000Z",
            "id": "1391816124975796231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: colaboradores reintroduzem animais silvestres na natureza https://t.co/lOv5nmSAqD"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-05-10T17:15:02.000Z",
            "id": "1391803983459753984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Solidariedade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o Cai\u00e7aras do territ\u00f3rio tradicional da Jureia (SP)\n\nFam\u00edlias que tiveram casas demolidas por \u00f3rg\u00e3o ambiental buscam reconhecimento de seus direitos de perman\u00eancia na @Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, litoral sul de SP\nhttps://t.co/igy2m0ZwpW https://t.co/3sOnjFRVL4"
        },
        {
            "author_id": "48359963",
            "created_at": "2021-05-10T17:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "3297960696",
                        "start": 15,
                        "username": "salgadinhodani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391801350007164943",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia @salgadinhodani Esmurrou o gamb\u00e1 com raiva do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-05-10T17:01:40.000Z",
            "id": "1391800619137044483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Poss\u00edvel amplia\u00e7\u00e3o de rodovia que corta Reserva de Sooretama amea\u00e7a ainda mais sobreviv\u00eancia de esp\u00e9cies \u00fanicas que vivem ali https://t.co/83NCtrC0Fl BR-101 \u00e9 o pior caminho para Sooretama, a maior \u00e1rea protegida do Esp\u00edrito Santo e uma das principais para a conserva\u00e7\u00e3o no mundo https://t.co/qh5NIP3Wfv"
        },
        {
            "author_id": "31189104",
            "created_at": "2021-05-10T16:35:38.000Z",
            "id": "1391794068188024833",
            "in_reply_to_user_id": "31189104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um monumento natural e o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar na foto https://t.co/RT08U3Q54y"
        },
        {
            "author_id": "65378456",
            "created_at": "2021-05-10T16:35:02.000Z",
            "id": "1391793916488437762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar suspende licen\u00e7as de constru\u00e7\u00e3o e ambientais de condom\u00ednio instalado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e APP em Florian\u00f3polis. \n\nDos 19 mil metros quadrados do empreendimento, cerca de 8.600 est\u00e3o nos limites de Parque Municipal.\n\nLeia mais: https://t.co/PHLdf3W0vj"
        },
        {
            "author_id": "2788109035",
            "created_at": "2021-05-10T16:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1367104911490564096",
                        "start": 0,
                        "username": "FragaDep"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391790227740573701",
            "in_reply_to_user_id": "1367104911490564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FragaDep sabe se existe algum projeto federal de abertura de entrada do parque nacional do Capara\u00f3 por Ibitirama?? Seria uma inje\u00e7\u00e3o de adrenalina na regi\u00e3o para o turismo."
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-05-10T16:05:58.000Z",
            "id": "1391786602083540993",
            "in_reply_to_user_id": "1201917194701029377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parabenizo todos os profissionais da \u00e1rea e enalte\u00e7o o nosso pot\u00eancial tur\u00edstico da regi\u00e3o das Agulhas Negras.\nE vamos em frente...\nFoto: Antonio Le\u00e3o - Morro do Couto - Parque Nacional do Itatiaia - que faz parte de Engenheiro Passos/Resende."
        },
        {
            "author_id": "84994018",
            "created_at": "2021-05-10T16:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.54,
                        -32.54
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "1391785897989971975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/8ynH3EW4sg"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-05-10T16:00:02.000Z",
            "id": "1391785108055670786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/DBYmDDquRX"
        },
        {
            "author_id": "61611964",
            "created_at": "2021-05-10T15:49:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -15.6167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "95638a522ad548e4"
            },
            "id": "1391782541464637445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De qualquer jeito seu sorriso vai ser meu raio de sol. em Parque Estadual De Serra Nova https://t.co/5XGiCgGvPm"
        },
        {
            "author_id": "1269720589771706372",
            "created_at": "2021-05-10T15:49:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "132220191",
                        "start": 71,
                        "username": "ViajesNG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391782479132954628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "42\u00ba, 12' 36.68\" Norte 1\u00ba, 30' 56.87\" Oeste https://t.co/28Gpwhb0rk via @ViajesNG"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2021-05-10T15:46:39.000Z",
            "id": "1391781739110993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os completa 11 anos de idade https://t.co/ABtnLUKWy1"
        },
        {
            "author_id": "39242814",
            "created_at": "2021-05-10T15:34:11.000Z",
            "id": "1391778600815374341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os completa 11 anos de idade https://t.co/EQryFdtD3z https://t.co/BuSGdSVSFs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-10T15:31:39.000Z",
            "id": "1391777963989823492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 27 de abril de 2021 o desmatamento de 0,09 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,83 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1377558167136129025",
            "created_at": "2021-05-10T15:20:50.000Z",
            "id": "1391775242352222209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. \n\nDetalhes: https://t.co/1B5deWrY90.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / ICMBio / PPI investimentos https://t.co/yCCVZ9PRyF"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2021-05-10T15:20:04.000Z",
            "id": "1391775050018217984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nota t\u00e9cnica refor\u00e7a posi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria \u00e0 Recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo https://t.co/8uwmNHtm7e"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-05-10T15:18:04.000Z",
            "id": "1391774546471133188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio seleciona brigadistas e agentes para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/MTSzpujWta"
        },
        {
            "author_id": "965422511990112258",
            "created_at": "2021-05-10T15:06:39.000Z",
            "id": "1391771673330917376",
            "in_reply_to_user_id": "965422511990112258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8. Eventos no parque municipal\n9. Ficar de boa na Pra\u00e7a da Liberdade depois de passar no CCBB e comer brisadeiro\n10. Virada cultural\n11. Reuni\u00f5es pol\u00edticas no parque municipal\n12. Show de gra\u00e7a do Djonga"
        },
        {
            "author_id": "721387035706200064",
            "created_at": "2021-05-10T15:01:19.000Z",
            "id": "1391770330461392900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MO\u00c7AMBIQUE : O NOVO PARQUE NACIONAL CHIMANIMANI https://t.co/DkKzgsrEEe"
        },
        {
            "author_id": "97674556",
            "created_at": "2021-05-10T14:44:22.000Z",
            "id": "1391766065705799682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ver a pol\u00edcia combater a mil\u00edcia que t\u00e1 construindo UM CONDOM\u00cdNIO em uma \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL \nEntraram atirando na favela agora quero ver irem l\u00e1 nos milicianos que est\u00e3o fortemente armados mas s\u00e3o amigos da fam\u00edlia Bolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "14332656",
            "created_at": "2021-05-10T14:28:15.000Z",
            "id": "1391762011604799491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\u201cZ\u00e9 Delivros\u201d: Queimados cria delivery de livros que est\u00e3o parados na Biblioteca Parque Municipal Padre S\u00e1 https://t.co/hk4kcfANzM"
        },
        {
            "author_id": "1057634451608358913",
            "created_at": "2021-05-10T14:26:15.000Z",
            "id": "1391761504513536006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O quadro #S\u00f3Goi\u00e1sQueTem te leva pra conhecer uma Caldas Novas al\u00e9m do conforto das \u00e1guas quentes. As belezas do parque estadual de Caldas e uma trilha em cima da serra que liga a cidade de Rio Quente. Al\u00e9m disso as aventuras no lago gelado de Corumb\u00e1. https://t.co/mEXK1L9bS1"
        },
        {
            "author_id": "1256019598266241026",
            "created_at": "2021-05-10T14:15:57.000Z",
            "id": "1391758914627284996",
            "in_reply_to_user_id": "1256019598266241026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante muito tempo, nas \u00e1reas dominadas por alces, as plantas n\u00e3o cresciam. Na imagem, temos a estrutura vegetal antes e depois da reintrodu\u00e7\u00e3o dos lobos no Parque Nacional de Yellowstone, EUA.\n\n\ud83d\udcf7Wolf Conservation Center https://t.co/ZZEyy5DzBS"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2021-05-10T14:14:58.000Z",
            "id": "1391758664969723905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio seleciona brigadistas e agentes para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ==&gt; https://t.co/nWQxfpXtiD  #G1GO https://t.co/9ATHzZw0FU"
        },
        {
            "author_id": "1388961603157102608",
            "created_at": "2021-05-10T14:09:01.000Z",
            "id": "1391757170459480067",
            "in_reply_to_user_id": "1388961603157102608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Bogot\u00e1:\n\n11:00 am:Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "37665648",
            "created_at": "2021-05-10T14:08:19.000Z",
            "id": "1391756995351416832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hoje a tarde vamos debater, em audi\u00eancia p\u00fablica da Comiss\u00e3o de Meio Ambiente, a recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, em SC, para Parque Nacional, possibilitando o turismo ecol\u00f3gico no local."
        },
        {
            "author_id": "1645552358",
            "created_at": "2021-05-10T13:45:59.000Z",
            "id": "1391751372110974976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece o Parque Nacional Serra da Capivara, em Piau\u00ed?\nBora conhecer?\n#hibiscoviagensbh\n#viagensemgrupo\n#pessoasqueamamviajar\n#turista\n#viajar\n#piaui\n#parquenacionalserradacapivara\n#patriminiodaunesco https://t.co/DBmjjqIyx6"
        },
        {
            "author_id": "97326225",
            "created_at": "2021-05-10T13:45:21.000Z",
            "id": "1391751215592136706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc costumava visitar os parques daqui de BH? Se sim, qual vc gosta mais? \u2014 parque municipal pois fica no centro dai \u00e9 1 condu\u00e7\u00e3o s\u00f3 https://t.co/ylMnoqrhGN"
        },
        {
            "author_id": "130258921",
            "created_at": "2021-05-10T13:38:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.45053489,
                        -2.90255775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1391749583458406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefiro queimar o mapa\nTra\u00e7ar de novo a estrada\nVer cores nas cinzas\nE a vida reinventar!(triste ,louca ou m\u00e1) em Parque Nacional De Jericoacora https://t.co/nQZH4HuP8p"
        },
        {
            "author_id": "69838014",
            "created_at": "2021-05-10T13:33:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "798232872826138624",
                        "start": 131,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391748159399936001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVISO DE AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA -Edital de Licita\u00e7\u00e3o para Concess\u00e3o Florestal da Floresta Nacional do Aman\u2026 https://t.co/UoXuRB1n5C via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "1338156544236658689",
            "created_at": "2021-05-10T13:14:53.000Z",
            "id": "1391743548496678913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comemorar os seus 50 anos, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas est\u00e1 de Parab\u00e9ns. Um dos mais belos patrim\u00f3nios naturais do nosso pa\u00eds.\n\nhttps://t.co/iuRqnUyMOH"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2021-05-10T13:07:41.000Z",
            "id": "1391741733910716417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina https://t.co/wmwve5f6rS https://t.co/7HzwO5z4Ah"
        },
        {
            "author_id": "56421809",
            "created_at": "2021-05-10T13:07:27.000Z",
            "id": "1391741677900124166",
            "in_reply_to_user_id": "56421809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 quando algu\u00e9m rouba bicicleta, fuma maconha ou quando os milicianos invadem alguma \u00e1rea protegida pelo IBAMA, se \u00e9 que resta alguma."
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-05-10T13:01:41.000Z",
            "id": "1391740224477270025",
            "in_reply_to_user_id": "57430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina. Agostinho pretende fazer uma an\u00e1lise aprofundada sobre essa poss\u00edvel constru\u00e7\u00e3o, j\u00e1 que pode causar danos ambientais e impactos nas comunidades locais. Para acompanhar, acesse: https://t.co/6Sl091Myky"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-05-10T13:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "60424398",
                        "start": 99,
                        "username": "rodrigoagost"
                    },
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "61843152",
                        "start": 145,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391740221214109698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 HOJE, ACOMPANHE! A pedido do coordenador da Frente Parlamentar Ambientalista, o deputado federal @rodrigoagost, a Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da @camaradeputados realizar\u00e1 \u00e0s 15h desta segunda-feira uma audi\u00eancia p\u00fablica para debater a cria\u00e7\u00e3o do (+)\nhttps://t.co/VOO1RArY1F"
        },
        {
            "author_id": "277827577",
            "created_at": "2021-05-10T12:52:51.000Z",
            "id": "1391738003526242308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela https://t.co/uskF0iig24"
        },
        {
            "author_id": "62601015",
            "created_at": "2021-05-10T12:52:18.000Z",
            "id": "1391737862425649157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o na Argentina!\nAnsenuza: el pa\u00eds tiene un nuevo Parque Nacional https://t.co/bluf5rzZ4H\n#ambiente\n#meioambiente\n#biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "56751834",
            "created_at": "2021-05-10T12:30:12.000Z",
            "id": "1391732300837277698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "algum chef com curso ta afim de trabalhar numa pousada do lado do parque nacional de chapada dos guimaraes?"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-05-10T12:29:49.000Z",
            "id": "1391732206599655425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina  https://t.co/7mF0quwLQK"
        },
        {
            "author_id": "576759789",
            "created_at": "2021-05-10T12:20:28.000Z",
            "id": "1391729853850861568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina\nhttps://t.co/BNzWCjrTMT"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-05-10T12:20:04.000Z",
            "id": "1391729753577689092",
            "in_reply_to_user_id": "50711276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfaf\ud83c\udf31Produzidas no viveiro do Parque Estadual do Lajeado, as mudas ser\u00e3o distribu\u00eddas no Parque Estadual do Cant\u00e3o que possui uma grande demanda em \u00e1rea degradada. https://t.co/0cFlVhLBVz"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-05-10T12:18:04.000Z",
            "id": "1391729248524640258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina https://t.co/hm2j4oh9vR"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2021-05-10T12:15:12.000Z",
            "id": "1391728528471756800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina\nhttps://t.co/aHNxlmsD0t"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-05-10T12:10:05.000Z",
            "id": "1391727241013325829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina https://t.co/ylZJNDhZuM"
        },
        {
            "author_id": "1253443479528787973",
            "created_at": "2021-05-10T12:07:06.000Z",
            "id": "1391726488123154434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina https://t.co/r16K92Easm"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-10T12:02:07.000Z",
            "id": "1391725233552375813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-10T12:00:07.000Z",
            "id": "1391724732949532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/d1vR1RitXr"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-05-10T11:53:19.000Z",
            "id": "1391723019157086211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/EjgQKU0i32"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-10T11:51:34.000Z",
            "id": "1391722580650860547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em Santa Catarina https://t.co/VSvMBlAcLj"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-10T11:36:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1391718717562757125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/uH11bKF9ar"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-10T11:31:08.000Z",
            "id": "1391717437393965059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,09 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 27 de abril de 2021 na FLORESTA NACIONAL DE URUPADI / Amazonas - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,83 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "228735992",
            "created_at": "2021-05-10T10:54:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "2561091",
                        "start": 99,
                        "username": "Publico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391708269295636481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ge\u00f3logo Jos\u00e9 Brilha, a porp\u00f3sito do 50.\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, escreve no @Publico sobre a prote\u00e7\u00e3o da #geodiversidade.\n\n\"Uma conserva\u00e7\u00e3o da natureza ainda incompleta\": https://t.co/bGsC8mmoJm https://t.co/mBIX39vTcR"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-05-10T10:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "10242272",
                        "start": 0,
                        "username": "Montalegre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391702454757216264",
            "in_reply_to_user_id": "10242272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Montalegre #Raia #PNPG #RBTGX  As cinco \"portas\" de entrada ao nosso Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, sendo que uma delas fica em #Montalegre, #Barroso #AltoT\u00e2mega #C\u00e1vado, um munic\u00edpio incontorn\u00e1vel #FAOWorldAgriculturalHeritage desde 2018, que eu visito sempre que posso. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/g4FSzETDdQ"
        },
        {
            "author_id": "27611466",
            "created_at": "2021-05-10T09:02:08.000Z",
            "id": "1391679938349174788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tojal dos Pereiros: um monumento natural local no maci\u00e7o de Bragan\u00e7a https://t.co/MMbZ6NCqH3"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-05-10T06:31:12.000Z",
            "id": "1391641955730436097",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque estadual do Forno Grande, no entorno da montanha, re\u00fane bel\u00edssimas trilhas, grutas e cachoeiras, em uma regi\u00e3o prop\u00edcia \u00e0 admira\u00e7\u00e3o da natureza e ao ecoturismo. (4/4) https://t.co/uF0tTlT7tO"
        },
        {
            "author_id": "103385712",
            "created_at": "2021-05-10T05:47:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "8665852",
                        "start": 74,
                        "username": "expresso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391630861553000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea protegida para 889 esp\u00e9cies marinhas https://t.co/fJsffe8hvh via @expresso"
        },
        {
            "author_id": "247900353",
            "created_at": "2021-05-10T04:41:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "01a1a2cf47d90e95"
            },
            "id": "1391614355523911688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Terciopelo. Parque Nacional Barra Honda https://t.co/V7LtgUXx8I"
        },
        {
            "author_id": "1107292645573963776",
            "created_at": "2021-05-10T03:06:00.000Z",
            "id": "1391590316923359233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decidimos come\u00e7ar de cima, vamos agora at\u00e9 Varangerhalv\u00f8ya Nasjonalpark, que \u00e9 um parque nacional conservado com uma paisagem maravilhosa. Sei que vai demorar horas para chegar l\u00e1, mas o tempo depende muito do clima, do tr\u00e2nsito, em fim. Espero chegar l\u00e1 em at\u00e9 2 dias."
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2021-05-10T02:12:03.000Z",
            "id": "1391576739684360195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades enviam carta a governador de RO pedindo veto do projeto que altera limites de reserva e parque estadual https://t.co/aqDtBNk73g https://t.co/CUotCdFoNA"
        },
        {
            "author_id": "1015463322861428736",
            "created_at": "2021-05-10T01:39:38.000Z",
            "id": "1391568581117325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BENEF\u00cdCIOS DA TERCEIRIZA\u00c7\u00c3O\n\nminha m\u00e3e trampa num parque Estadual em Caracas e assim como em v\u00e1rios outros lugares, os servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o s\u00e3o terceirizados\n\no gov passa a verba pras empresa q ficam respons\u00e1veis por cuidar dos ngc, at\u00e9 a\u00ed ok \n\nPOR\u00c9M +++"
        },
        {
            "author_id": "1192898804527325184",
            "created_at": "2021-05-10T00:39:46.000Z",
            "id": "1391553513205944324",
            "in_reply_to_user_id": "1192898804527325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mas falarei DESSE final de semana! Dias 7-8-9/05/2021! \nSanta Rosa possui uma gest\u00e3o municipal estr\u00e1bica, para n\u00e3o dizer populista e falaciosa! E olha que n\u00e3o \u00e9 governada pelo PT n\u00e3o!\u00c9 pelo centr\u00e3o! \nVamos pensar o seguinte! Voc\u00ea chega ao parque municipal da cidade e l\u00ea no port\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-05-10T00:35:04.000Z",
            "id": "1391552330370371588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Vitocha \u00e9 um maci\u00e7o montanhoso que pode chegar aos 2.290 metros de altitude, o principal s\u00edmbolo de #S\u00f3fia, a capital da #Bulg\u00e1ria, o local \u00e9 perfeito para caminhadas ao ar livre, sendo muito popular entre os aventureiros.  #Europa #Snow #Neve #Natureza https://t.co/0zcgL66Ba1"
        },
        {
            "author_id": "433452568",
            "created_at": "2021-05-09T23:51:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "10228272",
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391541320574029827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/c3N3e64F0R via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "898260193024368640",
            "created_at": "2021-05-09T23:14:11.000Z",
            "id": "1391531977736601611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar suspende licen\u00e7as ambientais que permitem constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio de luxo pr\u00f3ximo \u00e0 Praia do Santinho\n\nRelat\u00f3rios apontam que parte do empreendimento est\u00e1 localizada em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente e no interior de parque municipal\n\nhttps://t.co/3wHHv2VDON"
        },
        {
            "author_id": "1141305238663630849",
            "created_at": "2021-05-09T23:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391530150718844933",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\nLan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. \n\nDetalhes: https://t.co/Clg7uqcZYm.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / ICMBio / PPI investimentos https://t.co/SFxCgHpm7Z"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-09T22:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 221,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391520900361641988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 313,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 70
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\n#Voc\u00eaViu? Concess\u00f5es avan\u00e7ando! Edital aberto para a Floresta Nacional de Canela, na Serra Ga\u00facha! \u00c9 desenvolvimento, emprego e renda atraindo recursos para a conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/9m2BLzG44D"
        },
        {
            "author_id": "1285714434573426688",
            "created_at": "2021-05-09T22:26:43.000Z",
            "id": "1391520032786636801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "so pelo fato do piaui ter o maior delta a ceu aberto das Am\u00e9ricas, e ter o parque nacional da serra da capivara, ja surra o Maranh\u00e3o KKKKKK, brincadeira"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-05-09T22:26:06.000Z",
            "id": "1391519877480034304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. \n\nDetalhes: https://t.co/7DzmFfxdj2.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / ICMBio / PPI investimentos https://t.co/9PbABxfDya"
        },
        {
            "author_id": "1057761591691788289",
            "created_at": "2021-05-09T22:12:36.000Z",
            "id": "1391516478898380800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e, meu amor, minha rainha, minha vida, meu tudo! Te amo \u2764\ufe0f @_mariajscosta em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/2ANFXHT99g"
        },
        {
            "author_id": "33198708",
            "created_at": "2021-05-09T22:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "6653752",
                        "start": 10,
                        "username": "doria"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "26486435",
                        "start": 21,
                        "username": "Mataciliar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391515701878431753",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jdoriajr @doria ..a @Mataciliar esta PEDINDO SOCORRO...\n\nA empresa VoaSP esta DESMATANDO AREA DE PROTE\u00c7AO AMBIENTAL proxima a ONG...em Jundiai. Sao Jaguatiricas...Lobos Guara...sofrendo com o avan\u00e7o da obra"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-05-09T22:09:30.000Z",
            "id": "1391515698699153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Cai\u00e7aras que tiveram casas demolidas buscam reconhecimento de seus direitos de perman\u00eancia na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins. Laudos apontam ocupa\u00e7\u00e3o cai\u00e7ara de v\u00e1rias gera\u00e7\u00f5es. https://t.co/aukgSTwNn5"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-05-09T21:50:31.000Z",
            "id": "1391510921655296006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio no bairro Palmeiras, em BH, amea\u00e7a atingir Parque Municipal Jacques Cousteau \n\nCr\u00e9dito: Miria Hortelan/Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/pJ6L2Frsjv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-09T21:44:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "193003734",
                        "start": 261,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391509524272631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde\ufe0f PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS \n\nContrata\u00e7\u00e3o de brigadistas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es! O objetivo \u00e9 dar continuidade \u00e0s medidas de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios florestais do ICMBio em todos os biomas do Brasil. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente! https://t.co/4lArhUO4k4"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-09T21:34:14.000Z",
            "id": "1391506824134856713",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 17% do total, com 4 focos\n- APA Serra do Lajeado (TO): 17% do total, com 4 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-09T21:30:32.000Z",
            "id": "1391505894223933440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,07 km\u00b2) causada por minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos, no dia 24 de abril de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 3 dias com alertas e 0,50 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2021-05-09T21:07:35.000Z",
            "id": "1391500117954285569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pioneira, concess\u00e3o do Parque Igua\u00e7u completa 20 anos com saldo positivo https://t.co/LXma9aqMf7"
        },
        {
            "author_id": "1003290634797699072",
            "created_at": "2021-05-09T20:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "921765196259045376",
                        "start": 0,
                        "username": "fouthaim2"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1138154143670001665",
                        "start": 11,
                        "username": "SamuelBarcello6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391497991773736960",
            "in_reply_to_user_id": "921765196259045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fouthaim2 @SamuelBarcello6 quando bh saiu da onda roxa o parque municipal n\u00e3o tinha sido aberto por causa do gamb\u00e1 com raiva djkqwhkdqwkhdwkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-05-09T20:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1391494343773462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/h9UU239vov"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-09T20:29:06.000Z",
            "id": "1391490431012130817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea protegida para 889 esp\u00e9cies marinhas https://t.co/HIWs31WHPA https://t.co/Jb2gSVJLdN"
        },
        {
            "author_id": "8665852",
            "created_at": "2021-05-09T20:25:20.000Z",
            "id": "1391489486874464261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00e1rea protegida para 889 esp\u00e9cies marinhas https://t.co/3YTwMxeI66"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-05-09T19:56:30.000Z",
            "id": "1391482226978734090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, Alegre, Estado do Esp\u00edrito Santo, Brasil  Foto: Luciano Daniel  https://t.co/hKNLjYPh4o https://t.co/LArc5V5J1a"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-05-09T19:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1391482047965798401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/eLWrscXcbx"
        },
        {
            "author_id": "896945442176602116",
            "created_at": "2021-05-09T19:54:12.000Z",
            "id": "1391481648869515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a, Alegre, Esp\u00edrito Santo state, Brazil #SouthAmerica  Photo: Luciano Daniel  https://t.co/p7bHEhnXuA https://t.co/aQ21oRZcTu"
        },
        {
            "author_id": "218477027",
            "created_at": "2021-05-09T19:48:35.000Z",
            "id": "1391480236118839306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/F0qNYg6oQs"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-05-09T19:26:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391474763726561287",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Ou\u00e7a uma m\u00e3e que sofre com injusto decreto de expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\nPor favor!!!!\nVamos chamar o STF"
        },
        {
            "author_id": "46564138",
            "created_at": "2021-05-09T19:01:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1391468487097389057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o grato sou pela vida, sou por ser seu filho. em Parque Municipal - Barueri https://t.co/QZAzWO9xmU"
        },
        {
            "author_id": "1243021755893067777",
            "created_at": "2021-05-09T18:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1351330630513143808",
                        "start": 0,
                        "username": "marcio71910033"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "3099786819",
                        "start": 16,
                        "username": "_ecoponte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391464007782080515",
            "in_reply_to_user_id": "1351330630513143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcio71910033 @_ecoponte S\u00f3 o que fica no Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1085535822139588609",
            "created_at": "2021-05-09T18:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "767377502658584576",
                        "start": 0,
                        "username": "Manu_oiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391463818782511106",
            "in_reply_to_user_id": "767377502658584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Manu_oiu Quais declara\u00e7\u00f5es racistas ele j\u00e1 deu? Passada, s\u00f3 sabia q ele nojento pela cara e pela hist\u00f3ria de falar mal do Brasil... Tbm n\u00e3o sabia q andavam em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-09T18:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "253034260",
                        "start": 190,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391461815494787075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS \n\nContrata\u00e7\u00e3o de brigadistas no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es! O objetivo \u00e9 dar continuidade \u00e0s medidas de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios florestais do @ICMBio em todos os biomas do Brasil.\n\n\ud83d\udccc Edital em: https://t.co/TLqCDszsLI https://t.co/q5dy5yJTmx"
        },
        {
            "author_id": "139195501",
            "created_at": "2021-05-09T18:27:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1025379394574008320",
                        "start": 0,
                        "username": "IbaneisOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391459874123431942",
            "in_reply_to_user_id": "1025379394574008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IbaneisOficial Cada or\u00e7amento tem sua destina\u00e7\u00e3o...o povo acha que TODO o dinheiro do governo tem de ser da sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o ou seguran\u00e7a...\nN\u00e3o! O aut\u00f3dromo, o parque da cidade, a orla do lago, o parque nacional de Bras\u00edlia, quadras esportivas e gin\u00e1sio,teatros etc precisam de reforma. Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "18880621",
            "created_at": "2021-05-09T18:11:23.000Z",
            "id": "1391455774333968389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cenas do c\u00e9u da novela A viagem foram gravadas no Parque Municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "1082441139016261633",
            "created_at": "2021-05-09T18:08:07.000Z",
            "id": "1391454952766152705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. \n\nDetalhes: https://t.co/RKM62tb8La.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / ICMBio / PPI investimentos https://t.co/o5lQ2mWjBX"
        },
        {
            "author_id": "46564138",
            "created_at": "2021-05-09T17:46:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1391449433326428164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenha pressa;  fa\u00e7a tudo em sil\u00eancio e com um esp\u00edrito calmo.  ... em Parque Municipal - Barueri https://t.co/jqf4rZV0J6"
        },
        {
            "author_id": "45285004",
            "created_at": "2021-05-09T17:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "145746395",
                        "start": 0,
                        "username": "Intermexe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391439955109556224",
            "in_reply_to_user_id": "145746395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Intermexe Siiim, d\u00e1 pra tirar muita foto bonita da\u00ed... ;)\n\nAqueles pr\u00e9dios ali, se n\u00e3o me engano, Cat, \u00e9 o bairro Floresta...\n\nA vista a\u00ed da Santa Casa est\u00e1 na dire\u00e7\u00e3o do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "240455282",
            "created_at": "2021-05-09T17:00:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1391437842421850113",
            "in_reply_to_user_id": "240455282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#ParoNacional9M #bogota parque nacional 11:58 am https://t.co/CQDiqYS7Jl"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-05-09T17:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "20646711",
                        "start": 85,
                        "username": "UNESCO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391437817083957248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos\nO Parque Nacional Serra da Capivara (PI), \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial da @UNESCO e um dos pontos tur\u00edsticos mais importantes do Brasil. Ainda n\u00e3o visitou? Pode colocar na lista! \u2705\n\n\ud83d\udcf8 educoelhoguia\n\ud83d\udccd Parque Nacional Serra da Capivara (PI)\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtiQ6p https://t.co/4ejdBddzSd"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-05-09T16:55:08.000Z",
            "id": "1391436586659848197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha\nhttps://t.co/zEQJ3Wulng"
        },
        {
            "author_id": "1255208736601387014",
            "created_at": "2021-05-09T16:46:08.000Z",
            "id": "1391434321127411715",
            "in_reply_to_user_id": "1255208736601387014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Atl\u00e9tico Mineiro surgiu de jovens estudantes que frequentavam o espa\u00e7o do Parque Municipal para se divertir, todavia, ser estudante e frequentar o Parque Municipal em 1908 tinha significado bem distinto de ser \u201cpopular\u201d. https://t.co/lhFn41jLeh"
        },
        {
            "author_id": "1255208736601387014",
            "created_at": "2021-05-09T16:46:06.000Z",
            "id": "1391434315137945604",
            "in_reply_to_user_id": "1255208736601387014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc13 |  Em 1908, tornava-se cada vez mais frequente a reuni\u00e3o de grupos de rapazes e de garotos para participarem de \u201cpeladas\u201d de bola de meia nas proximidades do Parque Municipal. https://t.co/q3arlm9RnF"
        },
        {
            "author_id": "207759210",
            "created_at": "2021-05-09T16:39:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1391432761039273985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz todos os dias por ser m\u00e3e de uma pessoa t\u00e3o incr\u00edvel (q no caso sou EU) \u2763\ufe0f em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/4lwaTJjuFN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-09T15:39:57.000Z",
            "id": "1391417666091380741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 27 de abril de 2021, o desmatamento de 0,08 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO / Par\u00e1. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para o PARQUE NACIONAL DO RIO NOVO foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1201622379472048128",
            "created_at": "2021-05-09T15:18:27.000Z",
            "id": "1391412256039186433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Escola Municipal de M\u00fasica \u201cAlfredo Della Ricca\u201d de Ribeir\u00e3o Pires (SP) realizou uma a\u00e7\u00e3o especial para o Dia das M\u00e3es, com alunos e familiares, no Parque Municipal P\u00e9rola da Serra. A atividade reuniu mais ... https://t.co/wk4O3rxleF"
        },
        {
            "author_id": "148831089",
            "created_at": "2021-05-09T15:09:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1391409954154766339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/WzFcf9XzJt"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-05-09T15:08:11.000Z",
            "id": "1391409672582729728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Fogo que atingia \u00e1rea do Parque Nacional em Mucug\u00ea \u00e9 controlado ap\u00f3s 10h de combate https://t.co/7UEZCUT8tR"
        },
        {
            "author_id": "4783362989",
            "created_at": "2021-05-09T14:18:32.000Z",
            "id": "1391397176992051204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em Roadshow de\u00a0concess\u00e3o https://t.co/ajjshIskmT"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-05-09T14:18:31.000Z",
            "id": "1391397173988892674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em Roadshow de\u00a0concess\u00e3o https://t.co/9ZtTngcnVL"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-05-09T14:18:31.000Z",
            "id": "1391397170612510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em Roadshow de\u00a0concess\u00e3o https://t.co/AVIrEIO5lm"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-05-09T14:18:30.000Z",
            "id": "1391397167617781762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em Roadshow de\u00a0concess\u00e3o https://t.co/pBmZnCJCi2"
        },
        {
            "author_id": "185298564",
            "created_at": "2021-05-09T14:04:59.000Z",
            "id": "1391393766964178946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, 10 am: https://t.co/KRoJO5BtCG"
        },
        {
            "author_id": "1365917353884737538",
            "created_at": "2021-05-09T14:00:12.000Z",
            "id": "1391392562234236928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 em curso desde sexta-feira, 07 de Maio de 2021, a captura e transloca\u00e7\u00e3o de cerca de 45 elefantes das paisagens do Distrito de Matutu\u00edne em Maputo, para o Parque Nacional do Zinave em Inhambane.\n#Redu\u00e7\u00e3odoconflito\n#Restaurar\u00e1reasdeconseva\u00e7\u00e3o\n#Fortalecerturismodenatureza https://t.co/RKIJMYoP0N"
        },
        {
            "author_id": "1134861679135797253",
            "created_at": "2021-05-09T13:58:20.000Z",
            "id": "1391392094502236162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. \n\nDetalhes: https://t.co/GpoCUuWE8k.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / ICMBio / PPI investimentos https://t.co/28ORU2eU2e"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-09T13:26:24.000Z",
            "id": "1391384058253426691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RBSrDNKVQX"
        },
        {
            "author_id": "94814959",
            "created_at": "2021-05-09T13:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "10228272",
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391377419173470211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais: nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Com Gustavo Malacco https://t.co/UButAzo19X via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "109677791",
            "created_at": "2021-05-09T12:44:23.000Z",
            "id": "1391373481045020678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/3bYuQIrZYh\n\nParque Estadual Mata do Limoeiro est\u00e1 reaberto ao p\u00fablico\n\nLeia no site de not\u00edcias: https://t.co/4vQGpBviCM https://t.co/WzH8NhzL3t"
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2021-05-09T12:38:05.000Z",
            "id": "1391371899125616643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Danos da pecu\u00e1ria ilegal dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nos EUA. A busca da sustentabilidade do setor precisa ser um esfor\u00e7o global. https://t.co/sbxT5DpBAy"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-09T12:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1391364044494356481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/p7j97mvess"
        },
        {
            "author_id": "1243197485914390530",
            "created_at": "2021-05-09T11:46:18.000Z",
            "id": "1391358866449895425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. \n\nDetalhes: https://t.co/gbmYVF3Nnv.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente / ICMBio / PPI investimentos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-09T11:39:27.000Z",
            "id": "1391357140170731529",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-09T11:39:26.000Z",
            "id": "1391357139680067584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 27 de abril de 2021 o desmatamento de 0,09 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 5,50 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "973688749468127232",
            "created_at": "2021-05-09T11:22:58.000Z",
            "id": "1391352993652617220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas 5% da zona terrestre da \u00cdndia \u00e9 \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "218477027",
            "created_at": "2021-05-09T10:11:44.000Z",
            "id": "1391335067750961159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/H15thIFi9U"
        },
        {
            "author_id": "913724562013130752",
            "created_at": "2021-05-09T10:06:34.000Z",
            "id": "1391333766698704902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais e plantas com resid\u00eancia no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - Evas\u00f5es https://t.co/7uHvqefVO1 https://t.co/oq1hNnRel3"
        },
        {
            "author_id": "2688424429",
            "created_at": "2021-05-09T09:02:04.000Z",
            "id": "1391317534754983938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende licen\u00e7as de condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Santinho https://t.co/BpLNv4ovag"
        },
        {
            "author_id": "1356611774892670978",
            "created_at": "2021-05-09T08:29:15.000Z",
            "id": "1391309278561120262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado de sol no Parque Municipal de Montachique.\nSunny Saturday. https://t.co/id0rgmK0QD"
        },
        {
            "author_id": "498086098",
            "created_at": "2021-05-09T08:01:43.000Z",
            "id": "1391302346324520962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 reserva mundial da bioesfera e um local muito procurado https://t.co/JKiRXwphWZ"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-09T05:12:06.000Z",
            "id": "1391259663061057542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cinco portas sagradas para entrar no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Qg5PRp2bma https://t.co/7UvgEHGj9a"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-09T05:12:03.000Z",
            "id": "1391259650016780290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais e plantas com resid\u00eancia no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/g9erMpRydI https://t.co/cZememJQPk"
        },
        {
            "author_id": "3374157802",
            "created_at": "2021-05-09T03:27:04.000Z",
            "id": "1391233229492002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Canela Floresta Nacional \u2013 Flona https://t.co/Xkhu6mEyG5"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-05-09T02:42:33.000Z",
            "id": "1391222026820587521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca comemora 43 anos \n\nO parque foi classificado como o 3\u00ba melhor da Am\u00e9rica Latina pelo Traveller's Choices 2013 do site de viagens TripAdvisior. https://t.co/8JzgSL9mZ8"
        },
        {
            "author_id": "1372147221345546241",
            "created_at": "2021-05-09T01:41:48.000Z",
            "id": "1391206738788036616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porto Alegre, Serra Ga\u00facha e Balne\u00e1rio Cambori\u00fa contam com a cobertura completa da Transul! \n\nCom profissionais treinados e atualizados continuamente, oferecemos servi\u00e7os de\nremo\u00e7\u00f5es hospitalares, atendimento domiciliar, \u00e1rea protegida empresarial  e muitos outros!\n\n#transul https://t.co/Kjmg4TsPFj"
        },
        {
            "author_id": "229191436",
            "created_at": "2021-05-09T01:37:09.000Z",
            "id": "1391205569718063104",
            "in_reply_to_user_id": "229191436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A comitiva liderada pelo presidente da CAIXA, Pedro Guimar\u00e3es, conheceu a Floresta Nacional do Bom Futuro, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel situada nos munic\u00edpios de Porto Velho e Buritis (RO). https://t.co/hmP69p1McB"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-05-09T01:11:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "8802752",
                        "start": 204,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391198990469828611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#Voc\u00eaViu? Entidades enviam carta a governador de RO pedindo veto do projeto que altera limites de reserva e parque estadual. Assinam a carta a WWF-Brasil, Greenpeace e demais ambientalistas. Leia mais em @g1: https://t.co/D329bThonT\n#ConectadoNoPlaneta #CuidarCome\u00e7aAgora https://t.co/LoJZuwyN5P"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-05-08T23:56:19.000Z",
            "id": "1391180193348345857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca reabre com restri\u00e7\u00f5es em decorr\u00eancia da Covid-19; veja mudan\u00e7as no decreto da Prefeitura de Lima Duarte \n\nVisitantes devem agendar passeio no site do Parque, que est\u00e1 com capacidade reduzida por causa da pandemia. https://t.co/3XoPIaWrfi"
        },
        {
            "author_id": "1658522246",
            "created_at": "2021-05-08T23:55:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1089546731639980032",
                        "start": 0,
                        "username": "paizaosafado"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1318528011264794625",
                        "start": 14,
                        "username": "BarueriSigiloso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391180086842363906",
            "in_reply_to_user_id": "1089546731639980032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paizaosafado @BarueriSigiloso Perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-08T23:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1391179859947401219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monarquia j\u00e1! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/uTw7HjkkGT"
        },
        {
            "author_id": "1658522246",
            "created_at": "2021-05-08T23:54:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1167425545598066689",
                        "start": 0,
                        "username": "Rafa_zo_sp"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1318528011264794625",
                        "start": 12,
                        "username": "BarueriSigiloso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391179690921111560",
            "in_reply_to_user_id": "1167425545598066689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafa_zo_sp @BarueriSigiloso Tbm moro em frente ao parque municipal Condominio Reserva do alto"
        },
        {
            "author_id": "1350514847923007489",
            "created_at": "2021-05-08T23:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "335141638",
                        "start": 115,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391169814039867393",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Parque nacional Igua\u00e7u\n\nI vote for #Dynamite for #FaveChoreography at the #iHeartAwards \n@BTS_twt"
        },
        {
            "author_id": "1236599546",
            "created_at": "2021-05-08T23:12:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "335141638",
                        "start": 103,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391169173951234053",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Parque Nacional Igua\u00e7u \n\nVoto em #BTSARMY para #BestFanArmy no #iHeartAwards @BTS_twt  LA REVANCHA DE ARMY"
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-05-08T23:12:01.000Z",
            "id": "1391169044380889093",
            "in_reply_to_user_id": "57430912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta altera os limites da Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim. As entidades lutam para evitar a extin\u00e7\u00e3o dessas \u00e1reas e tamb\u00e9m pela preserva\u00e7\u00e3o dos povos ind\u00edgenas e origin\u00e1rios da regi\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "57430912",
            "created_at": "2021-05-08T23:12:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "43347078",
                        "start": 2,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "11160692",
                        "start": 12,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "3459051",
                        "start": 27,
                        "username": "Greenpeace"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391169042032087041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @sosma, a @WWF_Brasil, o @Greenpeace, a Organiza\u00e7\u00e3o dos Seringueiros (OSR) e a Associa\u00e7\u00e3o de Defesa Etnoambiental Kanind\u00e9 enviaram uma carta ao governador de Rond\u00f4nia pedindo o veto integral do PLC 080, aprovado em abril pela Assembleia Legislativa. (+) https://t.co/2U16bdfkO8"
        },
        {
            "author_id": "1241502077865598976",
            "created_at": "2021-05-08T23:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "335141638",
                        "start": 107,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391168981348802572",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is\n\nVoto em #BTSARMY para #BestFanArmy no #iHeartAwards @BTS_twt\nLA REVANCHA DE ARMY"
        },
        {
            "author_id": "1236599546",
            "created_at": "2021-05-08T23:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "335141638",
                        "start": 120,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391166189234176001",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n\nVoto em #BTSARMY para #BestFanArmy no #iHeartAwards @BTS_twt  LA REVANCHA DE ARMY"
        },
        {
            "author_id": "1236599546",
            "created_at": "2021-05-08T22:58:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "335141638",
                        "start": 105,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391165712161443844",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Parque Nacional da Tijuca\n\nVoto em #BTSARMY para #BestFanArmy no #iHeartAwards @BTS_twt  LA REVANCHA DE ARMY"
        },
        {
            "author_id": "1330624202571984903",
            "created_at": "2021-05-08T22:56:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1160039864370454533",
                        "start": 0,
                        "username": "BTSPurpleBullet"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "335141638",
                        "start": 78,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391165227757146115",
            "in_reply_to_user_id": "1160039864370454533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BTSPurpleBullet @BTS_twt Voto em #BTSARMY para #BestFanArmy no #iHeartAwards @BTS_twt + LA REVANCHA DE ARMY\nParque nacional dos glaciais"
        },
        {
            "author_id": "68464045",
            "created_at": "2021-05-08T22:41:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1391161355114356739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia especial! #coresdoparquedeitatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/nY9QZZRzHO"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-05-08T22:28:27.000Z",
            "id": "1391158079996276742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/NGZ50WXtWO"
        },
        {
            "author_id": "1307382000802725888",
            "created_at": "2021-05-08T22:05:20.000Z",
            "id": "1391152260886016000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando dos eventos em Itajub\u00e1\n200 anos de Itajub\u00e1\nInaugura\u00e7\u00e3o do parque municipal de Itajub\u00e1! https://t.co/4cvIlW61BX #Vimeo"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-08T21:38:51.000Z",
            "id": "1391145597080465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou desmatamento de 0,11 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre no dia 29 de abril de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2021-05-08T21:30:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.83,
                        -1.5625
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "003d5e1570cbc24d"
            },
            "id": "1391143516454146057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque nacional Machalilla https://t.co/ELq1ydSZ6V"
        },
        {
            "author_id": "1280999873794490375",
            "created_at": "2021-05-08T21:28:25.000Z",
            "id": "1391142970989191172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas faz hoje 50 anos! Parab\u00e9ns a todos e lembrem-se, TODOS somos respons\u00e1veis por manter o PNPG seguro, limpo e m\u00e1gico. \ud83c\udf31 https://t.co/8VZ4xiqk5j"
        },
        {
            "author_id": "1307382000802725888",
            "created_at": "2021-05-08T21:26:53.000Z",
            "id": "1391142588477067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de carregar &amp;quot;Inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal - Itajub\u00e1 Mg&amp;quot; no #Vimeo: https://t.co/4cvIlW61BX"
        },
        {
            "author_id": "72239126",
            "created_at": "2021-05-08T21:26:01.000Z",
            "id": "1391142369983074314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "763143860931493889",
            "created_at": "2021-05-08T21:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "305709075",
                        "start": 0,
                        "username": "jejevhope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391141216062951430",
            "in_reply_to_user_id": "305709075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jejevhope Pra mim s\u00f3 funciona fansub com op\u00e7\u00e3o de download. Moro em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental = internet P\u00c9SSIMA, sempre recorro a fazer um download por horas pq n\u00e3o d\u00e1 pra assistir pelos players. \u00d3dio mortal por quem t\u00e1 roubando conte\u00fado dos fansubs \ud83d\udc94\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1186012956116561920",
            "created_at": "2021-05-08T21:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35413834",
                        "start": 0,
                        "username": "HelemAzevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391139250222075908",
            "in_reply_to_user_id": "35413834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HelemAzevedo Helem, tem o Hotel Panorama, em Niter\u00f3i, na subida do Parque da Cidade. Completamente abandonado h\u00e1 d\u00e9cadas. Localiza\u00e7\u00e3o semelhante \u00e0 desse hotel que vc nos mostra. Fica dentro de uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental). Vista espetacular. Veja: https://t.co/q8CUSKawcq"
        },
        {
            "author_id": "3368419541",
            "created_at": "2021-05-08T21:10:22.000Z",
            "id": "1391138431825240066",
            "in_reply_to_user_id": "3368419541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Havia tantos gatineos no condom\u00ednio que a gente foi\nBosque n\u00e3o sei o qu\u00ea, o nome kk, enfim, n\u00e3o sou boa com nomes\n\u00c9 numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e tal, prantinhas pra todo lado e um a\u00e7ude bonit\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "218477027",
            "created_at": "2021-05-08T21:01:52.000Z",
            "id": "1391136288955326468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/fS2AomsMTX"
        },
        {
            "author_id": "1318697103133188097",
            "created_at": "2021-05-08T20:45:50.000Z",
            "id": "1391132254349504513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck falando no programa que na casa dele aparece muito animal selvagem \n\npoxa amigo ser\u00e1 que \u00e9 porque vc construiu sua mans\u00e3o em uma \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL???"
        },
        {
            "author_id": "69408870",
            "created_at": "2021-05-08T20:34:32.000Z",
            "id": "1391129411164979206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A capital \u00e9 linda...\n- circuito cultural da Pra\u00e7a da Liberdade\n- Comida di Buteco \n- conjunto arquitet\u00f4nico da Pampulha\n- Feira Hippie\n- Mercado Municipal\n- Museu do Futebol, no Mineir\u00e3o\n- Parque das Mangabeiras\n- Parque Municipal\n- Serra do Curral\n- Toca da Raposa\n- Zool\u00f3gico https://t.co/7It1KC3PbP"
        },
        {
            "author_id": "69408870",
            "created_at": "2021-05-08T20:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1212059398899527681",
                        "start": 13,
                        "username": "OcorrenciasJF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391129064056971268",
            "in_reply_to_user_id": "1333749262602149889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fregugliamg @OcorrenciasJF - circuito cultural da Pra\u00e7a da Liberdade\n- Comida di Buteco \n- conjunto arquitet\u00f4nico da Pampulha\n- Feira Hippie\n- Mercado Municipal\n- Museu Brasileiro do Futebol, no Mineir\u00e3o\n- Parque das Mangabeiras\n- Parque Municipal\n- Serra do Curral\n- Toca da Raposa\n- Zool\u00f3gico"
        },
        {
            "author_id": "1353377297466798081",
            "created_at": "2021-05-08T20:23:59.000Z",
            "id": "1391126757797945351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo o break the silence, mostraram o show de gra\u00e7a deles no central park, da\u00ed t\u00f4 imaginando se eles fizessem isso aqui no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2021-05-08T20:22:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "37665648",
                        "start": 25,
                        "username": "deputadopeninha"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "192658045",
                        "start": 61,
                        "username": "esperidiaoamin_"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "60424398",
                        "start": 157,
                        "username": "rodrigoagost"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "733029728588861440",
                        "start": 186,
                        "username": "CMADSUSTENTAVEL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391126267265699843",
            "in_reply_to_user_id": "82158240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o PL, dep. @deputadopeninha e do atual senador @esperidiaoamin_ (PP-SC), a reserva do Arvoredo deve ser reclassificada como \u201cparque nacional\u201d. @rodrigoagost \u00e9 o relator na @CMADSUSTENTAVEL. \nEspecialistas e os autores do projeto foram convidados para a audi\u00eancia."
        },
        {
            "author_id": "286245200",
            "created_at": "2021-05-08T20:16:33.000Z",
            "id": "1391124887301988353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Amenazado de Muerte \nParque Nacional Isiboro-S\u00e9cure (TIPNIS) #Bolivia https://t.co/YjwdbSAGCs"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2021-05-08T20:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "733029728588861440",
                        "start": 32,
                        "username": "CMADSUSTENTAVEL"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "61843152",
                        "start": 52,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391124144478162951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciasInterativas2021 | A  @CMADSUSTENTAVEL da @camaradeputados realiza, na 2\u00aa FEIRA (10/05), \u00e0s 15h, audi\u00eancia sobre a \u201cRecategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo\u201d.\n\nParticipe: \n\u27a1\ufe0f https://t.co/ARxYICfzhz https://t.co/hpKOrI7gv2"
        },
        {
            "author_id": "712095905353228288",
            "created_at": "2021-05-08T20:00:25.000Z",
            "id": "1391120827421188099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o PARNASO? Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Sede Teres\u00f3polis https://t.co/IUndDRSGWb #riodejaneiro https://t.co/EnBh05m3TQ"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2021-05-08T19:54:04.000Z",
            "id": "1391119226845466628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos 19 mil metros quadrados do empreendimento, cerca de 8.600 est\u00e3o nos limites do parque, em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente e unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/3lGJkVFUd8"
        },
        {
            "author_id": "148984299",
            "created_at": "2021-05-08T18:10:01.000Z",
            "id": "1391093042426400779",
            "in_reply_to_user_id": "148984299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bienvenido \ud83e\udd17 Parque Nacional Ansenuza https://t.co/xnVB3tvqK5"
        },
        {
            "author_id": "148984299",
            "created_at": "2021-05-08T18:09:28.000Z",
            "id": "1391092905654226947",
            "in_reply_to_user_id": "148984299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Bienvenido \ud83e\udd17 Parque Nacional Ansenuza https://t.co/DJiwHWP8S3"
        },
        {
            "author_id": "1328670541075640321",
            "created_at": "2021-05-08T18:00:39.000Z",
            "id": "1391090686078947331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83c\udf43 Fique por dentro! A Secretaria de Recursos Naturais e Meio Ambiente (Sema) come\u00e7ou o processo de remo\u00e7\u00e3o e plantio de \u00e1rvores no Parque Municipal Dom Jos\u00e9.\n\n\ud83d\udd17 Quer saber mais? Acesse: https://t.co/SPhjmRSwAP https://t.co/4IdDk3CyKE"
        },
        {
            "author_id": "2664122786",
            "created_at": "2021-05-08T18:00:39.000Z",
            "id": "1391090684883525635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado para fomentar o turismo dos brasileiros em no P\u00e1is, o Dia do Turismo vem para mostrar a import\u00e2ncia deste setor para a economia e o potencial que este setor possui no Brasil. A data foi escolhida em homenagem ao pedido da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em 1916 https://t.co/SWKND8Bl3b"
        },
        {
            "author_id": "92352529",
            "created_at": "2021-05-08T17:40:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1391085557816741889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"liberdade pra dentro da cabe\u00e7a\"\ud83c\udfb6\n\nBoooraaa pedaaalaaaar....\n\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#bike #bikelife #bikelifestyle #parqueutinga #trilhas #banhoderio #liberdade #resenhas em Parque Estadual do Utinga https://t.co/xaT4hceyVG"
        },
        {
            "author_id": "1078461348441395200",
            "created_at": "2021-05-08T17:39:19.000Z",
            "id": "1391085319617978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 POST NOVO \ud83c\udd95\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente e Coca-Cola assinaram protocolo para ado\u00e7\u00e3o de Parque Nacional no Amazonas.\n\n\u2705 Marque um amigo nos coment\u00e1rios e n\u00e3o se esque\u00e7a do \"RT\" \ud83d\udd03 \ud83d\ude80\ud83d\ude80 https://t.co/U8Qr8wrMz5"
        },
        {
            "author_id": "143914376",
            "created_at": "2021-05-08T17:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1391083204996653060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus \u00e9 TOP!!! \ud83c\udf40\ud83c\udf43\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/X5BrNodwIn"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-05-08T17:23:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1391081338992828418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa mais linda e deliciosa \u00e9 uma rabada macia.\nJunto da l\u00edngua acho que \u00e9 a carne bovina que mais gosto. Do focinho ao rabo: sou desses. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IbcK0fPB0q"
        },
        {
            "author_id": "143914376",
            "created_at": "2021-05-08T17:07:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1391077375979438083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah! natureza... \ud83c\udf43\u2600\ufe0f em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Hkq7u06TeC"
        },
        {
            "author_id": "1072828177486098432",
            "created_at": "2021-05-08T16:54:29.000Z",
            "id": "1391074034998202373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Duque de Caxias faz parte da regi\u00e3o tur\u00edstica Baixada Verde. Um local com exuberante mata atl\u00e2ntica, fauna e flora diversas, fontes de \u00e1guas limpas e in\u00fameras atra\u00e7\u00f5es. Fica no munic\u00edpio o Parque Municipal da Taquara, onde \u00e9 poss\u00edvel avistar o mico le\u00e3o dourado. https://t.co/CTCAGoSOBb"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-05-08T16:50:36.000Z",
            "id": "1391073057347932163",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo sobre Erechtites albiflorus (Asteraceae: Senecioneae), outra planta encontrada no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\nhttps://t.co/TJ0QsKC06A"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-05-08T16:50:12.000Z",
            "id": "1391072956206489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/42DJ3cmjEq"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-05-08T16:48:46.000Z",
            "id": "1391072597798842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/srD5wKi7Mo"
        },
        {
            "author_id": "1264337248830533638",
            "created_at": "2021-05-08T16:43:47.000Z",
            "id": "1391071343886565381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/dAcWenRjpn"
        },
        {
            "author_id": "1263474801479421953",
            "created_at": "2021-05-08T15:55:42.000Z",
            "id": "1391059241381756932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Aqueduto - Parque Estadual da Pedra Branca - INEA https://t.co/B1RIGXWNw4"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2021-05-08T15:35:12.000Z",
            "id": "1391054080747970565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acidente aconteceu na mata do Parque Municipal Aggeo Pinho Sobrinho, na zona Oeste da capital.\n\n#PortaliG \n\nhttps://t.co/uLuxAxo1sM"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-08T15:20:36.000Z",
            "id": "1391050409247191052",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com os pesquisadores, a regularidade de registros permite afirmar que o Parque Estadual do Cant\u00e3o e a cidade de Caseara s\u00e3o pontos de parada na rota migrat\u00f3ria de determinadas aves.\n\n\ud83d\udcf8 Fernando Alves\n\n#cant\u00e3o #WorldMigratoryBirdDay2021 \n#DiaMundialdasAvesMigrat\u00f3rias"
        },
        {
            "author_id": "1091906948197425153",
            "created_at": "2021-05-08T15:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "720995061597630464",
                        "start": 0,
                        "username": "feito_nia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391047986373971970",
            "in_reply_to_user_id": "720995061597630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@feito_nia Mais preservado que eu s\u00f3 o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2021-05-08T15:02:00.000Z",
            "id": "1391045727040720902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o \u00e9 s\u00f3 uma casa, \u00e9 a hist\u00f3ria de constru\u00e7\u00e3o de uma cultura\u201d, resume jovem cai\u00e7ara que busca na Justi\u00e7a, desde abril, direito de retomar sua ocupa\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o do Rio Verde. Situadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins, casas foram demolidas em 2019 https://t.co/UMtk1JjtXv"
        },
        {
            "author_id": "2854957090",
            "created_at": "2021-05-08T14:53:53.000Z",
            "id": "1391043684188229635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ver se percebi bem: existem centenas ou milhares de trabalhadores a serem tratados desumanamente. \nToda a semana nos telejornais: direitos \u00e0 casa de fim de semana de pessoas que \"compraram\" alv\u00e9olos numa \u00e1rea protegida que deveria ser um campismo. #vaificartudobem"
        },
        {
            "author_id": "1089511067779325952",
            "created_at": "2021-05-08T14:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1051530654716973056",
                        "start": 0,
                        "username": "laisdias_garcia"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1253870108298170368",
                        "start": 17,
                        "username": "BioacusticoBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391038722695737344",
            "in_reply_to_user_id": "1051530654716973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laisdias_garcia @BioacusticoBr Os donos da grana do RS s\u00e3o cru\u00e9is com o ambiente como o Salles, proibiram a ca\u00e7a?? Agora eles envenenam os marrec\u00f5es da Patag\u00f4nia. Arrendaram terras produtivas para chilenos fazerem desertos de eucalipto. \u00c9 um milagre existir a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim e da lagoa do Peixe."
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2021-05-08T14:12:05.000Z",
            "id": "1391033167478280197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE: Helic\u00f3ptero cai em Belo Horizonte; Ocupantes saem ilesos \nUm helic\u00f3ptero caiu na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (8) na mata do Parque Municipal Aggeo Pinho Sobrinho, no bairro Olhos D\u2019\u00e1gua, na regi\u00e3o Oeste de Belo Horiz......\n...\nhttps://t.co/vRI18WPEZa"
        },
        {
            "author_id": "11436952",
            "created_at": "2021-05-08T14:08:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "57065967",
                        "start": 0,
                        "username": "feefag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391032292529741830",
            "in_reply_to_user_id": "57065967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@feefag A cidade que fica do lado do parque nacional se chama Banff https://t.co/H5Tmxgb6eV"
        },
        {
            "author_id": "2587754527",
            "created_at": "2021-05-08T14:08:03.000Z",
            "id": "1391032149109886978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO famoso parque nacional do Estado americano do Arizona est\u00e1 buscando 12 \"volunt\u00e1rios qualificados\" para reduzir o rebanho, que cresceu o suficiente para causar danos ambientais.\u201d\n\nSim, e a gente? Tamo cuidando do ambiente n\u00e9? https://t.co/NIyBrqcR7O"
        },
        {
            "author_id": "2352568755",
            "created_at": "2021-05-08T13:53:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "741693223651926016",
                        "start": 0,
                        "username": "Silv___a"
                    }
                ]
            },
            "id": "1391028583821365249",
            "in_reply_to_user_id": "741693223651926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@Silv___a Portal 80 - 11Am\nParque nacional - 11AM\nBosa - 10AM\nHospital de Kennedy - 1PM\nCalle 100 - 12PM\nPortal Suba - 10AM"
        },
        {
            "author_id": "312268577",
            "created_at": "2021-05-08T13:39:19.000Z",
            "id": "1391024920667299845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Peneda Ger\u00eas, comemora 50 anos! Fique feliz pela natureza! #nature https://t.co/PTl0Bugyqu"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2021-05-08T13:35:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3,
                        -18.5
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a1b11b80de686185"
            },
            "id": "1391023836360019973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Travessia Parque Estadual Do Pico Itamb\u00e9 Ao Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/Eb7ZOOCXRY"
        },
        {
            "author_id": "272599204",
            "created_at": "2021-05-08T13:30:48.000Z",
            "id": "1391022777386381316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a suspende licen\u00e7as de condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Santinho. Entenda: \ud83d\udcf2 #Compartilhe\nhttps://t.co/j4T0zPoDwH"
        },
        {
            "author_id": "1341862330251042822",
            "created_at": "2021-05-08T13:09:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "eea713e2737043aa"
            },
            "id": "1391017398698975237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9  no Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\u00c9  em Goi\u00e1s...\u2733\nO parque  Nacional da chapada dos veadeiros, localizado no estado de Goi\u00e1s,  Brasil, est\u00e1  entre os 25 parques mais bonitos do mundo, segundo pesquisa do TripAdvisor, l\u00e1  tem mais de 30 cachoeiras, trilhas, cavernas, mirantes... belas paisagens... https://t.co/fHgjw87vc4"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2021-05-08T12:59:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1391014977453047809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O nosso Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (Parnit) foi selecionado, entre outras 29 cidades,para participar do Programa de Acelera\u00e7\u00e3o para Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Municipais,iniciativa que promove um olhar empreendedor e inovador na administra\u00e7\u00e3o de \u00e1reas protegidas municipais. https://t.co/LfK2y2Thhb"
        },
        {
            "author_id": "1012119568079380486",
            "created_at": "2021-05-08T12:26:57.000Z",
            "id": "1391006707879489538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "???? Querem vender at\u00e9 o morro de s\u00e3o Paulo pra iniciativa privada wtf\nN\u00e3o \u00e9 de \u00e1rea protegida? Meu deus viu mano https://t.co/vM4Yzj6Me7"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-08T12:12:06.000Z",
            "id": "1391002970637094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabi\u00e1-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TbsazpEEHV"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-08T11:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1390999804994490380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/bB1U37H6oT"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-05-08T11:44:21.000Z",
            "id": "1390995987863375876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andr\u00e9 Villas Boas sobre o Parque Nacional: \u201cUm peda\u00e7o de mundo pelo qua https://t.co/lreQ9KYLT9 #Andr\u00e9VillasBoas #ArcosDeValdevez #Efem\u00e9ride"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-08T11:37:47.000Z",
            "id": "1390994336200884225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 24 de abril de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 0,63 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 / Amazonas. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "75907525",
            "created_at": "2021-05-08T11:24:21.000Z",
            "id": "1390990952316219396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS: 50 Anos de Vida a Construir o Futuro.\nPARAB\u00c9NS pelos 50 anos da sua cria\u00e7\u00e3o. em Arcos de Valdevez https://t.co/79Sl09Z1Sh"
        },
        {
            "author_id": "704710551977512961",
            "created_at": "2021-05-08T11:22:40.000Z",
            "id": "1390990531409465345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Ga\u00facha: lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na\u00a0regi\u00e3o https://t.co/LwFvBGZHhw"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-08T10:43:05.000Z",
            "id": "1390980569102573569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas: o nosso \u00fanico parque nacional faz 50 anos https://t.co/36ce6ou7An https://t.co/NxT4cLgEnx"
        },
        {
            "author_id": "19466176",
            "created_at": "2021-05-08T10:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1152159850866065408",
                        "start": 0,
                        "username": "ablm_pt"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "231703688",
                        "start": 9,
                        "username": "carlosgpinto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390975065928486913",
            "in_reply_to_user_id": "1152159850866065408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ablm_pt @carlosgpinto quais casas de habita\u00e7\u00e3o? aquilo \u00e9 uma \u00e1rea protegida de constru\u00e7\u00e3o proibida"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2021-05-08T09:59:56.000Z",
            "id": "1390969712134262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transmiss\u00e3o das jornadas \u201cHist\u00f3ria, Conhecimento e Patrim\u00f3nio\u201d,  uma iniciativa no \u00e2mbito do 50\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/GRmZ3fpYhd"
        },
        {
            "author_id": "113685296",
            "created_at": "2021-05-08T06:31:11.000Z",
            "id": "1390917178115989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o: O centen\u00e1rio do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, no dia do seu 50.\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/8LvoyyCuAn"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-05-08T06:31:11.000Z",
            "id": "1390917176643751936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o: O centen\u00e1rio do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, no dia do seu 50.\u00ba anivers\u00e1rio https://t.co/S5EcYts5Nk"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-08T05:05:05.000Z",
            "id": "1390895508185509888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselhos e regras para visitar o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Xg4CFhWuLw https://t.co/XpYQtWtgYd"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-08T05:05:03.000Z",
            "id": "1390895500090433538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma lista de bons restaurantes ao longo do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FLOUy0xSnx https://t.co/sZKpb3WSPa"
        },
        {
            "author_id": "1379714386915393537",
            "created_at": "2021-05-08T05:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "141817380",
                        "start": 0,
                        "username": "Anitta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390894760223723527",
            "in_reply_to_user_id": "141817380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitta Morar em uma \u00e1rea protegida e confort\u00e1vel, f\u00e1cil falar. Vai l\u00e1 fazer protesto ou descer para os policias parem de matar esses ratos"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-05-08T03:44:28.000Z",
            "id": "1390875222262308865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em\u00a0SC https://t.co/puEUCqhzKe"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-05-08T03:44:25.000Z",
            "id": "1390875210065268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em\u00a0SC https://t.co/MHLISm5iEd"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2021-05-08T03:15:08.000Z",
            "id": "1390867839251369993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC\nhttps://t.co/9RCZmfz0uo"
        },
        {
            "author_id": "1318308602898223106",
            "created_at": "2021-05-08T02:47:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1109206848224276486",
                        "start": 0,
                        "username": "tdsgg_"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "3392798493",
                        "start": 8,
                        "username": "754Klisman"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "722625483469361154",
                        "start": 20,
                        "username": "Lucaslimasilv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390860927646552064",
            "in_reply_to_user_id": "1109206848224276486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tdsgg_ @754Klisman @Lucaslimasilv VOC\u00ca! VOC\u00ca MESMO, QUEIMOU UMA RESERVA NATURAL, UMA \u00c1REA PROTEGIDA POR ONGS AMBIENTALISTAS, SEU CANALHA! CANALHA! ISSO FOI POUCO PARA VOC\u00ca! SEU CANALHA!"
        },
        {
            "author_id": "1299118134440398849",
            "created_at": "2021-05-08T01:18:40.000Z",
            "id": "1390838527592701955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendas no Pantanal ser\u00e3o desapropriadas para regulariza\u00e7\u00e3o de Parque Estadual em MS https://t.co/tmhbNXlVoM"
        },
        {
            "author_id": "130157373",
            "created_at": "2021-05-08T01:02:37.000Z",
            "id": "1390834488041738242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es agora no Parque Municipal Renato Azeredo, em BH. https://t.co/qu6keRphm0"
        },
        {
            "author_id": "4843548773",
            "created_at": "2021-05-08T00:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020604350912258048",
                        "start": 0,
                        "username": "normxrvel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390832737611812869",
            "in_reply_to_user_id": "1020604350912258048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@normxrvel ali na Andradas, de frente pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1259039159144058880",
            "created_at": "2021-05-08T00:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "73847521",
                        "start": 0,
                        "username": "claufresearch"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1351560021319045120",
                        "start": 15,
                        "username": "CapitalEsquerda"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "718009445863788544",
                        "start": 32,
                        "username": "antoniocostapm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390831789632012293",
            "in_reply_to_user_id": "73847521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claufresearch @CapitalEsquerda @antoniocostapm N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel num tt explicitar tudo, mas a REN permite excep\u00e7\u00f5es que conformem com os objetivos da \u00e1rea protegida e os PIN permitem contornar as quest\u00f5es t\u00e9cnicas que permitem aplicar essa exce\u00e7\u00e3o. Nomeadamente estudos de impacto ambiental cumulativos."
        },
        {
            "author_id": "108902143",
            "created_at": "2021-05-08T00:46:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "40240813",
                        "start": 0,
                        "username": "MauricioRicardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390830378240385024",
            "in_reply_to_user_id": "40240813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@MauricioRicardo \"Pelo MEU direito de andar s/ capacete, pelo MEU direito de ultrapassar limites de velocidade, pelo MEU direito de pescar em \u00e1rea protegida, pelo MEU direito de ter armas, pelo MEU direito de sonegar impostos.\" O bolsonarismo \u00e9 isso: O eu\u00edsmo e a destrui\u00e7\u00e3o da vida em sociedade."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-08T00:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "193003734",
                        "start": 263,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390829018291838977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde\ufe0f PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS \n\nContrata\u00e7\u00e3o de brigadistas no Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS)! O objetivo \u00e9 dar continuidade \u00e0s medidas de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios florestais do ICMBio em todos os biomas do Brasil. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente https://t.co/6GCWIW8Zc5"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-08T00:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "253034260",
                        "start": 193,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390827543272607752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde\ufe0f PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS \n\nContrata\u00e7\u00e3o de brigadistas no Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS)! O objetivo \u00e9 dar continuidade \u00e0s medidas de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios florestais do @ICMBio em todos os biomas do Brasil.\n\n\ud83d\udccc Edital em: https://t.co/TLqCDszsLI https://t.co/mRAX9QFqFn"
        },
        {
            "author_id": "87794880",
            "created_at": "2021-05-08T00:01:20.000Z",
            "id": "1390819067284664321",
            "in_reply_to_user_id": "87794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cont\u00e9m ironia, yellowstone \u00e9 tamb\u00e9m um parque nacional em montana."
        },
        {
            "author_id": "1253870108298170368",
            "created_at": "2021-05-07T23:48:20.000Z",
            "id": "1390815797933658112",
            "in_reply_to_user_id": "1253870108298170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 184,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Ilha dos Lobos \u00e9 localizada na costa da cidade de Torres, divisa com Santa Catarina, e \u00e9 considerada um Ref\u00fagio de Vida Silvestre (Revis) desde 1983, at\u00e9 que ganhou o status de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) federal em 2005 https://t.co/82JEGar1tk"
        },
        {
            "author_id": "1363312964326068224",
            "created_at": "2021-05-07T23:47:35.000Z",
            "id": "1390815607151644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal do Mindu, em Manaus, ser\u00e1 reaberto para a popula\u00e7\u00e3o a partir desta sexta-feira (7). O local estava fechado desde mar\u00e7o do ano passado por conta da pandemia.\u00a0Neste momento, apenas corrida e caminhada ser\u00e3o autorizadas.  #covid #Manaus\n\nhttps://t.co/J0pnXjkZxd https://t.co/exvxWyHcJO"
        },
        {
            "author_id": "73847521",
            "created_at": "2021-05-07T23:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1351560021319045120",
                        "start": 0,
                        "username": "CapitalEsquerda"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "718009445863788544",
                        "start": 17,
                        "username": "antoniocostapm"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "347002675",
                        "start": 260,
                        "username": "s"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390811530162282496",
            "in_reply_to_user_id": "1351560021319045120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CapitalEsquerda @antoniocostapm Quem \u00e9 que autorizou este crime ambiental?! Isto n\u00e3o \u00e9 normal nem se pode admitir nunca! Zona REN \u00e9 \u00e1rea protegida e n\u00e3o \u00e9 permitida qualquer tipologia de interven\u00e7\u00e3o humana que altere o ecossistema natural! Onde \u00e9 que estavam @s ambientalistas?! Isto \u00e9 muito grave! Expropria\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2021-05-07T23:25:01.000Z",
            "id": "1390809929401917440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea resgata sucuri no Parque Estadual da Pedra Branca, na cidade do Rio #Nil\u00f3polisOnline\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/g807z7mLJB\n#nil\u00f3polis #baixadafluminense #riodejaneiro #tr\u00easpoderes\nhttps://t.co/g807z7mLJB"
        },
        {
            "author_id": "25348746",
            "created_at": "2021-05-07T23:00:01.000Z",
            "id": "1390803634624122886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabriella Smith perdeu o equil\u00edbrio ao se aventurar na Floresta Nacional Daniel Boone, em Kentucky, nos Estados Unidos\nhttps://t.co/eS5Chuuz6D"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-05-07T22:49:24.000Z",
            "id": "1390800963431186434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Liminar suspende licen\u00e7as de constru\u00e7\u00e3o e ambientais de condom\u00ednio instalado em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e APP em Florian\u00f3polis https://t.co/MJCYbkmmjm"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-05-07T22:39:02.000Z",
            "id": "1390798355660349443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC https://t.co/qjnDtao2UO"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-05-07T22:32:04.000Z",
            "id": "1390796601090740226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC https://t.co/uKe5jF3koJ"
        },
        {
            "author_id": "1253443479528787973",
            "created_at": "2021-05-07T22:32:03.000Z",
            "id": "1390796600566435844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC https://t.co/plah6dMlNo"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-05-07T22:29:26.000Z",
            "id": "1390795940185968647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC  https://t.co/I85ydZrvWI"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2021-05-07T22:12:51.000Z",
            "id": "1390791768321536000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os completa 11 anos de\u00a0idade https://t.co/KvsVwINzOa"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-05-07T22:02:26.000Z",
            "id": "1390789144205484040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC https://t.co/KZEvmPlBwK"
        },
        {
            "author_id": "1105646671042674688",
            "created_at": "2021-05-07T22:00:38.000Z",
            "id": "1390788691417780238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC \u2013\u00a0Not\u00edcias https://t.co/ujc1qRs6pA"
        },
        {
            "author_id": "2308992871",
            "created_at": "2021-05-07T21:50:39.000Z",
            "id": "1390786179356835842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inea resgata sucuri no Parque Estadual da Pedra Branca, na cidade do Rio #MesquitaOnline\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/89NodFYxbl\n#mesquitarj #baixadafluminense #riodejaneiro\nhttps://t.co/89NodFYxbl"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-05-07T21:49:19.000Z",
            "id": "1390785843284037643",
            "in_reply_to_user_id": "58319292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pel\u00e9 \u00e9 um xod\u00f3 dos veterin\u00e1rios, bi\u00f3logos e tratadores do Zool\u00f3gico do Recife.\n\nA on\u00e7a \u00e9 o maior felino das Am\u00e9ricas! Precisa de extensas \u00e1reas naturais bem conservadas para sobreviver, e por isso mesmo, \u00e9 uma esp\u00e9cie altamente amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o: https://t.co/vaMIOHqj7j https://t.co/jj9Q7RVD2z"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-05-07T21:49:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "1228308002077319168",
                        "start": 109,
                        "username": "SemasPernambuco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390785838045347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A on\u00e7a-preta Pel\u00e9 completou 11 anos hoje! O felino mora no Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, administrado pela @semaspernambuco, e que ganhou em abril um novo Plano Diretor com foco na conserva\u00e7\u00e3o dos biomas pernambucanos (Mata Atl\u00e2ntica e Caatinga) https://t.co/a95E0OfDts"
        },
        {
            "author_id": "1032116982089428993",
            "created_at": "2021-05-07T21:45:47.000Z",
            "id": "1390784957140934660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Mamada dos Verdadeiros"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-05-07T21:45:38.000Z",
            "id": "1390784918708396035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional Marinho do Arvoredo, em SC https://t.co/K0G8id7bzS"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-05-07T21:39:30.000Z",
            "id": "1390783375187787779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 297,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Uma foto panor\u00e2mica do Jardim de Maytrea no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. (\ud83d\udcf8: https://t.co/0zAkFcm1yo) https://t.co/IYQ2czxfvv"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-07T21:37:12.000Z",
            "id": "1390782793366474754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,22 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMARI / Rond\u00f4nia no dia 28 de abril de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-05-07T21:34:07.000Z",
            "id": "1390782019479683076",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 5% do total, com 1 focos\n- APA das Cabeceiras do Rio Cuiab\u00e1 (MT): 5% do total, com 1 focos"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-05-07T21:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253061062",
                        "start": 2,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390781509385261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc0d @rj_inea resgata sucuri no Parque Estadual da Pedra Branca, na cidade do Rio. Com mais de 2 metros de comprimento, r\u00e9ptil foi visto por moradores do bairro de Padre Miguel.\n\nSaiba mais: https://t.co/0ubJlnAUIp https://t.co/2nOUB46tEv"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-05-07T21:18:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1390778211156455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/wtaD99dYan"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-07T21:09:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1103452300083892224",
                        "start": 43,
                        "username": "FayadKarime"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390775924598136832",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos a prefeita de Rio Branco do Sul, @FayadKarime, para tratar de assuntos do munic\u00edpio, e aproveitamos pra conhecer a Gruta da Lancinha, local muito bonito de turismo de aventura na cidade. Na sexta, conhecemos a Floresta Estadual de Piraquara +"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-05-07T21:09:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "236508151",
                        "start": 25,
                        "username": "assembleia_PR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390775922823991302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semana fria e intensa na @assembleia_PR! Al\u00e9m das sess\u00f5es plen\u00e1rias, tivemos audi\u00eancias p\u00fablicas sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u e sobre a inclus\u00e3o de ciclovias e passagens de fauna nas novas concess\u00f5es do ped\u00e1gio. Mais atividades no fio:"
        },
        {
            "author_id": "125149309",
            "created_at": "2021-05-07T21:07:21.000Z",
            "id": "1390775283343630345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bairro Buritis \u00e9 um erro. Aquilo ali deveria ser uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\udd77\ud83d\udd78\ud83d\udd77 https://t.co/QKwPXIyKgo"
        },
        {
            "author_id": "887374620126478337",
            "created_at": "2021-05-07T21:02:30.000Z",
            "id": "1390774064554336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 89,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A cabra \ud83d\udc10\u00e9 uma esp\u00e9cie ex\u00f3tica, introduzida\u00a0h\u00e1 s\u00e9culos na Caatinga \ud83c\udf35. Entender seus impactos sobre a flora local ajuda em medidas de manejo e conserva\u00e7\u00e3o. Colocamos GPS \ud83d\udef0\ufe0fem cabras na caatinga do Parque Nacional do Catimbau, monitorando seus movimentos e alimenta\u00e7\u00e3o \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f. &gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "76399624",
            "created_at": "2021-05-07T21:00:32.000Z",
            "id": "1390773565654503427",
            "in_reply_to_user_id": "76399624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale dos Mestres \u00e9 parte Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Monumento Natural do Rio S\u00e3o Francisco, que abrange 26,7 mil hectares da regi\u00e3o com \u00e1reas de caatinga, c\u00e2nions e s\u00edtios arqueol\u00f3gicos nos Estados de Sergipe, Alagoas e Bahia. \n\nFoto: FPI/SE https://t.co/fxJ840xX8m"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-05-07T21:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "253034260",
                        "start": 211,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390773437535121412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Lan\u00e7ado o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela. Localizada na serra ga\u00facha, a unidade deve ter o ecoturismo fortalecido para a gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda na regi\u00e3o. Leia: https://t.co/2czRvN67xD.\n\ud83d\udcf7@ICMBio https://t.co/onOkKMAavS"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-05-07T20:32:00.000Z",
            "id": "1390766385916104706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ValleyOfFire \u00e9 um parque estadual de Nevada conhecido por suas impressionantes forma\u00e7\u00f5es rochosas de arenito vermelho que iluminam o vale, especialmente ao p\u00f4r do sol, fazendo-o parecer estar em chamas. Com quem voc\u00ea gostaria de dar um passeio aqui?\n\n#TravelNevada https://t.co/PbGrJtMRwQ"
        },
        {
            "author_id": "1304979872",
            "created_at": "2021-05-07T20:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "179057277",
                        "start": 247,
                        "username": "aeciodepapelao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390766037747081218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Familia Piquet \u00e9 mto oportunista. Todos bolsominions safados e babam o presidente ainda mais pq a familia est\u00e1 contruindo um resort ilegalmente em uma area de prote\u00e7ao ambiental nos lencois maranhenses e o presidente, claro, deu carta branca. \n\n@aeciodepapelao \n\n#ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-07T20:16:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "193003734",
                        "start": 175,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390762410865266692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO ICMBio abriu mais um edital de contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas, desta vez na Floresta Nacional de Araripe-Apodi (CE). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @mmeioambiente  \n\n\ud83d\udcccEdital em: https://t.co/BUZuXgGBaL https://t.co/q01zMHoYAJ"
        },
        {
            "author_id": "251245150",
            "created_at": "2021-05-07T20:15:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2283825673",
                        "start": 0,
                        "username": "Arcebispo13"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1390762199212347395",
            "in_reply_to_user_id": "2283825673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arcebispo13 Port\u00e3o principal da av dos Andradas, entrada do parque municipal, pra ir pro IMACO.\nTinha tamb\u00e9m a goma ar\u00e1bica e a tia do Sonho."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-07T20:03:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "253034260",
                        "start": 29,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 176,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390759277845942277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO @ICMBio abriu mais um edital de contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas, desta vez na Floresta Nacional de Araripe-Apodi (CE). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr\n\n\ud83d\udccc Edital em: https://t.co/TLqCDszsLI https://t.co/J8Q4EoTRgr"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2021-05-07T19:49:56.000Z",
            "id": "1390755798674984962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd3fAUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA: RECATEGORIZA\u00c7\u00c3O REBIO DO ARVOREDO\ud83e\udd3f\n\nNo dia 10/05, segunda-feira, \u00e0s 15h, acontece a Audi\u00eancia P\u00fablica para discutir o PL 4.198/2012, que recategoriza a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo para Parque Nacional.\n\nAcompanhe pelo link: https://t.co/9J2cuoKXNS https://t.co/WxSGDoEn2E"
        },
        {
            "author_id": "249182703",
            "created_at": "2021-05-07T19:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1202048835020886016",
                        "start": 0,
                        "username": "luis_adaime"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390753305190674435",
            "in_reply_to_user_id": "1202048835020886016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luis_adaime Duvido que chegou na ilha do governador, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de manguezais"
        },
        {
            "author_id": "32951105",
            "created_at": "2021-05-07T19:33:53.000Z",
            "id": "1390751762919874563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O! Pessoas que perderam o prazo para receber a segunda dose da vacina CoronaVac devem se dirigir aos pontos de vacina\u00e7\u00e3o da UCP na Rua Benjamim Constant - Centro, ou ao Parque Municipal, em Itaipava.\n#petropolisemcena"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-05-07T19:29:02.000Z",
            "id": "1390750539114287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais uma vit\u00f3ria importante na luta contra a minera\u00e7\u00e3o na Serra do Rola Mo\u00e7a: o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal e o Minist\u00e9rio P\u00fablico de MG solicitaram na justi\u00e7a a suspens\u00e3o imediata do tr\u00e1fego de caminh\u00f5es de min\u00e9rio dentro do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a.\n#Equipe"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-05-07T19:21:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "193003734",
                        "start": 235,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390748744300306432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios refor\u00e7ada em Pernambuco! O ICMBio abriu mais um edital de contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas, desta vez em Pernambuco, na Floresta Nacional de Negreiros (PE). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do \n@mmeioambiente https://t.co/N0FK7Ha3sg"
        },
        {
            "author_id": "171710740",
            "created_at": "2021-05-07T19:18:27.000Z",
            "id": "1390747878021386245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cropped photo thing\n\n1) Dragon\u2019s Back (\u9f8d\u810a, Lung Zek), HK\n\n2. Perito Moreno Glacier, Parque Nacional Los Glaciares, Patagonia\n\n3) Miradouro Santa Iria , Sao Miguel, A\u00e7ores Islands\n\n#travelphotography #landscape #nature https://t.co/gQ8ZUYiNnN"
        },
        {
            "author_id": "775320812047958016",
            "created_at": "2021-05-07T19:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "253034260",
                        "start": 17,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "193003734",
                        "start": 239,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "216777909",
                        "start": 254,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390747464945307650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "#VaiTerLeil\u00e3o! O @ICMBio publicou, nesta sexta-feira (7/5), o edital de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, no Rio Grande do Sul. Mais de R$ 90 milh\u00f5es em investimentos previstos! Leil\u00e3o em 12/7! Saiba mais: https://t.co/3jGdI3dPjx. @mmeioambiente @MinEconomia https://t.co/AqZxffpdfp"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-07T18:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "253034260",
                        "start": 77,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390740371328614406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios refor\u00e7ada em Pernambuco! O @ICMBio abriu mais um edital de contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas, desta vez em Pernambuco, na Floresta Nacional de Negreiros (PE).\n\n\ud83d\udcccEdital em: https://t.co/TLqCDszsLI https://t.co/uhT0F8oIG3"
        },
        {
            "author_id": "2592264872",
            "created_at": "2021-05-07T18:44:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "124227605",
                        "start": 29,
                        "username": "Josebianco10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390739343526989829",
            "in_reply_to_user_id": "2592264872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ansenuza \ud83d\udd1c\ud83d\udd1c\ud83d\udd1c @Josebianco10"
        },
        {
            "author_id": "1142774564788801538",
            "created_at": "2021-05-07T18:20:30.000Z",
            "id": "1390733295701434374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo equaciona limitar acesso de visitantes ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nSaiba mais em: https://t.co/LucrSa1MBa...\nhttps://t.co/KBnSClxNc2"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-05-07T18:06:14.000Z",
            "id": "1390729704915841029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Sequ\u00f3ia. Invadido por gigantes. https://t.co/vVw9EWZwqz"
        },
        {
            "author_id": "1366101662511685636",
            "created_at": "2021-05-07T17:20:05.000Z",
            "id": "1390718088241369090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista, devastada por inc\u00eandio, recebe recursos para restaura\u00e7\u00e3o - https://t.co/fpOTqJNMNH https://t.co/E2nBJt5kGb"
        },
        {
            "author_id": "1243306051740590086",
            "created_at": "2021-05-07T17:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "179510614",
                        "start": 0,
                        "username": "LeonelToureiro"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "17624543",
                        "start": 16,
                        "username": "fcancio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390717971392303119",
            "in_reply_to_user_id": "179510614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonelToureiro @fcancio N\u00e3o foi expropriado nada, ningu\u00e9m ocupou os caixotes pr\u00e9-fabricados porque \u00e9 por lei proibida a constru\u00e7\u00e3o numa \u00e1rea protegida, isso ningu\u00e9m fala..."
        },
        {
            "author_id": "1387389902438998018",
            "created_at": "2021-05-07T17:15:26.000Z",
            "id": "1390716919100190720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, um para\u00edso na terra \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\nVenha conhecer os Len\u00e7\u00f3is com a Sun\u00e9m Turismo \ud83c\udf1e\n\n#Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #lencoismaranhenses #sunemturismo #Barreirinhas #Barreirinhas-MA #barreirinhas #barreirinhascity #lagoas #dunas #turismo #f\u00e9rias #ferias https://t.co/Stwh5oAkof"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-05-07T17:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 120,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390713039683563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Canela, no Rio Grande do Sul, ser\u00e1 concedida \u00e0 iniciativa privada. Edital foi lan\u00e7ado ontem (6). @govbr prev\u00ea mais de R$ 90 milh\u00f5es em investimentos. Confira na reportagem: \ud83d\udcfa\u2b07 https://t.co/zHmlJXQpNn"
        },
        {
            "author_id": "893405425005154304",
            "created_at": "2021-05-07T16:52:36.000Z",
            "id": "1390711171842551810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4ffV7QzbQt"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2021-05-07T16:47:37.000Z",
            "id": "1390709918970306562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jari #ResexCajari #Resex #Cajari\nReuni\u00e3o com moradores da Comunidade Santa Clara, no munic\u00edpio de #Mazag\u00e3o. Fica na Reserva Extrativista do Cajari, de castanheiros e agricultores familiares.\nTratamos da emenda de R$ 500 mil para construir uma nova escola na comunidade. https://t.co/djDlGQscSk"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-07T16:41:10.000Z",
            "id": "1390708297385320463",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00eanio prev\u00ea ainda produ\u00e7\u00e3o de pesquisa para plantio direto de semente. No ano passado, a ONG, em conv\u00eanio com a Secretaria de Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos, plantou quase 50 mil mudas no Parque Estadual de Lajeado. https://t.co/6avUevDoU9"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-05-07T16:40:32.000Z",
            "id": "1390708134650523658",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 As mudas ser\u00e3o produzidas no Parque Estadual de Lajeado e ser\u00e3o plantadas no Parque Estadual do Cant\u00e3o; a expectativa de produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de mais de 350 mil mudas este ano! https://t.co/gvUzzlP6Wk"
        },
        {
            "author_id": "1057761591691788289",
            "created_at": "2021-05-07T16:27:27.000Z",
            "id": "1390704843073851394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a vida! \ud83d\ude01 #trilha #021 em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/9v2HJFe2H3"
        },
        {
            "author_id": "1280320422962253824",
            "created_at": "2021-05-07T16:07:04.000Z",
            "id": "1390699715352797186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Barueri, parem de cortar as \u00e1rvores do parque! \ud83d\ude2d @ Parque Municipal - Barueri https://t.co/CMFN9dPoVG"
        },
        {
            "author_id": "1217391166687236096",
            "created_at": "2021-05-07T16:00:39.000Z",
            "id": "1390698099069304835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sua edifica\u00e7\u00e3o est\u00e1 assegurada em urg\u00eancia e emerg\u00eancia?\nA Medical Log oferece este servi\u00e7o!\nFale com a gente e mantenha a sua \u00e1rea protegida!\n\n#medicallog #emergencia #ambulancia #ambulanciaparticular #seguran\u00e7a #consultorio #clinica #urgenciaeemergencia #areaprotegida https://t.co/wFwWByv73d"
        },
        {
            "author_id": "106706698",
            "created_at": "2021-05-07T15:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1105997380468596742",
                        "start": 0,
                        "username": "Fabio_NTC"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "803413103794946048",
                        "start": 11,
                        "username": "Vitinbuscar"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2419606566",
                        "start": 24,
                        "username": "boliviazica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390697493013336067",
            "in_reply_to_user_id": "1105997380468596742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fabio_NTC @Vitinbuscar @boliviazica F\u00e1bio, voc\u00ea conhece a hist\u00f3ria do seu time? Se sim, deve saber que ele foi criado por italianos fascistas e que durante muito tempo n\u00e3o aceitava negros no futebol. Fala besteira n\u00e3o cara , vai estudar !\nO Galo \u00e9 o time do povo, criado no parque municipal,  pelo povo de BH."
        },
        {
            "author_id": "833148670992326658",
            "created_at": "2021-05-07T15:54:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1057564986",
                        "start": 15,
                        "username": "gerdau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390696454159839234",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia @gerdau A boa not\u00edcia \u00e9 acabar com o resto da Serra em Moeda e avan\u00e7ar  pelo monumento natural tombado.A Itatiaia \u00e9 refem dos milhoes da Gerdau e da Vale.Que tristeza!"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-05-07T15:42:40.000Z",
            "id": "1390693574673641488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/RrBVYFBGJF"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-07T15:36:39.000Z",
            "id": "1390692059367968770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 28 de abril de 2021, o desmatamento de 0,28 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3245657679",
            "created_at": "2021-05-07T15:32:17.000Z",
            "id": "1390690961924165639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, na Serra Ga\u00facha\n\nLeia em https://t.co/sK2NJFVImy (https://t.co/BErAVR0olS)\n\u2800\n#jornalOsul #OSul #PortalOsul #jornal #informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcias  #portoalegre #riograndedosul https://t.co/iPg2I3gami"
        },
        {
            "author_id": "3012276693",
            "created_at": "2021-05-07T15:21:46.000Z",
            "id": "1390688313783332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe como faz pra estagiar no parque municipal aqui de macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "217443476",
            "created_at": "2021-05-07T15:02:47.000Z",
            "id": "1390683535040819203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente d\u00e1 in\u00edcio \u00e0 concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, na Serra Ga\u00facha\n\nLeia em https://t.co/OrRcY1bwmP (link na bio)\n\n#R\u00e1dioPampa #RedePampa #Pampa #r\u00e1dio #Informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcia #portoalegre #riograndedosul https://t.co/joJuOrVRA7"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-05-07T14:59:39.000Z",
            "id": "1390682746650038280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 846,
                "quote_count": 20,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 88
            },
            "text": "Voc\u00eas j\u00e1 viram o sapinho pulga? Esse \u00e9 um adulto, ele \u00e9 um dos menores animais tetr\u00e1podes do mundo. Esse eu encontrei no Monumento Natural Serra das Torres, no ES. Uma preciosidade n\u00e3o \u00e9? O nome cient\u00edfico dele \u00e9 Brachycephalus didactylus e ele \u00e9 encontrado altitudes elevadas. https://t.co/HBwdM3hfYQ"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-05-07T14:59:36.000Z",
            "id": "1390682736940273667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeitura de Petr\u00f3polis anunciou esta semana a centraliza\u00e7\u00e3o do atendimento para este p\u00fablico em dois pontos: no campus da Universidade Cat\u00f3lica de Petr\u00f3polis (UCP) da Rua Benjamin Constant (no Centro), e no Parque Municipal (em Itaipava)\nhttps://t.co/PLXjglx1R7"
        },
        {
            "author_id": "1123712962798157833",
            "created_at": "2021-05-07T14:37:26.000Z",
            "id": "1390677159149244425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso trabalho! https://t.co/A3SEUBK98M"
        },
        {
            "author_id": "1289411927559622656",
            "created_at": "2021-05-07T14:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1060985082",
                        "start": 0,
                        "username": "segar2018"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "123149821",
                        "start": 11,
                        "username": "makanaki72"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390676374868922369",
            "in_reply_to_user_id": "1060985082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@segar2018 @makanaki72 S\u00e1bado 8 parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1359763860820013056",
            "created_at": "2021-05-07T14:32:12.000Z",
            "id": "1390675842125160450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi no dia 6.3.2021, lan\u00e7ada na Prov\u00edncia de Sofala a Iniciativa \"Clube da Paz\" a ser implementado pelo pelo Parque Nacional da Gorongosa que visa apoiar o processo de DDR, na reintegra\u00e7\u00e3o dos ex-guerrilheiros da Renamo. A cerim\u00f4nia foi orientada por Sexa SE Stella Zeca. https://t.co/ZaFZELmucx"
        },
        {
            "author_id": "1390094441906675712",
            "created_at": "2021-05-07T14:22:11.000Z",
            "id": "1390673318894788610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea j\u00e1 visitou o Parque e n\u00e3o tirou uma fotografia ai, voc\u00ea visitou errado. #janela #c\u00e9u #minasgerais em Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/NLJlaHhlcu"
        },
        {
            "author_id": "1390094441906675712",
            "created_at": "2021-05-07T14:19:08.000Z",
            "id": "1390672554029891588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O metro quadrado mais disputado do Parque. #janeladoceu #ibitipoca #cachoeira em Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/5EsqQ3vNH6"
        },
        {
            "author_id": "1390094441906675712",
            "created_at": "2021-05-07T14:16:33.000Z",
            "id": "1390671902604099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O metro quadrado mais disputado do Parque. #janeladoceu #ibitipoca #cachoeira em Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/huMCOOzqA8"
        },
        {
            "author_id": "2692577755",
            "created_at": "2021-05-07T14:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "2692577755",
                        "start": 110,
                        "username": "cbnrp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390671361295720452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica receber\u00e1 85 mil mudas nativas a partir de outubro - Not\u00edcias -  https://t.co/p1GdNNRVbo via @cbnrp"
        },
        {
            "author_id": "2997196229",
            "created_at": "2021-05-07T14:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1371399819474968576",
                        "start": 0,
                        "username": "el_manosadino"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1236818328607432705",
                        "start": 15,
                        "username": "AdriguesRomalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390669172292603910",
            "in_reply_to_user_id": "1371399819474968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@el_manosadino @AdriguesRomalia Queres dizer \"casa\"... o ZMar est\u00e1 numa \u00e1rea protegida, e \u00e0 luz da lei, aquela infraestrutura de car\u00e1ter permanente, \u00e9 totalmente ilegal. O licenciamento caducou, e est\u00e1 em processo de insolv\u00eancia desde mar\u00e7o/2021. Aquelas pessoas est\u00e3o a reivindicar algo que n\u00e3o \u00e9 seu."
        },
        {
            "author_id": "275469061",
            "created_at": "2021-05-07T13:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1390665395162566660",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj olha que lindeza, na estrada para o Marimbondo, bem na divisa com nosso Parque Estadual da Pedra Selada. Viva a preserva\u00e7\u00e3o e as unidades de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/JSvv1YYsFy"
        },
        {
            "author_id": "1190786814661013505",
            "created_at": "2021-05-07T13:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390657642134134788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela \u00e9 concedida \u00e0 iniciativa privada https://t.co/lCaqXuyd5z via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1150765074832920576",
            "created_at": "2021-05-07T13:17:30.000Z",
            "id": "1390657040243101700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga-lumes com luzes sincronizadas surpreendem visitantes de parque nacional nos Estados\u00a0Unidos https://t.co/XgPYJMampL"
        },
        {
            "author_id": "1213634964840804352",
            "created_at": "2021-05-07T13:01:05.000Z",
            "id": "1390652909575184386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Khao Sok\nTail\u00e2ndia\n\nPara mais siga nosso Instagram:\n@aseanbrasiloficial\n\n#turismo #viajar #viagem #mochil\u00e3o #asia https://t.co/zcdnzWdq9v"
        },
        {
            "author_id": "78652685",
            "created_at": "2021-05-07T13:00:20.000Z",
            "id": "1390652720625946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos no Estado de Minas! \nA Una Linha Verde, foi destaque esta semana, no jornal Estado de Minas, como fonte para explicar as principais caracter\u00edsticas da Raiva e formas de transmiss\u00e3o da doen\u00e7a nos animais. \nLeia na \u00edntegra: https://t.co/zPbKIpH59T https://t.co/qOdJyQoly0"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-05-07T12:49:13.000Z",
            "id": "1390649922341507073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabi\u00e1-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TjUWVKXSrg"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2021-05-07T12:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390646645562519552",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - Homem \u00e9 preso traficando drogas em parque municipal na cidade de S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras/MG. https://t.co/LFE5zJDh2g"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-05-07T12:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1390642157644562432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/drKxlDqm9i"
        },
        {
            "author_id": "3512989821",
            "created_at": "2021-05-07T12:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1390638049734836227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/6wUmcQXjcU"
        },
        {
            "author_id": "577615237",
            "created_at": "2021-05-07T12:00:35.000Z",
            "id": "1390637686801801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe dizer se o parque Municipal ta aberto?"
        },
        {
            "author_id": "985978705116721154",
            "created_at": "2021-05-07T11:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1358734696486588416",
                        "start": 16,
                        "username": "geologypic"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1196339698895147009",
                        "start": 28,
                        "username": "MuseumArchive_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390637184936460290",
            "in_reply_to_user_id": "113508951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioPlastina @geologypic @MuseumArchive_ Muito bonito.\n\nAcho q est\u00e1 na borda do Parque Nacional da Chapada Diamantina. H\u00e1 alguma extra\u00e7\u00e3o de rochas ornamentais por l\u00e1.\n\nResumo porco: \u00e9 uma bacia sedimentar de ~1,8 bilh\u00e3o de anos, recoberta por outra de 1,1 bilh\u00e3o, dobradas e metamorfizadas. Enfim, tem mta hist\u00f3ria mais."
        },
        {
            "author_id": "4896540189",
            "created_at": "2021-05-07T11:43:15.000Z",
            "id": "1390633320808079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Frade e a Freira denomina nova rota tur\u00edstica no ES\u00a0| https://t.co/7lrHCq03tt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-05-07T11:36:02.000Z",
            "id": "1390631505752326146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,63 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO ARIPUAN\u00c3 / Amazonas no dia 24 de abril de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "797147659064721408",
            "created_at": "2021-05-07T10:39:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "789542142",
                        "start": 0,
                        "username": "drzodiacus"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1294679182027497472",
                        "start": 12,
                        "username": "_EsquerdaCaviar"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "945484250",
                        "start": 29,
                        "username": "GoncaloPCruz"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "73921669",
                        "start": 43,
                        "username": "LCC_EU"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1330410956",
                        "start": 51,
                        "username": "560Rodrigues"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "1301607959600992256",
                        "start": 65,
                        "username": "Devaneiosdamar1"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1348150951069315074",
                        "start": 82,
                        "username": "OCigano2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390617319982997506",
            "in_reply_to_user_id": "789542142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drzodiacus @_EsquerdaCaviar @GoncaloPCruz @LCC_EU @560Rodrigues @Devaneiosdamar1 @OCigano2 @Anabela66392672 Ent\u00e3o n\u00e3o eram casas de madeira de uma empresa insolvente fora da urbaniza\u00e7\u00e3o e que n\u00e3o interessavam para nada? \u00c9 que quando foi para as construir numa \u00e1rea protegida e para pagar impostos eram."
        },
        {
            "author_id": "81664516",
            "created_at": "2021-05-07T10:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1390616505381969923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/P3ndVsVbVn"
        },
        {
            "author_id": "4829765111",
            "created_at": "2021-05-07T10:27:59.000Z",
            "id": "1390614382032338944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#metamapropriedadeprivadanocu\n\"O s\u00edtio das barracas em \u00e1rea protegida a que chamam propriedade privada, est\u00e1 falido e o credor privilegiado \u00e9 o Estado?\" - MT https://t.co/374jlvsoJb"
        },
        {
            "author_id": "278306424",
            "created_at": "2021-05-07T10:07:45.000Z",
            "id": "1390609290499694595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente assina, em Canela, termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional | Pioneiro https://t.co/ri0bpeXTMd  \u00c9 preciso parar Ricardo Salles para salvar nossas florestas. \n#ForaSalles  !"
        },
        {
            "author_id": "1329689363605819392",
            "created_at": "2021-05-07T10:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2747048534",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloCRedeTV"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1332641874499211264",
                        "start": 16,
                        "username": "Censura94374125"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390608944482168835",
            "in_reply_to_user_id": "2747048534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloCRedeTV @Censura94374125 No RJ os narcotraficantes t\u00eam  direito de governar, matar e ter ex\u00e9rcito paralelo e \u00e1rea  protegida da pol\u00edcia!"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-05-07T10:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "253034260",
                        "start": 74,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 234,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390607417109516289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\nPreven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios na Serra da Bodoquena! O @ICMBio continua a abrir editais para contrata\u00e7\u00e3o de brigadistas, desta vez para o Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS). \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr\n\n\ud83d\udcccEdital em: https://t.co/4BGcV21FSx https://t.co/a0KJnrIibm"
        },
        {
            "author_id": "82350646",
            "created_at": "2021-05-07T09:41:44.000Z",
            "id": "1390602741152567297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grande Rota do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas na \"Evas\u00f5es\" desta sexta-feira https://t.co/Y8U2LrDvxC https://t.co/L5a9TbXFEH"
        },
        {
            "author_id": "517025635",
            "created_at": "2021-05-07T08:59:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "19257587",
                        "start": 0,
                        "username": "paulompereira"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "978972314175000576",
                        "start": 15,
                        "username": "ferr_mina"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "731615696019460097",
                        "start": 26,
                        "username": "vademetroananas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390592194847952896",
            "in_reply_to_user_id": "19257587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulompereira @ferr_mina @vademetroananas ent\u00e3o h\u00e1 constru\u00e7\u00f5es ilegais, financiadas pelo estado, nas m\u00e3os de privados em pleno parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2021-05-07T07:59:59.000Z",
            "id": "1390577137720172545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do Meio Ambiente assina, em Canela, termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional | Pioneiro - Ricardo Salles chegou por volta das 10h desta quinta-feira. Edital deve ser publicado nesta sexta-feira (7) https://t.co/SSF5iaJn4r"
        },
        {
            "author_id": "111844642",
            "created_at": "2021-05-07T05:34:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1197098766630707200",
                        "start": 0,
                        "username": "azsayswhat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390540598545768451",
            "in_reply_to_user_id": "1197098766630707200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@azsayswhat Also this one. \nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brazil https://t.co/b7jOlQ2Qxf"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2021-05-07T05:31:15.000Z",
            "id": "1390539705800962051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: A Mata do Ramiscal \u00e9 de cortar o f\u00f4lego. Mas dev\u00edamos estar a ver algo diferente https://t.co/ZCY9qLqG75"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-05-07T05:31:15.000Z",
            "id": "1390539704324472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: A Mata do Ramiscal \u00e9 de cortar o f\u00f4lego. Mas dev\u00edamos estar a ver algo diferente https://t.co/88ZZLngzs7"
        },
        {
            "author_id": "113683910",
            "created_at": "2021-05-07T05:31:11.000Z",
            "id": "1390539689971625985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Governo admite limitar acesso de visitantes a \u00e1reas sens\u00edveis da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/FPIvAAqGL9"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-05-07T05:31:11.000Z",
            "id": "1390539688482574337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Governo admite limitar acesso de visitantes a \u00e1reas sens\u00edveis da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/N83UIvEZUw"
        },
        {
            "author_id": "335035589",
            "created_at": "2021-05-07T03:49:22.000Z",
            "id": "1390514067333394433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo menos no posto atual eu fico numa \u00e1rea protegida e com lugar pra sentar e fazendo as rondas e hor\u00e1rios espec\u00edficos. No outro era local aberto e em p\u00e9 12h."
        },
        {
            "author_id": "1337203212298936320",
            "created_at": "2021-05-07T01:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1390484072217055235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt de uma fortuna em duas fatias de queijo. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/xqUV1OkxL9"
        },
        {
            "author_id": "3038077181",
            "created_at": "2021-05-07T01:44:56.000Z",
            "id": "1390482749753069570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta de Canela para ecoturismo prev\u00ea mais de R$ 90 milh\u00f5es de investimento\nFoi aberto nesta quinta-feira (6/5) edital para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, localizada no munic\u00edpio de Canela (RS). https://t.co/fL0Wv1QfOc"
        },
        {
            "author_id": "342896305",
            "created_at": "2021-05-07T01:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "1090291692744466433",
                        "start": 101,
                        "username": "SigaGazetaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390480818607464451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Salles lan\u00e7a edital para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela (RS)\n\n https://t.co/E049vTcZ7J via @SigaGazetaBR"
        },
        {
            "author_id": "1041835993106669569",
            "created_at": "2021-05-07T01:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "70321319",
                        "start": 85,
                        "username": "Videversus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1390479274302451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Ricardo Salles assina termo de concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela, by @Videversus https://t.co/BYZSWd8zwH"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Iugarespviajar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Iugarespviajar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Iugarespviajar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [geologypic].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "geologypic",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "geologypic"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MuseumArchive_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MuseumArchive_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MuseumArchive_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arraial do Cabo, Brasil",
                "id": "75aa9575e5c66006",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Pardo de Minas, Brasil",
                "id": "95638a522ad548e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Guanacaste, Costa Rica",
                "id": "01a1a2cf47d90e95",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Puerto Lopez, Ecuador",
                "id": "003d5e1570cbc24d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9, Brasil",
                "id": "a1b11b80de686185",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "eea713e2737043aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1257703221117759489",
                "name": "Rota Paran\u00e1",
                "username": "rotaparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333425703803629572",
                "name": "Superintend\u00eancia Estadual de Turismo",
                "username": "seturrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060464715",
                "name": "Prefeitura do Natal",
                "username": "NatalPrefeitura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2372959892",
                "name": "Fef\u00ea \ud83c\udff4",
                "username": "whoanelstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350132749873639431",
                "name": "Viajar Porque Sim",
                "username": "ViajarSim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124016692399624195",
                "name": "chefe dos Bandis \ud83d\ude0e",
                "username": "Alexndre_Miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289640843792584704",
                "name": "Solit\u00e1rio",
                "username": "AdjanRoberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17008096",
                "name": "shinho",
                "username": "shinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630365631",
                "name": "M\u00e1rton Pederneiras",
                "username": "m_pederneiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1312836801720131584",
                "name": "maus bocados",
                "username": "caixadeodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88762702",
                "name": "Giovana Girardi",
                "username": "giovanagirardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32951105",
                "name": "Petr\u00f3polis em Cena",
                "username": "petroemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19967197",
                "name": "Munic\u00edpio da Moita",
                "username": "CMMoita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337874878238765057",
                "name": "greenMe",
                "username": "greenMeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259919879831982083",
                "name": "Fridays For Future Mossor\u00f3",
                "username": "fffmossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575364493",
                "name": "Ericklicious",
                "username": "erickonichiwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34852633",
                "name": "C\u00ea t\u00e1 pensando que eu sou Loki, bicho?",
                "username": "VivaTodorov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931878869224902657",
                "name": "Henrique Costa",
                "username": "ccostah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50506042",
                "name": "UNIFAP",
                "username": "unifapoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82086393",
                "name": "UFPA",
                "username": "UFPA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71283780",
                "name": "Ascom do Inpa",
                "username": "Ascom_Inpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387389902438998018",
                "name": "Sun\u00e9m Turismo",
                "username": "SunemTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313224892",
                "name": "Blog do FM",
                "username": "blogdofm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718405181113769984",
                "name": "@Chocopeba.com",
                "username": "ChocopebaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2336773823",
                "name": "R\u00f4mulo de Papel\u00e3o #naoaomarcotemporal",
                "username": "romulobanner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224653297950371842",
                "name": "Norepse \ud83d\udd04",
                "username": "ReginaCagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Umme \ud83d\udea9",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376300054508625929",
                "name": "Vivi Da Silva\u2764",
                "username": "ViviDaSilva_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4096530239",
                "name": "Rosa de b n alves",
                "username": "Rosadebnalves2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43307978",
                "name": "Gildenilson Silveira",
                "username": "gildenilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250610825343184896",
                "name": "Tets 2.0",
                "username": "tetstoledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66490053",
                "name": "d3N15 \u00ae315",
                "username": "denismreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180229435888472068",
                "name": "Walison Alves",
                "username": "Walison29875196",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182525674",
                "name": "Sr. Omar",
                "username": "GiscardRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76389247",
                "name": "Trama",
                "username": "GTrama_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381394596475834368",
                "name": "alec",
                "username": "lelebworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304637696997036040",
                "name": "\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude29\ud835\ude36\ud835\ude22.",
                "username": "00L1AN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362499131",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaMelo1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965696565074714625",
                "name": "Waldez G\u00f3es",
                "username": "waldezoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150553969342779392",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "paulomsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "995481373132632064",
                "name": "MarcosTeo",
                "username": "MarcosTeo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "932510212996648960",
                "name": "Talmany Tavares \uf8ff",
                "username": "talmanny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362234461",
                "name": "d o u g",
                "username": "lopesdoug_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32340023",
                "name": "GoPro",
                "username": "GoPro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2919006938",
                "name": "GoPro",
                "username": "GoProBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "473894614",
                "name": "Cogerh",
                "username": "CogerhCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1892109757",
                "name": "Luiz Pereira",
                "username": "LuizBXVI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103298911261872129",
                "name": "dagmara spautz",
                "username": "dspautzsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881616658187661314",
                "name": "Luis Miguel Amador",
                "username": "LuisMiguelAma12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8665852",
                "name": "Expresso",
                "username": "expresso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375918027028496384",
                "name": "ECO Trilhando",
                "username": "ETrilhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894620723897131008",
                "name": "EquipeJD",
                "username": "equipejd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1571291780",
                "name": "Marco Vessoni",
                "username": "MarcoVessoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336700136874008576",
                "name": "AntenaMinho\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "MinhoAntena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166030940",
                "name": "Radio Verde e Vida",
                "username": "RadioVerdeeVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Ex Machina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83e\uddef",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195245301763846145",
                "name": "ThatyanaCosta",
                "username": "FerreThatyana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442205381",
                "name": "cleuciane sagama",
                "username": "cleucianedemene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68411919",
                "name": "Di\u00e1rio Corumbaense",
                "username": "diarionline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967071755687866369",
                "name": "Socialismo Criativo",
                "username": "social_criativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60424398",
                "name": "Rodrigo Agostinho",
                "username": "rodrigoagost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1172278099205066753",
                "name": "Nath\u00e1lia Braga",
                "username": "NathBragap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146265569",
                "name": "Alfa Sierra",
                "username": "deaschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3106691044",
                "name": "Lins_RJDFRN",
                "username": "Humboldt_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70035196",
                "name": "\ud834\udd1eabs \ud83d\ude37 #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "primatagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184655880",
                "name": "Vampyroteuthis infernalis \ud83d\udc19",
                "username": "Nolezaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758424",
                "name": "Inimigos do Riso",
                "username": "moarajuliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371315375",
                "name": "Paty Rumf Pilonetto",
                "username": "patysrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161496810",
                "name": "GTPS Brasil",
                "username": "gtps_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320399808",
                "name": "Eliana \u10e0",
                "username": "Elianasp2425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722830551254757377",
                "name": "Rodrigo Redfield",
                "username": "rodrygoredfield",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119114439758757888",
                "name": "#ArmyHelpThePlanet\u2077",
                "username": "ARMY_HTP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1392113392392019976",
                "name": "Trilhando com Chiquinho",
                "username": "carlosfrancisrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953676807110148097",
                "name": "Alerta Urbana",
                "username": "AlertaUrbana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33553780",
                "name": "lenin",
                "username": "lenisiafreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116751115",
                "name": "Adelmo Soares",
                "username": "adelmosoares65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157727750",
                "name": "Liz",
                "username": "lizleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118907707",
                "name": "Simone Romero",
                "username": "romerosimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092066415828520961",
                "name": "Visite Piau\u00ed",
                "username": "visitepiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200141766910971908",
                "name": "Quiero FM",
                "username": "quiero_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203982788329902080",
                "name": "Gislane Gama",
                "username": "GislaneGama4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340298455802126336",
                "name": "David Soares",
                "username": "DavidSo03600320",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297422332",
                "name": "PRF Bedin",
                "username": "BedinGreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35161212",
                "name": "Ilona Szabo",
                "username": "IlonaSzabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164215078931062784",
                "name": "Arlete Silverio",
                "username": "SilverioArlete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1487336389",
                "name": "PONG-Pesca",
                "username": "PONG_Pesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666100224",
                "name": "Porto Canal",
                "username": "PortoCanalpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138200445363638275",
                "name": "Filipi Amorim",
                "username": "amorimfil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765911744",
                "name": "Estefania Peron",
                "username": "tefiperon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97326225",
                "name": "mirthrinde, a elfa",
                "username": "freeblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301727313",
                "name": "Schumpeter explica! \ud83e\udd4a",
                "username": "SchumpExplains",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111068976585547777",
                "name": "Laise Diniz",
                "username": "laise_diniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668311526",
                "name": "travassos",
                "username": "teteelt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380273670543847429",
                "name": "Mividadeblog",
                "username": "mividadeblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287772975924748294",
                "name": "Visite o Mundo",
                "username": "visiteomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163108954",
                "name": "Portal Novo Norte",
                "username": "portalnovonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52225062",
                "name": "Homero Gomes",
                "username": "homerogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244283671835742210",
                "name": "pinhata",
                "username": "chaverevier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078309940",
                "name": "Homa - Human Rights and Business Centre",
                "username": "homacdhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181660353",
                "name": "Nova Imprensa",
                "username": "onovaimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800529756",
                "name": "O (X.) Dousi Veiga \ud83c\udf30\ud83c\udf30\u2604\ufe0f",
                "username": "dosiveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117712135",
                "name": "Janov Pelorat",
                "username": "janov_pelorat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49525283",
                "name": "Coronajac \ud83d\udc0a",
                "username": "ricardobhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346618750490071040",
                "name": "Ivan Nunes",
                "username": "IvanNun23228204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97247408",
                "name": "PSB na C\u00e2mara",
                "username": "psbnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "98571759",
                "name": "Walisson Uaqui",
                "username": "WalissonUaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4295131347",
                "name": "e-GLOBAL",
                "username": "e_GNOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376211362519597059",
                "name": "emersin",
                "username": "emeeersin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1195186593147039745",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86",
                "username": "brielazsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835927816378200064",
                "name": "ryanzin \u00b9\u00b3",
                "username": "ryannpabloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368626279",
                "name": "mar \ud83c\udf0a",
                "username": "taaticastro2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849754593663885313",
                "name": "Juci Felix",
                "username": "FelixJuci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253832831047995392",
                "name": "Glaucia Carneiro",
                "username": "GlauciaCarnei12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33587934",
                "name": "Capivara da Pampulha",
                "username": "capivaradapamps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187994521",
                "name": "Leandro Iamin \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "leandroiamin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "963197790947028994",
                "name": "Clayton Vilarinho",
                "username": "ClaytonVilarin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231504766",
                "name": "Douglas Martins",
                "username": "dougrmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31454067",
                "name": "Use a bosta da m\u00e1scara! Wear the f... mask!",
                "username": "otaviocf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240487626181939201",
                "name": "Stormbringer",
                "username": "__Stormbringer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136455365",
                "name": "zeca pagodinha \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "natulleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080624662424571904",
                "name": "Maicon\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "manedacarmela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025457710190551040",
                "name": "Edson Fran\u00e7a",
                "username": "EdsonFr70059867",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306983889018159104",
                "name": "COMLURB",
                "username": "comlurbcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291454031211171842",
                "name": "Conectados -Di\u00e1rio do Cai\u00e7ara",
                "username": "caicara_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376681253248843778",
                "name": "brazuca da gema",
                "username": "GemaBrazuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889268778",
                "name": "Renato Vieira de Avila",
                "username": "riquezafamiliar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580142923",
                "name": "Andre Gaidzinski",
                "username": "AndreGaidzinski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253104377969217538",
                "name": "Fernandeba",
                "username": "Ferzrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841283658220724224",
                "name": "Pinocheta, a ditadora",
                "username": "Fcadeaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992409263439007744",
                "name": "ser maldito",
                "username": "meMadMel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48359963",
                "name": "lovesick boy",
                "username": "victorfciriaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297960696",
                "name": "salgadinho",
                "username": "salgadinhodani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31189104",
                "name": "andr\u00e9 do cansa\u00e7o",
                "username": "_andreneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65378456",
                "name": "MPSC",
                "username": "mpscnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2788109035",
                "name": "Alysson Martins",
                "username": "ALYSSONDIASMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367104911490564096",
                "name": "Neucimar Fraga Dep. Federal",
                "username": "FragaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84994018",
                "name": "Matheus Hobold \u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Schummmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61611964",
                "name": "S\u00e1vio Alves",
                "username": "savioalvesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269720589771706372",
                "name": "Zonaequipajes.com",
                "username": "zonaequipajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132220191",
                "name": "Viajes NatGeo",
                "username": "ViajesNG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100603510",
                "name": "Blog Merece Destaque",
                "username": "Almirdasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39242814",
                "name": "M\u00e1rcio Wanderley",
                "username": "MarcioQueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377558167136129025",
                "name": "Stevenson Soares da Silva",
                "username": "StevensonSoare4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965422511990112258",
                "name": "nola darling mineira",
                "username": "fluoxetina__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721387035706200064",
                "name": "portugueses-em-viagem",
                "username": "ptemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97674556",
                "name": "aHgaH \ud83c\udf08 \ud83c\udf93",
                "username": "agahrromeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14332656",
                "name": "Site da Baixada",
                "username": "sitedabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057634451608358913",
                "name": "Record TV Goi\u00e1s",
                "username": "recordtvgoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1256019598266241026",
                "name": "Biodiversidade em Foco | Danda",
                "username": "BiodivFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1388961603157102608",
                "name": "Canal de la resistencia",
                "username": "Cdlresistencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37665648",
                "name": "Deputado Peninha",
                "username": "deputadopeninha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1645552358",
                "name": "Hibisco viagens",
                "username": "HibiscoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130258921",
                "name": "Lia Queiroz",
                "username": "marriqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69838014",
                "name": "Adecio Piran",
                "username": "AdecioPiran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338156544236658689",
                "name": "ECOFire",
                "username": "ECOFire4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "bahiajornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56421809",
                "name": "Fabiana\ud83d\ude18100% #ForaGenocida.\ud83d\ude18",
                "username": "FabiFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57430912",
                "name": "Frente Ambientalista",
                "username": "AmbientalFrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277827577",
                "name": "Denise Grassi",
                "username": "denisegrassi11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56751834",
                "name": "TYLENOIA",
                "username": "blindersoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576759789",
                "name": "S\u00e3o Bento Em Foco",
                "username": "saobentoemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornalpontagros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253443479528787973",
                "name": "Portal LauroCITY",
                "username": "PortalLauroCity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105646671042674688",
                "name": "Estrikinia",
                "username": "estrikinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228735992",
                "name": "APGeologos",
                "username": "APGeologos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10242272",
                "name": "Munic\u00edpio de Montalegre",
                "username": "Montalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27611466",
                "name": "Reposit\u00f3riUM",
                "username": "repositorium",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103385712",
                "name": "Carlos Gon\u00e7alves",
                "username": "financeandKM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247900353",
                "name": "Vivi",
                "username": "vivianvalverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107292645573963776",
                "name": "\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f\ud835\udc13e\u0131ge, \ud835\udcdd. \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f \ufe0f\ufe0f\ufe0f \ufe0f",
                "username": "artinoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015463322861428736",
                "name": "estudante do pared\u00e3o \ud83d\udca5",
                "username": "m7_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192898804527325184",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Mousquer",
                "username": "joao_mousquer1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433452568",
                "name": "eduardo luiz",
                "username": "eduardoluiz36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "898260193024368640",
                "name": "JusCatarina",
                "username": "jus_catarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141305238663630849",
                "name": "RC",
                "username": "RicardoAndante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285714434573426688",
                "name": "jami.",
                "username": "crfsbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057761591691788289",
                "name": "Nando Costa",
                "username": "oNandoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33198708",
                "name": "Deixe os animais em PAZ",
                "username": "ErikaBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6653752",
                "name": "Doria",
                "username": "doria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26486435",
                "name": "Mata Ciliar",
                "username": "Mataciliar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003290634797699072",
                "name": "barbra",
                "username": "xgutierros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921765196259045376",
                "name": "Dandis",
                "username": "fouthaim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138154143670001665",
                "name": "Lico Barcellos \ud83c\udfad\u2728\u26a1\ufe0f",
                "username": "SamuelBarcello6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82350646",
                "name": "M\u00e1rcio M. Silva",
                "username": "marciojmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896945442176602116",
                "name": "A-B-P Ministries",
                "username": "aobrpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218477027",
                "name": "Andy Models",
                "username": "andymodels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46564138",
                "name": "Anderson Oliveira",
                "username": "andersonSPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243021755893067777",
                "name": "H\u00e9lio Ricardo \ud83c\udf35\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "helioricardorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351330630513143808",
                "name": "eles nos matam em casa tamb\u00e9m.Venha pra rua!!!!",
                "username": "marcio71910033",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099786819",
                "name": "Ecoponte",
                "username": "_ecoponte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085535822139588609",
                "name": "Nescau \u00e9 melhor q Toddy",
                "username": "perpetuaDeboche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767377502658584576",
                "name": "f\u00e3 da botapo",
                "username": "Manu_oiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139195501",
                "name": "Calango",
                "username": "carloscjmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025379394574008320",
                "name": "Ibaneis Oficial",
                "username": "IbaneisOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18880621",
                "name": "rafaela",
                "username": "RafaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082441139016261633",
                "name": "-=|\u00ce\u00a2\u00eb\u10e0\u00e4\u00f1\u00df\u00ae\u00e4\u00a7\u00a1\u00a3|=-\u2741\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "IceManBrasiI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45285004",
                "name": "Bruno Augusto \ud83d\udc0a\ud83d\udcf4",
                "username": "brunowhere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145746395",
                "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udce1\ud835\udcf8\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfc\ud835\udcee\ud835\udcef \ud835\udced \ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcff\ud835\udcea \ud83c\udded\ud83c\uddf0",
                "username": "Intermexe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240455282",
                "name": "Alvaro Andr\u00e9s Prieto",
                "username": "aandrez91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255208736601387014",
                "name": "P\u024c\u039eD\u0394O\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "reis1921",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207759210",
                "name": "Yasmim Mahalla",
                "username": "mayagualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201622379472048128",
                "name": "tinyreadersapp",
                "username": "tinyreaders1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148831089",
                "name": "Carolina Sch\u00e4ffer",
                "username": "jacarolschaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4783362989",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Luiz Gustavo Chrispino\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luizg_chrispino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298564",
                "name": "Nicol\u00e1s Samper Serrano",
                "username": "coprolocuencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365917353884737538",
                "name": "Minist\u00e9rio da Terra e Ambiente",
                "username": "MTAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134861679135797253",
                "name": "Paulo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "PauloRo65937746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94814959",
                "name": "Le\u00e3o do Norte",
                "username": "d_Norte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109677791",
                "name": "Eucl\u00eddes \u00c9der",
                "username": "euclideseder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1243197485914390530",
                "name": "Cl\u00e1udio Carvalho Pitanga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "CarvalhoPitanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973688749468127232",
                "name": "Vegetarinando || Vacinado \ud83d\udc89",
                "username": "vegetarinando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913724562013130752",
                "name": "Circo",
                "username": "Circus__Maximus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688424429",
                "name": "LUCI SAFRANY \u24cb",
                "username": "LuciSafrany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356611774892670978",
                "name": "rscarvalho",
                "username": "rscarvalho4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498086098",
                "name": "TVI",
                "username": "tvi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3374157802",
                "name": "Serra e Litoral",
                "username": "SerraeLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372147221345546241",
                "name": "Transul Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "TransulM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229191436",
                "name": "CAIXA",
                "username": "Caixa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1658522246",
                "name": "KazadoBarueri",
                "username": "KZDOBARUERI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089546731639980032",
                "name": "PAIZ\u00c3O SAFADO (\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udddf\ud835\uddec +\ud835\udfed\ud835\udff4) NSFW",
                "username": "paizaosafado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318528011264794625",
                "name": "Sigiloso Barueri",
                "username": "BarueriSigiloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167425545598066689",
                "name": "Rafa (3.7k)",
                "username": "Rafa_zo_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350514847923007489",
                "name": "ane",
                "username": "taekjpearl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160039864370454533",
                "name": "Purple Bullet \u2077",
                "username": "BTSPurpleBullet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1236599546",
                "name": "Mari",
                "username": "MariMoraes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3459051",
                "name": "Greenpeace",
                "username": "Greenpeace",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1241502077865598976",
                "name": "Bff do jhope\u2077 | JONNIE DAY\ud83c\udf31",
                "username": "hopegwanju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330624202571984903",
                "name": "The Gabys\u2077\u221e || Namu Day\ud83c\udf31",
                "username": "Thegabyss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68464045",
                "name": "Felippe Da C\u00e1s",
                "username": "felippedacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264337248830533638",
                "name": "Erick Elisangela",
                "username": "ErickElisangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307382000802725888",
                "name": "Aparecido Ivair Raymundo",
                "username": "RaymundoIvair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280999873794490375",
                "name": "Os Segredos do Soajo",
                "username": "soajoPNPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72239126",
                "name": "Cid\u00e1lia Carvalho",
                "username": "cidchen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763143860931493889",
                "name": "rav",
                "username": "_sugaryheaven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305709075",
                "name": "J\u00e9 de J\u00e9ssica",
                "username": "jejevhope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186012956116561920",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Fernando#7Setembro21NovaIndepend\u00eancia\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BRFernandoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35413834",
                "name": "Helem",
                "username": "HelemAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368419541",
                "name": "Fara\u00f3 Pernambucana",
                "username": "flowershallgrcw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318697103133188097",
                "name": "Millena",
                "username": "cristmillena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69408870",
                "name": "M\u0e25ri\u0e25n\u0e25 Alc\u0e25nt\u0e25r\u0e25",
                "username": "maryalcantaras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353377297466798081",
                "name": "pequena",
                "username": "monstrearmy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82158240",
                "name": "e-Democracia",
                "username": "edemocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192658045",
                "name": "Esperidi\u00e3o Amin",
                "username": "esperidiaoamin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733029728588861440",
                "name": "CMADS",
                "username": "CMADSUSTENTAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286245200",
                "name": "Rodri",
                "username": "rozono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712095905353228288",
                "name": "Viajante M\u00f3vel",
                "username": "viajantemovel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148984299",
                "name": "\ud83d\udcf2 A\u0274\u1d05\u0280\u1d07\u0301s O\u029f\u026a\u1d20\u1d00",
                "username": "andres_oliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328670541075640321",
                "name": "prefeituradebarueri",
                "username": "prefbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664122786",
                "name": "NOVO 30 DF",
                "username": "NOVO30DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92352529",
                "name": "J\u00e9ssica Pinheiro's",
                "username": "LoveAcai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078461348441395200",
                "name": "@Fabbio D. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabbioDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143914376",
                "name": "lorisvalda",
                "username": "loresdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072828177486098432",
                "name": "Duque de Caxias Oficial",
                "username": "duquedecaxiasof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263474801479421953",
                "name": "Paulo Cesar Reis",
                "username": "pcrjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091906948197425153",
                "name": "JR",
                "username": "nogueirajjrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720995061597630464",
                "name": "garotinha",
                "username": "feito_nia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854957090",
                "name": "Liliana Carvalho",
                "username": "LeeLeeAana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089511067779325952",
                "name": "Airton Xenotar Guedes",
                "username": "xenotar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051530654716973056",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "laisdias_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | #LutaPelaVida \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57065967",
                "name": "feefinha",
                "username": "feefag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2587754527",
                "name": "dequ\u00edssima",
                "username": "dequissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352568755",
                "name": "MEDINA.",
                "username": "Valmdnx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741693223651926016",
                "name": "Pelinegra\u2718",
                "username": "Silv___a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312268577",
                "name": "Edgar Silva",
                "username": "pedrasbrancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272599204",
                "name": "Jornal Conex\u00e3o",
                "username": "jccomunidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341862330251042822",
                "name": "India Dalva De Freitas",
                "username": "india_dalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012119568079380486",
                "name": "dryl dryl",
                "username": "hidden_dryl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75907525",
                "name": "Jo\u00e3o Esteves",
                "username": "jmesteves68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704710551977512961",
                "name": "folhadolitoral",
                "username": "folhado_litoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19466176",
                "name": "Ana G.",
                "username": "Serenity1888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152159850866065408",
                "name": "Ant\u00f3nio Martins",
                "username": "ablm_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231703688",
                "name": "CGP",
                "username": "carlosgpinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113685296",
                "name": "P\u00fablico Opini\u00e3o",
                "username": "P_Opiniao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379714386915393537",
                "name": "Ronaldo Costa \ud83d\udd31",
                "username": "ronaldocostrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141817380",
                "name": "Anitta",
                "username": "Anitta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318308602898223106",
                "name": "gUtoRgS",
                "username": "uto_rg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109206848224276486",
                "name": "ishigami trajado de veio da havan | \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tdsgg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3392798493",
                "name": "K!SmAn",
                "username": "754Klisman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722625483469361154",
                "name": "LKV1",
                "username": "Lucaslimasilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299118134440398849",
                "name": "Auditor Nilson Ribeiro",
                "username": "AuditorNAR1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130157373",
                "name": "Ricardo Vasconcelos",
                "username": "RicardoMGBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4843548773",
                "name": "analight",
                "username": "anawithluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020604350912258048",
                "name": "thiago",
                "username": "normxrvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259039159144058880",
                "name": "Rom\u00e3o",
                "username": "DanielRomao96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73847521",
                "name": "Dra. Claudia \u24cb\u2728\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf0d",
                "username": "claufresearch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351560021319045120",
                "name": "Capitalista de Esquerda",
                "username": "CapitalEsquerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718009445863788544",
                "name": "Ant\u00f3nio Costa",
                "username": "antoniocostapm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108902143",
                "name": "Marcelo dos Santos \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "stosfot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40240813",
                "name": "Maur\u00edcio Ricardo",
                "username": "MauricioRicardo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87794880",
                "name": "Beatriz",
                "username": "biaqueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363312964326068224",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nida",
                "username": "AmazonidaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347002675",
                "name": "\u300eS\u300f",
                "username": "s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25348746",
                "name": "Marie Claire Brasil",
                "username": "MarieClaireBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308992871",
                "name": "Mesquita Online",
                "username": "MesquitaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228308002077319168",
                "name": "Semas Pernambuco",
                "username": "SemasPernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032116982089428993",
                "name": "Jobimal Planet",
                "username": "andorraraveduo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103452300083892224",
                "name": "Karime Fayad",
                "username": "FayadKarime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125149309",
                "name": "S\u00edlvia Am\u00e2ncio",
                "username": "silviaamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887374620126478337",
                "name": "Enrico Bernard",
                "username": "EnricoBernard2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76399624",
                "name": "MPF em Sergipe",
                "username": "MPF_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304979872",
                "name": "Paci\u00eancia 0 \ud83d\udc1d",
                "username": "Paciencia000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179057277",
                "name": "A\u00e9cio de Papel\u00e3o",
                "username": "aeciodepapelao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251245150",
                "name": "Marcos Machado",
                "username": "marckovinsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249182703",
                "name": "\u00d3rf\u00e3 do Melodrama",
                "username": "rol_zinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202048835020886016",
                "name": "Luis Felipe Adaime",
                "username": "luis_adaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171710740",
                "name": "Holey \ud83e\udde0Han \u6c49\u5b81",
                "username": "HoleyHan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775320812047958016",
                "name": "Programa de Parcerias de Investimentos",
                "username": "ppinvestimentos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2592264872",
                "name": "Ane",
                "username": "Aneivldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124227605",
                "name": "Jos\u00e9 Bianco",
                "username": "Josebianco10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142774564788801538",
                "name": "cidadehojept",
                "username": "cidadehojept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366101662511685636",
                "name": "Projeto Nova Mata",
                "username": "ProjetoNovaMata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243306051740590086",
                "name": "Madman227",
                "username": "MadmanSubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179510614",
                "name": "Gomes",
                "username": "LeonelToureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17624543",
                "name": "fcancio",
                "username": "fcancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893405425005154304",
                "name": "Rom\u00e3o Trilheiro",
                "username": "RomaoGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1280320422962253824",
                "name": "AmandaGoetten",
                "username": "AmandaGoetten2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217391166687236096",
                "name": "Medical Log",
                "username": "medicallogsaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106706698",
                "name": "Gugalo",
                "username": "gugaperdigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105997380468596742",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "Fabio_NTC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803413103794946048",
                "name": "Vitinho \ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "username": "Vitinbuscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419606566",
                "name": "Bol\u00edvia Zica",
                "username": "boliviazica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "833148670992326658",
                "name": "Asilvano",
                "username": "Alssilvano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057564986",
                "name": "Gerdau",
                "username": "gerdau",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3245657679",
                "name": "Jornal O Sul",
                "username": "OSul_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3012276693",
                "name": "s\u00f3 vit\u00f3ria",
                "username": "vitorialfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217443476",
                "name": "R\u00e1dio Pampa",
                "username": "radiopampapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123712962798157833",
                "name": "PRISCILA HOTTZ GAMBINI",
                "username": "HottzGambini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289411927559622656",
                "name": "todo por la derecha",
                "username": "DiocelinaYara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060985082",
                "name": "Greninja",
                "username": "segar2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123149821",
                "name": "M@K@N@",
                "username": "makanaki72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359763860820013056",
                "name": "Gabinete do Secret\u00e1rio de Estado de Sofala",
                "username": "GSE_Sofala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390094441906675712",
                "name": "Tatianeporai",
                "username": "tatianeporai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2692577755",
                "name": "CBN GRANDES LAGOS",
                "username": "cbnrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2997196229",
                "name": "RicardoMs",
                "username": "msdocrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371399819474968576",
                "name": "Bocage",
                "username": "el_manosadino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236818328607432705",
                "name": "A Garradinha \ud83d\udc16\ud83c\udf08\ud83e\uddc4",
                "username": "AdriguesRomalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275469061",
                "name": "Babel",
                "username": "babelmaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190786814661013505",
                "name": "Edicleiton",
                "username": "Ediclei65254432",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150765074832920576",
                "name": "Not\u00edcia Que Faz Bem",
                "username": "Daianel95589999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213634964840804352",
                "name": "ASEAN Brasil",
                "username": "AseanBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78652685",
                "name": "Una Oficial",
                "username": "unaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3512989821",
                "name": "O Menino do Utinga",
                "username": "efraimbarros88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577615237",
                "name": "val",
                "username": "valentinaarnoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985978705116721154",
                "name": "Adalberto",
                "username": "Ad41berto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896540189",
                "name": "Conex\u00e3o Capixaba",
                "username": "CapixabaConexao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797147659064721408",
                "name": "cascais \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "CascaisTiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789542142",
                "name": "Lu\u00eds Evangelista",
                "username": "drzodiacus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294679182027497472",
                "name": "Diogo 'Yoda' Ribeiro",
                "username": "_EsquerdaCaviar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945484250",
                "name": "Gon\u00e7alo Cruz, Head of Minist\u00e9rio da Verdade \u2122\ufe0f",
                "username": "GoncaloPCruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73921669",
                "name": "Lu\u00eds Campos",
                "username": "LCC_EU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330410956",
                "name": "Gustavo Rodrigues",
                "username": "560Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301607959600992256",
                "name": "Devaneiosdamaria",
                "username": "Devaneiosdamar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348150951069315074",
                "name": "Cigano",
                "username": "OCigano2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81664516",
                "name": "Nubia Moreira",
                "username": "Bhynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4829765111",
                "name": "Laura Amorim",
                "username": "amorim_956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278306424",
                "name": "Anamaria Bernardi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618\ud83d\udc2e\ud83d\udeab",
                "username": "anabernardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329689363605819392",
                "name": "Sheila Riva Cywiak",
                "username": "RivaCywiak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747048534",
                "name": "Marcelo de Carvalho",
                "username": "MarceloCRedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1332641874499211264",
                "name": "Z\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Censura94374125",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517025635",
                "name": "OAntiLampiao",
                "username": "OAntiLampiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19257587",
                "name": "Paulo Pereira",
                "username": "paulompereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978972314175000576",
                "name": "Ferr Mina",
                "username": "ferr_mina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731615696019460097",
                "name": "vademetroananas \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc39\ud83c\udf4d",
                "username": "vademetroananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111844642",
                "name": "Arshaq Ali #FreePalestine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "PolRotiya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197098766630707200",
                "name": "\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "azsayswhat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113683910",
                "name": "P\u00fablico Portugal",
                "username": "P__Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335035589",
                "name": "Sho'nuff",
                "username": "CaetanoMarccelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337203212298936320",
                "name": "Pedro Repezo",
                "username": "PedroRepezo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038077181",
                "name": "JORNAL O NOVO                  Jose luis schneider",
                "username": "joseschneider74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342896305",
                "name": "Ezequias Neto",
                "username": "Ezequiasns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041835993106669569",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Elisa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ElisaMS9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1392534961744457730",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foswqka3xlfbmyf72hic6740edwdq5",
        "oldest_id": "1390479274302451712",
        "result_count": 495
    }
}