{
    "data": [
        {
            "author_id": "1299062132210839555",
            "created_at": "2021-04-17T09:26:52.000Z",
            "id": "1383351242957545486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila real (Aquila chrysaetos).\nParque Nacional de Monfrag\u00fce - C\u00e1ceres.\nAbril - 2021 https://t.co/W0Z9xJEYSn"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-04-17T05:20:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2802439753",
                        "start": 0,
                        "username": "o_dudurocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383289344685867017",
            "in_reply_to_user_id": "2802439753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_dudurocha Dudu, fiz um mestrado exatamente com financiamento de unidades de conserva\u00e7\u00e3o. J\u00e1 te adianto que Parque Ecol\u00f3gico nem existe, ou \u00e9 Parque ou \u00e9 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica.\n\nSou a pessoa que mais critica cegueira ambiental do Lula, mas ele botou uma garota l\u00e1 chamada Marina Silva."
        },
        {
            "author_id": "733357366826160128",
            "created_at": "2021-04-17T02:53:15.000Z",
            "id": "1383252185153036293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu plano de aposentadoria \u00e9 virar gestor de algum Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1286129915398705156",
            "created_at": "2021-04-17T02:34:09.000Z",
            "id": "1383247381882302470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colocar Ricardo Salles como ministro do meio ambiente, \u00e9 colocar um lobo pra vigiar ovelhas!\nEsse indiv\u00edduo n\u00e3o tem a vaga ideia, do que seja um ecossistema, uma APP, um Parque Nacional e por vai.\n \u00c9 um oportunistas a servi\u00e7o das madeireiras e de garimpeiros!"
        },
        {
            "author_id": "2707179342",
            "created_at": "2021-04-17T01:04:11.000Z",
            "id": "1383224737199902720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Frade e a Freira denomina nova rota tur\u00edstica\nhttps://t.co/iwqFnE3dwb"
        },
        {
            "author_id": "764907805350453248",
            "created_at": "2021-04-17T01:03:59.000Z",
            "id": "1383224687057014785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Z\u00e9 Alfredo dando uma aula do que N\u00c3O fazer numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \n#Imperio"
        },
        {
            "author_id": "159298181",
            "created_at": "2021-04-17T00:32:09.000Z",
            "id": "1383216677865754630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Frade e a Freira denomina nova rota tur\u00edstica\nhttps://t.co/qaZ6tBTSXI"
        },
        {
            "author_id": "1133472743482101762",
            "created_at": "2021-04-16T23:57:22.000Z",
            "id": "1383207922986016770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Academia ABERTA \nRestaurante ABERTO\nShopping ABERTO\nIgreja ABERTA \n\nParque estadual que \u00e9 um dos \u00fanicos ambientes seguros pra se exercitar/tomar sol sozinho FECHADO\n\nTodo dia com raiva disso"
        },
        {
            "author_id": "1193334423565012992",
            "created_at": "2021-04-16T23:47:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "975530319641284608",
                        "start": 0,
                        "username": "z0inho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383205320906969088",
            "in_reply_to_user_id": "975530319641284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@z0inho Os Curitibanos n sabem onde q \u00e9 esse lugar kskskskskd\nEu pensei q foce o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "406129148",
            "created_at": "2021-04-16T23:18:11.000Z",
            "id": "1383198061304893441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita imperd\u00edvel \u00e0 Chapada dos Veadeiros \n\n#visitveadeiros \n#viladesaojorge @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zvAcywmXVf"
        },
        {
            "author_id": "703273753170583552",
            "created_at": "2021-04-16T22:57:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4c17fd7b00fa6acd"
            },
            "id": "1383192962671198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vem pro parque nacional dos len\u00e7\u00f3is https://t.co/f954qSUtg6"
        },
        {
            "author_id": "167351625",
            "created_at": "2021-04-16T22:50:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383191122017718272",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas J\u00e1 estive no meio de um bando enorme no parque nacional das emas. Na \u00e9poca estava com um amigo meu, o BG, ele me disse: vou proteg\u00ea-la e ficou atr\u00e1s de mim hahahaha eles n\u00e3o fizeram nada, estavam cheios de filhotinhos, passaram de boa"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-04-16T22:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1383189740170608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/hsvjMWgCaL"
        },
        {
            "author_id": "35600300",
            "created_at": "2021-04-16T22:43:15.000Z",
            "id": "1383189272870723585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e ta nervosa aqui porqu minha tia mandou um video pra de uns leopardos atravessando uma estrada, que foi filmado no parque nacional kruger na africa dos sul, como se tivesse sido filmado em miranda, no ms. Pior que algum corno escreveu por cima da marca d'agua do perfil"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-16T22:41:07.000Z",
            "id": "1383188734137483268",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a  A sede da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) tamb\u00e9m ser\u00e1 um espa\u00e7o para a\u00e7\u00f5es de educa\u00e7\u00e3o ambiental e servir\u00e1 como ponto de apoio de estagi\u00e1rios das universidades e agentes de fiscaliza\u00e7\u00e3o das institui\u00e7\u00f5es de todas as esferas."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-16T22:39:43.000Z",
            "id": "1383188383913144321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89 Not\u00edcia boa para fechar a semana!\n\n\ud83d\udd1d A constru\u00e7\u00e3o da nova sede da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra do Lajeado j\u00e1 come\u00e7ou em parceria com a Prefeitura de Lajeado. https://t.co/ZzxhYhTbVr"
        },
        {
            "author_id": "1056950512476655616",
            "created_at": "2021-04-16T22:37:12.000Z",
            "id": "1383187747603587073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cess\u00e3o do Parque Nacional de Ubajara \u00e0 iniciativa privada motiva debate na Assembleia Legislativa cearense https://t.co/voUYPjAqN1 https://t.co/QKGJEwkySs"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-16T22:20:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 87,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "92263067",
                        "start": 99,
                        "username": "ruralbrasileira"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1968829813",
                        "start": 116,
                        "username": "deolhonoagro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383183658845138952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Desmatamento movido a gado continua na \u00e1rea protegida de Triunfo do Xingu, no Brasil\" @rsallesmma @ruralbrasileira @deolhonoagro https://t.co/6a4ihRmHaL"
        },
        {
            "author_id": "2972317594",
            "created_at": "2021-04-16T22:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "97326225",
                        "start": 0,
                        "username": "freeblowjob"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383180099353206785",
            "in_reply_to_user_id": "97326225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freeblowjob ce chegou a ir no show q teve dele no parque municipal sei l\u00e1 q ano de gr\u00e1tis??? foi numa virada cultural"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-04-16T21:49:35.000Z",
            "id": "1383175767555719171",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antrodia neotropica e Fomitiporia nubicola, duas esp\u00e9cies novas de fungos encontradas no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\nhttps://t.co/HjyUyp3FPL"
        },
        {
            "author_id": "1062740845378580482",
            "created_at": "2021-04-16T21:37:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "44608726",
                        "start": 0,
                        "username": "orlandoguerreir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383172654648205314",
            "in_reply_to_user_id": "44608726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 147,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@orlandoguerreir F\u00e1cil. Vivendas da Barra e ser\u00e1 \u00e1rea protegida pela milicia"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-16T21:35:46.000Z",
            "id": "1383172288825069574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 7 de abril de 2021 o desmatamento de 3,55 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 25,15 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-04-16T21:05:31.000Z",
            "id": "1383164677925003269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #SEMA realiza mais uma a\u00e7\u00e3o de plantio de mudas nativas no Parque Estadual do Bacanga. A atividade, que est\u00e1 sendo realizada no \u00e2mbito dos Programas Maranh\u00e3o Verde e Enquadramento de rios de S\u00e3o Lu\u00eds. Confira &gt;&gt;&gt; https://t.co/YpmQKXA4oG \ud83c\udf31 https://t.co/R7gpOQNOo9"
        },
        {
            "author_id": "56247366",
            "created_at": "2021-04-16T21:04:57.000Z",
            "id": "1383164531900317696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PT] Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Minneriya, no Sri Lanka \ud83c\uddf1\ud83c\uddf0 \n\nDeclarado s... https://t.co/3aR1vi0v0l https://t.co/oli8kvpTIQ"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-04-16T21:04:03.000Z",
            "id": "1383164307362492417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua pecuarista em R$ 39,8 mil por desmatamento dent...\nhttps://t.co/pSRml0ts7i"
        },
        {
            "author_id": "846780859772489729",
            "created_at": "2021-04-16T19:52:49.000Z",
            "id": "1383146379783114752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente o parque municipal ou sagarana j\u00e1 abriram dnv???"
        },
        {
            "author_id": "42218141",
            "created_at": "2021-04-16T19:51:33.000Z",
            "id": "1383146060495908867",
            "in_reply_to_user_id": "42218141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Durante o meu mestrado tive uma grande participa\u00e7\u00e3o na divulga\u00e7\u00e3o dessa esp\u00e9cie de primata t\u00e3o cativante, na qual, ap\u00f3s a execu\u00e7\u00e3o de alguns campos na Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Samuel, a mesma recebeu como s\u00edmbolo o \"Mico rondoni\". https://t.co/nbhPS0a9ni"
        },
        {
            "author_id": "1368132704894586883",
            "created_at": "2021-04-16T19:41:45.000Z",
            "id": "1383143597286043652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A General Sherman Tree \ud83c\udf32 \u00e9 a maior \u00e1rvore do mundo. Localizado no Parque Nacional da Sequoia, tem 275 p\u00e9s de altura e mais de 36 p\u00e9s de di\u00e2metro na base. Os troncos da sequ\u00f3ia permanecem largos no alto. Sessenta p\u00e9s acima da base, a \u00e1rvore tem 17,5 p\u00e9s de di\u00e2metro.\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/PX3lFJJOxb"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-16T19:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76049312",
                        "start": 0,
                        "username": "senadorhumberto"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "966302961000439810",
                        "start": 17,
                        "username": "KarinaEskin1"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 46,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "633208487",
                        "start": 89,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 212,
                        "id": "40351060",
                        "start": 206,
                        "username": "Fiesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383135490753314818",
            "in_reply_to_user_id": "76049312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@senadorhumberto @KarinaEskin1 A indica\u00e7\u00e3o de @rsallesmma j\u00e1 dizia a q veio\n\n\"Em 2017, o @mpsp_oficial denunciou Ricardo Salles por improbidade administrativa...favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 @Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Tiet\u00ea...\""
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-16T19:00:01.000Z",
            "id": "1383133091548459011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/ysDi1jOq6R"
        },
        {
            "author_id": "3300541337",
            "created_at": "2021-04-16T18:58:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1275305688785457152",
                        "start": 0,
                        "username": "faelg0d__"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2959459379",
                        "start": 23,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383132681442054153",
            "in_reply_to_user_id": "1275305688785457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faelg0d__ @caradokite @FotosDeFatos A Canudos velha est\u00e1 submersa nas \u00e1guas do a\u00e7ude que foi constru\u00eddo, uma, se visitar o parque estadual vc vai poder observar por exemplo do morro da favela, toda a vis\u00e3o que se tinha de Canudos \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "47934472",
            "created_at": "2021-04-16T18:56:33.000Z",
            "id": "1383132222450851842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveiro da #CEDAE# coisa mais linda um viveiro , obrigado @joriochoski !\u2764\ufe0f em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/1SfI1qY0jL"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2021-04-16T18:32:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1276150887208099840",
                        "start": 0,
                        "username": "SaremMamiferos"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1305848879234134016",
                        "start": 16,
                        "username": "MNeotropical"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1929959580",
                        "start": 30,
                        "username": "SBMastozoologia"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "266107943",
                        "start": 47,
                        "username": "pematadosgodoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383126157885837314",
            "in_reply_to_user_id": "201865302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaremMamiferos @MNeotropical @SBMastozoologia @pematadosgodoy *\u00c1rea Protegida"
        },
        {
            "author_id": "1301307849734262785",
            "created_at": "2021-04-16T18:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1383122734071181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 @ Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/0P91fwbl9H"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-04-16T17:16:07.000Z",
            "id": "1383106946123890691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo confirma invas\u00e3o de javalis no Parque Estadual Mata dos Godoy, que protege M. Atl\u00e2ntica no PR. Grupos de at\u00e9 26 porcos. Este mapa aponta ocorr\u00eancias https://t.co/QWpPs5Kawh em todas as regi\u00f5es do BR. Animais amea\u00e7am ambientes e esp\u00e9cies nativas e oferecem risco \u00e0s pessoas. https://t.co/7KfXQWEpRP"
        },
        {
            "author_id": "1205697159250743296",
            "created_at": "2021-04-16T16:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1412487071491571712",
                        "start": 13,
                        "username": "nataliaromanovv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383089092636860417",
            "in_reply_to_user_id": "1368646437014212609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thmasmaddox @nataliaromanovv Os famosos po\u00e7os do Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "3300541337",
            "created_at": "2021-04-16T16:04:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1275305688785457152",
                        "start": 12,
                        "username": "faelg0d__"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "2959459379",
                        "start": 23,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383088849983770636",
            "in_reply_to_user_id": "1349834324045148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caradokite @faelg0d__ @FotosDeFatos Sim, depois posse te mandar umas fotos \u00e9 muito legal, \u00e9 uma travessia fant\u00e1stica. Vc j\u00e1 visitou o parque estadual de Canudos?"
        },
        {
            "author_id": "3350984795",
            "created_at": "2021-04-16T16:00:19.000Z",
            "id": "1383087869040996353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de ir no parque municipal pra fazer nada"
        },
        {
            "author_id": "1287475431139147777",
            "created_at": "2021-04-16T15:47:54.000Z",
            "id": "1383084747602149379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJTV e #RJ1, boa tarde!\n\nEssa hist\u00f3ria de tachinhas em trilhas do Horto deve ser coisa de meliante armando cilada para assaltar ciclistas. \u00c9 preciso refor\u00e7ar a seguran\u00e7a na regi\u00e3o, pois o Horto e demais acessos do Parque Nacional da Tijuca t\u00eam sido alvo da a\u00e7\u00e3o de meliantes."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-16T15:34:49.000Z",
            "id": "1383081453123080192",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 25,15 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de abril de 2021. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-16T15:34:49.000Z",
            "id": "1383081452611334146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 21,61 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 em 4 de abril de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-04-16T15:18:34.000Z",
            "id": "1383077363580346389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nCom as nossas e-Bikes KTM as boas sensa\u00e7\u00f5es s\u00e3o multiplicadas por 10!\nMais longe, mais conforto, mais qualidade... um programa de excel\u00eancia! https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "65900039",
            "created_at": "2021-04-16T15:18:12.000Z",
            "id": "1383077271255277571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia do Parque Nacional de Ubajara. O prefeito de Ubajara, Ren\u00e9 Vasconcelos criou aux\u00edlio financeiro emergencial de R$ 600 em parcela \u00fanica para os guias tur\u00edsticos atingidos pelo fechamento do Parque na pandemia. Boa iniciativa diante da omiss\u00e3o do governo federal."
        },
        {
            "author_id": "66405870",
            "created_at": "2021-04-16T14:59:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "16979783",
                        "start": 0,
                        "username": "Rafael_Parente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383072668824506379",
            "in_reply_to_user_id": "16979783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rafael_Parente Comi muita amora quando caminhava na cal\u00e7ada do Parque Municipal em BH, voltando das aulas no Instituto de Educa\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "1358066826249457664",
            "created_at": "2021-04-16T14:50:51.000Z",
            "id": "1383070386988912647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro inclui uma Floresta Nacional e 8 Parques Nacionais em programa de privatiza\u00e7\u00f5es: https://t.co/eGYu9Rq1bs https://t.co/VKgQdU5ewT"
        },
        {
            "author_id": "1320954437821730818",
            "created_at": "2021-04-16T14:48:14.000Z",
            "id": "1383069729045241859",
            "in_reply_to_user_id": "1320954437821730818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E por \u00faltimo temos a Miharutaki-zakura (\u4e09\u6625\u6edd\u685c) na prov\u00edncia de Fukuoka que tamb\u00e9m foi declarada monumento natural em 1922\n\nEla tamb\u00e9m \u00e9 uma edobigan e estimasse que tenha mais de 1000 anos de idade https://t.co/a2h6DPHAvs"
        },
        {
            "author_id": "1320954437821730818",
            "created_at": "2021-04-16T14:48:13.000Z",
            "id": "1383069726314795008",
            "in_reply_to_user_id": "1320954437821730818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A segunda mais antiga \u00e9 a Usuzumi-zakura (\u6de1\u58a8\u685c) que se encontra na prov\u00edncia de Gifu e foi declarada monumento natural em 1922.\n\nEla tamb\u00e9m \u00e9 uma edobigan e estimasse que tenha mais de 1500 anos de idade https://t.co/eBLLa29fNe"
        },
        {
            "author_id": "2459501473",
            "created_at": "2021-04-16T14:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "2480111016",
                        "start": 95,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "250130212",
                        "start": 112,
                        "username": "MARINASBETANZOS"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "2541364460",
                        "start": 230,
                        "username": "Depucoruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383067495188283403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Non podiamos rematar mellor a semana que na nosa outra casa! O Monumento Natural Costa de Dexo @ConcelloOleiros @MARINASBETANZOS, achegando este espazo de terra e mar ao alumnado do CEIP Alborada! Actividade realizada co apoio da @Depucoruna https://t.co/Mcd9Hz2mh9"
        },
        {
            "author_id": "1350871014436184068",
            "created_at": "2021-04-16T14:02:58.000Z",
            "id": "1383058337852440579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari recebe Guarni\u00e7\u00e3o do Corpo de Bombeiros \u00bb Teodoro News https://t.co/cnaec1WUTP"
        },
        {
            "author_id": "717081910372073472",
            "created_at": "2021-04-16T13:39:02.000Z",
            "id": "1383052315951820803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*PROGRAMA ADOTE UM PARQUE*\nO Brasil \u00e9 o Pa\u00eds do Presidente que faz!\n\nhttps://t.co/lBjARIGJJ4\n\n\ud83d\udcc4\ud83c\udf33\n\nMais um contrato foi fechado entre a iniciativa privada e o governo federal para a ado\u00e7\u00e3o de um #ParqueNacional. \n\n\u00c9 a Reserva Extrativista Marinha Cuinarana, no munic\u00edpio de Magal"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-16T13:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "22914738",
                        "start": 211,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383048987515760643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Gaema funcionava desde 2012 com ampla participa\u00e7\u00e3o em temas relacionados \u00e0 defesa do #meioambiente. Na a\u00e7\u00e3o mais recente, ajudou a conseguir a garantia de prote\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1. Via @o_eco\n\nhttps://t.co/SZfxYyrrdG"
        },
        {
            "author_id": "2357199784",
            "created_at": "2021-04-16T13:01:33.000Z",
            "id": "1383042883255668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "[#V\u00cdDEO] 16.04.21 #LuHan no site do novo projeto da KFC intitulado 'A\u00e7\u00e3o de Bem-Estar P\u00fablico de Prote\u00e7\u00e3o da Natureza do Parque Nacional' que tem como objetivo apresentar os animais do Parque Nacional Sanjiangyuan! \ud83e\udd8c\n\nConfira: https://t.co/bwBjo2flL6\n\n\u2b07\ufe0f Tradu\u00e7\u00e3o da fala abaixo: https://t.co/tZekx7E1RG"
        },
        {
            "author_id": "2357199784",
            "created_at": "2021-04-16T12:57:29.000Z",
            "id": "1383041859413544963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[#WEIBO] 16.04.21 Atualiza\u00e7\u00e3o da KFC com #LuHan:\n\n\u201cA 'A\u00e7\u00e3o de Bem-Estar P\u00fablico de Prote\u00e7\u00e3o da Natureza do Parque Nacional' foi lan\u00e7ada pela KFC! Aderindo ao conceito de liberdade natural e desenvolvimento sustent\u00e1vel, a KFC ajuda a proteger os 2 principais (+) https://t.co/Mv3HsEmzXa"
        },
        {
            "author_id": "4166813307",
            "created_at": "2021-04-16T12:51:16.000Z",
            "id": "1383040293533007872",
            "in_reply_to_user_id": "1276657624046542851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rmadridmilgrauu Uai vc n\u00e3o tava dizendo que era de BH e morava perto do parque Municipal? Ou eu t\u00f4 confundindo com outra p\u00e1gina do real? Kkkmkm"
        },
        {
            "author_id": "237367955",
            "created_at": "2021-04-16T12:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "62891396",
                        "start": 159,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383037800656875522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nove unidades de conserva\u00e7\u00e3o nacionais foram inclu\u00eddas no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o (PND). A Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) est\u00e1 nessa lista! @MTurismo \n\nConfira: https://t.co/CYicOLNbrz"
        },
        {
            "author_id": "984015597527855105",
            "created_at": "2021-04-16T12:31:36.000Z",
            "id": "1383035343281225735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipa do Parque Nacional de Jo\u00e3o Vieira e Poil\u00e3o recupera um casal de papagaios, Bijag\u00f3s, Guin\u00e9-Bissau. https://t.co/n9s3rLfKVw"
        },
        {
            "author_id": "1285287071586955265",
            "created_at": "2021-04-16T12:25:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "22864100",
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383033811202678785",
            "in_reply_to_user_id": "22864100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeputadoFederal Ele trabalha pra desafetar 30 mil ha da Resex Chico Mendes p/ atender infratores, grileiros com apoio da DepFederal Mara Rocha e o Senador Bittar (PL 264/2019) que propoe tbem alterar a categitia do Parque Nacional da Serra do https://t.co/SuN8FwpY6L desmonte."
        },
        {
            "author_id": "607396789",
            "created_at": "2021-04-16T12:23:36.000Z",
            "id": "1383033333773385728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bolsonaro pede verba, Biden que a\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. Inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na regi\u00e3o de Manicor\u00e9\""
        },
        {
            "author_id": "1096065000",
            "created_at": "2021-04-16T12:18:04.000Z",
            "id": "1383031940887019521",
            "in_reply_to_user_id": "799370773379026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sadwixe encontrinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2021-04-16T12:09:35.000Z",
            "id": "1383029804836954113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quebra de 42% da visita\u00e7\u00e3o \u00e0 \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o: O projecto GIRO -\u00a0ProjeCto de Valoriza\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o regista uma\u00a0quebra de 42% da visita\u00e7\u00e3o a esta \u00e1rea protegida. Os dados s\u00e3o avan\u00e7ados no \u00e2mbito\u00a0de monitoriza\u00e7\u00e3o 2020 do\u2026 https://t.co/XfD7AwHEVm https://t.co/1RRh21DguL"
        },
        {
            "author_id": "597479286",
            "created_at": "2021-04-16T12:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "77903908",
                        "start": 0,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 17,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 34,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "47a831df95cdb137"
            },
            "id": "1383027454097436672",
            "in_reply_to_user_id": "77903908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ObsNaturalistas @BiodiversidadeB @papodecobra Ela foi localizada no Parque Natural Municipal de Reden\u00e7ao estado do Par\u00e1 \ud83d\ude43"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-16T11:58:10.000Z",
            "id": "1383026932871143434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CwUWojwj8Q"
        },
        {
            "author_id": "1114254361071427584",
            "created_at": "2021-04-16T11:56:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "826655671416401921",
                        "start": 0,
                        "username": "janainalimasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383026427411509256",
            "in_reply_to_user_id": "826655671416401921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@janainalimasp Esse n\u00e3o \u00e9 aquele partido que nos \u201cpresenteou\u201d com o Ricardo Salles, que tem a ficha mais suja do que pau de galinheiro? Que tinha como principal credencial ter fraudado um laudo para permitir a explora\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida? \u201cNovo\u201d, sei... https://t.co/hBfZeNWc93"
        },
        {
            "author_id": "1285559314829246466",
            "created_at": "2021-04-16T11:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "2830177723",
                        "start": 63,
                        "username": "dionecns1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383024948055318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"N\u00e3o adote uma reserva extrativista, pois n\u00e3o somos \u00f3rf\u00e3s\" diz @dionecns1 https://t.co/oIjMWcrRKC"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-04-16T11:42:12.000Z",
            "id": "1383022912798609409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca pode se tornar Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela Unesco\nhttps://t.co/0bEMcVQgST"
        },
        {
            "author_id": "1196236168809123840",
            "created_at": "2021-04-16T11:42:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1221541175850622978",
                        "start": 0,
                        "username": "Gvzinhu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383022896285618177",
            "in_reply_to_user_id": "1196236168809123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gvzinhu Adirley Queir\u00f3s\nPovos ind\u00edgenas do Brasil - Youtuber ind\u00edgena: Cristian Wariu\nPlataforma GeoProcessamento\nPrecisamos romper com os sil\u00eancios - Djamila Ribeiro\nConservar a Amaz\u00f4nia, uma quest\u00e3o social e econ\u00f4mica - Ag\u00eancia Fapesp\nParque Nacional da Serra da Canastra - TV Brasil"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-04-16T11:10:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "78473551",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcelodedois"
                    }
                ]
            },
            "id": "1383014921672171522",
            "in_reply_to_user_id": "78473551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcelodedois Parque Estadual Dois Irm\u00e3os em Recife, dia de sol e muito trabalho em defesa da vida e do meio ambiente! https://t.co/4aLmEaAc03"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-16T11:08:10.000Z",
            "id": "1383014348512239617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Apresentamos o Arapa\u00e7u-grande (Dendrocolaptes platyrostris), ave passeriforme, tamb\u00e9m conhecida como arapa\u00e7u-de-bico-reto, entre outros nomes, fotografada por Mara Silva, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra da Aratanha. https://t.co/SSQLrDATz8"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-04-16T11:02:31.000Z",
            "id": "1383012925829447682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo Parque dos Falc\u00f5es.\n\nLocalizado no Parque Nacional da Serra de Itabaiana e fundado por Perc\u00edlio e Alexandre, o espa\u00e7o abriga cerca de 300 aves de rapina como falc\u00f5es, gavi\u00f5es, corujas, urubus albinos e tamb\u00e9m pombos-correios, tornando-se refer\nhttps://t.co/z9Yd9IFKlU"
        },
        {
            "author_id": "212600146",
            "created_at": "2021-04-16T10:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "53382235",
                        "start": 75,
                        "username": "AcquaSub"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1383012259996135432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preservar tamb\u00e9m faz parte!!!\n\n#maketime4makos #divers4makos @projectaware @acquasub @padibrasil em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/CQMaQ7yZgZ"
        },
        {
            "author_id": "1061025131965939712",
            "created_at": "2021-04-16T10:55:41.000Z",
            "id": "1383011209008586756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei q tava de casal indo de mao dada pra ilha l\u00e1 em gv\nS\u00f3 q l\u00e1 era o parque municipal de bh\nAlguem on pra realizar esse sonho??"
        },
        {
            "author_id": "938825074974568449",
            "created_at": "2021-04-16T10:44:51.000Z",
            "id": "1383008482715140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDiaDF Bom dia Fred, voc\u00eas tem de fazer uma reportagem l\u00e1 na Floresta Nacional. Est\u00e1 alimentando a quantidade de casas por l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1032662708565553152",
            "created_at": "2021-04-16T10:10:30.000Z",
            "id": "1382999836941766665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 GENTE VAI SER OU CAMILA OU JO\u00c3O PLANTA GAY QUE VAI SAIR ESSA SEMANA PELO GABINETE DO \u00d3DIO DOS CACTOS!!!!\nSE FOR O JO\u00c3O SERIA A COISA MAIS BEM FEITA J\u00c1 FEITA AT\u00c9 AGORA , POIS PLANTA FICA NA FLORESTA NACIONAL DA TIJUCA E N\u00c3O NOS EST\u00daDIOS GLOBO https://t.co/Sg8yR29mhx"
        },
        {
            "author_id": "1133214258920120320",
            "created_at": "2021-04-16T08:07:20.000Z",
            "id": "1382968838724128770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Dom Bosco ganha mais acessibilidade by   - https://t.co/l1MNf8rZR0"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-04-16T07:32:33.000Z",
            "id": "1382960085123485699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul, tr\u00eas girafas se reuniram e criaram um efeito visual interessante que parece um \u201cmonstro de tr\u00eas cabe\u00e7as\u201d. Eddie D'Alton, de Pret\u00f3ria, tirou a foto. (via ChinaFotoPress) #animals #African https://t.co/VpVhOjco9B"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-04-16T06:11:11.000Z",
            "id": "1382939612251885570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: C\u00e2mara de Terras de Bouro quer colocar um telef\u00e9rico do Ger\u00eas \u00e0 Pedra Bela https://t.co/8THNLmZXWP"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2021-04-16T06:11:11.000Z",
            "id": "1382939610783830018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: C\u00e2mara de Terras de Bouro quer colocar um telef\u00e9rico do Ger\u00eas \u00e0 Pedra Bela https://t.co/xBxECKMX2h"
        },
        {
            "author_id": "1109284354717564929",
            "created_at": "2021-04-16T04:06:20.000Z",
            "id": "1382908192343130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal e a liba https://t.co/hNdMSi19R0"
        },
        {
            "author_id": "859215095116836865",
            "created_at": "2021-04-16T03:40:20.000Z",
            "id": "1382901648364875778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00e0s vezes no sil\u00eancio da noite, eu fico imaginando... rol\u00ea que come\u00e7a na andradas, vai pro viaduto e termina no parque municipal         aquele cheiro caracter\u00edstico de mijo, cinco doidos a cada metro quadrado    senhor que sdds"
        },
        {
            "author_id": "78758849",
            "created_at": "2021-04-16T02:46:08.000Z",
            "id": "1382888007578087424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que os gatos do parque municipal vieram todos para onde eu moro, tem base nisso n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2021-04-16T02:44:56.000Z",
            "id": "1382887707412725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Uma experi\u00eancia de flutua\u00e7\u00e3o no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A imers\u00e3o de paz e tranquilidade num passeio singular no campo de dunas com milhares de lagoas cristalinas. #fatbikedune #fatbikelen\u00e7\u00f3is #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #atins... https://t.co/oFwYQyKTtq"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-04-16T02:27:26.000Z",
            "id": "1382883301363494912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do DOE, Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/y2rz5eGfKl"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-04-16T02:27:17.000Z",
            "id": "1382883262197022732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do DOE, Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/2x2CWFlyvY"
        },
        {
            "author_id": "866973294188257280",
            "created_at": "2021-04-16T02:08:20.000Z",
            "id": "1382878493743136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Total de 0 respeito ao monumento  natural https://t.co/bDe967SyHD"
        },
        {
            "author_id": "950603057716441089",
            "created_at": "2021-04-16T01:39:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "160045242",
                        "start": 0,
                        "username": "rizia_cerqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382871257629261829",
            "in_reply_to_user_id": "160045242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rizia_cerqueira Faz mule, vem para mcz fazer no parque municipal com os jacare"
        },
        {
            "author_id": "914960907113046017",
            "created_at": "2021-04-16T01:25:49.000Z",
            "id": "1382867796514762755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Governo do Cear\u00e1, o Estado nunca foi indenizado pela Uni\u00e3o pela \u00e1rea do parque. Leia a reportagem completa https://t.co/JCM40n9Hm7 https://t.co/lbYe99oBx9"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-04-16T01:20:07.000Z",
            "id": "1382866359407755272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos-GO: Secretaria de Meio Ambiente se aproxima de moradores para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria na regi\u00e3o do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/7tZ2FxMErx"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-04-16T01:09:33.000Z",
            "id": "1382863702349713413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual de Terra Ronca, Semad recebe MP e moradores para sanar d\u00favidas sobre o plano de manejo do parque\nhttps://t.co/CKTVMPGSoK"
        },
        {
            "author_id": "1254881254954209280",
            "created_at": "2021-04-16T01:02:21.000Z",
            "id": "1382861890796331016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 imoral de bonito, quero ir l\u00e1 logo menos \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "3075185297",
            "created_at": "2021-04-16T01:00:25.000Z",
            "id": "1382861405250998273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal P\u00e9rola da Serra passa a ser Parque Municipal Professor Luiz Carlos\u00a0Grecco https://t.co/48eu4urM2d"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-16T00:31:32.000Z",
            "id": "1382854134001467395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Tijuca\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/6QoGM45MYG\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/dr5bxherlD\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Oees58VNTQ"
        },
        {
            "author_id": "211186521",
            "created_at": "2021-04-16T00:20:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1382851367044321280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem animais q beiram o fant\u00e1stico : \n\nUm gamo branco parado na n\u00e9voa da manh\u00e3 uma manh\u00e3 cedo no Parque Nacional Eifel, Alemanha. https://t.co/gyXXAh4D06"
        },
        {
            "author_id": "1254881254954209280",
            "created_at": "2021-04-16T00:02:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "335339967",
                        "start": 0,
                        "username": "juancastro9090"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382846806267211777",
            "in_reply_to_user_id": "335339967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juancastro9090 Eu moro entre um parque estadual que eu vou a p\u00e9 e uma chapada gigante, na Chapada Diamantina, em uma cidade que tem meu primeiro nome e em uma rua que tem meu primeiro nome tbm https://t.co/DQ8dqNv4sj"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-04-15T23:28:35.000Z",
            "id": "1382838291637149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estamos promovendo uma ousada e necess\u00e1ria mudan\u00e7a no zool\u00f3gico do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, que vai focar suas iniciativas na preserva\u00e7\u00e3o de animais da Caatinga, Mata Atl\u00e2ntica e zonas de transi\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica.\n\nConfira: https://t.co/wv0kSaUFMt"
        },
        {
            "author_id": "249281174",
            "created_at": "2021-04-15T23:15:00.000Z",
            "id": "1382834873187074050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1, entra no programa de desestatiza\u00e7\u00e3o do Governo Federal\nhttps://t.co/DjTktYyisq #G1CE https://t.co/FyKmUSypvN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-04-15T23:00:01.000Z",
            "id": "1382831104676274177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\nCadeiras de rodas especiais para trilhas de ecoturismo est\u00e3o sendo distribu\u00eddas em #ParquesNacionais de todo o pa\u00eds. O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 garantir #acessibilidade e oportunidades iguais a todas as pessoas com defici\u00eancia. \n\nSaiba mais \u25b6\ufe0f https://t.co/QsCdLRqwOl https://t.co/D8d6j5DhGW"
        },
        {
            "author_id": "914960907113046017",
            "created_at": "2021-04-15T22:59:18.000Z",
            "id": "1382830922978975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida, assinada pelo presidente Jair Bolsonaro, foi publicada na edi\u00e7\u00e3o desta quarta-feira, 14, do Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o. Leia a reportagem completa https://t.co/uYXU91D4K9 https://t.co/Jm57UFVq5V"
        },
        {
            "author_id": "1345212751510122497",
            "created_at": "2021-04-15T22:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1379198493860978695",
                        "start": 0,
                        "username": "minayoshii_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382827101980622852",
            "in_reply_to_user_id": "1379198493860978695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minayoshii_ No parque municipal da minha cidade"
        },
        {
            "author_id": "88307458",
            "created_at": "2021-04-15T22:32:04.000Z",
            "id": "1382824071679860736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso servi\u00e7o de \u00c1rea Protegida, est\u00e1 preparado para qualquer eventualidade, seja em escolas, condom\u00ednios ou empresas em geral, atendendo toda e qualquer pessoa que esteja presente no local: funcion\u00e1rio, cliente ou fornecedor. \nContamos com ambul\u00e2ncias b\u00e1sicas e avan\u00e7adas. \ud83d\ude91\ud83d\udca8 https://t.co/ig5GispuPq"
        },
        {
            "author_id": "954403463802302464",
            "created_at": "2021-04-15T22:31:45.000Z",
            "id": "1382823989526024196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 mil mortos por dia e o povo do villa querendo fazer piquenique no parque municipal jjkkkkkk difude"
        },
        {
            "author_id": "375333499",
            "created_at": "2021-04-15T22:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1382820572262932484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/a779DfH1Fs"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-15T22:00:01.000Z",
            "id": "1382816003541725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/HXktGAthl3"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-04-15T21:34:35.000Z",
            "id": "1382809605324091392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bras\u00edliaAmbiental | O Instituto Bras\u00edlia Ambiental est\u00e1 realizando interven\u00e7\u00f5es no Monumento Natural Dom Bosco, no Lago Sul, que visam tornar o espa\u00e7o ecol\u00f3gico mais acess\u00edvel para pessoas portadoras de necessidades especiais. \n\nSaiba mais: https://t.co/KbmP1zS0sx"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-04-15T21:33:59.000Z",
            "id": "1382809450751332352",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 2 pontos de fogo (25% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/M9f2WNXJqS"
        },
        {
            "author_id": "2993246854",
            "created_at": "2021-04-15T21:33:42.000Z",
            "id": "1382809381339852802",
            "in_reply_to_user_id": "1326498324514484224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gabirelasz floresta nacional de chapec\u00f3, s\u00f3 tem q torcer pra ngm passar na BR bem na hora"
        },
        {
            "author_id": "423490166",
            "created_at": "2021-04-15T21:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1371684729032966145",
                        "start": 0,
                        "username": "F1naBANDtv"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69008563",
                        "start": 12,
                        "username": "F1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382807808610074633",
            "in_reply_to_user_id": "1371684729032966145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F1naBANDtv @F1 Seria pq o circuito fica dentro de um parque municipal? \u00c9 s\u00f3 atravessar a ponte e t\u00e1 no parque da\u00ed caminha um pouco, outra ponte e cai dentro do circuito!"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-15T21:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1382807081590288386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2ZVqQ0LvvC"
        },
        {
            "author_id": "2224105861",
            "created_at": "2021-04-15T21:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1212404010876977152",
                        "start": 87,
                        "username": "zooboomajuu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382803357539168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus PET-maravilhosos-momentos s\u00e3o: \n- Rolezinho top parque nacional de Bras\u00edlia com a @zooboomajuu;\n- Meu casamento heterotop com a Pikaki em S\u00e3o Jos\u00e9 no II EPU;\n- Participa\u00e7\u00e3o no I EPBio evento que mudou e transformou o PET litoral nesse PETz\u00e3o que \u00e9 hoje! https://t.co/EKRAIbjxsA https://t.co/phEL63FWZm"
        },
        {
            "author_id": "1315802854284763137",
            "created_at": "2021-04-15T20:07:31.000Z",
            "id": "1382787693717942274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional , chapadas das mesas, Brasil. \ud83d\udca6\ud83d\udc9a \ud83c\udf34 https://t.co/XvgMn7Aawm"
        },
        {
            "author_id": "1133214258920120320",
            "created_at": "2021-04-15T20:07:18.000Z",
            "id": "1382787638973841411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com obras, Monumento Natural Dom Bosco fica mais acess\u00edvel by   - https://t.co/P2yyrKIMT5"
        },
        {
            "author_id": "35964613",
            "created_at": "2021-04-15T19:25:43.000Z",
            "id": "1382777171907862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo O POVO, \"Bolsonaro assina decreto para privatizar Parque Nacional de Ubajara\"\n\n96% das pessoas consideram esta not\u00edcia uma FAKE NEWS!"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-04-15T19:15:28.000Z",
            "id": "1382774591651713033",
            "in_reply_to_user_id": "1212805445351399424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Art. 17 SNUC. A FLORESTA NACIONAL \u00e9 uma \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas e tem como objetivo b\u00e1sico o uso m\u00faltiplo sustent\u00e1vel dos recursos florestais e a pesquisa cient\u00edfica, com \u00eanfase em m\u00e9todos para explora\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel de florestas nativas"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-04-15T19:15:27.000Z",
            "id": "1382774590401871878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional \u00e9 uma \u00e1rea com cobertura florestal de esp\u00e9cies predominantemente nativas e tem como objetivo b\u00e1sico o uso m\u00faltiplo sustent\u00e1vel dos recursos florestais e a pesquisa cient\u00edfica.\n\nVUNESP - 2018 - TJ-RS - Juiz de Direito Substituto"
        },
        {
            "author_id": "40777044",
            "created_at": "2021-04-15T18:52:13.000Z",
            "id": "1382768742942322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Algo para ser acompanhado com aten\u00e7\u00e3o. Ubajara \u00e9 tranquilamente um dos lugares mais bonitos, ricos em hist\u00f3ria e preciosos do Cear\u00e1, e que vem sofrendo com um desmonte gradual da fiscaliza\u00e7\u00e3o e do efetivo do ICMBio na regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/q2w4TdtqqZ"
        },
        {
            "author_id": "1266169033000353803",
            "created_at": "2021-04-15T18:39:59.000Z",
            "id": "1382765665333956611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu hoje uma mat\u00e9ria sobre a descoberta de uma nova esp\u00e9cie de p\u00e1ssaro em Murici. \n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici \u00e9 de grande import\u00e2ncia pra biodiversidade, pois abriga mais de 40 esp\u00e9cies de aves. E agora mais uma chegando pra conta, o Surucu\u00e1 de Murici https://t.co/piUcGzM9RW"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-04-15T18:34:32.000Z",
            "id": "1382764293729439748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do DOE, Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/OwHYS1QC4L"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2021-04-15T18:34:23.000Z",
            "id": "1382764254508498947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o do DOE, Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/ZDmBpC8Kly"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-15T18:21:27.000Z",
            "id": "1382761001066565637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/CmHvUeqo3x\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/MgkBuBHn1a"
        },
        {
            "author_id": "777538369656086528",
            "created_at": "2021-04-15T18:06:43.000Z",
            "id": "1382757291666120709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A minera\u00e7\u00e3o em Minas Gerais precisa ser URGENTEMENTE discutida. MGB explorando o fino do min\u00e9rio na Serra do Rola Mo\u00e7a, em parque estadual voltado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o. Quantos crimes ambientais mais as mineradoras v\u00e3o ter que cometer pra que seja tomada alguma provid\u00eancia?"
        },
        {
            "author_id": "3091628261",
            "created_at": "2021-04-15T18:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1185575692202852354",
                        "start": 0,
                        "username": "eupamme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382755737949118465",
            "in_reply_to_user_id": "1185575692202852354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eupamme Sobre deiar c\u00e3es soltos em fazendas: o tema lembrou uma mat\u00e9ria que li h\u00e1 alguns anos sobre o impacto que animais dom\u00e9sticos no Parque da Tijuca (https://t.co/koAuNZ0PtU), parece v\u00e1lido o tema do seu thread :)"
        },
        {
            "author_id": "1267597465936683013",
            "created_at": "2021-04-15T17:32:52.000Z",
            "id": "1382748772925587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e GOA apreendem tr\u00eas embarca\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Ilha Grande\nhttps://t.co/enrF1QIQsa"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-04-15T17:26:23.000Z",
            "id": "1382747140011659267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e GOA apreendem tr\u00eas embarca\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Ilha\u00a0Grande https://t.co/JYWZrGaoJW"
        },
        {
            "author_id": "1158389772920020993",
            "created_at": "2021-04-15T17:06:36.000Z",
            "id": "1382742164938108929",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 242,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Fazenda em Cumaru do Norte, no Par\u00e1, foi autuada por impedir a regenera\u00e7\u00e3o natural de \u00e1rea protegida. Os infratores tamb\u00e9m foram proibidos de explorar a \u00e1rea desmatada, quer por meio de lavouras, pecu\u00e1ria ou cria\u00e7\u00e3o de quaisquer animais, quer mediante atividade extrativista."
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2021-04-15T17:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 62,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382740510134181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udcc4\ud83c\udf33Mais um contrato foi fechado entre a iniciativa privada e o @govbr para a ado\u00e7\u00e3o de um #ParqueNacional. \u00c9 a Reserva Extrativista Marinha Cuinarana, no munic\u00edpio de Magalh\u00e3es Barata, no Par\u00e1. Saiba mais:\u2b07\ufe0f https://t.co/NMSNdjj4ww"
        },
        {
            "author_id": "69748007",
            "created_at": "2021-04-15T16:57:21.000Z",
            "id": "1382739833638907906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria mt ir no parque nacional das channel islands esse fds mas acho que n vai rolar ): queria ir em um lugar q nunca fui ainda"
        },
        {
            "author_id": "99329230",
            "created_at": "2021-04-15T16:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1301691428272254976",
                        "start": 0,
                        "username": "cssdid"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1021371600233467909",
                        "start": 8,
                        "username": "matheuscomunica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382732403047854080",
            "in_reply_to_user_id": "1301691428272254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cssdid @matheuscomunica \u00c9 uma \u00e1rea protegida, APP e manguezal (n\u00e3o sei dizer se o fato de ser APP, legalmente, torna mais relevante que o bioma, ou o inverso). Mas APP's podem ser suprimidas em quest\u00f5es de infraestrutura, por exemplo. Claro que desde que obede\u00e7am \u00e0s normas licenciadores."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-15T16:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3090382647",
                        "start": 4,
                        "username": "J_LIVRES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382728123926609921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Via @j_livres: desativada h\u00e1 20 anos, mina Casa Branca est\u00e1 sendo explorada na marra pela mineradora MGB em Brumadinho. Movimento denuncia uso direto de recursos naturais Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, o que \u00e9 proibido por lei.\n\nhttps://t.co/F7AjXNrHvi"
        },
        {
            "author_id": "1301691428272254976",
            "created_at": "2021-04-15T16:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "99329230",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroCarcharoth"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1021371600233467909",
                        "start": 17,
                        "username": "matheuscomunica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382727601798660100",
            "in_reply_to_user_id": "99329230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroCarcharoth @matheuscomunica e otra, ao p\u00e9 da letra isso n\u00e3o deveria ser uma \u00e1rea protegida n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-04-15T16:07:15.000Z",
            "id": "1382727227939373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ParquesNacionais \ud83c\udf33\nO prazo dos editais para a realiza\u00e7\u00e3o de estudos t\u00e9cnicos a fim de subsidiar potenciais parcerias com a iniciativa privada do Parque Nacional da Serra da Bodoquena (MS), do Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) e Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF) foi prorrogado."
        },
        {
            "author_id": "372002481",
            "created_at": "2021-04-15T15:51:42.000Z",
            "id": "1382723316134318086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades cachoeira do parque nacional https://t.co/qyY8cPNmU2"
        },
        {
            "author_id": "567388332",
            "created_at": "2021-04-15T15:44:30.000Z",
            "id": "1382721501053485058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo.\n\nQuer saber se essa iniciativa foi premiada?\n\nInscreva-se e acompanhe a cerim\u00f4nia de entrega do pr\u00eamio.\n\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/R4pHSfXm18\n\n#WTMLAT #turismoqueinspira #turismorespons\u00e1vel https://t.co/sL3mCkF3UN"
        },
        {
            "author_id": "181234222",
            "created_at": "2021-04-15T15:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "25858078",
                        "start": 0,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382720164538544131",
            "in_reply_to_user_id": "25858078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ManuelaDavila Eu poderia dizer que ele s\u00f3 \u00e9 ministro por ser condenado por improbidade, por viola\u00e7\u00e3o de plano de manejo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em benef\u00edcio do capital. Essa \u00e9 a sua \u00fanica credencial para estar, infelizmente, onde est\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1149380603135045635",
            "created_at": "2021-04-15T15:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "76050496",
                        "start": 0,
                        "username": "KizzyBronte"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "288055897",
                        "start": 13,
                        "username": "Tiago0506"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382716707404451844",
            "in_reply_to_user_id": "1149380603135045635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KizzyBronte @Tiago0506 O \u00fanico atrativo bem gerido na Chapada dos Veadeiros \u00e9 o Parque Nacional. Que tem at\u00e9 limite de visitantes por dia."
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-04-15T15:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "106837463",
                        "start": 80,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382716358757130244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Almas, Parque Nacional da Tijuca - RJ https://t.co/SoMyhxTw6K via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "162195278",
            "created_at": "2021-04-15T15:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "153111750",
                        "start": 0,
                        "username": "marinaabona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382716233938837511",
            "in_reply_to_user_id": "153111750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinaabona Amiga l\u00e1 \u00e9 mt mt lindo!! Vale muito a pena ir \u2764\ufe0f S\u00f3 tenho coisas boas pra falar de l\u00e1 e \u00e9 um lugarzinho muito especial pra mim \ud83e\udd7a Yosemite tb fica do lado de outro parque nacional (King\u2019s Canyon, que \u00e9 o parque das sequoias gigantes) ent\u00e3o da pra fazer os 2!"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-04-15T15:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "106837463",
                        "start": 80,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382715209232564235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/y41p6Im0SD via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-15T15:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "106714016",
                        "start": 9,
                        "username": "policiafederal"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "54311334",
                        "start": 25,
                        "username": "ADPFonline"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 53,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "388441681",
                        "start": 96,
                        "username": "TJSPoficial"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "633208487",
                        "start": 121,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "40351060",
                        "start": 189,
                        "username": "Fiesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382712221323644929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 q a @policiafederal @ADPFonline vai pra cima do @rsallesmma ?\n\nHist\u00f3rico o sujeito possui. @TJSPoficial \n\nSegundo o @mpsp_oficial , Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 @Fiesp ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental https://t.co/oI844YXdru"
        },
        {
            "author_id": "57906445",
            "created_at": "2021-04-15T15:04:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "25577585",
                        "start": 28,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382711352842711052",
            "in_reply_to_user_id": "57906445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autorizadas pelo governador @FlavioDino em reuni\u00e3o, as obras incluem a implanta\u00e7\u00e3o de um Parque Estadual, uma Pra\u00e7a da Fam\u00edlia, um Restaurante Popular e a expans\u00e3o do pr\u00e9dio de Ci\u00eancias da Sa\u00fade da Universidade Estadual do Maranh\u00e3o (UEMA). #Caxias"
        },
        {
            "author_id": "2647631987",
            "created_at": "2021-04-15T15:02:07.000Z",
            "id": "1382710834242187270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa pra acordar de manh\u00e3 e ver o alexandre garcia reclamando de excesso de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental eh se odiar muito"
        },
        {
            "author_id": "57425677",
            "created_at": "2021-04-15T14:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9258847,
                        -21.7215687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1382708549206355969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "janela que mostra o c\u00e9u \ud83c\udfde \n\n#minasgerais #minas #mg #cachoeira #natureza #tbt em Janela Do C\u00e9u - Parque Estadual De Concei\u00e7\u00e3o Do Ibitipoca https://t.co/VFkqt1a77J"
        },
        {
            "author_id": "3232393319",
            "created_at": "2021-04-15T14:36:27.000Z",
            "id": "1382704377358655490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "[V\u00cdDEO NO CANAL DE DRONE] Voo sobre as comunidades Sebu\u00ed e Barbados no Parque Nacional de Superagui. \n\nConfira: \nhttps://t.co/wNNildU07q"
        },
        {
            "author_id": "1189384806058090501",
            "created_at": "2021-04-15T14:30:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382702967405576207",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma Como sempre, \"doar\" uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o para uma construtora (que, diga-se de passagem, constr\u00f3i P\u00c9SSIMOS im\u00f3veis) \u00e9 o mesmo que doar o galinheiro para as raposas cuidarem..."
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-04-15T14:30:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1160711808",
                        "start": 0,
                        "username": "iieboficial"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "55373325",
                        "start": 15,
                        "username": "Idesam"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2911121728",
                        "start": 25,
                        "username": "sosamazonia_"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "326976732",
                        "start": 41,
                        "username": "webkaninde"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "17871562",
                        "start": 55,
                        "username": "socioambiental"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "465796428",
                        "start": 73,
                        "username": "FVA_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "343536905",
                        "start": 87,
                        "username": "InstitutoKabu"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "129892683",
                        "start": 171,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "755419584",
                        "start": 180,
                        "username": "MooreFound"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382702864607379466",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iieboficial   @Idesam   @sosamazonia_   @webkaninde   @socioambiental   @FVA_Brasil   @InstitutoKabu  e Amorema - Associa\u00e7\u00e3o dos Moradores da Reserva Extrativista Mapu\u00e1\n\n@bndes   @MooreFound  #ipeamazonia #ipeparcerias #redelira #biodiversidade #amazonia"
        },
        {
            "author_id": "276219636",
            "created_at": "2021-04-15T14:25:24.000Z",
            "id": "1382701595427766283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de um parque nacional. https://t.co/nzt4jUAwsV"
        },
        {
            "author_id": "1241416776031899650",
            "created_at": "2021-04-15T14:24:53.000Z",
            "id": "1382701466595569669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauda\u00e7\u00f5es meus amigos! Conhe\u00e7a a Enseada do Bananal, um ref\u00fagio incr\u00edvel em Niter\u00f3i, no bairro de Itacoatiara no Parque Estadual da Serra da Tiririca.  Confere no v\u00eddeo! Forte Abra\u00e7o!\nhttps://t.co/kkGrgGGjMW"
        },
        {
            "author_id": "1148318806303027205",
            "created_at": "2021-04-15T14:10:50.000Z",
            "id": "1382697930549772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Assinado Dec presidencial p concess\u00e3o de 9 parques nacionais: Anavilhanas/AM, Serra da Bocaina/RJ, Ja\u00fa/AM, Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ, Ubajara/CE, Serra da Capivara/PI, Chapada dos Guimar\u00e3es/MT, Serra da Bodoquena/MS e Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF https://t.co/E6kNissZ2H"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2021-04-15T13:42:09.000Z",
            "id": "1382690712534196225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o comemora 80\u00a0anos https://t.co/11wThid2lC"
        },
        {
            "author_id": "137817121",
            "created_at": "2021-04-15T13:40:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1382690289433808898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/pb3B88fav8"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2021-04-15T13:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "745784996",
                        "start": 0,
                        "username": "RankPolitico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382685085829361676",
            "in_reply_to_user_id": "1313749843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RankPolitico Parque Nacional de Anavilhanas, excelente iniciativa!"
        },
        {
            "author_id": "1313749843",
            "created_at": "2021-04-15T13:18:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "745784996",
                        "start": 0,
                        "username": "RankPolitico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382684865955500038",
            "in_reply_to_user_id": "745784996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RankPolitico Floresta Nacional de Bras\u00edlia, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, Parque Nacional de Ubajara, Parque Nacional da Serra da Bocaina, Parque Nacional da Serra da Capivara, Parque Nacional da Serra da Bodoquena, Parque Nacional do Ja\u00fa e"
        },
        {
            "author_id": "3958737622",
            "created_at": "2021-04-15T13:05:00.000Z",
            "id": "1382681362361122819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "H\u00e1 60 anos, em abril de 1961, o presidente #J\u00e2nioQuadros decretava a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu:\nhttps://t.co/bzS6h5r8q2 #VidasInd\u00edgenasImportam https://t.co/4zdxxVznJe"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-04-15T12:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1382675714898415618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utinga MB F.O POSITIVO .\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/muXxPzV61I"
        },
        {
            "author_id": "554836374",
            "created_at": "2021-04-15T12:23:00.000Z",
            "id": "1382670794032095233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera vem morar num condom\u00ednio no meio do mato, com uma reserva natural e \u00e1rea protegida e TEM A CAPACIDADE DE FALAR QUE FAZ DEDETIZA\u00c7\u00c3O EM CASA POR CONTA DOS INSETOS? meus mais sinceros vai tomar no cu! N\u00e3o quer inseto em casa volta a morar no apartamento no centro da cidade"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-04-15T12:18:20.000Z",
            "id": "1382669619295625223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nCom as nossas e-Bikes KTM as boas sensa\u00e7\u00f5es s\u00e3o multiplicadas por 10!\nMais longe, mais conforto, mais qualidade... um programa de excel\u00eancia! https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-15T12:00:32.000Z",
            "id": "1382665138092785666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/AGJ5ccoaqN"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-15T11:42:03.000Z",
            "id": "1382660487075262466",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA das Dunas de Paracuru \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, com \u00e1rea de 3.909,60 ha, na costa oeste do Cear\u00e1, no munic\u00edpio de Paracuru, a 86 km de Fortaleza, e apresenta peculiaridades ambientais que fazem dela um ecossistema de grande valor ecol\u00f3gico e tur\u00edstico"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-15T11:42:02.000Z",
            "id": "1382660482704814082",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito importante e fundamental, a participa\u00e7\u00e3o da sociedade nesse processo, se trata de uma oportunidade de as partes interessadas apresentaram e manifestaram a pr\u00f3pria vis\u00e3o da \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-15T11:42:01.000Z",
            "id": "1382660480339214338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Logo mais, \u00e0s 14h acontece a Oficina Participativa de Diagn\u00f3stico do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) das Dunas do Paracuru. https://t.co/JBrsGE3oHI"
        },
        {
            "author_id": "933158036297961472",
            "created_at": "2021-04-15T11:24:21.000Z",
            "id": "1382656033286410244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguem sabe me dizer se o parque nacional ta aberto??"
        },
        {
            "author_id": "29385839",
            "created_at": "2021-04-15T11:06:10.000Z",
            "id": "1382651456281575432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles tem de ser executado.\nNada menos do que um tribunal de Nuremberg lhe \u00e9 merecido.\nEu preferia que Partisans fizessem a captura e o colocasse de ponta cabe\u00e7a no Parque Nacional do Xingu. Um golpe de 4 cm no pesco\u00e7o, horizontalmente. Car\u00f3tida, traqu\u00e9ia, laringe, e deixa l\u00e1. https://t.co/zJPH98cA5z"
        },
        {
            "author_id": "237109401",
            "created_at": "2021-04-15T10:13:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "156433303",
                        "start": 0,
                        "username": "neggata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382638283587477504",
            "in_reply_to_user_id": "156433303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@neggata Lab da faculdade, coreto, canavial, cafezal, terreno baldio atr\u00e1s de um caminh\u00e3o embaixo de chuva, cachoeira , parque municipal, banheiro do parque municipal, estacionamento de supermercado, de festa... Embaixo da escada? N sei qual foi o mais diferente kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-15T10:11:27.000Z",
            "id": "1382637689363652608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Brasilia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/VsJ1bTqRGd\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/XTweaWMJKL\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/RCbKjPdP7Y"
        },
        {
            "author_id": "1205913230624854016",
            "created_at": "2021-04-15T09:53:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382633069140701191",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Mais tem decreto federal que protege as margens dos rios. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1374422984857808904",
            "created_at": "2021-04-15T04:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1173670401341370368",
                        "start": 0,
                        "username": "f4b10rms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382550432170528770",
            "in_reply_to_user_id": "1173670401341370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@f4b10rms Moro na ro\u00e7a... Poucas luzes. Pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Rio Doce. Meu marido \u00e9 bi\u00f3logo e vira e mexe ele se embrenha na mata, coletar plantas, animais noturnos e peixes. Est\u00e1vamos acampados e eu vi no c\u00e9u 2 luas. Sozinha na barraca. Nunca senti tanto medo."
        },
        {
            "author_id": "567834824",
            "created_at": "2021-04-15T03:11:06.000Z",
            "id": "1382531904524722180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Gente eu pe\u00e7o que quem puder dar RT e seguir a p\u00e1gina no Instagram que de essa for\u00e7a.\nO assunto \u00e9 s\u00e9rio: O Parque Nacional de Anavilhanas e Ja\u00fa correm perigo. \nO Amazonas precisa protejer essas riquezas e as pessoas que aqui vivem. O povo ribeirinho, os povos ind\u00edgenas. https://t.co/XseX7B04Ue"
        },
        {
            "author_id": "1115793854895144962",
            "created_at": "2021-04-15T02:50:24.000Z",
            "id": "1382526693815033859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beaga, Parque Municipal, samba. https://t.co/J1cCOd8yPj"
        },
        {
            "author_id": "701002766345510912",
            "created_at": "2021-04-15T02:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "4774583973",
                        "start": 0,
                        "username": "OBQDC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382526091273895936",
            "in_reply_to_user_id": "4774583973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OBQDC O \"\u00e1rea protegida pelo tigr\u00e3o \" chamou mais a minha aten\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2285938410",
            "created_at": "2021-04-15T02:30:39.000Z",
            "id": "1382521723703152650",
            "in_reply_to_user_id": "2285938410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pessoa comprou um PIRARUCU pra criar de pet, teve que se mudar, n\u00e3o tinha como levar UM DOS MAIORES PEIXES DE \u00c1GUA DOCE junto, e a\u00ed. simplesmente jogou o bicho num laguinho de um parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "309287778",
            "created_at": "2021-04-15T02:29:27.000Z",
            "id": "1382521419590946827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto (S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto/MG) https://t.co/XGebYPrXdz https://t.co/UDFr6Tvr7x"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-15T01:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1382511179105411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para mim, picanha \u00e9 assim em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/YzCg2BQoEA"
        },
        {
            "author_id": "498943723",
            "created_at": "2021-04-15T01:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82503870",
                        "start": 0,
                        "username": "Rkrahenbuhl"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "69650953",
                        "start": 13,
                        "username": "KennedyAlencar"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1349170292564905988",
                        "start": 29,
                        "username": "PressSec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382507882235752448",
            "in_reply_to_user_id": "82503870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rkrahenbuhl @KennedyAlencar @PressSec \ud83d\udd25O gigantesco inc\u00eandio florestal na regi\u00e3o do Parque Nacional Yosemite, nos EUA, amea\u00e7a o fornecimento de \u00e1gua de S\u00e3o Francisco e j\u00e1 destruiu 54 mil hectares.\ud83d\udd25Fala pra ka mala, para ela cuidar do pa\u00eds dela, do nosso n\u00f3s cuidamos. Quede o patriotismo de Jornalistas?"
        },
        {
            "author_id": "434585854",
            "created_at": "2021-04-15T01:16:37.000Z",
            "id": "1382503093829566469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: Bolsonaro inclui uma Floresta Nacional e 8 Parques Nacionais em programa de privatiza\u00e7\u00f5es: https://t.co/nglJW7dIo9 https://t.co/dwloDzBHX3"
        },
        {
            "author_id": "62867564",
            "created_at": "2021-04-15T01:14:47.000Z",
            "id": "1382502630929399809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: Bolsonaro inclui uma Floresta Nacional e 8 Parques Nacionais em programa de privatiza\u00e7\u00f5es: https://t.co/UEK7OmNCMG https://t.co/IclB1WMZ0v"
        },
        {
            "author_id": "1379762732166230017",
            "created_at": "2021-04-15T01:11:47.000Z",
            "id": "1382501873882705926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho orgulho de apresentar o GUIA OFICIAL DE AVES DO PARQUE MUNICIPAL LAGO AZUL DE RIO CLARO, elaborado por Graziele Oswaldino, Jade Faltz, e EU! \nUsem \u00e0 vontade e se divirtam!\n\nhttps://t.co/8J7IcnDC8M https://t.co/1P1K9jIiZh"
        },
        {
            "author_id": "42468046",
            "created_at": "2021-04-15T01:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1351308683511287811",
                        "start": 0,
                        "username": "AfiuneCaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382500062039846915",
            "in_reply_to_user_id": "1351308683511287811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AfiuneCaio Parque Nacional \n\nAGROFESTA DO CAIM"
        },
        {
            "author_id": "27795438",
            "created_at": "2021-04-15T00:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48791503",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelalobato"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "101102438",
                        "start": 15,
                        "username": "dannlelis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382496743124783107",
            "in_reply_to_user_id": "48791503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelalobato @dannlelis \u00c9 at\u00e9 pior, as unidades de conserva\u00e7\u00e3o existem, mas nunca foram efetivamente implementadas (especialmente o parque estadual). No m\u00ednimo h\u00e1 necessidade de indenizar alguns propriet\u00e1rios e regularizar os territ\u00f3rios quilombolas."
        },
        {
            "author_id": "567834824",
            "created_at": "2021-04-15T00:27:24.000Z",
            "id": "1382490707370344458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora pronto esse governo FUDIDO E FULEIRO quer privatizar o Parque Nacional de Anavilhanas e Ja\u00fa..."
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2021-04-14T23:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "227033563",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioAstrini"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "227033563",
                        "start": 37,
                        "username": "MarcioAstrini"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "13201312",
                        "start": 201,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382472484591652865",
            "in_reply_to_user_id": "227033563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioAstrini Que governo, de fato, @MarcioAstrini defendeu a floresta amaz\u00f4nica, os povos ind\u00edgenas? No futuro ir\u00e3o explorar tudo na #Amazonia, alguns alqueires se tornar\u00e3o \"Parque Nacional\" por uma @WWF em busca de turistas e ca\u00e7adores milion\u00e1rios, e, em nome da conserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a pintada\ud83e\udd74"
        },
        {
            "author_id": "1167549176252702720",
            "created_at": "2021-04-14T23:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 0,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 189,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382471010503516163",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SBHerpetologia Uma t\u00edmida Bokermannohyla alvarengai para a #HerpetologiadeAaZ fotografada durante um uma a\u00e7\u00e3o do PAN - Herpetofauna do Espinha\u00e7o, no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG. @SBHerpetologia https://t.co/vAffBSf0Na"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-04-14T22:45:00.000Z",
            "id": "1382464935838552073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional n\u00e3o pode ser reduzido por Medida Provis\u00f3ria\n\nO Ministro do STF Alexandre de Moraes proferiu decis\u00e3o em medida cautelar na ADI 6553-DF suspendendo efic\u00e1cia de Medida Provis\u00f3ria que alterava os limites do Parque Nacional do Jamanxin, no Par\u00e1\n\nhttps://t.co/0CfuoOC4jE"
        },
        {
            "author_id": "798232872826138624",
            "created_at": "2021-04-14T22:21:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "798232872826138624",
                        "start": 118,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382458985819865089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente assina protocolo de ado\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Paraense https://t.co/yNHoZITffH via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2021-04-14T22:15:00.000Z",
            "id": "1382457385718063106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azeitona em extin\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrada no Parque Estadual da Serra da Tiririca. #errejotanot\u00edcias\n\nhttps://t.co/Bl6uFp6KaU"
        },
        {
            "author_id": "1932755906",
            "created_at": "2021-04-14T22:13:18.000Z",
            "id": "1382456959614521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem que incluir logo o parque nacional da chapada diamantina  na bahia, que sofre com falta de sinaliza\u00e7\u00e3o e lix\u00f5es ao seu redor https://t.co/SKdl1iWGUy"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-04-14T22:02:07.000Z",
            "id": "1382454143739068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Anavilhanas ser\u00e1\u00a0privatizada https://t.co/Zj7PX7SuYm"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-04-14T21:57:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "26416363",
                        "start": 71,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382452890816634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2600\ufe0fE o Parque Nacional da Lagoa do Peixe em Tavares continua lindo \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2600\ufe0f\n@metsul https://t.co/GIUjdTp3yN"
        },
        {
            "author_id": "838954990358118401",
            "created_at": "2021-04-14T21:38:25.000Z",
            "id": "1382448181846368261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria conhecer o parque nacional da serra da bocaina"
        },
        {
            "author_id": "1017112280696328193",
            "created_at": "2021-04-14T21:00:01.000Z",
            "id": "1382438517012189185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curta-metragem ind\u00edgena resgata brincadeiras da cultura ancestral. Dispon\u00edvel no YouTube, filme \u00e9 estrelado por crian\u00e7as da etnia Mehinako do Parque Nacional do Xingu. Ou\u00e7a o #RevistaBras\u00edlia e saiba mais: https://t.co/gYKaEOgpMX.\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/YrurT5Yix2"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-14T21:00:00.000Z",
            "id": "1382438514155868162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJvzaf https://t.co/waQNaxHC5w"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-04-14T20:45:51.000Z",
            "id": "1382434953523310593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #SEMA, juntamente com a consultoria BioTeia, embarcaram na segunda expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds, com objetivo de levantar dados f\u00edsicos, biol\u00f3gicos e arqueol\u00f3gicos para subsidiar a elabora\u00e7\u00e3o de seu Plano de Manejo &gt;&gt;&gt; https://t.co/Pf5Djn6lWd https://t.co/bZ7UPTvSkO"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2021-04-14T20:33:48.000Z",
            "id": "1382431920877932545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2589,
                "quote_count": 29,
                "reply_count": 213,
                "retweet_count": 486
            },
            "text": "Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do #adoteumparque dessa vez pela MRV da RESEX Cuinarana no Par\u00e1 https://t.co/tSd4HO5J5p"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-04-14T20:27:23.000Z",
            "id": "1382430304896442372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: ICMBio prorroga inscri\u00e7\u00f5es para conselho consultivo do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/clYzB0tIUL"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-04-14T20:27:17.000Z",
            "id": "1382430277360873477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: ICMBio prorroga inscri\u00e7\u00f5es para conselho consultivo do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/1DTvAQ0gUf"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2021-04-14T20:15:07.000Z",
            "id": "1382427216282320901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Bolsonaro inclui Parque Nacional de Ubajara e outras oito unidades de conserva\u00e7\u00e3o em programa de privatiza\u00e7\u00f5es. #opovomais https://t.co/fnPufheUaS"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-04-14T20:00:27.000Z",
            "id": "1382423525282168835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira semanal da Lous\u00e3 regressa no s\u00e1bado | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/JKAUqD7nxp  #NoticiasdeCoimbra A C\u00e2mara Municipal da Lous\u00e3 anunciou hoje a reabertura da feira semanal no pr\u00f3ximo s\u00e1bado, 17 de abril, junto ao Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es.\", ap\u00f3s um per\u00edodo de e... https://t.co/GRxMw0PViF"
        },
        {
            "author_id": "57495210",
            "created_at": "2021-04-14T19:39:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "264914636",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoPauloJM"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "493671481",
                        "start": 13,
                        "username": "C4RIM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382418247723671555",
            "in_reply_to_user_id": "264914636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoPauloJM @C4RIM Mas o lago Tahoe n\u00e3o fica num parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-04-14T19:32:54.000Z",
            "id": "1382416591862730758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas embarca\u00e7\u00f5es foram apreendidas pelas Pol\u00edcias Civil (PCPR) e Federal (PF) com contrabando de 50 mil cigarros paraguaios, no Parque Nacional da Ilha Grande, em Gua\u00edra, regi\u00e3o Oeste do Paran\u00e1. A carga foi avaliada em R$ 350 mil. https://t.co/F1HRsc6A1J"
        },
        {
            "author_id": "862810875886960640",
            "created_at": "2021-04-14T19:28:04.000Z",
            "id": "1382415376630181889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha reabre para o p\u00fablico https://t.co/C73ej571ZB https://t.co/2OhNXfGGYt"
        },
        {
            "author_id": "1382389568364761088",
            "created_at": "2021-04-14T18:56:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "529218984",
                        "start": 139,
                        "username": "ruffordgrants"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382407374233800708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabamos de fazer nosso teste de COVID, e estamos limpos. \nAmanh\u00e3 rumo ao Parque Nacional da Serra da Bodoquena. Expedi\u00e7\u00e3o financiada pela @ruffordgrants https://t.co/CL6CLM1CQ4"
        },
        {
            "author_id": "1221986563221086209",
            "created_at": "2021-04-14T18:52:04.000Z",
            "id": "1382406318015799299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano, como eu queria minha area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no cerrado, com 3 cachorros, meu est\u00fadio/studio, minha casa confort\u00e1vel e o \u00fanico problema a ter que lidar \u00e9 como ganhar investir mais 1.000.000 de reais em alguma causa que acredito...."
        },
        {
            "author_id": "357226695",
            "created_at": "2021-04-14T18:44:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 0,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382404518537793548",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SBHerpetologia &lt;Bokermanohyla alvarengai&gt;\nIndiv\u00edduo adulto fotografado no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG\n#HerpetologiadeAaZ https://t.co/VO7GYKGxUt"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-04-14T18:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "28217357",
                        "start": 109,
                        "username": "UFSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382403951832748036",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Delairea aparadensis, outra nova esp\u00e9cie de planta descoberta no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Pesquisa da @UFSC\nhttps://t.co/ChdMnmnFZq"
        },
        {
            "author_id": "966061552943222785",
            "created_at": "2021-04-14T18:36:02.000Z",
            "id": "1382402280247468041",
            "in_reply_to_user_id": "966061552943222785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 132,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "No Estado do Rio, as unidades inclu\u00eddas no Programa de Parceria e Investimentos s\u00e3o o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e o Parque Nacional da Serra da Bocaina."
        },
        {
            "author_id": "746574147451518976",
            "created_at": "2021-04-14T18:34:04.000Z",
            "id": "1382401788129722372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10-5-5 PARQUE NACIONAL SALAR DE HUASCO / REPUBLICA DE CHILE H1. https://t.co/9HOBFXOHY4"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2021-04-14T18:23:41.000Z",
            "id": "1382399174562484226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL\n\nBolsonaro inclui Chapada dos Guimar\u00e3es em programa de privatiza\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/yUKdbeFYjJ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-14T17:58:56.000Z",
            "id": "1382392944066494469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o das UCs | O presidente Jair Bolsonaro incluiu nove unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o, entre elas a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e os parques nacionais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) e da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT).\nhttps://t.co/3oVcfG0sf1"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2021-04-14T17:50:54.000Z",
            "id": "1382390924462981123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Odair Galhardo foi morto a tiros na manh\u00e3 de 28 de agosto do ano passado, quando chegava ao Parque Estadual de Amapor\u00e3.\n#CBNMaring\u00e1 #NoArNaCBN \nhttps://t.co/YZjzhXN8AA"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-04-14T17:50:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "444659209",
                        "start": 0,
                        "username": "EddyLopes1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382390770511011846",
            "in_reply_to_user_id": "444659209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@EddyLopes1 Obrigada pela preocupa\u00e7\u00e3o! A Pol\u00edcia Ambiental de Minas Gerais, a ger\u00eancia do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, o IEF e a Subsecretaria de Regulariza\u00e7\u00e3o Ambiental, da Secretaria Estadual de Meio Ambiente, respons\u00e1vel pelos licenciamentos ambientais, j\u00e1 foram acionadas! #Equipe\u00c1urea"
        },
        {
            "author_id": "842837066631340032",
            "created_at": "2021-04-14T17:45:51.000Z",
            "id": "1382389652804530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m dos Correios, outras nove unidades de conserva\u00e7\u00e3o, incluindo o Parque Nacional do Ja\u00fa (AM), foram inclu\u00eddas no programa de desestatiza\u00e7\u00e3o do Governo.\n\nhttps://t.co/dW72fQvLWb"
        },
        {
            "author_id": "784452269802651648",
            "created_at": "2021-04-14T17:45:44.000Z",
            "id": "1382389622999707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto peculiar tirada na sede do Parque Nacional Haleakala, no Hava\u00ed, confundiu internautas em todo o mundo. https://t.co/hiESxRe3Yr"
        },
        {
            "author_id": "147208288",
            "created_at": "2021-04-14T17:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382388076400549892",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio o Parque Municipal da Prainha est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o? Qual o hor\u00e1rio de funcionamento? E o estacionamento?"
        },
        {
            "author_id": "1117967103036882944",
            "created_at": "2021-04-14T17:25:06.000Z",
            "id": "1382384430283644931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "A For\u00e7a-Tarefa em Defesa da Amaz\u00f4nia da AGU obteve bloqueio de R$ 21,4 milh\u00f5es em bens de uma empresa para garantir a recupera\u00e7\u00e3o de 1,3 mil hectares da floresta no Par\u00e1. Propriet\u00e1ria tinha sido autuada por impedir a regenera\u00e7\u00e3o natural de \u00e1rea protegida: https://t.co/6qYhjUcN5R https://t.co/UVpBtVSnAs"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2021-04-14T17:21:27.000Z",
            "id": "1382383510711894017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de Zema ignora o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, sacrifica mananciais que abastecem BH e regi\u00e3o, afeta fam\u00edlias que vivem da agricultura familiar, a Mata Atl\u00e2ntica e Cerrado, \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental e cultural e comunidades quilombolas\n\nhttps://t.co/RcSF7EaF89"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-04-14T17:15:18.000Z",
            "id": "1382381964863356935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "A For\u00e7a-Tarefa em Defesa da Amaz\u00f4nia da AGU obteve bloqueio de R$ 21,4 milh\u00f5es em bens de uma empresa para garantir a recupera\u00e7\u00e3o de 1,3 mil hectares da floresta no Par\u00e1. Propriet\u00e1ria tinha sido autuada por impedir a regenera\u00e7\u00e3o natural de \u00e1rea protegida: https://t.co/8bRQQEOibd https://t.co/SW79IuqaGP"
        },
        {
            "author_id": "1139699067565592576",
            "created_at": "2021-04-14T17:14:49.000Z",
            "id": "1382381841982832642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta geleira do Alasca est\u00e1 se movendo de forma extremamente r\u00e1pida\n\nUma geleira no Parque Nacional Denali come\u00e7ou a se mover 100 vezes mais r\u00e1pido do que o normal.\n\nhttps://t.co/1oDnTNzDSb"
        },
        {
            "author_id": "1377756411095101440",
            "created_at": "2021-04-14T17:08:34.000Z",
            "id": "1382380268594425857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que vale na vida n\u00e3o \u00e9 o ponto de partida e sim a caminhada. Caminhando e semeando, no fim ter\u00e1s o que colher.. \ud83c\udf24 em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/Zq6y8KaJJV"
        },
        {
            "author_id": "142071598",
            "created_at": "2021-04-14T17:03:12.000Z",
            "id": "1382378920457166849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos parques mais bonitos do mundo, o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, entrou no programa de concess\u00f5es do Governo Federal. A foto \u00e9 de Chico Rasta. https://t.co/klWkXzQceq https://t.co/G8JWswFYQH"
        },
        {
            "author_id": "138597175",
            "created_at": "2021-04-14T16:46:51.000Z",
            "id": "1382374804091731968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O presidente Jair Bolsonaro (sem partido) e o ministro da Economia, Paulo Guedes, assinaram um decreto que acrescenta a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e oito parques nacionais ao programa de privatiza\u00e7\u00f5es do governo federal, o PND (Programa Nacional de Desestatiza\u00e7\u00e3o)."
        },
        {
            "author_id": "228735992",
            "created_at": "2021-04-14T16:38:37.000Z",
            "id": "1382372732638203905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pegadas de dinossauro de Pego Longo (Carenque), com 95 Ma. Um Monumento Natural agora ao abandono, de elevado valor cient\u00edfico e patrimonial, que \u00e9 preciso preservar. #EspecialGalopim - Em Defesa do Patrim\u00f3nio Geol\u00f3gico: https://t.co/jS056chYlS  \ud83d\udcf7Vanda Faria Santos (2003) https://t.co/H9PxDYMltm"
        },
        {
            "author_id": "884066356299264000",
            "created_at": "2021-04-14T16:30:58.000Z",
            "id": "1382370806836043776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas | Ser\u00e1 transferida para a iniciativa privada a presta\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os p\u00fablicos de apoio \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, com previs\u00e3o do custeio de a\u00e7\u00f5es de apoio \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o, \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e \u00e0 gest\u00e3o dos parques. https://t.co/NWVS4wSy3t"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-04-14T16:15:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "28217357",
                        "start": 118,
                        "username": "UFSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382366981710618630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de planta descoberta no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina. Pesquisa feita por cientistas da @UFSC. https://t.co/lkwKJam6rT"
        },
        {
            "author_id": "4209271197",
            "created_at": "2021-04-14T16:12:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "3068653349",
                        "start": 105,
                        "username": "gonzalotrenor"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1159049292008570880",
                        "start": 120,
                        "username": "ConcelloBoiro"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "38139275",
                        "start": 135,
                        "username": "Afundacion_org"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "112978043",
                        "start": 151,
                        "username": "FBiodiversidad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382366125468618757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udf0aHoxe fomos a Praia Xard\u00edn a facer unha recollida de residuos a trav\u00e9s do noso proxecto #REMAR\nGracias a @gonzalotrenor @ConcelloBoiro @Afundacion_org @FBiodiversidad e o Parque Nacional Illas Atlanticas de Galicia por axudarnos a dar visibilidade ao coidado do medioambiente\u267b\ufe0f\u2705 https://t.co/UNpXtlKkTz"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-14T15:36:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1382357060864589827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3bz1D6U1nD"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-04-14T15:31:29.000Z",
            "id": "1382355838791208970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra del Divisor (Brasil)\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/zYncYDg3HR)\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/P8bY8yYsDb\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/LzRAeEsYCL"
        },
        {
            "author_id": "1170284427571867649",
            "created_at": "2021-04-14T15:25:05.000Z",
            "id": "1382354227830358016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Presidente da Rep\u00fablica, Filipe Nyusi, inaugurou, hoje, uma nova vila de reassentamento para 140 fam\u00edlias retiradas do interior do Parque Nacional de Limpopo, no distrito de Chucualacuala, prov\u00edncia de Gaza.\n\n#Nyusi\n#Mozambique https://t.co/BnAAhGVzxb"
        },
        {
            "author_id": "59643190",
            "created_at": "2021-04-14T15:12:27.000Z",
            "id": "1382351047390334978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea devastada foi de 12,6979 hectares de floresta nativa da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, entre 2009 e 2011. Por conta disso, a Justi\u00e7a fixou o valor do dano moral coletivo ambiental em R$ 15.431,19 a ser revertido em prol do Fundo Estadual do Meio Ambiente.\n\nhttps://t.co/7J2DVlpy0f https://t.co/du7JYrt2Ub"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-04-14T14:53:39.000Z",
            "id": "1382346316047474694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/CGpx4a4oK2"
        },
        {
            "author_id": "1374349952021884932",
            "created_at": "2021-04-14T14:50:22.000Z",
            "id": "1382345489551609858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Odair Galhardo, de 51 anos, foi alvejado por tiros quando chegava ao Parque Estadual de Amapor\u00e3, em agosto do ano passado.\nSaiba mais:\nhttps://t.co/Jr2DjL1jTA"
        },
        {
            "author_id": "230290773",
            "created_at": "2021-04-14T14:22:41.000Z",
            "id": "1382338522795888642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do parque Municipal.  Uma tarde qualquer  , um livro , um piquenique."
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-04-14T14:17:57.000Z",
            "id": "1382337332796395520",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Floresta Nacional de Bras\u00edlia\n\n\ud83c\udf8dParques Nacionais:\nda Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nda Chapada dos Guimar\u00e3es \nde Ubajara\nda Serra da Bocaina\nda Serra da Capivara\nda Serra da Bodoquena\ndo Ja\u00fa \nde Anavilhanas."
        },
        {
            "author_id": "1024766227724611584",
            "created_at": "2021-04-14T14:12:43.000Z",
            "id": "1382336014392377345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha visitar as Serras de Aire e Candeeiros, uma \u00e1rea protegida localizada no centro de Portugal\n\nO Parque Natural das Serras de Aire e Candeeiros\u00a0abrange parte significativa do Maci\u00e7o Calc\u00e1rio Estremenho (MCE), que corresponde a uma zona de cotas https://t.co/3w1IE69FF0"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-04-14T14:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 48,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382333041633329154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf31 Planta amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 localizada pela @ambienterj. Esp\u00e9cie rara foi encontrada no Cost\u00e3o de Itacoatiara, no Parque Estadual da Serra da Tiririca, em Niter\u00f3i.\n\n\ud83d\udc49 Confira: https://t.co/YAQO6iZ3jq https://t.co/yNz0wW09gz"
        },
        {
            "author_id": "21756977",
            "created_at": "2021-04-14T13:59:05.000Z",
            "id": "1382332583711756290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo artigo, bem esclarecedor!\nhttps://t.co/bWfO8gYFj7"
        },
        {
            "author_id": "1208883037305479170",
            "created_at": "2021-04-14T13:58:02.000Z",
            "id": "1382332320489869320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kaieteur Falls, que est\u00e1 localizado no Rio Potaro no Parque Nacional Kaieteur no meio da floresta amaz\u00f4nica. https://t.co/YqR09am2hq"
        },
        {
            "author_id": "876552961899540481",
            "created_at": "2021-04-14T13:02:36.000Z",
            "id": "1382318371086200834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de receber isso da coordena\u00e7\u00e3o, algu\u00e9m confirma a veracidade?\n\n\"Desafio:\n\nEscreva seu relat\u00f3rio do est\u00e1gio em monitoria de parque municipal psicografando eventos futuros j\u00e1 que estamos em lockdown desde o in\u00edcio da disciplina e o parque permanece fechado.\""
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-04-14T12:50:00.000Z",
            "id": "1382315199231782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional n\u00e3o pode ser reduzido por Medida Provis\u00f3ria https://t.co/0CfuoOTFbc"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-14T12:33:32.000Z",
            "id": "1382311055532158977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/wfSo3s0Bb7"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2021-04-14T11:33:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1382295953865019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/Alv7XLaGzy"
        },
        {
            "author_id": "36763791",
            "created_at": "2021-04-14T11:24:39.000Z",
            "id": "1382293722730233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 menores temperaturas, de hoje, no Brasil. Destaque para a m\u00ednima de 0,2\u00b0C no Parque Nacional do Itatiaia, no RJ. Em SC a menor marca foi de 2,7\u00b0C, MG teve m\u00ednima de 4,6\u00b0C\nNo RS a menor temperatura foi de 8,5\u00b0C, em Canela.\nhttps://t.co/MuG68soMbJ https://t.co/6fncGpGkvt"
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2021-04-14T11:23:08.000Z",
            "id": "1382293340671115267",
            "in_reply_to_user_id": "781274210828255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resposta: Pode.\n\nArt. 15, Lei do SNUC. A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 uma \u00e1rea em geral extensa, com um certo grau de ocupa\u00e7\u00e3o humana, dotada de atributos abi\u00f3ticos, bi\u00f3ticos, est\u00e9ticos ou culturais especialmente importantes para a qualidade de vida..."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-14T11:02:14.000Z",
            "id": "1382288080388915201",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, o m\u00f3dulo contempla e traz muitas informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Estadual do Coc\u00f3, unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, maior parque natural em \u00e1rea urbana do Norte e Nordeste do Brasil e o quarto da Am\u00e9rica Latina, sendo o maior fragmento verde da cidade de Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "45730528",
            "created_at": "2021-04-14T10:00:00.000Z",
            "id": "1382272419163869186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro inclui nove unidades de conserva\u00e7\u00e3o em programa de privatiza\u00e7\u00f5es. \nFloresta Nacional de Bras\u00edlia e parques nacionais da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e da Chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e3o entre as \u00e1reas que poder\u00e3o ser transferidas para a iniciativa privada https://t.co/XE0zu2lB8p"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2021-04-14T09:55:00.000Z",
            "id": "1382271158989565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Feira semanal voltar\u00e1 a ser realizada a partir do pr\u00f3ximo s\u00e1bado.\n\n\u2705 Ap\u00f3s um per\u00edodo de encerramento imposto pelas medidas de controlo da pandemia, a Feira semanal \u2013 que ocorre junto ao Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - voltar\u00e1 a ser realizada a partir do pr\u00f3ximo s\u00e1bado. https://t.co/oYSk1hRDcx"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2021-04-14T09:37:01.000Z",
            "id": "1382266635462045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto do Rodoanel ignora o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, sacrifica mananciais que abastecem Belo Horizonte e a Grande BH, afeta a agricultura familiar, a Mata Atl\u00e2ntica e o Cerrado, \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental e cultural e comunidades quilombolas\n\nhttps://t.co/RcSF7EaF89"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2021-04-14T06:22:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1382217643646717954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "DOU de hoje: Decreto disp\u00f5e sobre a qualifica\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Programa de Parcerias de Investimentos da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica. Entre elas: Floresta Nacional de Bras\u00edlia e Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/tpLUmGL6eP https://t.co/JacNVZIrZa"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-14T05:34:14.000Z",
            "id": "1382205534548467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tradicionais Hot\u00e9is do Brasil \n\nO Hotel das Cataratas \n\nLocalizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, nas proximidades das c\u00e9lebres Cataratas do Igua\u00e7u, o Belmont Hotel das Cataratas \u00e9 um dos mais tradicionais hot\u00e9is do Brasil. (1/4) \n#hoteldaacataratas #paran\u00e1 https://t.co/fzeFcQTSji"
        },
        {
            "author_id": "2232369598",
            "created_at": "2021-04-14T04:20:27.000Z",
            "id": "1382186968247889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o podendo ser privatizada, esse desgoverno n\u00e3o me d\u00e1 um minuto de paz"
        },
        {
            "author_id": "2767488635",
            "created_at": "2021-04-14T04:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16020351",
                        "start": 0,
                        "username": "meujardm"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "47285504",
                        "start": 10,
                        "username": "MarkRuffalo"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "848495834887061505",
                        "start": 23,
                        "username": "ApibOficial"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "939091",
                        "start": 36,
                        "username": "JoeBiden"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1351716580720316417",
                        "start": 46,
                        "username": "ClimateEnvoy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1382185795524694019",
            "in_reply_to_user_id": "16020351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meujardm @MarkRuffalo @ApibOficial @JoeBiden @ClimateEnvoy https://t.co/mcJUDV7CKP.\n\nToma, se liberte com a verdade."
        },
        {
            "author_id": "143131795",
            "created_at": "2021-04-14T03:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.39011797,
                        -12.56222475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bee6ac550120d2dd"
            },
            "id": "1382176329978707972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TBT Parque Municipal do Serrano fica a 15 minutos caminhando, do centro de Len\u00e7\u00f3is, a principal cidade da Chapada Diamantina. #len\u00e7\u00f3is #serranochapadadiamantina #cachoeirinhadoserrano #bahia #chapadadiamantinabahia https://t.co/xynD0TqNDP"
        },
        {
            "author_id": "1242981632199602182",
            "created_at": "2021-04-14T01:17:43.000Z",
            "id": "1382140982595104776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Esta pintura rupestre, no Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, \u00e9 considerada a mais antiga representa\u00e7\u00e3o do beijo na hist\u00f3ria da arte. Assim, pequena e simb\u00f3lica, sem g\u00eanero, nem sexualidade. Feliz Dia do Beijo! \u2764\ufe0f https://t.co/sbw5kW4Yt1"
        },
        {
            "author_id": "733564200",
            "created_at": "2021-04-14T01:16:32.000Z",
            "id": "1382140685420216323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal https://t.co/lpwqNZjoUr"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2021-04-14T01:15:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1382140415730585614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com amigos em Parque Estadual do Utinga https://t.co/zBcygyDiV1"
        },
        {
            "author_id": "976908421600567297",
            "created_at": "2021-04-14T00:57:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "73655240",
                        "start": 0,
                        "username": "CamilaGamino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382135772019576842",
            "in_reply_to_user_id": "73655240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamilaGamino Assisti umas duas vezes na escola e no grupo de escoteiro que fazia parte. E tamb\u00e9m em uma visita ao parque nacional em um projeto sobre reciclagem eu acho. \nEsse document\u00e1rio \u00e9 \u00f3timo, e me marcou mto, queria achar ele e mostrar para os meus filhos."
        },
        {
            "author_id": "67636759",
            "created_at": "2021-04-14T00:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1395043108002357251",
                        "start": 13,
                        "username": "Chamalibertaria"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1353898487520382976",
                        "start": 30,
                        "username": "AnarcoSonic"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1268781392298758144",
                        "start": 43,
                        "username": "phildobem"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "3345494380",
                        "start": 54,
                        "username": "DarioFerrarij"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "1415769990100365312",
                        "start": 69,
                        "username": "koba_mn"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "364256808",
                        "start": 78,
                        "username": "CeoKirst"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "171428635",
                        "start": 88,
                        "username": "vickrongo"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1226907056059404289",
                        "start": 99,
                        "username": "Penelop_Odyssey"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "957682238078021633",
                        "start": 116,
                        "username": "de_werlang"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "373747402",
                        "start": 128,
                        "username": "joaodorojao"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "832601055867330564",
                        "start": 141,
                        "username": "Daniel__Mill"
                    },
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "954811328362926081",
                        "start": 155,
                        "username": "muitoalemck_"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1258500806162231297",
                        "start": 169,
                        "username": "anarcoboiola"
                    },
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "1220699459509682177",
                        "start": 183,
                        "username": "2Casa11"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "1351738964076621824",
                        "start": 192,
                        "username": "antdcttr"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "1048502470979330048",
                        "start": 202,
                        "username": "Gabriel20092686"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "1112051762381373440",
                        "start": 219,
                        "username": "Alexand55279148"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "1320807614960250881",
                        "start": 236,
                        "username": "anay_rchist"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "1114603082170753025",
                        "start": 249,
                        "username": "TatianaYousef"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382131104367276033",
            "in_reply_to_user_id": "67636759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamposKaua_ @ChamaLibertaria @AnarcoSonic @phildobem @DarioFerrarij @koba_mn @CeoKirst @vickrongo @Penelop_Odyssey @de_werlang @joaodorojao @Daniel__Mill @muitoalemck_ @anarcoboiola @2Casa11 @antdcttr @Gabriel20092686 @Alexand55279148 @anay_rchist @TatianaYousef e se uma populacao inteira usa como reserva florestal? Reserva biologica vegetal ou animal?\n\nE se usa como turismo sem mexer muito na terra, mas tbem nao pode deixar outos mexerem com extracao nem agricultura?\n\nE se usa como extracao de petroleo ao lado de zona turistica ?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-14T00:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382128972884963328",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "@ICMBio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/X9XZjDXXgO"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2021-04-14T00:23:28.000Z",
            "id": "1382127330236239872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Eis +1 cap\u00edtulo da co-gest\u00e3o (dita \u201cde proximidade\u201d) do Parque Nacional com as autarquias, q n\u00e3o t\u00eam mais interesse do que o explorar at\u00e9 ao tutano para o turismo (oh, sim, \u00e9 para tirar os carros de l\u00e1, claro... Se \u00e9, tirem-nos. Sem telef\u00e9rico!).\nO fim.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nhttps://t.co/EuLzMS4syP"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-04-14T00:02:27.000Z",
            "id": "1382122040489078785",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Tamoios, a revitaliza\u00e7\u00e3o e reativa\u00e7\u00e3o da Fazenda Campos Novos, a reabertura do Parque de Exposi\u00e7\u00f5es de Tamoios e a desapropria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea que passar\u00e1 a abrigar a nova sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, foram destacadas pelo prefeito."
        },
        {
            "author_id": "4840066228",
            "created_at": "2021-04-13T23:47:36.000Z",
            "id": "1382118304110764043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIONS\nBig Cats &amp; Other Wildlife\nUm lindo orgulho de le\u00f5es que vi em janeiro perto do campo de Tamboti no Parque Nacional Kruger. https://t.co/eGgjXmmiTm"
        },
        {
            "author_id": "1710906678",
            "created_at": "2021-04-13T23:47:36.000Z",
            "id": "1382118302470791179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Tortuguero, Costa Rica\n#viajar #viajesporelmundo #CostaRica #puravida #naturaleza #viajespostcovid #viajesporelmundo https://t.co/GIKnfmTNHJ"
        },
        {
            "author_id": "3343205446",
            "created_at": "2021-04-13T23:08:51.000Z",
            "id": "1382108552572047361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canarinho da Terra tamb\u00e9m\u2728 provavelmente o macho do casal.\n\n#avesdooeste #canarinho #cerrado em Parque Municipal da Lagoa Azul e Gruta do Cat\u00e3o https://t.co/HCECMPijvf"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-04-13T23:00:00.000Z",
            "id": "1382106324163567628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Depoimento do ex-corregedor-geral do Minist\u00e9rio P\u00fablico no estado do Mato Grosso, Fl\u00e1vio Fachone, aponta que o ministro Gilmar Mendes teria telefonado para pedir \"provid\u00eancias\" contra o Promotor de Justi\u00e7a do caso de suas fazendas em \u00e1rea protegida. https://t.co/wpg0FOQwvg"
        },
        {
            "author_id": "1120270274866438144",
            "created_at": "2021-04-13T22:57:12.000Z",
            "id": "1382105618329260034",
            "in_reply_to_user_id": "1120270274866438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meses depois foi divulgado que \u201cPol\u00edcia Civil do Par\u00e1 acusa grupo de brigadistas volunt\u00e1rios de provocar inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e desviar doa\u00e7\u00f5es\u201d (Fonte DW, 27/11/19) \u23ec"
        },
        {
            "author_id": "2342703055",
            "created_at": "2021-04-13T22:55:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17400603",
                        "start": 0,
                        "username": "NacaoZumbi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382105225734074375",
            "in_reply_to_user_id": "17400603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NacaoZumbi Um show da Na\u00e7\u00e3o marcante foi no Parque Municipal de BH. Fiquei com a panturrilha doendo uma semana. Energia boa demais! \nBons tempos!!!"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-04-13T22:27:28.000Z",
            "id": "1382098135938400259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga Camilo Viana, um parque dentro da \u00e1rea urbana de Bel\u00e9m do Par\u00e1. Canal de drenagem do Lago Bolonha logo ap\u00f3s a chuva forte da tarde de hoje. https://t.co/5QG6QI5NSe"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-13T22:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "253034260",
                        "start": 75,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382097790529122305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nA preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios continua no Cerrado! O @ICMBio organizou esta semana queimas controladas no Parque Nacional de Bras\u00edlia. O objetivo \u00e9 reduzir o volume de massa org\u00e2nica, para prevenir grandes inc\u00eandios na \u00e9poca de seca. https://t.co/LAneZtoxfy"
        },
        {
            "author_id": "248438314",
            "created_at": "2021-04-13T22:06:51.000Z",
            "id": "1382092949736022025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu assim no parque municipal https://t.co/1HmbVXoXYP"
        },
        {
            "author_id": "1175166217650364416",
            "created_at": "2021-04-13T22:03:55.000Z",
            "id": "1382092209923690503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Heinekem adotou uma reserva extrativista no Maranh\u00e3o com tr\u00eas comunidades quilombolas dentro. O povo ficou sabendo que tinham sido adotados pela imprensa.\nO pre\u00e7o da transa\u00e7\u00e3o: 3 caminh\u00f5es de cerveja (s\u00f3 a carga). https://t.co/hJxVMc0gfM"
        },
        {
            "author_id": "1192589306885550091",
            "created_at": "2021-04-13T22:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "22678319",
                        "start": 0,
                        "username": "ldreyer"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "133880286",
                        "start": 9,
                        "username": "LeoDiCaprio"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1001498767525335040",
                        "start": 22,
                        "username": "StephenCorrySvl"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "13201312",
                        "start": 39,
                        "username": "WWF"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1001498767525335040",
                        "start": 216,
                        "username": "StephenCorrySvl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382092024803950594",
            "in_reply_to_user_id": "22678319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ldreyer @LeoDiCaprio @StephenCorrySvl @WWF Ol\u00e1 ..um ex de tal viola\u00e7\u00e3o foi no Congo na \u00e1rea de Messok Dja, transformada em parque nacional, onde guardas armados expulsaram c/ acusa\u00e7\u00f5es de ca\u00e7a furtiva o povo Baka...@StephenCorrySvl at\u00e9 msm postou v\u00eddeos c as declara\u00e7\u00f5es dos Bakas contra a WWF..."
        },
        {
            "author_id": "1211993278653984774",
            "created_at": "2021-04-13T22:00:48.000Z",
            "id": "1382091423571402756",
            "in_reply_to_user_id": "1211993278653984774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma roda de conversa sobre os impactos socioambientais que poder\u00e3o ocorrer em diversas cidades da regi\u00e3o por causa de modifica\u00e7\u00f5es estruturais no Campo do Quilombo do Bomba, em Duque de Caxias, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) respons\u00e1vel pela conten\u00e7\u00e3o de enchentes +"
        },
        {
            "author_id": "999036035303641089",
            "created_at": "2021-04-13T21:43:44.000Z",
            "id": "1382087130852306945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "To louca p ir no parque estadual do Jalap\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-04-13T21:42:59.000Z",
            "id": "1382086943702417415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o por planejamento contra ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no interior da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) https://t.co/mMKX34xyY8 #jornalistavitor https://t.co/qJEmm6uBag"
        },
        {
            "author_id": "1126541908203982853",
            "created_at": "2021-04-13T21:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1250415659760017408",
                        "start": 0,
                        "username": "Conservadora191"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382086034628956162",
            "in_reply_to_user_id": "1250415659760017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Conservadora191 Em 2012 houve um inc\u00eandio que consumiu 70% do Parque Nacional Bardiya. Estimaram perda de 40% de pequenos mam\u00edferos e 60% dos insetos e in\u00fameras aves.\nhttps://t.co/o7mE9GzFPw\n\n\"They say nearly 70% of Nepal's Bardiya National Park has been consumed by fire in the past few days.\""
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-04-13T20:50:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.10777778,
                        -18.98777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe76f252fa07d783"
            },
            "id": "1382073830995288074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/TbvkUHJdls"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-04-13T20:35:50.000Z",
            "id": "1382070044000141315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o por planejamento contra ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no interior da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) \nhttps://t.co/RjWNG53wHw"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-04-13T20:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 0,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "1136375062163075073",
                        "start": 145,
                        "username": "AnimalUfrgs"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "577407652",
                        "start": 158,
                        "username": "ufrgsnoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382068321718259712",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@SBHerpetologia Uma linda Bothrops alternatus para a #HerpetologiadeAaZ fotografada no Parque Estadual do Tainhas em S\u00e3o Francisco de Paula, RS. @AnimalUfrgs @ufrgsnoticias https://t.co/nqjRYm9uBL"
        },
        {
            "author_id": "2216898889",
            "created_at": "2021-04-13T20:21:08.000Z",
            "id": "1382066343139291142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "It's five o'clock here, now: https://t.co/aNABjFDD5b\nParque Estadual de Dois Irm\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-04-13T20:21:06.000Z",
            "id": "1382066335568527362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 \u00e9 uma das maiores unidades do estado do Rio de Janeiro e a grande parte dela fica em Nova Igua\u00e7u.\n\n#ODia\n\nhttps://t.co/8p1BbVmVO5"
        },
        {
            "author_id": "2550946206",
            "created_at": "2021-04-13T20:07:19.000Z",
            "id": "1382062865117495304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17:07:19 #pr\u00e9_hospitalar local: Parque Municipal De Joa\u00e7aba, Centro, #Joacaba - mal s\u00fabito em idoso"
        },
        {
            "author_id": "317176675",
            "created_at": "2021-04-13T19:56:38.000Z",
            "id": "1382060177248153601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAB\u00c9NS AO MONA CAGARRAS (@icmbio_monacagarras) \n*\nPaisagem marcante no cen\u00e1rio carioca e com significativa biodiversidade terrestre e marinha, no dia 13 de abril de 2010, o arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras se tornou um Monumento Natural, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de https://t.co/fmUuK20RoZ"
        },
        {
            "author_id": "1374484043383799812",
            "created_at": "2021-04-13T19:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382059181772042240",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Um dos seus primeiros atos foi a demiss\u00e3o de um funcion\u00e1rio do Ibama, que tinha multado o bolsonaro p pescar em \u00e1rea protegida. O bozo nunca gostou nem apoiou o q \u00e9 certo e verdadeiro. A sua vontade \u00e9 o q vale."
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-04-13T19:50:25.000Z",
            "id": "1382058614328864771",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF prop\u00f4s a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica contra a Light e o ICMBio para impedir ocupa\u00e7\u00f5es irregulares no interior da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, de modo a assegurar que quaisquer pedidos de instala\u00e7\u00e3o de energia el\u00e9trica sejam devidamente precedidos de autoriza\u00e7\u00e3o e an\u00e1lise da Rebio Tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1304763786516140036",
            "created_at": "2021-04-13T19:41:17.000Z",
            "id": "1382056316139622413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "gente eles levando a crian\u00e7a pro aqu\u00e1rio gente rica \u00e9 outro n\u00edvel n\u00e9 meus passeios era no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2194356048",
            "created_at": "2021-04-13T18:51:28.000Z",
            "id": "1382043779629203466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc NOVO POST \n\nCasa Branca - Brumadinho\n\nUm povoado situado ao entorno do Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a, Casa Branca \u00e9 um lugar ideal para os amantes da natureza. \n\nTexto completo \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/B8NTqCAhwC https://t.co/AFIBRDxdjJ"
        },
        {
            "author_id": "1380273670543847429",
            "created_at": "2021-04-13T18:16:36.000Z",
            "id": "1382035004767797252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Um dos pontos tur\u00edsticos encontrados no Parque Nacional da Floresta da Tijuca \u00e9 a Pedra Bonita. Do alto, voc\u00ea pode ver de um lado, as praias do sul, e S\u00e3o Conrado, do outro lado, podemos ver a famosa cara da Pedra da G\u00e1vea.\n.\n#RiodeJaneiro #Brasil #Travel #travelphotography https://t.co/rTo0rqr9wu"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2021-04-13T17:57:53.000Z",
            "id": "1382030293394153482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este registro apresenta o bra\u00e7o da Via L\u00e1ctea na parte superior da imagem, Cruzeiro do Sul e Eta Carinae (magenta). Cataratas do Igua\u00e7u, localizada entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, no Brasil, e o Parque Nacional Iguaz\u00fa em Misiones, na Argentina.\n\ud83d\udcf8Victor Lima https://t.co/CGpB2R02IB"
        },
        {
            "author_id": "1180219228928057344",
            "created_at": "2021-04-13T17:52:40.000Z",
            "id": "1382028979318710280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares que eu preciso ir esse ano.\n- parque nacional do itatiaia\n- po\u00e7o secreto\n- cachu do andorinhao \n\nalguem please???"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2021-04-13T17:49:07.000Z",
            "id": "1382028086305247234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Victor Lima foi o respons\u00e1vel por captar cenas raras do c\u00e9u nas Cataratas do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, na fronteira do Brasil com a Argentina. https://t.co/EnGdqHlWKo"
        },
        {
            "author_id": "198638578",
            "created_at": "2021-04-13T17:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4835634815",
                        "start": 0,
                        "username": "SBHerpetologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382027105022701569",
            "in_reply_to_user_id": "4835634815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SBHerpetologia Brachycephalus didactylus\nUm min\u00fasculo morador do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Guapimirim, RJ.\n#HerpetologiadeAaZ https://t.co/MggAd8LEsU"
        },
        {
            "author_id": "1380304948999651333",
            "created_at": "2021-04-13T16:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1382012835153215491",
            "in_reply_to_user_id": "2401640120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoJorge Os Jereissati fizeram um shopping numa \u00e1rea verde, no Parque Estadual do Coc\u00f3. N\u00e3o passam de quintas colunas, golpistas envergonhados."
        },
        {
            "author_id": "201900614",
            "created_at": "2021-04-13T16:37:50.000Z",
            "id": "1382010149263585282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu hobbie agora \u00e9 pesquisar parque nacional dos eua com a esperan\u00e7a de um dia visitar"
        },
        {
            "author_id": "160314119",
            "created_at": "2021-04-13T16:24:59.000Z",
            "id": "1382006915799130115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu no parque municipal https://t.co/R895Pq4XzI"
        },
        {
            "author_id": "226153023",
            "created_at": "2021-04-13T16:17:21.000Z",
            "id": "1382004994304573442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma vez o &gt;motorista&lt; no 9803 Santa Tereza-Santo Ant\u00f4nio simplesmente parou o \u00f4nibus na rua da Bahia em plena ladeira (antes da Afonso Pena) pq soube q o namorado dele estava com outro homem no Parque Municipal, abandonando trocador &amp; passageiros kkk. https://t.co/YFyjPHcNis"
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2021-04-13T15:35:51.000Z",
            "id": "1381994551347404800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Cogest\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas reuniu pela primeira vez\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/3eHIWGslWJ https://t.co/ECI1bw87ud"
        },
        {
            "author_id": "4754301796",
            "created_at": "2021-04-13T15:33:35.000Z",
            "id": "1381993978879442947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bonito, empres\u00e1rio de Campo Grande \u00e9 multado em R$ 10 mil por construir em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/mZ8urR5gtE"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2021-04-13T15:14:00.000Z",
            "id": "1381989050052083713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o Parque Estadual do Desengano (PED) completa 51 anos. Ele \u00e9 o nosso parque mais antigo, criado em 1970.\n\nInclusive, as inscri\u00e7\u00f5es para voluntariado no PED est\u00e3o abertas. Informa\u00e7\u00f5es em: https://t.co/EJCmt2oqQf https://t.co/g6vIkRaZmR"
        },
        {
            "author_id": "2669992989",
            "created_at": "2021-04-13T14:49:42.000Z",
            "id": "1381982935168004099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades do parque municipal, seria um bom lugar pra passar a tarde dormindo"
        },
        {
            "author_id": "1363681994035634179",
            "created_at": "2021-04-13T14:43:10.000Z",
            "id": "1381981291235532803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Cantareira - N\u00facleo Da Pedra Grande https://t.co/A5gGWrrUpN"
        },
        {
            "author_id": "1112002061485465600",
            "created_at": "2021-04-13T14:28:07.000Z",
            "id": "1381977502516666370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pequeno exemplo de gimnosperma: sequoias.\nParque nacional das sequoias, Calif\u00f3rnia https://t.co/KiUdBTT0Jb"
        },
        {
            "author_id": "1020385106727440384",
            "created_at": "2021-04-13T14:06:45.000Z",
            "id": "1381972126694047750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os programas de p\u00f3s-gradua\u00e7\u00e3o em Ambiente e Sa\u00fade e em Ci\u00eancias concentrar\u00e3o as a\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. Ser\u00e3o investigados os efeitos que poluentes causam ao meio ambiente e \u00e0 vida das comunidades da regi\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/zU5LUJdYiH https://t.co/RQYT9xx0iO"
        },
        {
            "author_id": "16048404",
            "created_at": "2021-04-13T14:06:44.000Z",
            "id": "1381972121341980673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma geleira no Parque Nacional Denali come\u00e7ou a se mover entre 50 e 100 vezes mais r\u00e1pido do que o normal.\nhttps://t.co/NtSXPcmWqB"
        },
        {
            "author_id": "16512946",
            "created_at": "2021-04-13T13:45:23.000Z",
            "id": "1381966747910107145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade da entidade que \u00e9 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #cerradiando https://t.co/1KBC7qkDkr"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-04-13T12:13:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1381943537802084354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A volta do Utinga MB F.O POSITIVO em Parque Estadual do Utinga https://t.co/1Q1pWajNJf"
        },
        {
            "author_id": "104122570",
            "created_at": "2021-04-13T11:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "51303838",
                        "start": 0,
                        "username": "luana_kissila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381936220654219265",
            "in_reply_to_user_id": "51303838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luana_kissila Nasceu no parque municipal. Se tivesse pegado o pedalinho e tentado esporte aqu\u00e1tico teria mais \u00eaxito."
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2021-04-13T11:32:17.000Z",
            "id": "1381933253788106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prova oral: Dr.(a), pode ter ocupa\u00e7\u00e3o humana na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-13T11:18:05.000Z",
            "id": "1381929680232718338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-barrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Dtml6oDxHk"
        },
        {
            "author_id": "817173697501024256",
            "created_at": "2021-04-13T09:37:06.000Z",
            "id": "1381904266646945794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo registra estrelas e rastro da #ViaL\u00e1ctea no c\u00e9u sobre as #CataratasdoIgua\u00e7u/Parque Nacional do Igua\u00e7u\nCliques noturnos foram feitos por Victor Lima e onze alunos que participaram da primeira expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica noturna \n#MaravilhadaNatureza\ud83d\udc47\ud83d\ude0d\ud83c\udf0c\ud83c\udf03\ud83d\udcf8 https://t.co/iOEesRADLY"
        },
        {
            "author_id": "861876340416446465",
            "created_at": "2021-04-13T07:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "2570951302",
                        "start": 25,
                        "username": "concelloribeira"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "741192619959693312",
                        "start": 240,
                        "username": "msm_mesemar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381874371598430215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Na #R\u00edadeArousaNorte, no @concelloribeira, aluma cada 20 segundos a luz do \ud83d\udea8 faro da illa de S\u00e1lvora, no arquip\u00e9lago que leva o mesmo nome e que, xunto coas C\u00edes, as Ons e Cortegada, forma parte do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas.\n\n[\ud83d\udcf9 @msm_mesemar] https://t.co/O3cWpyoe2J"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-13T05:35:44.000Z",
            "id": "1381843526359584770",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vivem esp\u00e9cies amea\u00e7adas como o lobo-guar\u00e1, o veado-campeiro e o pato-mergulh\u00e3o. Em 2001, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi inscrito na lista do Patrim\u00f4nio Mundial Natural da UNESCO. (4/4) https://t.co/CYeULr9zTQ"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-13T05:32:02.000Z",
            "id": "1381842595425484801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \n\nNo norte do estado de #Goi\u00e1s, encontra-se o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, unidade de preserva\u00e7\u00e3o ambiental criada em 1961. O Parque, que cobre uma \u00e1rea de cerca de 240 mil hectares, (1/4) https://t.co/OYgcpVyNxy"
        },
        {
            "author_id": "1332174699485388808",
            "created_at": "2021-04-13T03:45:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1381815864849268736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc1 Nelsinho Piquet mostra sua mans\u00e3o na regi\u00e3o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udfc1 O ex-piloto da F\u00f3rmula 1, Nelsinho Piquet, filho do tricampe\u00e3o mundial Nelson Piquet, mostrou ao programa Domingo Espetacular a sua mans\u00e3o na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/8HVTQhXaLh"
        },
        {
            "author_id": "1301194851996913664",
            "created_at": "2021-04-13T03:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2621209,
                        -22.63045265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1381805241843212288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Morena. Sou grato a Deus \ud83d\ude4f em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/Hbl7oaJ7OA"
        },
        {
            "author_id": "1301194851996913664",
            "created_at": "2021-04-13T03:00:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2621209,
                        -22.63045265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1381804392207294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Princesa \u2764\ufe0f em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/1az9xKWxYE"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:55:30.000Z",
            "id": "1381803201498861575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/MvZIof49yZ"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:54:41.000Z",
            "id": "1381802996925927426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/pHCixqm5uU"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:53:27.000Z",
            "id": "1381802686144741377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/j9dTJ4Bth1"
        },
        {
            "author_id": "3092274742",
            "created_at": "2021-04-13T02:53:21.000Z",
            "id": "1381802658424573952",
            "in_reply_to_user_id": "3092274742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O time passou a ocupar o campo ofensivo, mas ficou a merc\u00ea do contra-ataque tucumano\n\nIsso permaneceu mesmo com a entrada de Almada e Orellano, aos 65', mas apesar de bons passes de Almada era dif\u00edcil penetrar na \u00e1rea protegida por 2 linhas de 4 compactas\n\n#LibertadoresFOXSports"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:52:33.000Z",
            "id": "1381802457643294723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/NZeZWkHpJv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:51:44.000Z",
            "id": "1381802254429265921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/4RNku7FoVN"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:50:57.000Z",
            "id": "1381802057322045446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/sMrgqGgJuo"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:50:07.000Z",
            "id": "1381801847799734277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/tDO0ZXpU4o"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:49:11.000Z",
            "id": "1381801611601797122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/e5aODsLh8N"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:48:22.000Z",
            "id": "1381801408001937413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/1yFMC4bCuX"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:47:37.000Z",
            "id": "1381801217358184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/qVK4An8yS0"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:46:39.000Z",
            "id": "1381800973849481218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/QHJZz1gvCH"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:45:52.000Z",
            "id": "1381800776692031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/nvCZrEQiT9"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:44:55.000Z",
            "id": "1381800538036129792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/reKS4mDWmn"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:44:12.000Z",
            "id": "1381800357697847300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/luzocugSfy"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:43:29.000Z",
            "id": "1381800176956936194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/NTeLNfOfoU"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:42:42.000Z",
            "id": "1381799979602296838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/0dI9yY3oLs"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:42:05.000Z",
            "id": "1381799823888818183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/o3nLn14P1v"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:41:02.000Z",
            "id": "1381799561224671237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/yDioImhyz2"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:40:11.000Z",
            "id": "1381799346333655040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/7Sokn63pse"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:39:21.000Z",
            "id": "1381799136505307137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/hPB77dKTx7"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:38:39.000Z",
            "id": "1381798961548255238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/IiptBd2jvY"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:37:56.000Z",
            "id": "1381798779666329601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/cQkaIlIx45"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:37:10.000Z",
            "id": "1381798586074152961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/OOM7XkTAEv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:36:18.000Z",
            "id": "1381798369002143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/6PchyjOKgz"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:35:30.000Z",
            "id": "1381798169252532227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/3cnSQtGIYu"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:34:28.000Z",
            "id": "1381797906357817345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/vFAG9ABTPz"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:30:21.000Z",
            "id": "1381796870025052166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/xlfsyAheHL"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:29:20.000Z",
            "id": "1381796615514693634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/jDeJewlrWG"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:28:26.000Z",
            "id": "1381796388959354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/liznpjI578"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:27:27.000Z",
            "id": "1381796143575695375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/ztjY7MLktB"
        },
        {
            "author_id": "4114131795",
            "created_at": "2021-04-13T02:26:44.000Z",
            "id": "1381795962012729352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estava no(a) Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em Nova Igua\u00e7u - https://t.co/dEv1eZiGFV"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:26:41.000Z",
            "id": "1381795947345276929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/2jnSudc2xf"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:25:43.000Z",
            "id": "1381795705635938305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/AbCdJ7Tchi"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:24:05.000Z",
            "id": "1381795293365157889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Cd4jEc3sI7"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:23:16.000Z",
            "id": "1381795090327298050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/5bq1MVX59E"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:22:46.000Z",
            "id": "1381794962841292802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/f4aMGhmmZf"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:21:47.000Z",
            "id": "1381794717457858563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/jGxE1johoq"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:21:02.000Z",
            "id": "1381794528336740354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/RafYpVnyWO"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:19:53.000Z",
            "id": "1381794236069146628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/U5YT6kBdLZ"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:18:37.000Z",
            "id": "1381793919353020416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/TzpwKCL93r"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:17:38.000Z",
            "id": "1381793670668554241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/z9mNh6nFwv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:16:36.000Z",
            "id": "1381793412702068739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/2sEljb0ky0"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:15:31.000Z",
            "id": "1381793140814852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/VCQx1loBfv"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:14:30.000Z",
            "id": "1381792881443282951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/iI2tFtOOa7"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:13:42.000Z",
            "id": "1381792680200577025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/b2EmgEXXd4"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:12:18.000Z",
            "id": "1381792328898215937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/MOt3A34E0r"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-13T02:08:55.000Z",
            "id": "1381791476196077569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/KbcJ4u2gmp"
        },
        {
            "author_id": "30354784",
            "created_at": "2021-04-13T02:01:23.000Z",
            "id": "1381789582539247618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe as 2linhas verdes? onde tem 1quadra de tenis de saibro,\u00e9 1condominio do RJ q est\u00e1 em investiga\u00e7\u00e3o,daquele \u00e2ngulo p dentro,bem onde est\u00e1 o condominio,\u00e9 o Parque Estadual da Pedra Branca...mais um condominio infringindo limites territoriais e o joga-joga do poder publico... https://t.co/p6pJLjun5n"
        },
        {
            "author_id": "162443016",
            "created_at": "2021-04-13T01:40:52.000Z",
            "id": "1381784418155646984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ruim dessa novela \u00e9 que super incentiva o garimpo em \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "171287514",
            "created_at": "2021-04-13T01:28:46.000Z",
            "id": "1381781372390490114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imp\u00e9rio \u00e9 uma puta de uma novela, ainda mais pelas paisagens. Todo enredo se passa no Monte Roraima, do qual pertence \u00e0 tr\u00eas pa\u00edses (Brasil, Venezuela e Guiana Francesa).\n\nDo nosso lado da fronteira \u00e9 poss\u00edvel visitar atrav\u00e9s do Parque Nacional do Monte Roraima, muito lindo"
        },
        {
            "author_id": "1262894841765203969",
            "created_at": "2021-04-13T00:44:14.000Z",
            "id": "1381770167202553862",
            "in_reply_to_user_id": "1262894841765203969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "corrigindo: parque estadual* kkkk industrial foi otimo"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-04-13T00:30:17.000Z",
            "id": "1381766656389681152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bonito autua hoje em mais R$ 1 mil empres\u00e1rio campo-grandense a...\nhttps://t.co/NGO6nlKf1J"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-04-13T00:30:10.000Z",
            "id": "1381766627004456961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bonito autua hoje em mais R$ 1 mil empres\u00e1rio campo-gr...\nhttps://t.co/nx160fFTu3"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-04-13T00:22:56.000Z",
            "id": "1381764807053996034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Bonito autua hoje em mais R$ 1 mil empres\u00e1rio campo-grandense aut...\nhttps://t.co/liJnp2WApN"
        },
        {
            "author_id": "1132702296368922625",
            "created_at": "2021-04-12T23:53:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1085975882148315136",
                        "start": 0,
                        "username": "rachellizs"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "88016621",
                        "start": 12,
                        "username": "lucasvivot"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381757433899536384",
            "in_reply_to_user_id": "1085975882148315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rachellizs @lucasvivot Alguma fazenda do Caio \u00e9 em area protegida ou invadida?"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-04-12T23:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1183789505209393153",
                        "start": 0,
                        "username": "SerpInFormes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381756076496916480",
            "in_reply_to_user_id": "1183789505209393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SerpInFormes conhece essa?\nImagem feita no Parque Estadual do Utinga Camilo Viana, Bel\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/ZgnDTKhOwx"
        },
        {
            "author_id": "104819806",
            "created_at": "2021-04-12T23:34:37.000Z",
            "id": "1381752645296226305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 126,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo de Astronomia, Vitor Lima, obteve licen\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u para fotografar as Cataratas \u00e0 noite. Teve a ventura de flagrar a esplendorosa Via L\u00e1ctea. Junto ao rio que nasce onde eu nasci vejo #CascatasDaEternidade. #BoaNoiteDoPrefeitoGreca https://t.co/xRtv7RQora"
        },
        {
            "author_id": "1000403413161725952",
            "created_at": "2021-04-12T23:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1227724140683153415",
                        "start": 0,
                        "username": "FlexaIza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381751934093246464",
            "in_reply_to_user_id": "1227724140683153415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlexaIza itaboca do cajari, reserva extrativista no vale do jari. fic\u00e1 h\u00e1 9 horas no terminal rodovi\u00e1rio asoaksoas \u00e9 de difcil acesso"
        },
        {
            "author_id": "47763816",
            "created_at": "2021-04-12T22:44:17.000Z",
            "id": "1381739980872110084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Programa do Governo Federal, a Heineken \u201cadotou\u201d a Reserva Extrativista Quilombo do Frechal, no Maranh\u00e3o. \n\nA Resex de Frechal foi o primeiro territ\u00f3rio quilombola regularizado no Brasil\n\nhttps://t.co/4jAZ6deJy2"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:42:47.000Z",
            "id": "1381739601933570054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/pJyhWPeJjo"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:39:43.000Z",
            "id": "1381738831481876482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/noX95QRUCx"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:28:50.000Z",
            "id": "1381736090978111488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/0UfJn4yc53"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:27:52.000Z",
            "id": "1381735850745151488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/eBPTcpKusw"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:26:34.000Z",
            "id": "1381735523337740288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Ka3ygdAlXf"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:20:36.000Z",
            "id": "1381734021634351109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/p0bWpbviiP"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:19:51.000Z",
            "id": "1381733832785866758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/sND7d56PPl"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:16:37.000Z",
            "id": "1381733018272940035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/NsNaVZ9tk1"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:15:27.000Z",
            "id": "1381732726378745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/svyBlUFlPx"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:14:11.000Z",
            "id": "1381732403723567105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/BSG7fsLVpM"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-04-12T22:13:33.000Z",
            "id": "1381732247091417091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/cAELxYHp2s"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-12T22:10:42.000Z",
            "id": "1381731530893103105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa a\u00e7\u00e3o de conscientiza\u00e7\u00e3o em Defesa do Parque Estadual do Rio Vermelho foi um sucesso! Obrigado a  todos! https://t.co/e2CnYLZH25"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-04-12T22:10:19.000Z",
            "id": "1381731432503115779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/dlb9lBYGJC"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-12T21:44:00.000Z",
            "id": "1381724808107425794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! Quarta-feira, 14 de abril, de 13h \u00e0s 15h. \ud83d\udcd2 teremos mais um encontro marcado na I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo. Dessa vez vamos falar sobre o Parque Estadual do Coc\u00f3.\n\ud83d\udcccLink para entrar na sala: https://t.co/t22QyAa3aU https://t.co/zVyeNWZMzn"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2021-04-12T21:43:50.000Z",
            "id": "1381724769003974659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quarta-feira, 14 de abril, de 13h \u00e0s 15h. \ud83d\udcd2 teremos mais um encontro marcado na I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo. Dessa vez vamos falar sobre o Parque Estadual do Coc\u00f3.\n\ud83d\udcccLink para entrar na sala: https://t.co/wxXA0ERdxa https://t.co/XLBHEaY6Rf"
        },
        {
            "author_id": "1286585409389178881",
            "created_at": "2021-04-12T21:30:38.000Z",
            "id": "1381721444615401472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fiz um ensaio nu no parque municipal de Bocai\u00fava. Pegar fama de dar moral pra boy feio ser\u00e1 o de menos da minha carreira."
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-04-12T21:09:22.000Z",
            "id": "1381716093862039553",
            "in_reply_to_user_id": "310497473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Segundo vistorias da Secretaria Estadual de Meio Ambiente (Sema), duas de tr\u00eas fazendas de Mendes, localizadas dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do munic\u00edpio de Diamantino (MT), descumpriam a legisla\u00e7\u00e3o que pro\u00edbe o uso de agrot\u00f3xicos em \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)."
        },
        {
            "author_id": "61331876",
            "created_at": "2021-04-12T20:50:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "21207962",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "128372940",
                        "start": 114,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381711421847838724",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Biden deve estar comprando cueca de couro, chicote e um balde de vaselina pra negociar Amaz\u00f4nia com @jairbolsonaro . tudo que os americanos querem \u00e9 um capacho pra tomarem conta da maior reserva biol\u00f3gica e de \u00e1gua do planeta."
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-04-12T20:47:17.000Z",
            "id": "1381710538179108865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembra um pouco o Parque Nacional do Itatiaia no RJ https://t.co/rx7OrDmHnO"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-04-12T20:22:11.000Z",
            "id": "1381704221167337474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gilmar Mendes, teria ligado \u201centre 2015 e 2016\u201d para o ent\u00e3o governador Pedro Taques (PSDB) para questionar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental em suas fazendas localizadas numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Diamantino, sua cidade natal no Mato Grosso. https://t.co/5CLZDuBxd8"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-12T20:15:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "310497473",
                        "start": 238,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381702622458036226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processado pelo MP sob alega\u00e7\u00e3o de uso irregular de #agrot\u00f3xicos dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) do munic\u00edpio de Diamantino, o Ministro Gilmar Mendes ingressou com um processo contra o Promotor de Justi\u00e7a da cidade no CNMP. Via @agenciapublica\nhttps://t.co/qIpDszWO2B"
        },
        {
            "author_id": "825808722",
            "created_at": "2021-04-12T20:11:18.000Z",
            "id": "1381701480990834688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/n64ID5jcFM \n\"Mendes tem pelo menos tr\u00eas fazendas dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) das Nascentes do Rio Paraguai, que tem 77.443 hectares e, como o nome diz, abriga a nascente do Rio Paraguai.\"\nComo ele pode criticar algu\u00e9m agindo assim?"
        },
        {
            "author_id": "62379087",
            "created_at": "2021-04-12T20:02:56.000Z",
            "id": "1381699376234528776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece montagem, mas n\u00e3o \u00e9! Victor Lima \u00e9 o nome do profissional respons\u00e1vel por comandar a expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u; confira!\n\nhttps://t.co/rLYzstUnp8"
        },
        {
            "author_id": "2853511942",
            "created_at": "2021-04-12T19:59:22.000Z",
            "id": "1381698476514410504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pressionar o CORRUPTO desgovernador de Pernambuco paulo c\u00e2mara, para n\u00e3o cometer mais esse CRIME.\n\nF\u00d3RUM S\u00d3CIO AMBIENTAL DE ALDEIA, PE.\n\nN\u00f3s queremos salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental [APA] Aldeia Beberibe. \n\nhttps://t.co/RcoSkHcJNH"
        },
        {
            "author_id": "4624625909",
            "created_at": "2021-04-12T19:56:13.000Z",
            "id": "1381697686139703298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade das minhas amigas todas juntinhas no parque municipal fazendo piquenique e falando da vida, eu s\u00f3 queria isso dnv \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-04-12T19:39:32.000Z",
            "id": "1381693488539041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/Cj1LeE3JtD"
        },
        {
            "author_id": "196365831",
            "created_at": "2021-04-12T19:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "304734827",
                        "start": 0,
                        "username": "ISPJunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381691199011094531",
            "in_reply_to_user_id": "304734827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ISPJunior O direto sai da Esta\u00e7\u00e3o Venda Nova, para nessas cabine da Vilarinho aqui e depois s\u00f3 para nuns ponto do centro dps do Parque Municipal. A\u00ed pega uma outra Avenida que esqueci, pega Brasil e cai de frente a Secret\u00e1ria de Sa\u00fade na A. Pena"
        },
        {
            "author_id": "66190001",
            "created_at": "2021-04-12T19:17:00.000Z",
            "id": "1381687816447524867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Bonito, empres\u00e1rio de Campo Grande \u00e9 multado em R$ 10 mil por construir em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/r0fFKEqsKo"
        },
        {
            "author_id": "29028590",
            "created_at": "2021-04-12T18:35:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1262317363984306177",
                        "start": 13,
                        "username": "slpng_giants_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381677331849314307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ver o @slpng_giants_pt cobrando posicionamento das grandes empresas sobre o programa \"Adote um Parque\" publicado hoje\nporque a Heineken tem interesse em dar dinheiro pra uma Reserva Extrativista no Maranh\u00e3o? e o Carrefour? e as outras?"
        },
        {
            "author_id": "1185563584824303617",
            "created_at": "2021-04-12T18:31:42.000Z",
            "id": "1381676415117103114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o questionamento ambiental com rela\u00e7\u00e3o aos limites do Parque Nacional do Jamanxim e poss\u00edvel expans\u00e3o de 2.043 quil\u00f4metros de desmatamento no Mato Grosso s\u00e3o \"impactos inevit\u00e1veis\", \u00e9 consider\u00e1vel verde a ferrovia s\u00f3 por reduzir em 70% emiss\u00e3o de GEE?   https://t.co/kF2O70qEwS"
        },
        {
            "author_id": "4360847901",
            "created_at": "2021-04-12T18:30:51.000Z",
            "id": "1381676199924146181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temperatura mais fria do ano no pa\u00eds foi registrada na manh\u00e3 deste domingo (11), no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do Rio de Janeiro. O term\u00f4metro marcou -5.1 \u00baC por l\u00e1 em torno das 7h da manh\u00e3. #Frio #ParqueNacionalDoItatiaia #G1 https://t.co/0vTIx2qHhq"
        },
        {
            "author_id": "3438009172",
            "created_at": "2021-04-12T18:24:35.000Z",
            "id": "1381674626170900485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui vou eu, no parque municipal, a dar um passeio. S\u00f3 gente a correr.\nAnti-fitness is my passion"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-04-12T18:00:28.000Z",
            "id": "1381668554039300097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o se reuniram para debater a\u00e7\u00f5es de preserva\u00e7\u00e3o diante das restri\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias da pandemia.\n\nPara saber + detalhes da reuni\u00e3o, acesse o link \u2b07\ufe0f\n\nhttps://t.co/151B1pjVQ7"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-04-12T17:55:43.000Z",
            "id": "1381667359916707848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 205,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 64
            },
            "text": "Com pelo menos tr\u00eas fazendas dentro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Gilmar Mendes teria utilizado suas rela\u00e7\u00f5es para questionar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental em suas terras sobre uso irregular de agrot\u00f3xicos. https://t.co/wpg0FOQwvg"
        },
        {
            "author_id": "73469667",
            "created_at": "2021-04-12T17:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "5315652",
                        "start": 148,
                        "username": "Sera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381666941610434561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio de S\u00e3o Bento da Porta Aberta.\n\nSituado dentro do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, \u00e9 um dos principais pontos de peregrina\u00e7\u00e3o em Portugal.\n\n\ud83d\udcf7:@sera.quevolto https://t.co/VbWerHdn5z"
        },
        {
            "author_id": "1355270907003097092",
            "created_at": "2021-04-12T17:09:56.000Z",
            "id": "1381655839824564228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hat gerade ein Foto gepostet @ Reserva Biol\u00f3gica Monteverde https://t.co/WHxBWkNRxx"
        },
        {
            "author_id": "1034194003191902208",
            "created_at": "2021-04-12T17:07:13.000Z",
            "id": "1381655154810888196",
            "in_reply_to_user_id": "1034194003191902208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E em Pernambuco, o que restou? Olhando seu territ\u00f3rio de um sat\u00e9lite, entre AL e PB, apenas uma mancha verde se destaca. Essa mancha est\u00e1 encravada em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Aldeia Beberibe (2010). A APA abriga 5 UCs de Prote\u00e7\u00e3o Integral,"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2021-04-12T16:20:48.000Z",
            "id": "1381643475083538434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estes profissionais podem se dirigir \u00e0 Central de Vacinas, que funciona no Pavilh\u00e3o A do Parque Municipal de Eventos: https://t.co/YjFchaXsl1"
        },
        {
            "author_id": "1095000503791087617",
            "created_at": "2021-04-12T16:02:31.000Z",
            "id": "1381638873994965003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "the Brazilian home de ricos que provavelmente constru\u00edram ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental is a dream https://t.co/NO2qCWgAlJ"
        },
        {
            "author_id": "1021371600233467909",
            "created_at": "2021-04-12T16:01:08.000Z",
            "id": "1381638524827471879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parte da popula\u00e7\u00e3o de Aldeia \u2018exige\u2019 novo tra\u00e7ado para Arco Metropolitano. Modelo proposto atravessa a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o APA Aldeia-Beberibe e atinge remanescentes de Mata Atl\u00e2ntica, segundo moradores https://t.co/R14ex43Qvk https://t.co/p4LBnU7Xfl"
        },
        {
            "author_id": "59794997",
            "created_at": "2021-04-12T14:44:50.000Z",
            "id": "1381619322565578754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O interior da China \u00e9 muito lindo, n\u00e9? Vietn\u00e3 tamb\u00e9m... N\u00e3o consigo ter interesse por metr\u00f3poles, shoppings centers e afins. A natureza milenar me fascina.\nParque Nacional de Zhangjiajie via #bestdestinationstotravel on Instagram https://t.co/hYzpbwOXX9"
        },
        {
            "author_id": "386849491",
            "created_at": "2021-04-12T14:22:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "769615499562999809",
                        "start": 0,
                        "username": "Kaio1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381613596875051015",
            "in_reply_to_user_id": "769615499562999809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kaio1908 Papo de pipoqueiro no parque municipal, fica de olho que vai queimar o milho kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "956468994",
            "created_at": "2021-04-12T14:20:07.000Z",
            "id": "1381613101959745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuide do bem mais precioso que voc\u00ea possui: A SUA SA\u00daDE! \ud83d\udc9a\nComo associado, voc\u00ea tem \u00e0 sua disposi\u00e7\u00e3o os seguintes cuidados:\n\u2705 Plano de Sa\u00fade Unimed\n\u2705 Plano Odontol\u00f3gico Uniodonto\n\u2705 Sua \u00e1rea protegida para urg\u00eancia e emerg\u00eancia com a Premed\nEntre em contato conosco.\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1934389760",
            "created_at": "2021-04-12T14:12:37.000Z",
            "id": "1381611214019649537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O IFBA campus Seabra convida a comunidade para a defesa p\u00fablica do TCC intitulado \"IRAQUARA E SUAS RELA\u00c7\u00d5ES ANTAG\u00d4NICAS: CONFLITOS SOCIOAMBIENTAIS EM UM TERRIT\u00d3RIO DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - APA MARIMBUS-IRAQUARA / BAHIA\", \u00e0s 14h do dia 15/04/2021. ... https://t.co/VPalowipH6"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-04-12T13:06:08.000Z",
            "id": "1381594482710355973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/rpwV3wNamQ"
        },
        {
            "author_id": "91991142",
            "created_at": "2021-04-12T12:45:05.000Z",
            "id": "1381589187388977155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS CAMINHOS POR ONDE ANDEI: PATINAR - UM SONHO QUE NUNCA REALIZEI https://t.co/clCDAUr99E \n\u00c9 interessante como as coisas mudam; os valores, conceitos, possibilidades. Quando eu era crian\u00e7a, me lembro que um dos programas que mais gostava de fazer, era ir ao Parque Municipal https://t.co/4311LQ5HoU"
        },
        {
            "author_id": "1296537081385230336",
            "created_at": "2021-04-12T12:35:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1381586667581140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/iFN4kIVdgW"
        },
        {
            "author_id": "1149086507187212289",
            "created_at": "2021-04-12T12:28:44.000Z",
            "id": "1381585071161946114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ir fazer nada com os amigos no parque municipal https://t.co/x3C5ss7IA4"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-12T12:17:58.000Z",
            "id": "1381582364493676546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cambacica\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/0mBFZ4HHi9"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-04-12T12:16:10.000Z",
            "id": "1381581907801018376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!  O bentevizinho-de-penacho-vermelho (Myiozetetes similis), tamb\u00e9m conhecido apenas como bem-te-vizinho, \u00e9 uma das esp\u00e9cies que habitam a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra de Aratanha. https://t.co/Xer8vEXpCb"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2021-04-12T12:15:25.000Z",
            "id": "1381581723008401410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A terceira maior cervejaria do mundo adotou a reserva extrativista onde habitantes praticam agricultura de subsist\u00eancia, pecu\u00e1ria e pesca e extra\u00e7\u00e3o do coco baba\u00e7u\nhttps://t.co/LJP8Utr7FN"
        },
        {
            "author_id": "17598409",
            "created_at": "2021-04-12T11:43:50.000Z",
            "id": "1381573773267193859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta prev\u00ea reclassifica\u00e7\u00e3o do local para parque nacional, permitindo atividades como mergulho, passeios e visita\u00e7\u00e3o. #tonodiarinho https://t.co/GWj4WcJJQY"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-04-12T09:33:40.000Z",
            "id": "1381541015941709826",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb da Funda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es em Mato Grosso\n\n\ud83d\uddde #JornaldosCanyons \u2022 #JdC \u2022"
        },
        {
            "author_id": "764141902572691456",
            "created_at": "2021-04-12T09:17:25.000Z",
            "id": "1381536925123805191",
            "in_reply_to_user_id": "764141902572691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 596,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Essa foi a primeira vez que teve uma expidi\u00e7\u00e3o noturna no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. \ud83d\udcf7 Victor Lima. https://t.co/sHvbxnnIOd"
        },
        {
            "author_id": "764141902572691456",
            "created_at": "2021-04-12T09:17:24.000Z",
            "id": "1381536920291979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14332,
                "quote_count": 455,
                "reply_count": 196,
                "retweet_count": 2713
            },
            "text": "C\u00e9u estrelado nas cataratas do Igua\u00e7u, estrelas e rastro da Via L\u00e1ctea. Esse foi o registro feito pelo fot\u00f3grafo Victor Lima e onze alunos que participaram da primeira expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica noturna no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Marquem os amigos e comentem o que voc\u00eas acharam? https://t.co/ipfAaPwd6O"
        },
        {
            "author_id": "1828108754",
            "created_at": "2021-04-12T07:04:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1381503483736645642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 192,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Vai ent\u00e3o viver no parque nacional da Quissama. https://t.co/yjc1svggQF"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-12T06:00:00.000Z",
            "id": "1381487243840339977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 \u00e0 procura de um consultor de sa\u00fade para conduzir a avalia\u00e7\u00e3o das necessidades de sa\u00fade para as comunidades da Zona Tamp\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa. Detalhes: https://t.co/UAVNRxoPu0 https://t.co/VcoMDN0Slf"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-04-12T04:53:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "2195618606",
                        "start": 62,
                        "username": "EcoTurAngola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381470600955367429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Qui\u00e7ama, Prov\u00edncia do Bengo, Angola  Foto: @EcoTurAngola  https://t.co/fTx3eupOJU https://t.co/MxJmp40Y06"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2021-04-12T03:25:14.000Z",
            "id": "1381448297458569218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/dCpilcfdYz"
        },
        {
            "author_id": "42336928",
            "created_at": "2021-04-12T02:49:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "38747650",
                        "start": 0,
                        "username": "Daniloxis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381439318045163520",
            "in_reply_to_user_id": "38747650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Daniloxis \u00c9 uma s\u00e9rie sobre p Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1241935442271969280",
            "created_at": "2021-04-12T02:21:45.000Z",
            "id": "1381432321493045250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u liberou a entrada de uma equipe de fot\u00f3grafos no per\u00edodo noturno. As fotos s\u00e3o coisa de louco.\nhttps://t.co/rU3DtIfzmK"
        },
        {
            "author_id": "41342872",
            "created_at": "2021-04-12T02:14:47.000Z",
            "id": "1381430565350604802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desenvolvimento Ambiental - Sedam assina contrato que proporcionar\u00e1 energia sustent\u00e1vel para reserva extrativista em Rond\u00f4nia - Governo do Estado de Rond\u00f4nia https://t.co/KN4MkwLoKE https://t.co/2mzrTdprGt"
        },
        {
            "author_id": "114748544",
            "created_at": "2021-04-12T01:59:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "597837807",
                        "start": 58,
                        "username": "JPBrito13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381426620075024387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal hoje na Floresta Nacional de Bras\u00edlia com Dellano e @JPBrito13. Sobrevivemos. https://t.co/xgkEsePidd"
        },
        {
            "author_id": "1373366933014331408",
            "created_at": "2021-04-12T01:32:51.000Z",
            "id": "1381420015858106370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo registro do c\u00e9u no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n#Fant\u00e1stico https://t.co/yvsyge4JEw"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2021-04-12T01:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "154920224",
                        "start": 0,
                        "username": "gilbertoscholze"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381419315543543809",
            "in_reply_to_user_id": "154920224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilbertoscholze Tem a ca\u00e7a de javali, esp\u00e9cie ex\u00f3tica, e que foi usado como pretexto para legalizar (controle popula\u00e7\u00e3o), agora flexibilizam. Tem muito empres\u00e1rio praticando ca\u00e7a em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Pol\u00edcia diz combater pegando uns caboclos, at\u00e9 de povos e comunidades tradicionais."
        },
        {
            "author_id": "29797128",
            "created_at": "2021-04-12T01:09:16.000Z",
            "id": "1381414080947351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 276,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Cliques noturnos foram feitos por Victor Lima e onze alunos que participaram da primeira expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica no Parque Nacional do Igua\u00e7u: https://t.co/xmoQFiDl2B"
        },
        {
            "author_id": "1223422794815410177",
            "created_at": "2021-04-12T00:42:29.000Z",
            "id": "1381407336577822721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa mat\u00e9ria do Fant\u00e1stico sobre as fotografias nas cataratas do Igua\u00e7u me lembrou esse registro do @thegilbz de quando visitamos Pedra do Sino no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os \n\nBateu saudade de viajar T_T https://t.co/JLDe3GnwsF"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2021-04-12T00:37:17.000Z",
            "id": "1381406029666193413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima,... https://t.co/n6dxzMQJPR"
        },
        {
            "author_id": "2816641469",
            "created_at": "2021-04-12T00:34:14.000Z",
            "id": "1381405260959334402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o entendo pq as pessoas acham uma boa ideia romantizar a minera\u00e7\u00e3o de diamantes em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental justamente no per\u00edodo que a minera\u00e7\u00e3o mais amea\u00e7a a biodiversidade brasileira e est\u00e1 matando ind\u00edgenas e ribeirinhos por intoxica\u00e7\u00e3o de merc\u00fario."
        },
        {
            "author_id": "1616337548",
            "created_at": "2021-04-12T00:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "17598409",
                        "start": 122,
                        "username": "DIARINHO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "999536a34f8d8442"
            },
            "id": "1381401666184957958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo (UC de prote\u00e7\u00e3o integral) corre s\u00e9rio risco ambiental.  https://t.co/aRyPJbdD7n via @diarinho"
        },
        {
            "author_id": "60936283",
            "created_at": "2021-04-12T00:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "22949306",
                        "start": 79,
                        "username": "IphanGovBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381399344142761984",
            "in_reply_to_user_id": "60936283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviamos den\u00fancia ao departamento de Patrim\u00f4nio Material e Fiscaliza\u00e7\u00e3o (Depam/@IphanGovBr), escrit\u00f3rio IPHAN Laguna e \u00e0 APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca. V\u00eddeos do pr\u00f3prio autor admitindo o crime foram anexados. https://t.co/7foXUqCIGl"
        },
        {
            "author_id": "1556758938",
            "created_at": "2021-04-12T00:06:41.000Z",
            "id": "1381398330127872001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente chata demais, nossa. Se n\u00e3o quer pagar 5 pila pra ter acesso a um monumento natural daqueles, cava um buraco no quintal, joga \u00e1gua dentro, bota uma playlist de sons naturais e exala essa loucura toda sozinho/a, credo."
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2021-04-11T22:41:03.000Z",
            "id": "1381376780762636288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem nova queima controlada nesta 2\u00aa feira https://t.co/JbApItbAKk #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "2610447222",
            "created_at": "2021-04-11T22:38:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5440599,
                        -20.38464028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1381376206508060672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o Domingo foi \u00f3timo.\n\n#bike #pedal #audaxbike #estradadeterra #mtb #aro29 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tripui https://t.co/dlhtNZXGna"
        },
        {
            "author_id": "1362802600094142466",
            "created_at": "2021-04-11T22:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1237774032025669634",
                        "start": 0,
                        "username": "anymorelivs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381372156651712513",
            "in_reply_to_user_id": "1237774032025669634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anymorelivs Vc j\u00e1 deve ter ouvido falar no parque nacional da tijuca. Tem v\u00e1rias trilhas, cachoeiras. Uma dica se vc vier aqui no RJ.\ud83d\ude18 https://t.co/aibJLGxc9n"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-04-11T22:14:03.000Z",
            "id": "1381369982701932545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semad realiza reuni\u00e3o com comunidade do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/JVGZQfxcgl"
        },
        {
            "author_id": "614318846",
            "created_at": "2021-04-11T22:08:34.000Z",
            "id": "1381368603098890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional do IBAMA ...3 BARRAS SC https://t.co/jAr7uDvv1s"
        },
        {
            "author_id": "292620366",
            "created_at": "2021-04-11T22:03:30.000Z",
            "id": "1381367327216828420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra mim n\u00e3o faz sentido nenhum fechar o parque nacional se t\u00e1 funcionando academia, bar, restaurante, Shopping, feirinha.....\n\ntinha q ser igual a tudo, rod\u00edzio de CPF, fiscaliza\u00e7\u00e3o nos po\u00e7os p n\u00e3o aglomerar e tal... agora fechar???? chega ser rid\u00edculo mano"
        },
        {
            "author_id": "715011059384467456",
            "created_at": "2021-04-11T21:49:23.000Z",
            "id": "1381363774997815303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A culpa \u00e9 do grupo de estudante que se reuniu no coreto do Parque Municipal em 1908. Quem mandou criar esse time!"
        },
        {
            "author_id": "44254138",
            "created_at": "2021-04-11T21:18:14.000Z",
            "id": "1381355938657996801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar na perifa:\n- nesse momento est\u00e1 acontecendo dois ch\u00e1 de beb\u00eas aqui na rua, como \u00e9 perifa, um deles est\u00e1 rolando na rua mesmo, meio dela. Ningu\u00e9m usa m\u00e1scara.\n- parque municipal fechado? Sem problemas, moradores fazem abertura nas grades, vida esportiva normal.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "917084898070089728",
            "created_at": "2021-04-11T21:00:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "717394686059667456",
                        "start": 0,
                        "username": "mags_why"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2379434892",
                        "start": 19,
                        "username": "nenosuns"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1092214997864861697",
                        "start": 65,
                        "username": "mintchocolateb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381351596844548100",
            "in_reply_to_user_id": "717394686059667456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mags_why @ShinKJK @nenosuns @louistgvnn @sweetbangttan @hanrtsy @mintchocolateb UFMG \u00e9 longe, na minha regi\u00e3o nunca vi na rua, vou sair ca\u00e7ando p\u00e9 de jaca em bh agora, achei o tal mapa mas s\u00f3 mostra na UFMG mesmo e dentro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3100593921",
            "created_at": "2021-04-11T20:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "881870179419992064",
                        "start": 0,
                        "username": "antonio28004366"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381345477942198274",
            "in_reply_to_user_id": "881870179419992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antonio28004366 Parque Nacional Din\u00edra"
        },
        {
            "author_id": "61459139",
            "created_at": "2021-04-11T19:53:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "400179158",
                        "start": 0,
                        "username": "amandacondasi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381334510961328130",
            "in_reply_to_user_id": "400179158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandacondasi Siiiim. Aqui no Parque Municipal de BH tem at\u00e9 um trem que p\u00f5e o nome numa fila extensa pra ganhar uma jaca."
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-04-11T19:32:39.000Z",
            "id": "1381329366081241091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 138,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Falei em entrevista sobre a import\u00e2ncia do nosso PL que transforma as Dunas do Per\u00f3 em Monumento Natural, categoria que preserva mas admite visita\u00e7\u00e3o com infraestrutura de apoio. Preserva\u00e7\u00e3o e o Turismo s\u00e3o aliados. Um ajuda o outro se forem bem feitos! \nhttps://t.co/vOeb3lAbFh"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-04-11T19:00:00.000Z",
            "id": "1381321151100510210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "#SemanaRenova\n\nO Grupo Heineken assinou o protocolo de inten\u00e7\u00f5es para a ado\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Quilombo do Flexal, no #Maranh\u00e3o.\n\nhttps://t.co/HMqVArP0F6"
        },
        {
            "author_id": "26813993",
            "created_at": "2021-04-11T18:59:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "57097104",
                        "start": 0,
                        "username": "McConaughey"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381321075330535435",
            "in_reply_to_user_id": "57097104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@McConaughey Mateus, convido a conhecer o parque nacional da serra da canastra em Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-04-11T18:37:57.000Z",
            "id": "1381315600178425861",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O l\u00eamure esportivo de Hubbard \u00e9 encontrado ao norte do rio Onilahy e ao sul do rio Mangoky no Parque Nacional Zombitse-Vohibasia, no sudoeste de Madagascar, vivendo em florestas de transi\u00e7\u00e3o secas. https://t.co/U8HmBqvRf6"
        },
        {
            "author_id": "1245876337199415297",
            "created_at": "2021-04-11T18:33:55.000Z",
            "id": "1381314584569651203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 que enfim vai sair esse role pelo parque nacional da tijuca, ja to na sede dessa trilha a tempos"
        },
        {
            "author_id": "1268092189164306433",
            "created_at": "2021-04-11T18:08:51.000Z",
            "id": "1381308277284347911",
            "in_reply_to_user_id": "1268092189164306433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Analista Ambiental, atuou, como chefe da Reserva Extrativista do Baixo Juru\u00e1, na Coordena\u00e7\u00e3o de Cria\u00e7\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, na Comiss\u00e3o de \u00c9tica do ICMBio e como diretora da ASCEMA NACIONAL\n. Atualmente, est\u00e1 na Coordena\u00e7\u00e3o de Elabora\u00e7\u00e3o e Revis\u00e3o do Plano de Manejo."
        },
        {
            "author_id": "1329270710850756609",
            "created_at": "2021-04-11T17:57:13.000Z",
            "id": "1381305349039341570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/pxTig6N0iI"
        },
        {
            "author_id": "2387103005",
            "created_at": "2021-04-11T17:04:59.000Z",
            "id": "1381292203583094791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolezim de leve em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4xdKtU7GrP"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-04-11T16:59:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1381290800118697989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 n\u00e3o aguento mais em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/IfdHUGeKMa"
        },
        {
            "author_id": "1057829574002860032",
            "created_at": "2021-04-11T16:36:19.000Z",
            "id": "1381284991984922628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "m\u00e9rito todinho do diego alves que implantou um condom\u00ednio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na mente do danilo"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-04-11T16:11:35.000Z",
            "id": "1381278767818145799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem curte uma trilha, o Parque Nacional da Serra de Itabaiana \u00e9 o lugar certo para se conectar com a natureza e desfrutar de uma bela paisagem ao entardecer. \n\n Por\nhttps://t.co/XpCYw2atcV"
        },
        {
            "author_id": "3082403818",
            "created_at": "2021-04-11T15:53:09.000Z",
            "id": "1381274126871052290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro Rio de Janeiro, pr\u00f3ximo a Central do Brasil, ao lado da pra\u00e7a da rep\u00fablica e da Biblioteca Parque Estadual, na entrada do Saara (centro de com\u00e9rcio popular).\nEssa fila aumenta dia a dia, est\u00e1 se tornando um barril de p\u00f3lvora pronto pra explodir.\n\n\u00c9 fome e mis\u00e9ria. https://t.co/odOucAhA6g"
        },
        {
            "author_id": "1267330112451678208",
            "created_at": "2021-04-11T15:18:57.000Z",
            "id": "1381265520217980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito obrigado @sempreviva_jalapao !!! em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/j4f60wANwB"
        },
        {
            "author_id": "1221367768383213568",
            "created_at": "2021-04-11T15:01:43.000Z",
            "id": "1381261185350307847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Liberte a consci\u00eancia que habita em voc\u00ea, deguste o fardo de viver.\" em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/1XuFWakFiz"
        },
        {
            "author_id": "1323065509181595648",
            "created_at": "2021-04-11T14:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1934139290",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabelem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381255612877668356",
            "in_reply_to_user_id": "1934139290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabelem Bom dia, a prefeitura poderia fazer um acordo com o Museu Goldi para vitalizar o espa\u00e7o do Parque Municipal que fica pr\u00f3ximo ao shoping Gr\u00e3 Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "62990624",
            "created_at": "2021-04-11T14:26:37.000Z",
            "id": "1381252349071659011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura mais fria do ano no pa\u00eds \u00e9 registrada no Parque Nacional do Itatiaia  https://t.co/2iNQh1wIXy https://t.co/1EpHRwcyBh"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-04-11T14:20:35.000Z",
            "id": "1381250831786336260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha\nhttps://t.co/7Okjpbo7Pz"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-04-11T14:09:48.000Z",
            "id": "1381248119199907841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aves de rapina (Cathartiformes, Accipitriformes, Strigiformes e Falconiformes) na Reserva Biol\u00f3gica das Perobas, Paran\u00e1, Brasil, e seu entorno https://t.co/d4ngSLz2wQ"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2021-04-11T14:07:37.000Z",
            "id": "1381247568345247749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato - PI https://t.co/Btm8sk58vV"
        },
        {
            "author_id": "1380304243614232578",
            "created_at": "2021-04-11T14:07:21.000Z",
            "id": "1381247503799103491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/jq0feEhAxU"
        },
        {
            "author_id": "3300870190",
            "created_at": "2021-04-11T14:06:03.000Z",
            "id": "1381247176806916099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - S\u00e3o Raimundo Nonato - PI https://t.co/xe7g6FbVvh"
        },
        {
            "author_id": "1380304243614232578",
            "created_at": "2021-04-11T13:57:27.000Z",
            "id": "1381245010566332422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4U3mdYyJMl"
        },
        {
            "author_id": "224013889",
            "created_at": "2021-04-11T13:52:20.000Z",
            "id": "1381243721631596547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udffd em Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/LrlddVtnPS"
        },
        {
            "author_id": "75323881",
            "created_at": "2021-04-11T13:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "40878069",
                        "start": 0,
                        "username": "zeliaduncan"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "633208487",
                        "start": 29,
                        "username": "mpsp_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "40351060",
                        "start": 97,
                        "username": "Fiesp"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "95543829",
                        "start": 104,
                        "username": "skafoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381239248116985861",
            "in_reply_to_user_id": "40878069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@zeliaduncan Dica\n\"Segundo o @mpsp_oficial , Salles favoreceu empresas de minera\u00e7\u00e3o e filiadas \u00e0 @Fiesp @skafoficial ao alterar mapas de zoneamento do plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Rio Tiet\u00ea (APAVRT) quando era secret\u00e1rio de Meio Ambiente de S\u00e3o Paulo.\""
        },
        {
            "author_id": "391526686",
            "created_at": "2021-04-11T13:09:51.000Z",
            "id": "1381233032913379329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caruaru recupera vegeta\u00e7\u00e3o de trecho de parque municipal atingido por\u00a0inc\u00eandio https://t.co/V9Illtef7z"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-04-11T13:05:59.000Z",
            "id": "1381232059704877065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O encontro virtual com o Conselho Consultivo do parque ser\u00e1 realizado nesta segunda-feira (12) e ser\u00e1 aberto a moradores, especialistas e entes p\u00fablicos\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/DZ4QIHEBgi"
        },
        {
            "author_id": "316804648",
            "created_at": "2021-04-11T12:39:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04313869,
                        -26.48533051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1381225332209037313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Andarilhos, Corredores e Ciclistas do meu Brasil. \n#bay\u00e9runners em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/Fqcd1MvLVs"
        },
        {
            "author_id": "278301305",
            "created_at": "2021-04-11T12:10:09.000Z",
            "id": "1381218006005645318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finge que tem uma frase qualquer de motiva\u00e7\u00e3o aqui e segue o fluxo. em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/UnXQfap8B5"
        },
        {
            "author_id": "1356549301372125186",
            "created_at": "2021-04-11T11:45:25.000Z",
            "id": "1381211785290735620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7a Sim\u00e3o Dias classificada como Monumento Natural de Interesse Municipal https://t.co/xONaDkHI1z \n\n#radioazoreshigh"
        },
        {
            "author_id": "601131045",
            "created_at": "2021-04-11T11:21:49.000Z",
            "id": "1381205843199279105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/u6ThoeB92Y"
        },
        {
            "author_id": "1251256993857273860",
            "created_at": "2021-04-11T05:07:27.000Z",
            "id": "1381111632521203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa de MG com o ES. em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/TYKylZmO4n"
        },
        {
            "author_id": "2865137783",
            "created_at": "2021-04-11T04:56:44.000Z",
            "id": "1381108936846217218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando aq da minha m\u00e3e gravida de mim passeando c meu pai em frente ao parque municipal e pei caiu uma jaca quase na cabe\u00e7a do meu pai eles iam pegar ela mas passou um cara e catou td pra ele ekdiekfbdejr https://t.co/Iuc1ecN6if"
        },
        {
            "author_id": "837041123726094342",
            "created_at": "2021-04-11T04:49:02.000Z",
            "id": "1381106995701424133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "show do projota no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1147536328168497153",
            "created_at": "2021-04-11T04:48:38.000Z",
            "id": "1381106896254418945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "role do bejo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1700580877",
            "created_at": "2021-04-11T04:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1065746921078382592",
                        "start": 0,
                        "username": "oAnderson__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381103966826729473",
            "in_reply_to_user_id": "1065746921078382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oAnderson__ o Brasil subestima o BeloHorizontino, ne? lotadin de jaca no parque Municipal.."
        },
        {
            "author_id": "1365318502865846274",
            "created_at": "2021-04-11T04:20:11.000Z",
            "id": "1381099735084326917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou fazer a thread sobre as mambas ainda essa semana\nAmanh\u00e3 estarei fazendo trilha na floresta nacional, quem sabe eu posto umas fotinhas aqui \ud83d\ude0a https://t.co/TAxaPuQDDg"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-04-11T02:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1381073126965018635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/4C0MzbRs0n"
        },
        {
            "author_id": "1308143397203517441",
            "created_at": "2021-04-11T01:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "947870430",
                        "start": 0,
                        "username": "leandrosteelesr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381063893171245056",
            "in_reply_to_user_id": "947870430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandrosteelesr n\u00e3o responde por completo, mas ajuda\n https://t.co/C1Uvi7Ygof"
        },
        {
            "author_id": "2806627607",
            "created_at": "2021-04-11T01:47:40.000Z",
            "id": "1381061354321285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sem nem tocar em pandemia..\nTem tempos que o Combu n\u00e3o ta sendo tratado da forma que realmente \u00e9, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Como funciona a fiscaliza\u00e7\u00e3o do ecoturismo na ilha? Quais estabelecimentos praticam realmente tal atividade?\n\nJ\u00e1 j\u00e1 inauguram um \n \"Resort da Ilha\" https://t.co/dACJvbw8i0"
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-04-11T01:14:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "791635",
                        "start": 131,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1381052897186693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura da Estrada do Colono ampliar\u00e1 ca\u00e7adas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, diz pesquisa - ((o))eco - https://t.co/wsWltOzHuM via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-04-11T00:41:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1381044762946506753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/yZ9Jo5DlKJ"
        },
        {
            "author_id": "223888904",
            "created_at": "2021-04-11T00:37:31.000Z",
            "id": "1381043702861287425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como voc\u00eas eram em 2014?\n\n1- \"Mago v\u00e9i\" e \"cabeludo\";\n2- \"Mei\" arrumado;\n3- \"Pole position\" em Interlagos;\n4- Visitante de Parque Nacional. https://t.co/50MIZeMvYj https://t.co/VrhJILg7Qy"
        },
        {
            "author_id": "224002540",
            "created_at": "2021-04-10T22:52:12.000Z",
            "id": "1381017195182981129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio de Janeiro - Av. Presidente Vargas, Biblioteca Parque Estadual.  \n\nResultado do fique em casa. https://t.co/LP48NW2Cv8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [Kaio1908].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Kaio1908",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Kaio1908"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil",
                "id": "4c17fd7b00fa6acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Reden\u00e7\u00e3o, Brasil",
                "id": "47a831df95cdb137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Len\u00e7\u00f3is, Brasil",
                "id": "bee6ac550120d2dd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sooretama, Brasil",
                "id": "fe76f252fa07d783",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vacaria, Brasil",
                "id": "999536a34f8d8442",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1299062132210839555",
                "name": "Alberto",
                "username": "Alberto66305131",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2802439753",
                "name": "Dudu Rocha",
                "username": "o_dudurocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733357366826160128",
                "name": "consigliere",
                "username": "mestreyukio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286129915398705156",
                "name": "Ronald Marques",
                "username": "Ronald80304883",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707179342",
                "name": "Jornal Regionalidade",
                "username": "jregionalidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764907805350453248",
                "name": "gabizinha",
                "username": "gbicorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159298181",
                "name": "Hojees",
                "username": "Hoje_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133472743482101762",
                "name": "cami",
                "username": "umakmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193334423565012992",
                "name": "bruni",
                "username": "matszelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975530319641284608",
                "name": "zoio",
                "username": "z0inho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406129148",
                "name": "Mauricio Matildes",
                "username": "MMatildes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703273753170583552",
                "name": "marreiros",
                "username": "marreiroswagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167351625",
                "name": "Adri",
                "username": "adrianihass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35600300",
                "name": "Maldi\u00e7\u00e3o de Cassandra",
                "username": "bicicreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056950512476655616",
                "name": "blogdoedisonsilva",
                "username": "blogedisonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75323881",
                "name": "Brazil, fascism thrives \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83c\udf31 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "Omar_r47m4ch1n3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92263067",
                "name": "Sociedade Rural Brasileira",
                "username": "ruralbrasileira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968829813",
                "name": "De Olho Nos Ruralistas",
                "username": "deolhonoagro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972317594",
                "name": "nao sei me diga vc !",
                "username": "debrao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97326225",
                "name": "mirthrinde, a elfa",
                "username": "freeblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062740845378580482",
                "name": "Veveoni",
                "username": "veveoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44608726",
                "name": "Orlando Guerreiro",
                "username": "orlandoguerreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56247366",
                "name": "Avant Garde",
                "username": "AvantGardeDMCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846780859772489729",
                "name": "vic",
                "username": "_vicfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42218141",
                "name": "Nichollas",
                "username": "nichollas300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368132704894586883",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Adriano D.V.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OObserv89445948",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966302961000439810",
                "name": "KarinaEskin",
                "username": "KarinaEskin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40351060",
                "name": "Fiesp",
                "username": "Fiesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020385106727440384",
                "name": "CAPES",
                "username": "CAPES_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3300541337",
                "name": "Uauaense\ud83c\udfdc\ufe0f\ud83c\udf0e",
                "username": "mayaraandradesj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275305688785457152",
                "name": "\ud83d\udd30 Raphael P. \ud83d\udd30",
                "username": "faelg0d__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47934472",
                "name": "cylene",
                "username": "cylenesl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276150887208099840",
                "name": "Sarem",
                "username": "SaremMamiferos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305848879234134016",
                "name": "Mastozoologia Neotropical",
                "username": "MNeotropical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1929959580",
                "name": "SBMz",
                "username": "SBMastozoologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266107943",
                "name": "Parque Estadual Mata dos Godoy \ud83c\udf33\ud83d\udc3e\ud83e\udda1",
                "username": "pematadosgodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301307849734262785",
                "name": "gui",
                "username": "guimendesc22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205697159250743296",
                "name": "jo\u00e3o.",
                "username": "ezrealsben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412487071491571712",
                "name": "g",
                "username": "nataliaromanovv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3350984795",
                "name": "Simon",
                "username": "oIdfashionman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287475431139147777",
                "name": "Blog do Papa",
                "username": "Blog_do_Papa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65900039",
                "name": "Le\u00f4nidas Cristino",
                "username": "joseleonidas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66405870",
                "name": "Capitu 46",
                "username": "capitu46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16979783",
                "name": "Rafael Parente",
                "username": "Rafael_Parente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1358066826249457664",
                "name": "instanoticias",
                "username": "instanoticias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320954437821730818",
                "name": "Rodrygo Tanaka",
                "username": "RodrygoTanaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459501473",
                "name": "CEIDA",
                "username": "ceidagalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250130212",
                "name": "As Mari\u00f1as Coru\u00f1esas",
                "username": "MARINASBETANZOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541364460",
                "name": "Deputaci\u00f3n da Coru\u00f1a",
                "username": "Depucoruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350871014436184068",
                "name": "Teodoro News",
                "username": "NewsTeodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717081910372073472",
                "name": "Marizete Melo Cruz",
                "username": "MarizeteCr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2357199784",
                "name": "LuHan Brasil \ud83e\udd8c",
                "username": "LuHanBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4166813307",
                "name": "Vin\u00edcius D. Bazilio",
                "username": "BazilioGamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237367955",
                "name": "Setur DF",
                "username": "SeturDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984015597527855105",
                "name": "ODZH",
                "username": "zonashumidasgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285287071586955265",
                "name": "SilvanaZ\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddee",
                "username": "SilvanaZambonin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "607396789",
                "name": "T\u00f3picos do jornal Estado de SP, entre outros.",
                "username": "Patrcia52422673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096065000",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8d",
                "username": "lilithtmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597479286",
                "name": "Ana Paula",
                "username": "napaula93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114254361071427584",
                "name": "botdeesquerda",
                "username": "botdeesquerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826655671416401921",
                "name": "Jana\u00edna Lima",
                "username": "janainalimasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1285559314829246466",
                "name": "Futuro com floresta",
                "username": "ComFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830177723",
                "name": "Dione Torquato",
                "username": "dionecns1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196236168809123840",
                "name": "\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc50\ud835\udc58\ud835\udc56\ud835\udc5b",
                "username": "colombiinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221541175850622978",
                "name": "gv",
                "username": "Gvzinhu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78473551",
                "name": "Marcelo D2",
                "username": "Marcelodedois",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212600146",
                "name": "Patrick Barra",
                "username": "patrickbarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061025131965939712",
                "name": "Diminhas Jack'A R\u00e8",
                "username": "DimasPutasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938825074974568449",
                "name": "Olga Lima",
                "username": "Olgaarrumaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032662708565553152",
                "name": "23 PRIMAVERAS! \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\u2764\ufe0f",
                "username": "BrenoDanielindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133214258920120320",
                "name": "Sa\u00edda Sul DF",
                "username": "df_sul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109284354717564929",
                "name": "cake\ud83c\udf44",
                "username": "cakessexual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859215095116836865",
                "name": "\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86",
                "username": "anacoszta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78758849",
                "name": "Leozinho Torres",
                "username": "leozinhot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866973294188257280",
                "name": "nego jarras",
                "username": "bfrnegojarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950603057716441089",
                "name": "Daniel de moraes \ud83d\udc3b\ud83d\udc95 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lipedgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160045242",
                "name": "R\u00cdZIA CERQUEIRA",
                "username": "rizia_cerqueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914960907113046017",
                "name": "Focus.Jor",
                "username": "FocusJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254881254954209280",
                "name": "chuchu do molho ao miguel branco",
                "username": "M1guelSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3075185297",
                "name": "Lu\u00eds Carlos Nunes",
                "username": "luiscarlnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211186521",
                "name": "Cereal Killer \ud83d\udc80",
                "username": "Chef_Clayton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335339967",
                "name": "Juan Castro - Ci\u00eancia Consciente no ytb",
                "username": "juancastro9090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "G1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1345212751510122497",
                "name": "Pagodinho da Akatsuki",
                "username": "Pimpolho691",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379198493860978695",
                "name": "Mina | VENDO PACKS.",
                "username": "minayoshii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88307458",
                "name": "\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udffdDiego Lima\ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udea9",
                "username": "silvamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954403463802302464",
                "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1e\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "Julia_Romag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375333499",
                "name": "Neto Santos",
                "username": "Netosantosguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2993246854",
                "name": "mayco",
                "username": "arrobamaycoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423490166",
                "name": "F\u00e1bio Brentano",
                "username": "fabiozebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371684729032966145",
                "name": "F1RST channel",
                "username": "F1naBANDtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69008563",
                "name": "Formula 1",
                "username": "F1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2224105861",
                "name": "lilo",
                "username": "Atlanteano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212404010876977152",
                "name": "juliana | mundinho gustavo g\u00f3mez",
                "username": "zooboomajuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315802854284763137",
                "name": "\ud83d\udccd\ud835\ude4b\ud835\ude5a\ud835\ude59\ud835\ude67\ud835\ude64 \ud835\ude4b\ud835\ude5e\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude64\ud83d\udccd\ud83c\udf41\ud83d\udc1d\ud83e\udd85\ud83d\udc3f\ud83e\udeb5",
                "username": "PedroTh51117650",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35964613",
                "name": "F\u00e1bio Silveira",
                "username": "putzgrilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212805445351399424",
                "name": "\ud83c\udf41",
                "username": "adri_shiji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40777044",
                "name": "Carlos Mazza",
                "username": "CCMazza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266169033000353803",
                "name": "Teca Nelma",
                "username": "TecaNelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777538369656086528",
                "name": "Piva\ud83d\udd77",
                "username": "pivaracno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3091628261",
                "name": "Leandro Augusto",
                "username": "leandroagl17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185575692202852354",
                "name": "Pamela Monteiro",
                "username": "eupamme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267597465936683013",
                "name": "O Documento - Portal de Not\u00edcias",
                "username": "o_documento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69748007",
                "name": "extranjera \u00e9 uma nova rom\u00e2ntica \u2728",
                "username": "queenbrubs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99329230",
                "name": "Pedro Costa \ud83d\udc1d",
                "username": "PedroCarcharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301691428272254976",
                "name": "david",
                "username": "cssdid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021371600233467909",
                "name": "Jos\u00e9 Matheus Santos",
                "username": "matheuscomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "372002481",
                "name": "O Lucas Farias",
                "username": "laagfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567388332",
                "name": "WTM Latin America",
                "username": "WTMLAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181234222",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiiagobfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1149380603135045635",
                "name": "Dorfogeo",
                "username": "RodolfoAlvesda4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76050496",
                "name": "Plena&Serena",
                "username": "KizzyBronte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288055897",
                "name": "Tiago sem h e y \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Tiago0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "162195278",
                "name": "vivs \ud83c\udf3b\ud83d\udc0a",
                "username": "bemtevivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153111750",
                "name": "bunita",
                "username": "marinaabona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54311334",
                "name": "ADPF",
                "username": "ADPFonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388441681",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a",
                "username": "TJSPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57906445",
                "name": "Rubens Jr.",
                "username": "rubenspereirajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2647631987",
                "name": "May",
                "username": "amayravilhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57425677",
                "name": "Marcelo Guimar\u00e3es",
                "username": "marcelogongui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232393319",
                "name": "ME LEVA VIAJAR",
                "username": "melevaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189384806058090501",
                "name": "Luiz Castro\ud83d\udea9\u26bd\ud83d\udd2c\ud83d\udd77\ufe0f\ud83e\udd3f\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf7b\ud83d\udcda\ud83c\udf9e\ufe0f",
                "username": "LuizAle54362958",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160711808",
                "name": "IEB",
                "username": "iieboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326976732",
                "name": "KANIND\u00c9",
                "username": "webkaninde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "465796428",
                "name": "F Vit\u00f3ria Amaz\u00f4nica",
                "username": "FVA_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343536905",
                "name": "Instituto Kabu",
                "username": "InstitutoKabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755419584",
                "name": "Moore Foundation",
                "username": "MooreFound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276219636",
                "name": "tavo \ud83e\udd20",
                "username": "gostabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241416776031899650",
                "name": "O BARATO DA AVENTURA",
                "username": "baratodaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148318806303027205",
                "name": "Delegado M Quezado",
                "username": "MarcosQuezado1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137817121",
                "name": "Nan\u00e1 Souza",
                "username": "falaainana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313749843",
                "name": "Haroldo Gloor",
                "username": "haroldogloor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745784996",
                "name": "Ranking dos Pol\u00edticos",
                "username": "RankPolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3958737622",
                "name": "Memorial da Democracia",
                "username": "sejademocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554836374",
                "name": "Arcadia (\u2661\u03c9\u2661 ) ~\u266a",
                "username": "alndlrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933158036297961472",
                "name": "D",
                "username": "iaedandan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29385839",
                "name": "#PL490N\u00c3O. #Terraindigenafica",
                "username": "xablauemungango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237109401",
                "name": "congelado",
                "username": "ta_jeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156433303",
                "name": "neggata",
                "username": "neggata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1205913230624854016",
                "name": "Rejane Scheffer",
                "username": "RejaneScheffer3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1374422984857808904",
                "name": "Janine Santos Gomes",
                "username": "JanineSantosGo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173670401341370368",
                "name": "F4b10rms",
                "username": "f4b10rms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567834824",
                "name": "On\u00e7a\u00ae \ud83d\udc06",
                "username": "badg4lvivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115793854895144962",
                "name": "Maria\ud83c\udf39",
                "username": "rosecortwell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701002766345510912",
                "name": "Um ser fotossintetizante",
                "username": "Nair_1793",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4774583973",
                "name": "O Brasil Que Deu Certo",
                "username": "OBQDC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2285938410",
                "name": "nordestina queer puta\u00e7a",
                "username": "ieldnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309287778",
                "name": "Kaboomga Videos",
                "username": "hotpornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498943723",
                "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udf1f\ud83c\udf1fdama de ouros\ud83c\udf1f\u2b50\ud83c\udf3b#bolsonaro2022\ud83d\ude4f\ud83c\udf3b",
                "username": "munizmap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82503870",
                "name": "Raquel Kr\u00e4henb\u00fchl",
                "username": "Rkrahenbuhl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69650953",
                "name": "Kennedy Alencar",
                "username": "KennedyAlencar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1349170292564905988",
                "name": "Jen Psaki",
                "username": "PressSec",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "434585854",
                "name": "Portal Carlos Magno",
                "username": "BlogCarlosMagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62867564",
                "name": "Carlos Magno",
                "username": "magnopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379762732166230017",
                "name": "Marina_",
                "username": "Marina69743680",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42468046",
                "name": "Criss\ud83e\udd8b\ud83c\udfae\ud83c\udfaf",
                "username": "criscaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351308683511287811",
                "name": "Caio Afiune \ud83e\udd20",
                "username": "AfiuneCaio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27795438",
                "name": "\u041c\u0430rcio Santos",
                "username": "marciomsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48791503",
                "name": "Rafaela - #UsePFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "rafaelalobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101102438",
                "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1",
                "username": "dannlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192589306885550091",
                "name": "Leyse\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #LendYourVoicetotheAmazon",
                "username": "Leyse65081133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227033563",
                "name": "Marcio Astrini",
                "username": "MarcioAstrini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1167549176252702720",
                "name": "Andr\u00e9 Yves",
                "username": "_AndreYves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835634815",
                "name": "SBH",
                "username": "SBHerpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932755906",
                "name": "andre luis l.contrei",
                "username": "alcontreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "838954990358118401",
                "name": "malu",
                "username": "malumassuci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017112280696328193",
                "name": "R\u00e1dio Nacional",
                "username": "RadioNacionalBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57495210",
                "name": "L\u00e1thspell \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\ud83d\ude85\ud83d\udc32",
                "username": "Kotonoaware",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264914636",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo \ud83d\udea9",
                "username": "JoaoPauloJM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493671481",
                "name": "Carim",
                "username": "C4RIM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862810875886960640",
                "name": "R\u00e1dio Nova Era FM",
                "username": "radionovaera975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382389568364761088",
                "name": "Diego Santana \ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "diegojsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529218984",
                "name": "Rufford Foundation",
                "username": "ruffordgrants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221986563221086209",
                "name": "stellatum_",
                "username": "stellatum_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357226695",
                "name": "Lulu da Pomer\u00e2nia",
                "username": "boyfromMigerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966061552943222785",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Oficialluizlima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "746574147451518976",
                "name": "Central CB. Rancagua",
                "username": "CentralCBRgua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "444659209",
                "name": "Ed Lopes - Cidad\u00e3o de Mal",
                "username": "EddyLopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842837066631340032",
                "name": "Portal AM1",
                "username": "PortalAmazonas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784452269802651648",
                "name": "SoCient\u00edfica",
                "username": "socientifica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147208288",
                "name": "Thiago Marques",
                "username": "Thiago_Smar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117967103036882944",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf5 \ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf8 \ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcf5 \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude94",
                "username": "Verum_HonoremPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "BOLSOF\u00d3BICO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1139699067565592576",
                "name": "Bebel DiN\u00e1rnia \ud83c\udf1e",
                "username": "BebelDiNarnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377756411095101440",
                "name": "Leo",
                "username": "leeoferreira44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142071598",
                "name": "Isabel Cardoso",
                "username": "IsabelCardosoMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138597175",
                "name": "Nany",
                "username": "nanyhill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228735992",
                "name": "APGeologos",
                "username": "APGeologos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884066356299264000",
                "name": "Blog da Amaz\u00f4nia",
                "username": "blogdaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209271197",
                "name": "Asociaci\u00f3n Amicos",
                "username": "AmicosAsoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068653349",
                "name": "Gonzalo Trenor",
                "username": "gonzalotrenor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159049292008570880",
                "name": "Concello de Boiro",
                "username": "ConcelloBoiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38139275",
                "name": "Afundaci\u00f3n",
                "username": "Afundacion_org",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112978043",
                "name": "Fundaci\u00f3n Biodiversidad",
                "username": "FBiodiversidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170284427571867649",
                "name": "Nachingwea Frelimo",
                "username": "NFrelimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59643190",
                "name": "TJ Rond\u00f4nia",
                "username": "TJRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374349952021884932",
                "name": "Portal da Cidade Paranava\u00ed \ud83d\udc26",
                "username": "pdcParanavai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230290773",
                "name": "Ela \u00e9 de 1991",
                "username": "djeloaprocopio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024766227724611584",
                "name": "ineews",
                "username": "ineewspress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21756977",
                "name": "Cristina Catunda",
                "username": "Criscatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208883037305479170",
                "name": "\u2766 A\u1d50\u1d47\u02b3\u1d52\u02e2\u1d49 \u2766",
                "username": "romeuu84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876552961899540481",
                "name": "batata em crise \ud83d\udc89",
                "username": "batbatatat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36763791",
                "name": "Tempo em Teut\u00f4nia",
                "username": "tempoemteutonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781274210828255232",
                "name": "Futura Ju\u00edza",
                "username": "DraFuturaJuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45730528",
                "name": "Luis Favre",
                "username": "Blogdofavre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2232369598",
                "name": "Vic",
                "username": "rodriguesvic__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767488635",
                "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc8a\ud835\udc9b \ud83c\udf40",
                "username": "renandinizcrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16020351",
                "name": "Maria Eugenia",
                "username": "meujardm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47285504",
                "name": "Mark Ruffalo",
                "username": "MarkRuffalo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "939091",
                "name": "Joe Biden",
                "username": "JoeBiden",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1351716580720316417",
                "name": "Special Presidential Envoy John Kerry",
                "username": "ClimateEnvoy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143131795",
                "name": "JOABE TORRES DE PAULA",
                "username": "joabe_torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242981632199602182",
                "name": "Elielton Ribeiro",
                "username": "elielton_twt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733564200",
                "name": "barriga de aluguel",
                "username": "porraitalo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794568733398286337",
                "name": "AbdoralNetoR",
                "username": "AbdoralNetoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976908421600567297",
                "name": "Wake me up when ah vc ja sabe",
                "username": "cahrolreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73655240",
                "name": "Viciada em Aharadalcool",
                "username": "CamilaGamino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67636759",
                "name": "Austro-Devil",
                "username": "avgTZMJoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395043108002357251",
                "name": "",
                "username": "Chamalibertaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353898487520382976",
                "name": "Sonic \ud83e\udd94",
                "username": "AnarcoSonic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268781392298758144",
                "name": "Pj",
                "username": "phildobem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345494380",
                "name": "Dario Junior",
                "username": "DarioFerrarij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415769990100365312",
                "name": "yakoub_mn",
                "username": "koba_mn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364256808",
                "name": "\u262d MJ Dax",
                "username": "CeoKirst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171428635",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "vickrongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226907056059404289",
                "name": "\ua9c1\u24c5\u24ba\u24c3\u24ba\u24c1\u24c4\u24c5\u24ba\ua9c2",
                "username": "Penelop_Odyssey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957682238078021633",
                "name": "Werlang de Assis",
                "username": "de_werlang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373747402",
                "name": "Ancap \u00e9 malabarismo ret\u00f3rico p defender explora\u00e7\u00e3o",
                "username": "joaodorojao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832601055867330564",
                "name": "Daniel M",
                "username": "Daniel__Mill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954811328362926081",
                "name": "Cidad\u00e3o Kane",
                "username": "muitoalemck_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258500806162231297",
                "name": "jerusal\u00e9m \u00e9 palestina",
                "username": "anarcoboiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220699459509682177",
                "name": "Matheus_casa11_2 Bem Vindos \u00e0 Alemanha Fascista.",
                "username": "2Casa11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351738964076621824",
                "name": "The Schofield County",
                "username": "antdcttr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048502470979330048",
                "name": "Gabriel Carvalho",
                "username": "Gabriel20092686",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112051762381373440",
                "name": "Alexandre Carlos\u262d\ud83d\udcc8",
                "username": "Alexand55279148",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320807614960250881",
                "name": "\ud835\udc00 \ud835\udc0d\u00e3\ud835\udc28-\ud835\udc05\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud83c\udf39",
                "username": "anay_rchist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114603082170753025",
                "name": "Tatiana Sampaio",
                "username": "TatianaYousef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840066228",
                "name": "V.O\u263b",
                "username": "lira_vvvv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710906678",
                "name": "Mirior",
                "username": "KechSaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3343205446",
                "name": "Jo\u00e3o Victor S. Silva",
                "username": "jvictor2009ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1120270274866438144",
                "name": "Marcus Vin\u00edcius da Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "MarcuGaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342703055",
                "name": "HenriqUlhoa",
                "username": "HUlhoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17400603",
                "name": "Na\u00e7\u00e3oZumbi. FORA BOLSONARO!",
                "username": "NacaoZumbi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248438314",
                "name": "\ufe0ecath \u26a2\ufe0e",
                "username": "uzmkie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175166217650364416",
                "name": "Ciranda - Alternativas Econ\u00f4micas \u00e0 Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "CirandaJnT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133880286",
                "name": "Leonardo DiCaprio",
                "username": "LeoDiCaprio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001498767525335040",
                "name": "Stephen Corry",
                "username": "StephenCorrySvl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211993278653984774",
                "name": "Juliana Drumond",
                "username": "JuDrumond50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999036035303641089",
                "name": "Larissa Castro",
                "username": "castroolarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126541908203982853",
                "name": "CWN: CariocaWeirdNews",
                "username": "carioca_garota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250415659760017408",
                "name": "Conservador@ - Rosa",
                "username": "Conservadora191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721426250095587329",
                "name": "Marcio Borges-Martins",
                "username": "MarcioBorgesMa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136375062163075073",
                "name": "Biologia Animal UFRGS",
                "username": "AnimalUfrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577407652",
                "name": "UFRGS",
                "username": "ufrgsnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2216898889",
                "name": "Always Five O'Clock",
                "username": "alwaysFivePM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2550946206",
                "name": "CBMSC193",
                "username": "CBMSC193",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "317176675",
                "name": "Projeto Verde Mar",
                "username": "ProjetoVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374484043383799812",
                "name": "Adalva Galvao Marangon",
                "username": "adalva_galvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304763786516140036",
                "name": "madu",
                "username": "louielovshs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194356048",
                "name": "S\u00e9rgio Fraga",
                "username": "sergiofraganeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380273670543847429",
                "name": "Mividadeblog",
                "username": "mividadeblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320399808",
                "name": "Eliana \u10e0",
                "username": "Elianasp2425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180219228928057344",
                "name": "talin",
                "username": "talisvitorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198638578",
                "name": "Leandro Drummond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83e\udd8e",
                "username": "Leandrodifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380304948999651333",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Diego - MG - \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "MgDiegogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201900614",
                "name": "carol com c \ud83c\udf08",
                "username": "cahlameirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160314119",
                "name": "a\u0489\u0361\u0321\u030c\u034b\u0350\u030b\u0324\u0356s\u0488\u035d\u0328\u0350\u033e\u030d\u0307\u0314\u0356\u0333d\u0488\u0361\u0321\u0301\u030f\u035b\u030b\u0330\u0348\u0355\u0331\u0349f\u0488\u0315\u0322\u0313\u030d\u0332\u032c\u0353\u0359g\u0334\u035e\u0362\u0313\u0313",
                "username": "viniciuscu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226153023",
                "name": "Cali",
                "username": "wild_pidgey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754301796",
                "name": "Pantanal Not\u00edcias MS",
                "username": "PantanalN_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2669992989",
                "name": "\ud835\ude13\ud835\ude30\ud835\ude23\ud835\ude30",
                "username": "__zoroland__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363681994035634179",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Nascimento Da Silva Jankauskas",
                "username": "andrelnsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112002061485465600",
                "name": "Jonatasbiologia",
                "username": "jonatasbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16048404",
                "name": "GizmodoBR",
                "username": "GizmodoBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16512946",
                "name": "Polli Lopes \u270a\ud83c\udffd she/her",
                "username": "pollidicastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104122570",
                "name": "Re\ud83c\udd71\ufe0faixado e INconformado",
                "username": "welldu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51303838",
                "name": "Luana K\u00edssila \u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "luana_kissila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817173697501024256",
                "name": "Maria Tereza Castro",
                "username": "cleop_2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861876340416446465",
                "name": "Turismo Deputaci\u00f3n da Coru\u00f1a",
                "username": "DACTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2570951302",
                "name": "Concello de Ribeira",
                "username": "concelloribeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741192619959693312",
                "name": "Mediterr\u00e1neo Se\u00f1ales Mar\u00edtimas",
                "username": "msm_mesemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332174699485388808",
                "name": "Ruan Rodrigo",
                "username": "ruann_rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301194851996913664",
                "name": "Milton Da Silva",
                "username": "MiltonSv1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182533567",
                "name": "Esmeraldo Filho",
                "username": "DINHO1COITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092274742",
                "name": "Vinicius Do Prado",
                "username": "viniciusdnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4114131795",
                "name": "Alone Morae$ \ud83e\udd40",
                "username": "FilipheMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30354784",
                "name": "Mauricio Rummens",
                "username": "rummens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162443016",
                "name": "chora na minha beleza \ud83c\udf0e",
                "username": "ageografa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171287514",
                "name": "parcialmente imunizadah \ud83d\udc89",
                "username": "ffranzoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262894841765203969",
                "name": "\u2022 divina profana tarot \u2022",
                "username": "divinaprofana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132702296368922625",
                "name": "Chave de Fenda",
                "username": "chave_fenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085975882148315136",
                "name": "rachells",
                "username": "rachellizs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88016621",
                "name": "lusca vivot",
                "username": "lucasvivot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183789505209393153",
                "name": "\ud83d\udc0d Serpent InFormes \ud83d\udc0d",
                "username": "SerpInFormes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104819806",
                "name": "Rafael Greca",
                "username": "RafaelGreca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000403413161725952",
                "name": "eliseu",
                "username": "eliseualvs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227724140683153415",
                "name": "Morena tropicana",
                "username": "FlexaIza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47763816",
                "name": "amigor",
                "username": "igoramigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286585409389178881",
                "name": "sofrida&safada",
                "username": "lauretaelisabet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61331876",
                "name": "zubreu",
                "username": "zubreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825808722",
                "name": "regina villas",
                "username": "rvillasb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62379087",
                "name": "Reda\u00e7\u00e3o Bons Fluidos",
                "username": "Bonsfluidos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2853511942",
                "name": "njoas  #lulaNaCadeia",
                "username": "nelsonJOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4624625909",
                "name": "\ud80c\udd39\ud83c\udf3c\ud80c\udff2\ud835\ude23\ud835\ude26\ud835\ude22\u2077\uff65",
                "username": "beagiotah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196365831",
                "name": "Pedrin \ud83c\udf7b",
                "username": "Pedrin_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304734827",
                "name": "\ud835\ude44\ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude59\ud835\ude64 \ud835\ude45\ud835\ude6a\ud835\ude63\ud835\ude6e\ud835\ude56 \ud835\ude4b\ud835\ude4f 2",
                "username": "ISPJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66190001",
                "name": "DIGITAL NOTICIAS",
                "username": "digitalnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29028590",
                "name": "mussarela de b\u00fassola",
                "username": "Lpersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262317363984306177",
                "name": "Sleeping Giants Brasil",
                "username": "slpng_giants_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185563584824303617",
                "name": "Green Bonds South",
                "username": "green_bonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4360847901",
                "name": "TV Rio Sul (\ud83c\udfe1)",
                "username": "TVRioSulOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438009172",
                "name": "nemo \ud83e\udde1",
                "username": "Sem_NomeXD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73469667",
                "name": "Claudio Mariano",
                "username": "cgmariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5315652",
                "name": "Laci",
                "username": "Sera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355270907003097092",
                "name": "Fernweh.Family",
                "username": "FamilyFernweh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034194003191902208",
                "name": "Herbert Tejo",
                "username": "HerbertTejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095000503791087617",
                "name": "xerepix do vigor",
                "username": "m_elatonina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59794997",
                "name": "Goddess\ud83c\udd98\ud83d\ude37",
                "username": "eufatimamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386849491",
                "name": "MarcoFox777 #PazSa\u00fadeParaTodos",
                "username": "marcofox777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956468994",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Comercial de Sorocaba",
                "username": "acsorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934389760",
                "name": "IFBA Campus Seabra",
                "username": "IFBASeabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91991142",
                "name": "ieda dias",
                "username": "eidiabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296537081385230336",
                "name": "reidoveggie",
                "username": "reidoveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149086507187212289",
                "name": "erika antibolsonaro \ud83c\udf4b| \ud83d\udcd6O Colecionador",
                "username": "erikaiswho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17598409",
                "name": "DIARINHO",
                "username": "DIARINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764141902572691456",
                "name": "Astronomiaum \ud83c\udf0e \ud83d\ude80",
                "username": "Astronomiaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1828108754",
                "name": "Mamady\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a",
                "username": "moussa_afonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42336928",
                "name": "vacalo chirudo\ud83e\udd84",
                "username": "liv_eumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38747650",
                "name": "Devoto de Carlos Ad\u00e3o\u2122",
                "username": "Daniloxis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241935442271969280",
                "name": "Leonardo Previti",
                "username": "PrevitiLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41342872",
                "name": "Jo\u00e3o Raphael Gomes",
                "username": "raphaelgomed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114748544",
                "name": "Jos\u00e9 Guerra",
                "username": "ozeguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597837807",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Brito",
                "username": "JPBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373366933014331408",
                "name": "Evanio Pavloski",
                "username": "EvanioPavloski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Corram para as montanhas",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154920224",
                "name": "\ud835\udd3e\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd65\ud835\udd60 \ud835\udd4a\ud835\udd54\ud835\udd59\ud835\udd60\ud835\udd5d\ud835\udd6b\ud835\udd56",
                "username": "gilbertoscholze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223422794815410177",
                "name": "Addara Macedo",
                "username": "addaraflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174402745",
                "name": "@NeiOliver",
                "username": "NeiOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816641469",
                "name": "Anthrodynia",
                "username": "etebaquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1616337548",
                "name": "Glaucio Zingali",
                "username": "eng_glaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60936283",
                "name": "Jean Ricardo",
                "username": "jeanricardoant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1556758938",
                "name": "Sabrina RL",
                "username": "Eugirassol_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2610447222",
                "name": "Helder Santos Luz",
                "username": "hsanluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362802600094142466",
                "name": "Marco \ud83c\udf65 Flarioca\ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "AriocaFl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237774032025669634",
                "name": "L\u00edvia",
                "username": "anymorelivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614318846",
                "name": "Jacson Padilha",
                "username": "jacsoncanoinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292620366",
                "name": "lolo",
                "username": "nahalomz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715011059384467456",
                "name": "Nic | \ud835\udc6a\ud835\udc6b\ud835\udc6a \u2022 \ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc91 \ud83d\udda4\u2728",
                "username": "Nic_Carvalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44254138",
                "name": "Renato Teixeira",
                "username": "Elitpro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917084898070089728",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "_AnaLui_za",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717394686059667456",
                "name": "Mags",
                "username": "mags_why",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379434892",
                "name": "\u2605\u2606 mia. NAMU DAY \ud83c\udf32\ud83e\udd80",
                "username": "nenosuns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092214997864861697",
                "name": "MOVED",
                "username": "mintchocolateb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3100593921",
                "name": "Luis Daniel Aponte",
                "username": "Aponte_LD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881870179419992064",
                "name": "Antonio Nicolas",
                "username": "antonio28004366",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61459139",
                "name": "D. De Souza",
                "username": "authorddesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400179158",
                "name": "Amanda Condasi",
                "username": "amandacondasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26813993",
                "name": "rafael est\u00e1 trancado h\u00e1 dois dias no banheiro",
                "username": "fael9001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57097104",
                "name": "Matthew McConaughey",
                "username": "McConaughey",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1245876337199415297",
                "name": "xande\ud83e\udd34\ud83c\udffe",
                "username": "dexanmagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268092189164306433",
                "name": "Fala a\u00ed, Bicho!",
                "username": "FalaaiBicho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329270710850756609",
                "name": "Alexandre Alves",
                "username": "alvesGECA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387103005",
                "name": "Leila Rodrigues",
                "username": "leilatr2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057829574002860032",
                "name": "clariss",
                "username": "_clarissalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082403818",
                "name": "Est modus in rebus, sunt certi denique fines.",
                "username": "MarioMaccus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267330112451678208",
                "name": "Jalap\u00e3o Selvagem",
                "username": "JalapaoSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221367768383213568",
                "name": "Matheus Salom\u00e3o",
                "username": "salomaotheu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323065509181595648",
                "name": "Francisco Ribeiro",
                "username": "Francis67837937",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1934139290",
                "name": "Prefeitura de Bel\u00e9m",
                "username": "prefeiturabelem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62990624",
                "name": "Almanaque BP",
                "username": "AlmanaqueBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300870190",
                "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa",
                "username": "CantarellisF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380304243614232578",
                "name": "Elizabeth Bethinha",
                "username": "ElizabethBeti11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224013889",
                "name": "Gui Ribeiro",
                "username": "_guiribeiro77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40878069",
                "name": "Z\u00e9lia Duncan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "zeliaduncan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95543829",
                "name": "Paulo Skaf",
                "username": "skafoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "391526686",
                "name": "Clebson Amsterdan",
                "username": "amsterdansantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316804648",
                "name": "J. Magalh\u00e3es",
                "username": "JM_1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278301305",
                "name": "STRONG ENOUGH \ud83c\udf0b",
                "username": "titoumpai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356549301372125186",
                "name": "R\u00e1dio Azores High",
                "username": "HighAzores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601131045",
                "name": "Thoth3126",
                "username": "Thoth3126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251256993857273860",
                "name": "numroleporai",
                "username": "numroleporaibr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865137783",
                "name": "jelly loves her baby so much `",
                "username": "jeIIyst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837041123726094342",
                "name": "\u00bf",
                "username": "bxmfxm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147536328168497153",
                "name": "j d r",
                "username": "jadermetrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700580877",
                "name": "Luiza",
                "username": "lu_Uckermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065746921078382592",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd89\u00e9\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83e\udd8e",
                "username": "oAnderson__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365318502865846274",
                "name": "A beleza nas escamas \ud83d\udc0d",
                "username": "EntreEscamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308143397203517441",
                "name": "Bruxa da ALESP",
                "username": "Bruxa_daALESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947870430",
                "name": "Leandro \"Grandpa\" Steele - TROPA 84",
                "username": "leandrosteelesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806627607",
                "name": "A.",
                "username": "soulneguinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223888904",
                "name": "Felipe Neiva",
                "username": "FelipePLNeiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224002540",
                "name": "\u10e6M\u00f4nica de Oliveira\u10e6",
                "username": "MonicaProfetisa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1383351242957545486",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fostr7b3z1bxt5p6mgz0g3rpt861kt",
        "oldest_id": "1381017195182981129",
        "result_count": 497
    }
}