{
    "data": [
        {
            "author_id": "1220766999330115584",
            "created_at": "2021-04-04T00:29:07.000Z",
            "id": "1378504873294061571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, profissional que trabalha com Astrofotografia. O resultado foi magn\u00edfico. https://t.co/QJg8gV6fKm"
        },
        {
            "author_id": "390223377",
            "created_at": "2021-04-04T00:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "37757178",
                        "start": 0,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378498852123258880",
            "in_reply_to_user_id": "37757178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GovernoES Publica se no Moderado o Parque Estadual de Ita\u00fanas ser\u00e1 reaberto"
        },
        {
            "author_id": "1252656399844335616",
            "created_at": "2021-04-03T23:58:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3d5334f4e774f0ad"
            },
            "id": "1378497086711336963",
            "in_reply_to_user_id": "1252656399844335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela estava isolada pr\u00f3xima ao Parque Estadual da Serra do Brigadeiro, onde h\u00e1 uma popula\u00e7\u00e3o importante da esp\u00e9cie.\nEduarda foi translocada para a RPPN Mata do Sossego, com o objetivo de se associar ao \u00fanico grupo de muriquis que j\u00e1 vivia por l\u00e1. https://t.co/IyIHnJbJWD"
        },
        {
            "author_id": "107833975",
            "created_at": "2021-04-03T23:36:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "220664507",
                        "start": 0,
                        "username": "maccaires"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "114350931",
                        "start": 11,
                        "username": "Gustaw0"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "342836049",
                        "start": 20,
                        "username": "MarcioPochmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378491711681363972",
            "in_reply_to_user_id": "220664507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maccaires @Gustaw0 @MarcioPochmann Diversos, com a gl\u00f3ria de Deus. N\u00e3o estava me referindo a mim, mas o cen\u00e1rio atual \u00e9: quem pode como eu adquire \u00e0 vista e exige produto premium de n\u00edvel e tecnologia Internacional, quem, infelizmente, n\u00e3o pode, n\u00e3o consome. Recess\u00e3o completa do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-04-03T22:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1378467379546484738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/loHmYm2I1r"
        },
        {
            "author_id": "433488114",
            "created_at": "2021-04-03T21:32:32.000Z",
            "id": "1378460434924195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o entendi ele tava pescando em \u00e1rea protegida e ainda gravou v\u00eddeo mandando beijo? https://t.co/WFAHInli3g"
        },
        {
            "author_id": "536503153",
            "created_at": "2021-04-03T21:09:56.000Z",
            "id": "1378454744507764741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente o parque municipal est\u00e1 abrindo??"
        },
        {
            "author_id": "1222705122742063109",
            "created_at": "2021-04-03T20:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "856963900734132225",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroAl48617732"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378437560351997953",
            "in_reply_to_user_id": "1222705122742063109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroAl48617732 Precisamos de uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o muito maior do que esses parques pra conseguir executar projetos de refaunac\u00e3o.\nUm exemplo \u00e9 o que acontece no parque nacional da Tijuca\nhttps://t.co/1lz2vduaFU"
        },
        {
            "author_id": "2993438837",
            "created_at": "2021-04-03T18:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2734700584",
                        "start": 0,
                        "username": "partidonovo30"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378421552245579779",
            "in_reply_to_user_id": "2734700584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@partidonovo30 Por que n\u00e3o fazer uma concess\u00e3o do Parque Estadual e deixar o investimento pra iniciativa privada?"
        },
        {
            "author_id": "1293231051557482499",
            "created_at": "2021-04-03T18:56:20.000Z",
            "id": "1378421122333601793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*POLICIAIS DO 1\u00b0 BATALH\u00c3O AMBIENTAL DA CIDADE DE PORTO ALEGRE REALIZAM OPERA\u00c7\u00c3O NA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DA BARBA NEGRA EM BARRA DO RIBEIRO* https://t.co/8RxrcPQBfb"
        },
        {
            "author_id": "30812185",
            "created_at": "2021-04-03T18:46:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "54f0f25fc166ccb9"
            },
            "id": "1378418571118837767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe \ud83c\udf33 \ud83e\udd85 \ud83d\udca6 \nCear\u00e1, Brasil. https://t.co/98zIxd7mpP"
        },
        {
            "author_id": "634725751",
            "created_at": "2021-04-03T18:35:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "52552927",
                        "start": 0,
                        "username": "atleticonews"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "69006899",
                        "start": 14,
                        "username": "BetoCaetano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378415920004104200",
            "in_reply_to_user_id": "52552927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atleticonews @BetoCaetano No parque Municipal vendia muito isso."
        },
        {
            "author_id": "857023635894259712",
            "created_at": "2021-04-03T18:27:32.000Z",
            "id": "1378413874630774789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a previs\u00e3o de reabertura do parque municipal \u00e9 abril de 2022... velho faz um m\u00eas e eu j\u00e1 n\u00e3o aguento mais ficar sem ir no parque"
        },
        {
            "author_id": "67909296",
            "created_at": "2021-04-03T18:10:15.000Z",
            "id": "1378409525863145474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA\nAdministra\u00e7\u00e3o liberou pela 1\u00aa vez uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite para turma de fotografia. Imagens de Victor Lima mostram Via L\u00e1ctea em uma das Sete Maravilhas da Natureza, em Foz do Igua\u00e7u. https://t.co/AB7eh142Kf"
        },
        {
            "author_id": "871944489195233280",
            "created_at": "2021-04-03T17:37:50.000Z",
            "id": "1378401367312756737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, profissional que trabalha com Astrofotografia. O resultado foi magn\u00edfico. Lo v\u00ed por ah\u00ed... https://t.co/OndIZUFecH"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-04-03T16:27:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "1280560212026499075",
                        "start": 163,
                        "username": "CC_Serpentes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378383570981511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens do Monumento Natural Serra das Torres. Eu participei do projeto de cria\u00e7\u00e3o dessa UC como estagi\u00e1ria. Desde ent\u00e3o fiz mestrado, p\u00f3s doc, hoje fa\u00e7o a\u00e7\u00f5es do @CC_Serpentes. Hoje um morador enviou essas fotos p eu matar a saudade. Fazer amigos por onde vamos \u00e9 sensacional. https://t.co/nysejfeVzW"
        },
        {
            "author_id": "1250429218808188941",
            "created_at": "2021-04-03T16:15:51.000Z",
            "id": "1378380736160534529",
            "in_reply_to_user_id": "1449047737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gafanhotoinseto Tenho outro lugar impactante para recomendar e bemm mais f\u00e1cil de concretizar:\nParque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed\nMa ra vi lho soooo!!!\u2764\ufe0f\ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "37842215",
            "created_at": "2021-04-03T16:05:00.000Z",
            "id": "1378378007396618251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 assim como se a rocha dilatada\nFosse uma concentra\u00e7\u00e3o de tempos em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/CVFb4KKIkt"
        },
        {
            "author_id": "383979007",
            "created_at": "2021-04-03T16:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53686816,
                        -27.5880961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1378377323792187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Do Morro Da Cruz https://t.co/BxuMP5yzKb"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-04-03T16:01:55.000Z",
            "id": "1378377228828938242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em MG receber\u00e1 R$ 93 mi em\u00a0investimentos https://t.co/79CwvDGqzF"
        },
        {
            "author_id": "71189897",
            "created_at": "2021-04-03T15:34:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 0,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1344786997446111233",
                        "start": 12,
                        "username": "brasilfedecovid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378370382646902784",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MidiaNINJA @brasilfedecovid Clube instalado sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "774715600874635264",
            "created_at": "2021-04-03T15:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2966897643",
                        "start": 0,
                        "username": "renjunty"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378368596968095746",
            "in_reply_to_user_id": "2966897643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renjunty fiquei sabendo que vc humilhou a sabrina ao vivo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "229930764",
            "created_at": "2021-04-03T14:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1355345719",
                        "start": 0,
                        "username": "chrisfoaCEC"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "970863030782357504",
                        "start": 13,
                        "username": "gabediax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378359259889549316",
            "in_reply_to_user_id": "1355345719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chrisfoaCEC @gabediax como uma pessoa que a andava do parque municipal at\u00e9 perto do mater dei todo dia, ida e volta, n\u00e3o vou ser capaz de entender kkkk"
        },
        {
            "author_id": "924662068858507264",
            "created_at": "2021-04-03T14:26:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 25,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378353106002534403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partidonovo30 O governo @RomeuZema anunciou R$93 milh\u00f5es em investimentos para o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais.\n\nOs recursos de repara\u00e7\u00e3o pela barragem em Mariana ser\u00e3o investidos para desenvolver a infraestrutura e a preserva\u00e7\u00e3o ambiental na unidade de conser\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1376303354272419841",
            "created_at": "2021-04-03T14:17:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1378351032649056256",
            "in_reply_to_user_id": "1374953955185328133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandataynn Infelizmente n\u00e3o \u00e9 parque, at\u00e9 saiu do mapa Ambiental do Ibram, a luta atual \u00e9 transformar essa \u00e1rea em UC(unidade de Conserva\u00e7\u00e3o) j\u00e1 que at\u00e9 2014 ela fazia parte da ARIE JK, hoje est\u00e1 na poligonal do P\u00f4r do Sol, est\u00e1 sendo amea\u00e7ada por impactos, al\u00e9m da polui\u00e7\u00e3o do MELCHIOR."
        },
        {
            "author_id": "1273993806464061440",
            "created_at": "2021-04-03T13:42:41.000Z",
            "id": "1378342193555980291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, profissional que trabalha com Astrofotografia. https://t.co/rizcqv5YOZ"
        },
        {
            "author_id": "1354412022767771648",
            "created_at": "2021-04-03T13:33:59.000Z",
            "id": "1378340002447286274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Lmd8n5MuSu"
        },
        {
            "author_id": "2734700584",
            "created_at": "2021-04-03T13:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 10,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378339191667429376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O governo @RomeuZema anunciou R$93 milh\u00f5es em investimentos para o Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais.\n\nOs recursos de repara\u00e7\u00e3o pela barragem em Mariana ser\u00e3o investidos para desenvolver a infraestrutura e a preserva\u00e7\u00e3o ambiental na unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3004218635",
            "created_at": "2021-04-03T13:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1319276563150499842",
                        "start": 0,
                        "username": "SpikySilva"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "3620077936",
                        "start": 12,
                        "username": "emgalego"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "990504390",
                        "start": 22,
                        "username": "AcademiaGalega"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "90604594",
                        "start": 38,
                        "username": "amesanl"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "3004218635",
                        "start": 47,
                        "username": "ciesgal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378333871192862721",
            "in_reply_to_user_id": "1319276563150499842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SpikySilva @emgalego @AcademiaGalega @amesanl @ciesgal non \u00e9 a p\u00e1xina oficial do Parque Nacional, \u00e9 unha iniciativa de car\u00e1cter privado."
        },
        {
            "author_id": "25881768",
            "created_at": "2021-04-03T13:02:14.000Z",
            "id": "1378332012935852035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 H\u00e1 lugares que nos fazem sentir aquela sensa\u00e7\u00e3o de tranquilidade e vontade de ficar mirando a paisagem por minutos a fio. Este \u00e9 um deles. Localizado pr\u00f3ximo ao pico do Forno Grande (o pico fica em um parque estadual de mesmo nome), a... https://t.co/9uu8vzpn8h"
        },
        {
            "author_id": "225214445",
            "created_at": "2021-04-03T13:01:34.000Z",
            "id": "1378331843360083969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araguaiana \u00e9 uma cidade de Estado do Mato Grosso, \u00e9 o lar do Parque Estadual Serra Azul. \nTermo H\u00edbrido formado pelo top\u00f4nimo \"Araguaia\", de origem geogr\u00e1fica, em refer\u00eancia ao Rio Araguaia. https://t.co/yCQf43CFdq"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2021-04-03T12:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "28993029",
                        "start": 61,
                        "username": "raylla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378321589910056965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional do Viru\u00e1, Caracara\u00ed - RR\n\nUse #souamazonia\n\ud83d\udcf7@raylla.mackenzie https://t.co/RNtxS00lCR"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-03T12:14:21.000Z",
            "id": "1378319962134155265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamangava\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/jrVKZt75Iv"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2021-04-03T12:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "164816028",
                        "start": 0,
                        "username": "Alvesalces"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1368720045816377345",
                        "start": 12,
                        "username": "claudio_gimenez"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "3148915791",
                        "start": 29,
                        "username": "Coelho7L"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "887287109937229824",
                        "start": 39,
                        "username": "DINAHMRIB1"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1350778469437861888",
                        "start": 51,
                        "username": "floripaum"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "336246956",
                        "start": 62,
                        "username": "eutrilheiro"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "951583513",
                        "start": 75,
                        "username": "profeborto"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "776158957366874113",
                        "start": 87,
                        "username": "susanabra11"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "2217649231",
                        "start": 100,
                        "username": "LGCamelier"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "392806258",
                        "start": 112,
                        "username": "JSPendot"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1359729006",
                        "start": 122,
                        "username": "neidinhapmz"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "1317865298121396224",
                        "start": 135,
                        "username": "MarioMo85635965"
                    },
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1267065992112492545",
                        "start": 152,
                        "username": "SimoneVissotto"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "1654227680",
                        "start": 168,
                        "username": "sbrjjo"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "313573305",
                        "start": 176,
                        "username": "CIDINHAMOREAU"
                    },
                    {
                        "end": 202,
                        "id": "39145982",
                        "start": 191,
                        "username": "maragitado"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "36492472",
                        "start": 203,
                        "username": "TeteDuche"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "734186026000867328",
                        "start": 214,
                        "username": "MottaAdlizaton"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "31583953",
                        "start": 230,
                        "username": "majuca_"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "128372940",
                        "start": 239,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "131574396",
                        "start": 254,
                        "username": "dilmabr"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "33374761",
                        "start": 263,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 281,
                        "id": "48040416",
                        "start": 274,
                        "username": "Collor"
                    },
                    {
                        "end": 290,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 282,
                        "username": "SF_Moro"
                    },
                    {
                        "end": 303,
                        "id": "39591928",
                        "start": 291,
                        "username": "MichelTemer"
                    },
                    {
                        "end": 317,
                        "id": "1024919173",
                        "start": 304,
                        "username": "pejoseduardo"
                    },
                    {
                        "end": 333,
                        "id": "126436384",
                        "start": 318,
                        "username": "PastorMalafaia"
                    },
                    {
                        "end": 344,
                        "id": "74860967",
                        "start": 334,
                        "username": "MCrivella"
                    },
                    {
                        "end": 360,
                        "id": "2747048534",
                        "start": 345,
                        "username": "MarceloCRedeTV"
                    },
                    {
                        "end": 373,
                        "id": "43023158",
                        "start": 361,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 388,
                        "id": "134895808",
                        "start": 374,
                        "username": "Lourdesregina"
                    },
                    {
                        "end": 396,
                        "id": "266861485",
                        "start": 389,
                        "username": "mitags"
                    },
                    {
                        "end": 409,
                        "id": "233032751",
                        "start": 397,
                        "username": "larimanoela"
                    },
                    {
                        "end": 421,
                        "id": "39809056",
                        "start": 410,
                        "username": "vanderleab"
                    },
                    {
                        "end": 438,
                        "id": "75058892",
                        "start": 422,
                        "username": "profpaulamarisa"
                    },
                    {
                        "end": 448,
                        "id": "1087259768",
                        "start": 439,
                        "username": "taoquei1"
                    },
                    {
                        "end": 465,
                        "id": "727130698021261313",
                        "start": 449,
                        "username": "alexandregarcia"
                    },
                    {
                        "end": 482,
                        "id": "40053694",
                        "start": 466,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 497,
                        "id": "623591687",
                        "start": 483,
                        "username": "DINAHMRDHIYAH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378316454165147652",
            "in_reply_to_user_id": "164816028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alvesalces @claudio_gimenez @Coelho7L @DINAHMRIB1 @floripaum @eutrilheiro @profeborto @susanabra11 @LGCamelier @JSPendot @neidinhapmz @MarioMo85635965 @SimoneVissotto @sbrjjo @CIDINHAMOREAU @maragitado @TeteDuche @MottaAdlizaton @majuca_ @jairbolsonaro @dilmabr @cirogomes @Collor @SF_Moro @MichelTemer @pejoseduardo @PastorMalafaia @MCrivella @MarceloCRedeTV @LucianoHuck @Lourdesregina @mitags @larimanoela @vanderleab @profpaulamarisa @taoquei1 @alexandregarcia @FlavioBolsonaro @DINAHMRDHIYAH Uma retifica\u00e7\u00e3o, caro Ant\u00f4nio, A FNM foi fundada por Get\u00falio Vargas. O grande JK (honra e gl\u00f3ria!) facilitou a cria\u00e7\u00e3o do parque nacional de motores, de onde sa\u00edram a perua DKV e os carros Gordini,  Karmann-Ghia e o Interlago..."
        },
        {
            "author_id": "65640574",
            "created_at": "2021-04-03T11:57:43.000Z",
            "id": "1378315773857398789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando papy e mamy finalmente serem vacinados... Falta pouco agora! em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/mImccVBdJF"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-04-03T06:31:15.000Z",
            "id": "1378233617759997955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 DI\u00c1RIO CAUSA OPER\u00c1RIA | \"Motorista atropela dois e invade \u00e1rea protegida do Capit\u00f3lio\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/yLjYZg5zIK\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-03T04:38:20.000Z",
            "id": "1378205199668453378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 oficialmente aberto! Fa\u00e7a uma viagem \u00e0 Serra da Gorongosa e visite a nossa opera\u00e7\u00e3o do #Caf\u00e9 da Gorongosa. Contacto com safari@gorongosa.net para obter detalhes. https://t.co/WzaixpWcc5"
        },
        {
            "author_id": "1127249027425296389",
            "created_at": "2021-04-03T03:44:11.000Z",
            "id": "1378191576023846913",
            "in_reply_to_user_id": "1127249027425296389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem umas loca\u00e7\u00f5es de The 100 que parecem o bosque do parque municipal de Pato Branco \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "47986826",
            "created_at": "2021-04-03T02:18:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1378169922891694081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putz, eu era mesmo muito pobre, respondi \"comer sobremesa\", a\u00ed tem muita gente dizendo que era ir pra Disney, eu crian\u00e7a nem sabia que existia uma Disney pra ir. Se desse sorte, ia pro parque municipal de BH. https://t.co/yuwoDo81Tq"
        },
        {
            "author_id": "745929103606448128",
            "created_at": "2021-04-03T01:35:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "449096742",
                        "start": 0,
                        "username": "Clara_caastro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1378159187826511882",
            "in_reply_to_user_id": "449096742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Clara_caastro Pra ir em cachoeira vai ter q fazer trilha.. Kkkk tem a do parque municipal natural de nova Igua\u00e7u, s\u00f3 marcar uai"
        },
        {
            "author_id": "246238833",
            "created_at": "2021-04-03T01:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "138659378",
                        "start": 0,
                        "username": "BastidoresDaTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378157524239724545",
            "in_reply_to_user_id": "138659378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BastidoresDaTV Novela G\u00eanesis exibiu cenas gravadas no Parque Estadual Caverna do Diabo em SP."
        },
        {
            "author_id": "933790371313831942",
            "created_at": "2021-04-03T01:20:54.000Z",
            "id": "1378155516262813696",
            "in_reply_to_user_id": "1211040274161397760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moon_Loukamaa Um dia em q a gnt vai numa exposi\u00e7\u00e3o no museu do centro\nDps vai pro parque municipal fazer um piquenique com melancia, morangos, sorvete e vinho\nDps a gnt assiste o por do sol e vai pra casa de alg e fica vendo filmes at\u00e9 tarde"
        },
        {
            "author_id": "37835742",
            "created_at": "2021-04-03T00:09:09.000Z",
            "id": "1378137460035698689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/tIJZRPhxyu"
        },
        {
            "author_id": "18088810",
            "created_at": "2021-04-03T00:02:56.000Z",
            "id": "1378135895644196870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hospedagem familiar de 1950 repleta de hist\u00f3rias e natureza no Parque Nacional de Itatiaia \ud83d\udc9ahttps://t.co/Kzpewgi1Vp https://t.co/Kxl55AgFNF"
        },
        {
            "author_id": "1054033461537882112",
            "created_at": "2021-04-02T23:19:40.000Z",
            "id": "1378125004727013378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Espetacular!\nPela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, que trabalha com Astrofotografia. Por Vera Franco https://t.co/GNerVrpOKM"
        },
        {
            "author_id": "1104241020",
            "created_at": "2021-04-02T22:23:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9dfda00080001"
            },
            "id": "1378110972133511174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 375,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 95
            },
            "text": "O Parque Nacional de Iona \u00e9 o maior parque nacional de Angola. Situa-se a sudoeste do pa\u00eds, no Nam\u00edbe. \u00c9 delimitada pelo Oceano Atl\u00e2ntico a oeste, uma escarpa a leste, o rio Curoca ao norte e o rio Cunene ao sul. Cobre 15.000\u00a0quil\u00f4metros quadrados de \u00e1rea. https://t.co/iNT37cuzF6"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-04-02T22:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1378108082228752389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/54HApFN2od"
        },
        {
            "author_id": "3053202763",
            "created_at": "2021-04-02T21:54:17.000Z",
            "id": "1378103517945151491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bicho tava ca\u00e7ando bau achei uma area protegida por wind barrier acabou q era a caverna da missao do chi de guyun entrei la p pegar DOIS BAU COMUM p chegar em 99% numa area mihoyo pq vc me odeia"
        },
        {
            "author_id": "1154325664964759552",
            "created_at": "2021-04-02T21:41:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1354081454221877252",
                        "start": 138,
                        "username": "inmet_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378100284807843841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos hoje as primeiras temperaturas negativas do ano em Itatiaia, aqui no RJ, nesta \u00faltima madrugada.\n-1,6 na esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica do @inmet_, localizada no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-02T21:37:56.000Z",
            "id": "1378099402783354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,11 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE RORAIMA / Roraima no dia 20 de mar\u00e7o de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1222384782073630720",
            "created_at": "2021-04-02T21:26:03.000Z",
            "id": "1378096412479602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pro parque Municipal hj e foi o role mais incr\u00edvel que ja fiz!!! Parece coisa de filme e ta tao pertinho da gente"
        },
        {
            "author_id": "51208489",
            "created_at": "2021-04-02T21:20:48.000Z",
            "id": "1378095094646063108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Gest\u00e3oDF | Uma \u00e1rea de lazer em um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico no meio de uma \u00e1rea urbana, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m conhecida como Parque do Guar\u00e1 recebe 3 mil visitantes aos finais de semana e tem recebido aten\u00e7\u00e3o constante do GDF desde 2019.\n\nSaiba mais! https://t.co/zVHUXkCY2G"
        },
        {
            "author_id": "149927080",
            "created_at": "2021-04-02T21:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1011306117706801153",
                        "start": 0,
                        "username": "victorfspinto"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "12652472",
                        "start": 15,
                        "username": "SporTV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378092279404097539",
            "in_reply_to_user_id": "1011306117706801153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victorfspinto @SporTV O Pedrez foi flagrado, autuado e multado por invadir \u00e1rea primitiva do parque nacional len\u00e7\u00f3is maranhenses 31/12/19. Com UTV velocidade baixa, n\u00e3o corre mesmo e cheio de raz\u00e3o. Crime ambiental feio e me processa porque chamei ele de babaca, moleque e arrogante. Peguei pesado?"
        },
        {
            "author_id": "1277091732245622786",
            "created_at": "2021-04-02T21:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "866592518221246464",
                        "start": 0,
                        "username": "Kamdrs"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1364769225223634946",
                        "start": 8,
                        "username": "ChataMarcelle"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1371186001004101638",
                        "start": 23,
                        "username": "jaderdeazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 39,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378090100953845763",
            "in_reply_to_user_id": "866592518221246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kamdrs @ChataMarcelle @jaderdeazevedo @BiodiversidadeB tu mora perto do Parque Estadual da Pedra Branca? Tem o Nucleo Pau da Fome na Taquara...se sim faz todo sentido huahauhja"
        },
        {
            "author_id": "148519510",
            "created_at": "2021-04-02T20:59:23.000Z",
            "id": "1378089703644262403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 spectrometrie: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/yumLPGpCVC"
        },
        {
            "author_id": "1119335176742547458",
            "created_at": "2021-04-02T20:39:19.000Z",
            "id": "1378084651814772739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/7Vc5qjeTQC"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-04-02T20:11:27.000Z",
            "id": "1378077638535839751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motorista atropela dois e invade \u00e1rea protegida do Capit\u00f3lio - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/wrlLdzdq5K\n\nCurta Direitos na Rede: https://t.co/jpTvtaWEIa\n#AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "92381517",
            "created_at": "2021-04-02T19:45:47.000Z",
            "id": "1378071179953594371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 maravilha https://t.co/bnRj3Zos3j"
        },
        {
            "author_id": "25009090",
            "created_at": "2021-04-02T19:39:52.000Z",
            "id": "1378069692779233283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano do c\u00e9u\n\nhttps://t.co/TY3i9qtRTH"
        },
        {
            "author_id": "1330157180994064387",
            "created_at": "2021-04-02T19:38:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "336208849",
                        "start": 11,
                        "username": "LEF0NQUE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378069469529059330",
            "in_reply_to_user_id": "19389025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ipontesjr @LEF0NQUE exato. pertinho do parque municipal tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "2857311700",
            "created_at": "2021-04-02T19:33:41.000Z",
            "id": "1378068135941709836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostei e recomendo o Parque Nacional do Igua\u00e7u a todos os meus amigos! =) https://t.co/BZwU0ABTHu"
        },
        {
            "author_id": "1264941691959681026",
            "created_at": "2021-04-02T19:30:29.000Z",
            "id": "1378067330215858180",
            "in_reply_to_user_id": "1336377621261725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@artsunie @M0nlune no parque municipal daqui tem uns brinquedos de madeira, d\u00e1 pra fazer bastante coisa \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "3710995157",
            "created_at": "2021-04-02T19:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1378067015420801027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WJnsMhp8IC"
        },
        {
            "author_id": "1319276563150499842",
            "created_at": "2021-04-02T19:16:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "3620077936",
                        "start": 29,
                        "username": "emgalego"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "3004218635",
                        "start": 50,
                        "username": "ciesgal"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "990504390",
                        "start": 181,
                        "username": "AcademiaGalega"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "90604594",
                        "start": 197,
                        "username": "amesanl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378063784145788936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Disque foi uma conquista de \n@emgalego que os de \n@ciesgal empregaram o \u2018te\u2019 em lugar do \u2018che\u2019 na entrada do Parque Nacional em Cies, mas faltoulhes escrever correctamente \u2018ilhas\u2019 \n@AcademiaGalega @amesanl https://t.co/EYHVaoHJPL"
        },
        {
            "author_id": "156619741",
            "created_at": "2021-04-02T19:00:28.000Z",
            "id": "1378059777994018822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce \ud83e\udd85\ud83d\udc17\ud83d\udfe2\u26aa\ufe0f\u26ab\ufe0f #Extremadura #EspectacularSiempre https://t.co/731LFKM5CK"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-04-02T18:00:00.000Z",
            "id": "1378044560341938178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 568,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Lugares para acampar no Brasil: C\u00e2nion Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados da Serra - RS. https://t.co/VhUAHRUsMa"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-04-02T17:47:03.000Z",
            "id": "1378041302445658113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque abrir\u00e1 das 9h \u00e0s 16h, de sexta-feira (2 de abril) a domingo (4 de abril). O Marco das 3 Fronteiras tamb\u00e9m est\u00e1 preparado para receber visitantes durante todo o feriad\u00e3o, das 15h \u00e0s 21h. https://t.co/Tx489X49F0"
        },
        {
            "author_id": "49961031",
            "created_at": "2021-04-02T17:40:23.000Z",
            "id": "1378039623683878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saia da rotina. Extravase. Supere(se). Transgrida. Viva. Seja feliz! Nas coisas mais simples, tenho me descoberto pleno. em Parque Estadual Do Poeta https://t.co/AZjE2yu6d3"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-04-02T17:13:39.000Z",
            "id": "1378032894850052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/zEUnhX7a9a"
        },
        {
            "author_id": "570340414",
            "created_at": "2021-04-02T17:12:04.000Z",
            "id": "1378032498890932229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma boa mat\u00e9ria que mistura t\u00e9cnica de fotografia, ci\u00eancia e natureza no bel\u00edssimo Parque Nacional do Igua\u00e7u. Fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas.\n\nhttps://t.co/N3q45uA5gl"
        },
        {
            "author_id": "198991174",
            "created_at": "2021-04-02T16:40:57.000Z",
            "id": "1378024666816733185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 3,5 mil visitantes no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa https://t.co/ozm6RsWZg0"
        },
        {
            "author_id": "703644800134856704",
            "created_at": "2021-04-02T16:34:30.000Z",
            "id": "1378023043033923589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/SG9v0Ceo5P Que lindo!"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-04-02T16:30:32.000Z",
            "id": "1378022046244995074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber 3,5 mil visitantes no feriad\u00e3o de P\u00e1scoa\nhttps://t.co/GksfD5CA8B #G1 #G1PR https://t.co/HxdcOzyAvy"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-02T16:30:00.000Z",
            "id": "1378021911528083458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 9,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE MINERADORES DO CENTRO OES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/SG5rC2pJg4"
        },
        {
            "author_id": "73199566",
            "created_at": "2021-04-02T15:55:25.000Z",
            "id": "1378013206438936586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en el Estado de Maranh\u00e3o, Brasil.\n\n#laimagendeldia https://t.co/j5ZQ4ez15l"
        },
        {
            "author_id": "1363972471599341575",
            "created_at": "2021-04-02T15:39:28.000Z",
            "id": "1378009194113212420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional do Capara\u00f3 - MG https://t.co/mJFBLCDwav"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-04-02T15:37:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "253034260",
                        "start": 30,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1378008709318774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 169,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "\ud83d\udc68\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nO @ICMBio continua a preven\u00e7\u00e3o de queimadas em parques nacionais! Nesta ter\u00e7a-feira (30/3), foi a vez do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) receber a\u00e7\u00f5es preventivas. https://t.co/Pcuvx4PkbO"
        },
        {
            "author_id": "285213859",
            "created_at": "2021-04-02T15:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01085699,
                        -16.43643135
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12e768c0591059b5"
            },
            "id": "1378008682768781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8\ud83c\udf43..\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#soumataescura\n#voluntariadoicmbio em Reserva Biol\u00f3gica Mata Escura https://t.co/WkgL1BJEkI"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-02T15:37:03.000Z",
            "id": "1378008584315805701",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-04-02T15:37:03.000Z",
            "id": "1378008583820865539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 24 de mar\u00e7o de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,25 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-02T15:30:00.000Z",
            "id": "1378006811828191236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 33,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE MINERADORES DO CENTRO OE.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/ZcrTjkpa82"
        },
        {
            "author_id": "257700057",
            "created_at": "2021-04-02T15:20:35.000Z",
            "id": "1378004440062566410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um registro dessa aventura! Muito motoqueiro sim haha \ud83c\udfcd\ud83e\udd2d\ud83c\udf43 #vemnagarupa em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/UXSIpQ2tiu"
        },
        {
            "author_id": "2730032221",
            "created_at": "2021-04-02T14:59:51.000Z",
            "id": "1377999223346626566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vou dar uma vacina de mem\u00f3ria gratuita pra todo mundo. Coisas que n\u00e3o costumam lembrar por vergonha...em 2006  Fogo consome aproximadamente 40% do Parque Nacional de Caldas Novas"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-04-02T14:30:02.000Z",
            "id": "1377991718570749960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 3,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DO JURUENA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE MINERADORES DO CENTRO OES.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/wkuO9HKl4I"
        },
        {
            "author_id": "1337504124884160513",
            "created_at": "2021-04-02T13:55:29.000Z",
            "id": "1377983023770124289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passiflora species from Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a, Esp\u00edrito Santo, Brazil.-a. Passiflora alata. b. Passiflora amethystina. c. Passiflora capsularis. d. Passiflora edulis. e. Passiflora speciosa. f. Passiflora porophylla. \n\nhttps://t.co/hnKiPYJBb6 https://t.co/SIFioOUpEz"
        },
        {
            "author_id": "373999953",
            "created_at": "2021-04-02T13:36:53.000Z",
            "id": "1377978342180327424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/NUiBdniMgs"
        },
        {
            "author_id": "1127225130118197251",
            "created_at": "2021-04-02T13:18:27.000Z",
            "id": "1377973704609689605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Genteee como eu falei que ia fazer, vou come\u00e7ar aqui a thread (em 3 partes por enquanto) dos ANF\u00cdBIOS DO S\u00cdTIO\nTodos foram vistos em uma \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica alterada, perto do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, espero que voc\u00eas gostem!!\n\nPARTE 1:\n\n(Foto: Boana pardalis) https://t.co/Xza251gxgS"
        },
        {
            "author_id": "52123523",
            "created_at": "2021-04-02T12:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5881578,
                        -25.5341739
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1377959659596738566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As incr\u00edveis imagens da Via L\u00e1ctea, vista das Cataratas do Igua\u00e7u. \n\nFotos: astrofot\u00f3grafo Victor Lima / Parque Nacional do Igua\u00e7u. em Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 https://t.co/swxuVsAkMK"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-02T12:04:27.000Z",
            "id": "1377955082650537988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamangava\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4sO5Vun99E"
        },
        {
            "author_id": "1107604472",
            "created_at": "2021-04-02T11:44:06.000Z",
            "id": "1377949963284582408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo indiano Mithun registrou um casal de leopardos em uma floresta na \u00cdndia em 2020\nMithun nomeou a foto como \"The Eternal Couple\" (\"O casal eterno\", na tradu\u00e7\u00e3o livre). A foto foi tirada na Floresta De Kabini, no Parque Nacional De Nagerhole, na \u00cdndia.\n\n\ud83d\udcf8\nMithun https://t.co/IifgKmOIE7"
        },
        {
            "author_id": "1933608584",
            "created_at": "2021-04-02T11:18:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0333898,
                        -15.82292166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1377943456467857415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/RNtv5ZXgYl"
        },
        {
            "author_id": "2577125820",
            "created_at": "2021-04-02T10:25:27.000Z",
            "id": "1377930169449594881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chocolate Hills. \n\nUm monumento natural espetacular. \n\nQuase t\u00e3o lindo como o Douro https://t.co/RuF7u2CElx"
        },
        {
            "author_id": "3402412635",
            "created_at": "2021-04-02T09:45:05.000Z",
            "id": "1377920010979528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como a coopera\u00e7\u00e3o com o vizinho Mo\u00e7ambique reduziu a ca\u00e7a furtiva do rinoceronte no Parque Nacional Kruger da \u00c1frica do Sul - https://t.co/NhHkuKC8tf"
        },
        {
            "author_id": "1162148541415997440",
            "created_at": "2021-04-02T09:41:50.000Z",
            "id": "1377919192943431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meta de s\u00e1bado agora, conhecer o Parque Natural Municipal de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2021-04-02T09:38:57.000Z",
            "id": "1377918466489995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Colheita de Sangue - Amanh\u00e3, 3 de abril - das 9h \u00e0s 13h - Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es.\n\nOrg.: Instituto Portugu\u00eas do Sangue e da Transplanta\u00e7\u00e3o,IP | Centro de Sangue e da Transplanta\u00e7\u00e3o de Coimbra.\n\nApoio: C. M. Lous\u00e3 https://t.co/squKDByQq3"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-04-02T06:27:44.000Z",
            "id": "1377870344900448258",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 1998, toda a regi\u00e3o se encontra no interior da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Canoa Quebrada. (4/4) https://t.co/G9gXdAjd1M"
        },
        {
            "author_id": "142832274",
            "created_at": "2021-04-02T06:26:18.000Z",
            "id": "1377869982831378433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/bnTScSsTe2"
        },
        {
            "author_id": "730023950542094336",
            "created_at": "2021-04-02T03:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1377818290945425414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Janela Do C\u00e9u Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u https://t.co/CsMMdSbYlm"
        },
        {
            "author_id": "1069039781064204288",
            "created_at": "2021-04-02T02:23:10.000Z",
            "id": "1377808796391718916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal amanh\u00e3 na floresta nacional de BSB \ud83e\udd29"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2021-04-02T02:18:15.000Z",
            "id": "1377807559579594761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima,... https://t.co/D9uIHds55p"
        },
        {
            "author_id": "2248002212",
            "created_at": "2021-04-02T01:54:15.000Z",
            "id": "1377801521912512515",
            "in_reply_to_user_id": "2248002212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma hist\u00f3ria que meu pai conta \u00e9 que o pai dele (que era um cara muito ruim) resolveu ir pescar na sexta-feira santa, quando eles moravam no parque estadual. Pegou uns peixes bem grandes, s\u00f3 que uma cobra apareceu do nada puxou a peneira e todos os peixes ca\u00edram de volta na lagoa"
        },
        {
            "author_id": "189490797",
            "created_at": "2021-04-02T01:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1377797937921679362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/iNwaSQ2lxt"
        },
        {
            "author_id": "1068592962676948992",
            "created_at": "2021-04-02T01:29:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1005551582132490241",
                        "start": 0,
                        "username": "oliveiraaa_eric"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377795334320062468",
            "in_reply_to_user_id": "1005551582132490241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliveiraaa_eric o professor deu uma \u00e1rea de mentirinha de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, ai no google earth a gente tem que delimitar as dunas frontais, banhados, dunas agastadas, estrada e etc kkkkkkk pra depois pegar a \u00e1rea deles e fazer as porcentagens"
        },
        {
            "author_id": "3248989317",
            "created_at": "2021-04-02T01:11:42.000Z",
            "id": "1377790812180918278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp gente, olhem essa perfei\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d https://t.co/p0ABsJFV5C"
        },
        {
            "author_id": "1141259994",
            "created_at": "2021-04-02T00:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "46932006",
                        "start": 0,
                        "username": "mellziland"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377782803757207553",
            "in_reply_to_user_id": "46932006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mellziland Fiz 1 ano de t\u00e9c. em contabilidade: s\u00f3 lembro quando fa\u00e7o conta pra lembrar que ano formei e do nada, vejo um hiato na minha contagem, e lembro: ah \u00e9, tem aquele ano que fiz contabilidade dentro do parque municipal numa das escolas mais antigas de BH, e a cabe\u00e7a s\u00f3 explode!"
        },
        {
            "author_id": "797484289382318080",
            "created_at": "2021-04-02T00:31:08.000Z",
            "id": "1377780601818845185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TO SEM AR DE T\u00c3O LINDO\n\nhttps://t.co/0IzyGW4M1e"
        },
        {
            "author_id": "827883220582674433",
            "created_at": "2021-04-02T00:26:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 0,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377779557831434240",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CPrimatologico Visitar a Floresta nacional de Caixuan\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "1179468930307502082",
            "created_at": "2021-04-02T00:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1214606562167283714",
                        "start": 0,
                        "username": "rafalvim16"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377779038677262340",
            "in_reply_to_user_id": "1214606562167283714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafalvim16 Ih, os profissionais falaram que n\u00e3o teve, hein... \n\nhttps://t.co/japUEdixDB"
        },
        {
            "author_id": "1222485908",
            "created_at": "2021-04-01T23:46:20.000Z",
            "id": "1377769330788732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu to conversando com um bi\u00f3logo que t\u00e1 dizendo ser legal entrar em uma reserva biol\u00f3gica \u00e0 lazer????????"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-04-01T22:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1377756449951072262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/bCowER4s6u"
        },
        {
            "author_id": "61283950",
            "created_at": "2021-04-01T22:44:32.000Z",
            "id": "1377753775922888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional para Santiago https://t.co/KPnf7OzSiV"
        },
        {
            "author_id": "732733839857045504",
            "created_at": "2021-04-01T22:42:06.000Z",
            "id": "1377753165345521671",
            "in_reply_to_user_id": "732733839857045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava cercado de montanhas ,como a Pedra da G\u00e1vea, o Parque Nacional da Tijuca e da Pedra Branca. https://t.co/VN5HCPNHI3"
        },
        {
            "author_id": "1043406471818567680",
            "created_at": "2021-04-01T22:27:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "322308826",
                        "start": 0,
                        "username": "luacouceiro"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "4562646095",
                        "start": 13,
                        "username": "akaBrjck"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "2732954103",
                        "start": 23,
                        "username": "alexandre_cgf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377749485623853056",
            "in_reply_to_user_id": "322308826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luacouceiro @akaBrjck @alexandre_cgf Pol\u00edtica e gest\u00e3o de recusos, no caso desse slide era o papel do Estado, ONGs e algumas empresas no controle e preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas ambientais. O da foto \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, Parque Estadual da Serra da Tiririca, \u00e9 lindo!"
        },
        {
            "author_id": "69299103",
            "created_at": "2021-04-01T22:09:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "106170524",
                        "start": 0,
                        "username": "junior_cigano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377745068719759363",
            "in_reply_to_user_id": "106170524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@junior_cigano J\u00e1 levou o baby pra passear no Parque Municipal de Ca\u00e7ador?"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-04-01T22:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 0,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "674adf66a8da27f1"
            },
            "id": "1377745063539744770",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CPrimatologico Sem d\u00favida a primeira visita ao Parque Nacional das Emas em 1986\ud83d\ude33. Mudou minha vida e prioridades. Vale a men\u00e7\u00e3o de um encontro com uma sussuarana numa caminhada e um banho de rio com elefantes."
        },
        {
            "author_id": "126498058",
            "created_at": "2021-04-01T21:56:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 0,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377741576877842437",
            "in_reply_to_user_id": "126498058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CPrimatologico \u00daltimo dia que passei sem sentir nenhuma dor, por ex. foi em julho de 2018, quando eu estava no Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u e hospedada no parque. Quase todo outro dia sem dor que consigo me lembrar \u00e9 algo parecido, em algum lugar ainda natural."
        },
        {
            "author_id": "1329417155750858752",
            "created_at": "2021-04-01T21:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377741081115262985",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Ou do peda\u00e7o de \u00e1rea protegida que voc\u00ea agregou a sua propriedade e depois de descoberto voc\u00ea veio com a desculpa de que estava tomando conta pra ningu\u00e9m mexer kkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1254881254954209280",
            "created_at": "2021-04-01T21:07:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 0,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377729352939491335",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CPrimatologico Parque Estadual do Morro do Chap\u00e9u, \u00e9 imponente e foda-se... Essa \u00e9 a experi\u00eancia \ud83d\ude02 Tem a parte boa tbm que os guias me levaram de moto e era muito radical passar rasgando areia de moto, v\u00e1rias quedas... Fora isso l\u00e1 \u00e9 cheio de anf\u00edbios, utrocularias e forma\u00e7\u00f5es fodas"
        },
        {
            "author_id": "1259924237575507969",
            "created_at": "2021-04-01T21:05:23.000Z",
            "id": "1377728823916163074",
            "in_reply_to_user_id": "1259924237575507969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada de uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite nas Cataratas do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u, no oeste do Paran\u00e1. A iniciativa foi conduzida por Victor Lima, profissional que trabalha com Astrofotografia."
        },
        {
            "author_id": "1151172575780888576",
            "created_at": "2021-04-01T20:54:13.000Z",
            "id": "1377726013208199169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus bateu uma saudade de ir no parque nacional da amaz\u00f4nia, faz mais de UM ano que eu n piso l\u00e1 \ud83d\ude14\ud83d\ude2d e era o lugar que me trazia uma paz absurda"
        },
        {
            "author_id": "2801849355",
            "created_at": "2021-04-01T20:47:38.000Z",
            "id": "1377724358458753024",
            "in_reply_to_user_id": "2801849355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ontem, Sandra publicou em um site do Paran\u00e1 um conte\u00fado afirmando que a procuradora Monique Cheker, do MPF, sugeriu forjar provas para incriminar Bolsonaro no caso da pesca irregular na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra, no Rio"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-04-01T20:46:46.000Z",
            "id": "1377724138136211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriad\u00e3o de P\u00e1scoa: Parque Nacional e Marco das 3 Fronteiras estar\u00e3o abertos para o p\u00fablico https://t.co/QWgOuVpS8G"
        },
        {
            "author_id": "42218141",
            "created_at": "2021-04-01T20:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 0,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377721425419722763",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CPrimatologico Poder ver uma on\u00e7a pintada a menos de 50m de mim. Na primeira vez eu estava a p\u00e9 e na outra de quadriciclo indo pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e na terceira eu estava a p\u00e9 tamb\u00e9m kkk. Cada vez \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o completamente incr\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "152312061",
            "created_at": "2021-04-01T20:35:49.000Z",
            "id": "1377721385775169538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Adorei\" que a zebra da festa da Christine de Sunset \u00e9 um burro pintado de zebra tal qual o do parque municipal que todos ja tiramos foto quando crian\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-04-01T20:25:01.000Z",
            "id": "1377718667790708739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As fazendas da Agro SB, bra\u00e7o rural do imp\u00e9rio erigido pelo banqueiro Daniel Dantas, desmataram 929 hectares de floresta em S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu (PA), dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Triunfo do Xingu. \n\nhttps://t.co/rdPxUUiY2A"
        },
        {
            "author_id": "51164670",
            "created_at": "2021-04-01T20:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1701028051",
                        "start": 0,
                        "username": "shutuphyago"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1377716603966611457",
            "in_reply_to_user_id": "1701028051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shutuphyago Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2021-04-01T20:01:37.000Z",
            "id": "1377712776819453957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda foto da Floresta Estadual Navarro De Andrade em Rio Claro-SP \ud83d\udc9a\ud83d\ude0d Foto: @samueldemilano\n\nFa\u00e7a como ele e poste a foto da sua cidade nas redes sociais com a hashtag #OlhaIssoEPTV \ud83d\udcf8 #EPTV https://t.co/8nhSVt2MhO"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-04-01T19:52:57.000Z",
            "id": "1377710594720210947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal pede mais prazo \u00e0 Justi\u00e7a no processo pela titularidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/hlLTWpTH3F"
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2021-04-01T19:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "21681113",
                        "start": 126,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377708381826322438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil de Cuiab\u00e1 participa de queima controlada no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/dVj2ZoImlg via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "800045097928814594",
            "created_at": "2021-04-01T19:24:08.000Z",
            "id": "1377703342957330433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sigo firme lendo lei da unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "876081179539234816",
            "created_at": "2021-04-01T19:23:32.000Z",
            "id": "1377703191698149378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor falando que se nao fosse a pandemia a gente estaria organizando uma visita tecnica em alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e isso despeda\u00e7ou meu cora\u00e7\u00e3o, nao aguento mais sentir saudades das viagens de universidade"
        },
        {
            "author_id": "79238964",
            "created_at": "2021-04-01T18:12:23.000Z",
            "id": "1377685286197596164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA | Oeste e Sudoeste | G1 \n#astrofotografia\nhttps://t.co/Zt630YP65i"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-04-01T17:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "73550153",
                        "start": 31,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "8802752",
                        "start": 84,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377678606806159365",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O c\u00e9u estrelado inspirador das @cataratasbrasil! \u2728\ud83e\udd29\n\nConfira a hist\u00f3ria completa no @G1. \ud83e\udd70\n\nhttps://t.co/Iek5jztwY1"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2021-04-01T17:05:21.000Z",
            "id": "1377668416807505923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa), o Parque Estadual da Serra da Esperan\u00e7a (Guarapuava) e o Parque Estadual da Ilha do Mel https://t.co/u8xWgTe9Kn #dcmais #parana #parques #pontagrossa"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2021-04-01T17:04:34.000Z",
            "id": "1377668222716100610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa), o Parque Estadual da Serra da Esperan\u00e7a (Guarapuava) e o Parque Estadual da Ilha do Mel https://t.co/L0NeueGRhD #dcmais #parana #parques #pontagrossa"
        },
        {
            "author_id": "22440470",
            "created_at": "2021-04-01T16:49:21.000Z",
            "id": "1377664390061768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho fazer isso \nInclusive perguntei sobre a visita noturna no parque. Est\u00e3o suspensas - o lual.\n\nhttps://t.co/9vzcC5gsAN"
        },
        {
            "author_id": "1253813198869999618",
            "created_at": "2021-04-01T16:47:48.000Z",
            "id": "1377664002877136901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tbt dessa guerreira sedent\u00e1ria \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/luB5nHpFzo"
        },
        {
            "author_id": "1316815080307281921",
            "created_at": "2021-04-01T16:25:57.000Z",
            "id": "1377658504153079817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfc1 Nelsinho Piquet mostra sua mans\u00e3o na regi\u00e3o dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udfc1 O ex-piloto da F\u00f3rmula 1, Nelsinho Piquet, filho do tricampe\u00e3o mundial Nelson Piquet, mostrou ao programa Domingo Espetacular a sua mans\u00e3o na regi\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses + https://t.co/9HmHOf3zh9"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2021-04-01T15:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83610564,
                        -7.14608589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1377648799477198850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tbt Parque Nacional da Serra Geral, #Canion #Fortaleza, na cidade de #CambaraDoSul, #RioGrandeDoSul. #rs #canionfortaleza em Banc\u00e1rios, Jo\u00e3o Pessoa https://t.co/SNzPcan5hp"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2021-04-01T15:02:06.000Z",
            "id": "1377637403041665025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na zona sul de SP, hoje, o Parque Municipal do Chuvisco, completa hoje 4 anos de exist\u00eancia! O parque \u00e9 divido em N\u00facleo de Viv\u00eancia e Galp\u00e3o Multiuso, que possui brinquedoteca, audit\u00f3rio/sala de proje\u00e7\u00e3o, cozinha, frald\u00e1rio, sanit\u00e1rio adaptado. Parab\u00e9ns, Chuvisco! https://t.co/bAQTS3BgKx"
        },
        {
            "author_id": "1091768200721776640",
            "created_at": "2021-04-01T14:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "35624287",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrjgw"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "55449743",
                        "start": 9,
                        "username": "_rafaelcoimbra"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "48298703",
                        "start": 25,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377628104370352136",
            "in_reply_to_user_id": "1091768200721776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrjgw @_rafaelcoimbra @eduardopaes O terreno \u00e9 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "2159104145",
            "created_at": "2021-04-01T14:20:02.000Z",
            "id": "1377626815083253767",
            "in_reply_to_user_id": "1333898152148148227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juven_il Aham geral vai qrer esse cu fundo igual piscina do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "119887863",
            "created_at": "2021-04-01T14:13:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26750393,
                        -22.92369786
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1377625246329667592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de uma trilha n\u00e9, minha filha? #tbt\n\n#aventurascomisaac #parqueestadualdograjau #novonormal @ Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/SmruBX5cfK"
        },
        {
            "author_id": "62320285",
            "created_at": "2021-04-01T14:08:03.000Z",
            "id": "1377623797843562497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TBT do Blog: abandono do Parque Municipal, novela das insulinas, Ronda Cidad\u00e3 e Reforma Trabalhista\n\nRelembre o que era not\u00edcia h\u00e1 4 anos, qdo Rosalba era prefeita, Robinson governador, Temer presidente da Rep\u00fablica e Rog\u00e9rio Marinho deputado reformista\nhttps://t.co/YTwM90b0sr"
        },
        {
            "author_id": "808667603384279041",
            "created_at": "2021-04-01T14:07:28.000Z",
            "id": "1377623652997459970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passando do lado do parque municipal\ns\u00f3 lembran\u00e7a boa"
        },
        {
            "author_id": "20345826",
            "created_at": "2021-04-01T14:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "338335282",
                        "start": 0,
                        "username": "SpaceToday1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377622902242222082",
            "in_reply_to_user_id": "338335282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SpaceToday1 Olhe que legal essas fotos noturnas in\u00e9ditas em Foz do Igua\u00e7u https://t.co/rKkTjkSG2B"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-04-01T14:02:23.000Z",
            "id": "1377622374598725636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizamos o primeiro sorteio direcionado exclusivamente aos seus assinantes. Os ganhadores s\u00e3o: Aline Miskalo e Clovis Roberto Frainer!\nCada um deles tem direito a uma entrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u e um passeio no Macuco Safari. https://t.co/6qTGt9mMqy https://t.co/2VTZ1t6UOi"
        },
        {
            "author_id": "35624287",
            "created_at": "2021-04-01T13:56:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1091768200721776640",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricardo15340831"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "55449743",
                        "start": 17,
                        "username": "_rafaelcoimbra"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "48298703",
                        "start": 33,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377620781291692041",
            "in_reply_to_user_id": "1091768200721776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricardo15340831 @_rafaelcoimbra @eduardopaes Prefeitura podia n\u00e3o ter dado alvar\u00e1 pra constru\u00e7\u00e3o por ser em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Al\u00e9m de ter poder pol\u00edtico pra negociar outra possibilidade com a Uni\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2021-04-01T13:33:00.000Z",
            "id": "1377614978279084032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no meio da Amaz\u00f4nia, a cooperativa Coomflona aprendeu a reutilizar galhos e restos de madeira para criar objetos e m\u00f3veis que s\u00e3o vendidos para o mundo inteiro. Veja mais no v\u00eddeo:\n\nhttps://t.co/Yxde9jfrm7"
        },
        {
            "author_id": "966396646094508033",
            "created_at": "2021-04-01T12:43:45.000Z",
            "id": "1377602585515982848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Barra do Gar\u00e7as, as atividades do Parque Estadual Serra Azul ser\u00e3o suspensas no feriado de Sexta-feira Santa e no s\u00e1bado para evitar aglomera\u00e7\u00f5es https://t.co/gXXpZF2wgo"
        },
        {
            "author_id": "68498809",
            "created_at": "2021-04-01T12:04:59.000Z",
            "id": "1377592828998660104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional divulga fotos in\u00e9ditas das Cataratas feitas \u00e0 noite com o c\u00e9u estrelado; confira:\nhttps://t.co/0kYQM2lo4W"
        },
        {
            "author_id": "167148850",
            "created_at": "2021-04-01T12:04:35.000Z",
            "id": "1377592728461135873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional divulga fotos in\u00e9ditas das Cataratas feitas \u00e0 noite com o c\u00e9u estrelado;\u00a0confira https://t.co/c1jBFRXwI3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-04-01T12:02:19.000Z",
            "id": "1377592158547439621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mamangava\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/JPgS26BtGx"
        },
        {
            "author_id": "1357027272281235457",
            "created_at": "2021-04-01T11:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "1429340390",
                        "start": 128,
                        "username": "ketlinspereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377589612340772872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra aberto para visita\u00e7\u00e3o \u2705\nQUINTA FEIRA 08h30: Visibilidade 100% no C\u00e2nion Itaimbezinho. \n\n\ud83d\udcf8: @ketlinspereira https://t.co/PAwf1PNkoM"
        },
        {
            "author_id": "314948213",
            "created_at": "2021-04-01T11:45:57.000Z",
            "id": "1377588038918942727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/xHsnDWsnZz"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-04-01T11:45:50.000Z",
            "id": "1377588009420394498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Marinho do Parcel de Manuel Lu\u00eds, criado em junho de 1991, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira vinculada ao munic\u00edpio de Cururupu, que tem objetivo de proteger a fauna e a flora marinha e as belezas c\u00eanicas naturais existentes no local #\u00e1reasprotegidas \ud83d\udc20 https://t.co/Dpg9ihP3m8"
        },
        {
            "author_id": "1214196703689003013",
            "created_at": "2021-04-01T11:35:10.000Z",
            "id": "1377585326361821189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque nacional Yendegaia, el refugio de los Selknam https://t.co/MzGD6pEP4J"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2021-04-01T11:00:03.000Z",
            "id": "1377576486090244101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto em Petrolina nesta quinta-feira (01) | https://t.co/mAKm7ITPFR https://t.co/akCKivM1Cs"
        },
        {
            "author_id": "29087407",
            "created_at": "2021-04-01T10:34:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.24814889,
                        40.9284648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7ac3f4eb89c38a25"
            },
            "id": "1377569953994436613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#portugal_de_sonho #portugaldenorteasul #portugal_lovers #portugalovers em Parque Municipal De Arouca https://t.co/Xm4zKRauy7"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-04-01T09:00:00.000Z",
            "id": "1377546278251286530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 oficialmente aberto! Fa\u00e7a uma viagem \u00e0 Serra da Gorongosa e visite a nossa opera\u00e7\u00e3o do #Caf\u00e9 da Gorongosa. Veja a nossa promo\u00e7\u00e3o especial de Abril, que inclui acampar sob as estrelas! Contacto com safari@gorongosa.net para obter detalhes. https://t.co/joRQoe6Ibi"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-04-01T05:14:42.000Z",
            "id": "1377489576533573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto em Petrolina nesta\u00a0quinta-feira https://t.co/oH4D5aoa4S"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-04-01T05:14:41.000Z",
            "id": "1377489574214184961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto em Petrolina nesta\u00a0quinta-feira https://t.co/CP3TbRKcu8"
        },
        {
            "author_id": "2835206242",
            "created_at": "2021-04-01T04:57:48.000Z",
            "id": "1377485323425488897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Encina de Rute https://t.co/GH4DzD2kG0"
        },
        {
            "author_id": "1216174749937807365",
            "created_at": "2021-04-01T04:39:47.000Z",
            "id": "1377480788745334784",
            "in_reply_to_user_id": "908184148346654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nanda_cs31 Em uma ch\u00e1cara perto do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "853013715775606785",
            "created_at": "2021-04-01T03:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "62557485",
                        "start": 0,
                        "username": "Tatawerneck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377463535010205696",
            "in_reply_to_user_id": "62557485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tatawerneck bora visitar o parque estadual m\u00f4, quando estivermos vacinadas"
        },
        {
            "author_id": "1036211384881688578",
            "created_at": "2021-04-01T03:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "989649129465958400",
                        "start": 0,
                        "username": "isabeli_ju"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377460816665051137",
            "in_reply_to_user_id": "989649129465958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabeli_ju vai vender \u00e1gua no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "37120645",
            "created_at": "2021-04-01T03:08:42.000Z",
            "id": "1377457870770470913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tipo de foto que eu mais piro \u2764\nhttps://t.co/5GsnK41Wyb"
        },
        {
            "author_id": "468835333",
            "created_at": "2021-04-01T02:52:45.000Z",
            "id": "1377453856423022594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo \ud83d\ude0dhttps://t.co/dcbeeLBxBe"
        },
        {
            "author_id": "1566893258",
            "created_at": "2021-04-01T02:51:52.000Z",
            "id": "1377453633541967875",
            "in_reply_to_user_id": "1566893258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo do M\u00e9xico gasta por volta de 563 milh\u00f5es para ajudar na prote\u00e7\u00e3o das Vaquitas, mas est\u00e3o considerando em diminuir a \u00e1rea protegida. https://t.co/5yPLrqxi0p"
        },
        {
            "author_id": "1566893258",
            "created_at": "2021-04-01T02:51:50.000Z",
            "id": "1377453625438580739",
            "in_reply_to_user_id": "1566893258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pequeno cet\u00e1ceo esta na lista de extin\u00e7\u00e3o desde 96, no passar dos anos a popula\u00e7\u00e3o vem diminuindo drasticamente. Em 2018 o comit\u00ea de recupera\u00e7\u00e3o das Vaquitas (CIRVA) totalizou que h\u00e1 apenas 20 animais da vivendo na \u00e1rea protegida. https://t.co/iLld9WPfjM"
        },
        {
            "author_id": "714829767544086528",
            "created_at": "2021-04-01T02:47:01.000Z",
            "id": "1377452413435703299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de receber e ir direto pro parque municipal pagar aquela marmita para os moradores e trocar m\u00f3 ideia junto \ud83e\udd1d"
        },
        {
            "author_id": "3060539990",
            "created_at": "2021-04-01T02:33:49.000Z",
            "id": "1377449089172967428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre reflorestamento,  Eu comentei para construir um parque em cada estado Brasileiro,  Parque Nacional do Pau Brasil,  isto \u00e9 uma magia contra grupos separatistas...\nUm em cada estado. https://t.co/4RFg7axTf4"
        },
        {
            "author_id": "777380657601261568",
            "created_at": "2021-04-01T02:04:03.000Z",
            "id": "1377441600452796418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modern pollen rain analysis from Itapu\u00e3 State Park (Parque Estadual Itapu\u00e3), RS, Brazil https://t.co/KMwUM9CyWT"
        },
        {
            "author_id": "1267141182620041216",
            "created_at": "2021-04-01T02:01:20.000Z",
            "id": "1377440917263507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/HUlcdn0jxG SIM \u00c9 NA MINHA CIDADE"
        },
        {
            "author_id": "986170738666287106",
            "created_at": "2021-04-01T01:59:36.000Z",
            "id": "1377440481102098433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na unica vez que fui acampar na vida foi em Ibitipoca, MG. Eu vinum c\u00e9u desse e fiquei com medo de ficar olhando, fiquei intimidado. Hoje queria outra oportunidade de admirar. Amo ver estrelas.\n\nFoto:https://t.co/zvoRLFVlJV https://t.co/NvhXr7erVe"
        },
        {
            "author_id": "724446361349971969",
            "created_at": "2021-04-01T01:50:59.000Z",
            "id": "1377438309434023940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos que parecem de outro mundo. Lindo demais.\n\nhttps://t.co/xtn4RSXPNP"
        },
        {
            "author_id": "1091189640802041859",
            "created_at": "2021-04-01T01:32:53.000Z",
            "id": "1377433757502763013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/a8RWFK7Bsg"
        },
        {
            "author_id": "1173925601683619840",
            "created_at": "2021-04-01T01:13:57.000Z",
            "id": "1377428989250207746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural \ud83d\ude0d https://t.co/UghlQ6BGA0"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-04-01T01:12:04.000Z",
            "id": "1377428517361618947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Costa de #Pembrokeshire est\u00e1 localizado no sudoeste do Pa\u00eds de Gales, sua \u00e1rea \u00e9 de cerca de 612 km\u00b2, trata-se do \u00fanico parque nacional do #ReinoUnido que \u00e9 principalmente caracterizado por sua paisagem costeira. #Wales #Paradise #Natureza #Mar #Praia #Nice https://t.co/BjzSieiD4k"
        },
        {
            "author_id": "406255542",
            "created_at": "2021-04-01T01:07:06.000Z",
            "id": "1377427266028851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "QUE COISA MARAVILHOSA  https://t.co/1PhrEAn7UZ"
        },
        {
            "author_id": "18990458",
            "created_at": "2021-04-01T00:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "8802752",
                        "start": 140,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377422406688534532",
            "in_reply_to_user_id": "18990458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Pela primeira vez o Parque Nacional do Igua\u00e7u autorizou a entrada uma turma de fot\u00f3grafos para uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite\"\n\n(Por Mari Kateivas, @G1 PR) https://t.co/gq4xU3Emyb"
        },
        {
            "author_id": "1358099137015775234",
            "created_at": "2021-04-01T00:28:54.000Z",
            "id": "1377417653648691201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mds gente o q custa investir em um condom\u00ednio numa \u00e1rea adequada ao inv\u00e9s de construir numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1491016266",
            "created_at": "2021-04-01T00:13:53.000Z",
            "id": "1377413874111012866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/Yaw4PPYant"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-04-01T00:09:38.000Z",
            "id": "1377412805565943814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/gybEptTXVY"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-04-01T00:00:00.000Z",
            "id": "1377410380977348610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Ecoturismo \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\nCadeiras de rodas especiais para trilhas de ecoturismo est\u00e3o sendo distribu\u00eddas em #ParquesNacionais de todo o pa\u00eds. O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 garantir #acessibilidade e oportunidades iguais a todas as pessoas com defici\u00eancia. \n\nSaiba mais \u25b6\ufe0f https://t.co/QsCdLRqwOl https://t.co/cD7aIx9G4R"
        },
        {
            "author_id": "163689877",
            "created_at": "2021-03-31T23:52:24.000Z",
            "id": "1377408468542349313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotografias do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA\u2026 https://t.co/fp6rOHjXFa"
        },
        {
            "author_id": "629733973",
            "created_at": "2021-03-31T23:31:21.000Z",
            "id": "1377403170549231620",
            "in_reply_to_user_id": "629733973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "fonte: https://t.co/jFQMB5y6lX\nImagem: Victor Lima"
        },
        {
            "author_id": "629733973",
            "created_at": "2021-03-31T23:30:51.000Z",
            "id": "1377403044078358530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1339,
                "quote_count": 38,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 189
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u liberou pela 1\u00aa vez uma expedi\u00e7\u00e3o \u00e0 noite pro pessoal da fotografia. \u00c9 a Via L\u00e1ctea em uma das Sete Maravilhas da Natureza \ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83e\udd7a https://t.co/g6mRbGDKrj"
        },
        {
            "author_id": "1261162089864818689",
            "created_at": "2021-03-31T23:06:11.000Z",
            "id": "1377396839297675267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que foto incr\u00edvel! https://t.co/0SlvzeuNnC"
        },
        {
            "author_id": "10743972",
            "created_at": "2021-03-31T22:40:21.000Z",
            "id": "1377390335177891844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho \u00e9 ver o n\u00facleo da gal\u00e1xia a olho nu. tem que viajar pra um lugar muito in\u00f3spito n\u00e9? https://t.co/fc0O0oB1Bm"
        },
        {
            "author_id": "212656019",
            "created_at": "2021-03-31T22:37:53.000Z",
            "id": "1377389717444980737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u  https://t.co/fCCaeeDHef"
        },
        {
            "author_id": "42218141",
            "created_at": "2021-03-31T22:37:06.000Z",
            "id": "1377389519666839556",
            "in_reply_to_user_id": "42218141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a minha gradua\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m participei de diversos projetos de monitoramento de fauna na Floresta Nacional do Jamari com \u00eanfase em mam\u00edferos de pequeno, m\u00e9dio e grande porte. Al\u00e9m trabalhar diretamente com curadoria de cole\u00e7\u00f5es zool\u00f3gicas e taxidermia cient\u00edfica. https://t.co/Y8zs7Aq9Wl"
        },
        {
            "author_id": "953989883516936192",
            "created_at": "2021-03-31T22:22:17.000Z",
            "id": "1377385790594949121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo!! \ud83e\udd29\n\nhttps://t.co/Ms3UxWpvMQ"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-03-31T22:11:24.000Z",
            "id": "1377383050766471171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha\nhttps://t.co/6VaDa6ijq5"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2021-03-31T22:09:18.000Z",
            "id": "1377382520287678466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito Abra\u00e3o David Neto visita o Parque Municipal Sara Areal #Nil\u00f3polisOnline\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/UMFJ7ryQbq\n#nil\u00f3polis #baixadafluminense #riodejaneiro #novacidade #lazerm.ambiente\nhttps://t.co/UMFJ7ryQbq"
        },
        {
            "author_id": "72285885",
            "created_at": "2021-03-31T21:48:39.000Z",
            "id": "1377377323779956739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse c\u00e9u das Cataratas do Igua\u00e7u?\n\nhttps://t.co/d5pyl6UDGY https://t.co/rcD1IGWsvQ"
        },
        {
            "author_id": "57326331",
            "created_at": "2021-03-31T21:44:18.000Z",
            "id": "1377376232560414720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa linda!\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA  https://t.co/3Z83q5HFF4"
        },
        {
            "author_id": "1322604277978812417",
            "created_at": "2021-03-31T21:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1322604277978812417",
                        "start": 80,
                        "username": "trilhascomhomi1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377375808818348032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer as Belezas Naturais da Floresta Nacional do Araripe Crato Cear\u00e1. @trilhascomhomi1 Acafa Aventuras Ecol\u00f3gicas. https://t.co/Dffgc0eIuV"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2021-03-31T21:42:35.000Z",
            "id": "1377375800194859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 582,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 88
            },
            "text": "Isso \u00e9 lindo de uma maneira que eu nem sei descrever https://t.co/5TXi6b9HrO"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2021-03-31T21:39:44.000Z",
            "id": "1377375083132375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; veja - Leia Not\u00edcias https://t.co/ggez9VTb52"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-03-31T21:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "253034260",
                        "start": 104,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377374879100645384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "\ud83d\udc68\ud83d\ude92\ud83c\udfde PREVEN\u00c7\u00c3O DE INC\u00caNDIOS\n\nA\u00e7\u00f5es de preven\u00e7\u00e3o a inc\u00eandios florestais no Parque Nacional de Bras\u00edlia! O @ICMBio realizou no s\u00e1bado (27/3) queimas controladas pela equipe t\u00e9cnica, para prevenir futuras queimadas. https://t.co/lvkc4JHVkB"
        },
        {
            "author_id": "52399991",
            "created_at": "2021-03-31T21:27:23.000Z",
            "id": "1377371975471882244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que coisa maravilhosa!!! Quero muito voltar l\u00e1, quantas vezes for poss\u00edvel!!\n\nhttps://t.co/1qqx5rsZcG"
        },
        {
            "author_id": "54187837",
            "created_at": "2021-03-31T20:51:05.000Z",
            "id": "1377362838029746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "que coisa mais linda :\u00b4)\nhttps://t.co/0UfylDdGof"
        },
        {
            "author_id": "14950132",
            "created_at": "2021-03-31T20:44:31.000Z",
            "id": "1377361184790220801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foda. https://t.co/ZT7KlIcOTd"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-31T20:36:17.000Z",
            "id": "1377359115064799233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/LHMHExFWnG"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-03-31T20:35:46.000Z",
            "id": "1377358982273245192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotos do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/5L62RtcBgF"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-31T20:34:35.000Z",
            "id": "1377358685693997059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/uZfxPy6YoE"
        },
        {
            "author_id": "2168573460",
            "created_at": "2021-03-31T20:20:09.000Z",
            "id": "1377355053619507205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa mais linda desse mundo \u2665\ufe0f https://t.co/BDB99jIonG"
        },
        {
            "author_id": "371315375",
            "created_at": "2021-03-31T20:08:00.000Z",
            "id": "1377351996731179010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Huerquehue - Puc\u00f3n, Chile\n\nLocalizado nos Andes, na Regi\u00e3o de Araucan\u00eda, pr\u00f3ximo do Lago Caburgua. Este parque cobre uma superficie de 12.500 ha de terreno montanhoso. Repleto de trilhas, mirantes e paisagens encantadoras.\n\n#travel #nature #canonbr #marcachile https://t.co/kHAa9qTh9h"
        },
        {
            "author_id": "57975371",
            "created_at": "2021-03-31T20:07:29.000Z",
            "id": "1377351864266727425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Another Day in Santos em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/agOAZY39dh"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2021-03-31T19:49:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "5758092",
                        "start": 8,
                        "username": "Fiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377347444451631105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @fiel.luciana\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses\n\nDeuS existe, apenas confie\ud83d\ude4c #lencoismaranhenses #lagoabonitalencoismaranhenses #lagoabonita #maranhao #brasil https://t.co/6KYw5LjNrU"
        },
        {
            "author_id": "1313626025193078786",
            "created_at": "2021-03-31T19:37:45.000Z",
            "id": "1377344384824266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ME EXPLIQUE PRA QUE EU PRECISO SABER DE PARQUE ESTADUAL?????  E POR QUE CARALHOS OS PROFESSORES PRECISAM SABER DO Q EU GOSTO E DO Q EU N\u00c3O GOSTO???"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-03-31T19:35:22.000Z",
            "id": "1377343783658909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 222,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u divulga fotografias do c\u00e9u estrelado nas Cataratas do Igua\u00e7u; VEJA https://t.co/QZuKblkdvI #G1 #G1PR https://t.co/I9fQxEhrd7"
        },
        {
            "author_id": "60746100",
            "created_at": "2021-03-31T19:31:30.000Z",
            "id": "1377342812522356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ser\u00e1 reaberto em Petrolina (PE) nesta quinta-feira https://t.co/3zJ0p7Mt0y https://t.co/ZJ3O8TJWnU"
        },
        {
            "author_id": "107584550",
            "created_at": "2021-03-31T19:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29154688,
                        -25.31849279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f859a5cef8390ab3"
            },
            "id": "1377342664526295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Drone #FPV #Racer #Freestyle #Endurance #Long #Range #FPVDrone #FPVFreestyle #FPVRacing #DroneFPV #DroneFreestyle #DroneRacer #DroneRacing #DJI em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/w2gR48Di2m"
        },
        {
            "author_id": "71135767",
            "created_at": "2021-03-31T19:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1377341893311229955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/aoaAd98qxi"
        },
        {
            "author_id": "82220901",
            "created_at": "2021-03-31T18:59:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "162453393",
                        "start": 0,
                        "username": "aguedescartoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377334852840615937",
            "in_reply_to_user_id": "162453393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aguedescartoon Pra isso acontecer ele s\u00f3 precisa estar pixando alguma est\u00e1tua ou fazendo xixi na grama do parque municipal ou dormindo no banco da igreja matriz.. pq GCM s\u00f3 atua nesses casos. Mas tor\u00e7o pra borracha cantar alto."
        },
        {
            "author_id": "975127727501185025",
            "created_at": "2021-03-31T18:39:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "193003734",
                        "start": 20,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377329805960564741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1534,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 59,
                "retweet_count": 241
            },
            "text": "ADOTE UM PARQUE!\n\nO @mmeioambiente e a Cooperativa Agroindustrial assinaram um protocolo de inten\u00e7\u00f5es para ado\u00e7\u00e3o de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \n\n\u00c9 a quinta feita por meio do programa Adote um Parque. Desta vez, a \u00e1rea adotada foi o Seringal Nova Esperan\u00e7a, no Acre."
        },
        {
            "author_id": "1214970310488969226",
            "created_at": "2021-03-31T18:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 0,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377327066702622726",
            "in_reply_to_user_id": "1020798087449776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RomeuZema: \u201cO Governo de Minas acaba de conseguir mais R$ 93 mi para investimentos no Parque Estadual do Rio Doce, que abriga a maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica do estado. Os recursos s\u00e3o provenientes da Funda\u00e7\u00e3o Renova em um processo j\u00e1 homologado pela Justi\u00e7a Federal em MG\""
        },
        {
            "author_id": "1193300510012530689",
            "created_at": "2021-03-31T18:24:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1561215486",
                        "start": 0,
                        "username": "Viih_Karoll"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377325970487709719",
            "in_reply_to_user_id": "1561215486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Viih_Karoll se for algum parque ou unidade de conserva\u00e7\u00e3o tentar procurar o plano de manejo que provavelmente vai ter os servi\u00e7os"
        },
        {
            "author_id": "1369512855435948032",
            "created_at": "2021-03-31T18:03:26.000Z",
            "id": "1377320646670217222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hitachi, Jap\u00e3o https://t.co/bxrd9qMp7N"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-31T18:02:22.000Z",
            "id": "1377320380294119432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4rgeF398Z5"
        },
        {
            "author_id": "1241078426456424449",
            "created_at": "2021-03-31T17:44:19.000Z",
            "id": "1377315837489598475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tempo ta TAO bom agr quando fui passear com a luninha q ate perguntei pronmeu pai se quer q eu compre algo na moral faria de tudo pra ir agr a pe mesmo pro parque nacional aproveitar esse tempo"
        },
        {
            "author_id": "121785831",
            "created_at": "2021-03-31T17:43:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3629972,
                        -22.8004535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b5c5c9c62f7c538"
            },
            "id": "1377315536825032705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde fica? Em 31 de mar\u00e7o de 1965 foi escalado pela primeira vez. S\u00f3 em 1979 foi criado o  Parque Nacional para proteger o entorno. em Pico Da Neblina https://t.co/APmEE2ePP1"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-03-31T17:32:00.000Z",
            "id": "1377312736506433537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A r\u00e3zinha-verrugosa-da-serra-de-Luederwaldt \u00e9 um dos anf\u00edbios redescobertos no Parque Nacional do Itatiaia (MG), onde era tido como possivelmente extinto. Mais detalhes sobre essa pesquisa e sobre o animal, aqui: https://t.co/unGL5baxju\n\nFoto: Paulo Garcia/ICB/Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/ylxC5AKGXh"
        },
        {
            "author_id": "36944847",
            "created_at": "2021-03-31T17:01:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1345836722177912834",
                        "start": 0,
                        "username": "sidneystocco3"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 15,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377304994517553154",
            "in_reply_to_user_id": "1345836722177912834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sidneystocco3 @rsallesmma Que d\u00f3 dos madeireiros... Motivo f\u00fatil deve ser desmatar \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "17465506",
            "created_at": "2021-03-31T16:40:56.000Z",
            "id": "1377299884068503559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/2WhneW265A\n F\u00eameas de #macacoprego que vivem no Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, s\u00e3o t\u00e3o habilidosas quanto os machos no uso de pedras para quebrar frutos e castanhas, mas n\u00e3o usam gravetos, como eles fazem. #ecologia #etologia #psicologia #zoologia"
        },
        {
            "author_id": "2279643506",
            "created_at": "2021-03-31T16:23:23.000Z",
            "id": "1377295467558662149",
            "in_reply_to_user_id": "1260205106378702849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oxesarap Bom fiz trilha l\u00e1 pertinho, ali no parque nacional de Ubajara, que tbm \u00e9 tirar o f\u00f4lego! Inclusive toda aquela regi\u00e3o pode vir a ser do Estado do Piau\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2021-03-31T15:49:40.000Z",
            "id": "1377286982691389450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcc4\ud83d\udcc6 As representa\u00e7\u00f5es t\u00eam at\u00e9 o dia 30 de abril para manifestar interesse em compor o Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bonfim-Guara\u00edra.\n\n\ud83d\udcf2 Saiba como participar: https://t.co/cZWIdpVfiG https://t.co/15CYhY0lZQ"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2021-03-31T15:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1261608431015866368",
                        "start": 32,
                        "username": "kelmontesinos"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "259524213",
                        "start": 109,
                        "username": "MariTargino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377284140433817603",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No trabalho, Rachel Montesinos (@kelmontesinos), Adriana Jeckel (@adrijeck), Silvia Pavan e Mariane Targino (@maritargino) reportaram o cuidado parental com os ovos da esp\u00e9cie d perereca Bokermannohyla gouveai (Hylidae) no Brejo da Lapa, localizado no Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/PAeYqSEEsr"
        },
        {
            "author_id": "1105989256810516485",
            "created_at": "2021-03-31T15:37:10.000Z",
            "id": "1377283838641061890",
            "in_reply_to_user_id": "1105989256810516485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viveu em Cunha (SP), onde faleceu em 12 de maio de 2017, aos 80 anos. Foi ambientalista, dirigiu a ONG Ecosenso e foi cogestora do Parque Nacional da Serra da Bocaina. +"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-03-31T15:29:01.000Z",
            "id": "1377281785634172928",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no canto noroeste do estado de Wyoming, nos Estados Unidos, voc\u00ea encontrar\u00e1 a cidade de Jackson, a porta de entrada para o Parque Nacional Grand Teton."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-03-31T15:12:25.000Z",
            "id": "1377277609717956610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Planeje a sua visita ao Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \ud83c\udf0e O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 aberto! \ud83c\udf40\n\nO parque abre de ter\u00e7a-feira a domingo. \ud83d\uddd3\ufe0f O atrativo abrir\u00e1 tamb\u00e9m durante todo o feriad\u00e3o de P\u00e1scoa, das 9h \u00e0s 16h. \ud83d\ude04[\n\n\ud83d\udcf9: Fernanda Lima https://t.co/mZeBv5A6m6"
        },
        {
            "author_id": "1184668272412844033",
            "created_at": "2021-03-31T15:09:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1186129340951678976",
                        "start": 0,
                        "username": "madsriquinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377276876134187008",
            "in_reply_to_user_id": "1336722844429012998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madsriquinha Amg ela n\u00e3o pode pintar o cabelo \u00e9 um monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "1110156158793408512",
            "created_at": "2021-03-31T15:02:14.000Z",
            "id": "1377275047581192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bela Ilha de S\u00e3o Miguel, #A\u00e7ores, #Portugal, onde voc\u00ea poder\u00e1 relaxar nas deliciosas #piscinasnaturais do Monumento Natural da Caldeira Velha, cujas \u00e1guas #geotermais de caracter\u00edsticas medicinais atingem a temperatura m\u00e9dia de 34\u00ba!\n\nMaravilhoso!!\n\n#mobaiviagens #viajar https://t.co/1upmnxC45V"
        },
        {
            "author_id": "1295733195657314305",
            "created_at": "2021-03-31T14:46:20.000Z",
            "id": "1377271047431598085",
            "in_reply_to_user_id": "1295733195657314305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em conclus\u00e3o, o estudo mostra que a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o vem exercendo um papel importante na preserva\u00e7\u00e3o de fragmentos de mata atl\u00e2ntica nesta regi\u00e3o. O artigo \u00e9 open acess e pode ser encontrado na p\u00e1gina da #entomobrasilis"
        },
        {
            "author_id": "1295733195657314305",
            "created_at": "2021-03-31T14:46:20.000Z",
            "id": "1377271046026498049",
            "in_reply_to_user_id": "1295733195657314305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram encontradas esp\u00e9cies t\u00edpicas de \u00e1reas urbanas, o que \u00e9 indicativo de certo grau de atividade humana na \u00e1rea. Entretanto, foram encontradas tamb\u00e9m esp\u00e9cies t\u00edpicas de ambientes naturais conservados, o que \u00e9 esperado para uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1295733195657314305",
            "created_at": "2021-03-31T14:46:19.000Z",
            "id": "1377271041626673154",
            "in_reply_to_user_id": "1295733195657314305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tamb\u00e9m podem causar m\u00ediases em seres humanos e animais e tem potencial para serem utilizadas como bioindicadoras de qualidade ambiental. Ainda n\u00e3o se conhecia quais esp\u00e9cies de sarcofag\u00eddeos existiam na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico de Itapebussus."
        },
        {
            "author_id": "55344732",
            "created_at": "2021-03-31T14:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "57236223",
                        "start": 169,
                        "username": "JoanaRozowyk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377270941579935746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "quatro livros fundamentais sobre a ditadura no Brasil: a investiga\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o da Verdade sobre as crian\u00e7as; As Mo\u00e7as de Minas, do Manfra; Subversivos, da jornalista @JoanaRozowyk, sobre a resist\u00eancia em Pernambuco, e a emboscada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz. https://t.co/p674MJJ537"
        },
        {
            "author_id": "1358580154667307010",
            "created_at": "2021-03-31T14:21:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "120966100",
                        "start": 0,
                        "username": "o_lambodara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1377264881515257857",
            "in_reply_to_user_id": "120966100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_lambodara Quanto mais docinhas mais maduras. \nAqui em Minas s\u00f3 vi p\u00e9 de jamel\u00e3o no parque municipal. \nL\u00e1 no esp\u00edrito santo onde mam\u00e3e mora tem em todo quintal, rua e beira de estrada."
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2021-03-31T14:21:08.000Z",
            "id": "1377264702695280641",
            "in_reply_to_user_id": "905082151632285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(O Plano de Manejo do PE Serra dos Mart\u00edrios-Andorinhas \u00e9 dispon\u00edvel para consulta e download em: https://t.co/gwEFLL53FF )"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-03-31T14:13:44.000Z",
            "id": "1377262841204445187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, quarta-feira de paz em todas as mentes e cora\u00e7\u00f5es. E vamos que vamos, desarmados, com bons sentimentos e pensamentos, lutar pela vida! Foto de Adrio Denner, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Santar\u00e9m do Par\u00e1, no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. #uruatapera https://t.co/bDxIDWQ3qV"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2021-03-31T14:13:02.000Z",
            "id": "1377262666008440835",
            "in_reply_to_user_id": "905082151632285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os relatos (quando ocorrem, j\u00e1 que s\u00e3o raros), n\u00e3o deixam de registrar o terror promovido pelo regime militar. Este \u00e9 um deles, registrado no Plano de Manejo do Parque Estadual Serra dos Mart\u00edrios-Andorinhas. https://t.co/qosafgSZS2"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-03-31T14:11:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1470212372",
                        "start": 91,
                        "username": "opopularjm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377262403365318665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce receber\u00e1 R$ 93 mi em investimentos https://t.co/CojNCmlnjo via @opopularjm"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2021-03-31T14:06:40.000Z",
            "id": "1377261063037714433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\ud83e\uddf5\nQuem conhece um pouco da hist\u00f3ria de 2 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1 - a APA Araguaia e o Parque Estadual Serra dos Mart\u00edrios-Andorinhas (PESAM) - sabe que o dia de hoje tem um significado doloroso, especialmente para as comunidades locais, mas importante de ser lembrado. https://t.co/PiCwjKpce5"
        },
        {
            "author_id": "24973427",
            "created_at": "2021-03-31T14:01:00.000Z",
            "id": "1377259636894560263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Medida, tomada na semana passada, vale para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em regi\u00e3o que inclui Palmas, capital do Estado\nhttps://t.co/NLz2JD6fJm"
        },
        {
            "author_id": "68873249",
            "created_at": "2021-03-31T13:31:37.000Z",
            "id": "1377252244630999044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o perigo da linha chilena a\u00ed!\nCoruja-das-torres ferida gravemente, foi encaminhada pelo Parque Estadual da Pedra Branca para Centro de Recupera\u00e7\u00e3o de Animais Silvestres, passou por cirurgia de emerg\u00eancia e felizmente ficar\u00e1 bem!\nQuantos outros animais n\u00e3o t\u00eam essa sorte? https://t.co/PjuqolFoGU"
        },
        {
            "author_id": "4046199381",
            "created_at": "2021-03-31T13:05:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1377245595421847554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sooretama \u00e9 um munic\u00edpio localizado na mesorregi\u00e3o litoral norte esp\u00edrito-santense, a 119 quil\u00f4metros da capital. O principal atrativo tur\u00edstico da cidade \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, que possui fauna com elevado n\u00famero de esp\u00e9cies end\u00eamicas e vegeta\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/HmjaZN4jmP"
        },
        {
            "author_id": "488793655",
            "created_at": "2021-03-31T12:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "254653481",
                        "start": 0,
                        "username": "meninojehsus"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2907774137",
                        "start": 14,
                        "username": "archillect"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377244153285853185",
            "in_reply_to_user_id": "254653481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meninojehsus @archillect e o parque municipal ali no meio \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "342947759",
            "created_at": "2021-03-31T12:56:49.000Z",
            "id": "1377243484088860674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moda: Indagatio faz artigos de montanha e plantou mil medronheiros no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/dybXfL6Xv5"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2021-03-31T12:56:48.000Z",
            "id": "1377243482570551302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moda: Indagatio faz artigos de montanha e plantou mil medronheiros no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/x1Cgo8HZiP"
        },
        {
            "author_id": "1110320447986515968",
            "created_at": "2021-03-31T12:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1277087402155282432",
                        "start": 0,
                        "username": "atinystrugglebr"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1305249725369782275",
                        "start": 17,
                        "username": "YEOSADIC"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "1328465980092276739",
                        "start": 27,
                        "username": "bolitu_di_arroz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377234969173590023",
            "in_reply_to_user_id": "1277087402155282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atinystrugglebr @YEOSADIC @bolitu_di_arroz Eu acho q ela n \u00e9 de BH adm kkk\u0137k \nO m\u00e1ximo de selvagem que eu j\u00e1 fiz foi montar nos burrinho do parque municipal me sentindo ador\u00e1vel... a desbravadora do faroeste"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2021-03-31T12:22:00.000Z",
            "id": "1377234722196164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajamos at\u00e9 ao sul do Parque Nacional de Luangwa, onde cerca de oitenta babu\u00ednos divididos em vinte fam\u00edlias s\u00e3o a tropa do rio. \ud83d\udc12\ud83e\udd13\n\n\ud83d\udc3e Conhe\u00e7a a savana em \"Z\u00e2mbia Selvagem\" hoje \u00e0s 16h30 no Odisseia\n\n#Odisseia #natureza https://t.co/Kz4IuuVNro"
        },
        {
            "author_id": "1094696112735338498",
            "created_at": "2021-03-31T12:10:35.000Z",
            "id": "1377231849966206980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcdaTribut\u00e1rio/Ambiental\n\nInfo. 657 STJ: Se um im\u00f3vel \u00e9 inclu\u00eddo dentro de uma \u00e1rea de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, deixa de ser devido o pagamento do IPTU, eis que trata-se de uma unidade de prote\u00e7\u00e3o integral, esvaziando por completo a finalidade/possibilidade econ\u00f4mica do im\u00f3vel."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-31T12:10:33.000Z",
            "id": "1377231839857889281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/z3NabuHYnP"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-31T12:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "12689622",
                        "start": 186,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377229195823169537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mata atl\u00e2ntica protegida, lagoas paradis\u00edacas e grande biodiversidade. O #ParquesdoBrasil leva voc\u00ea para conhecer o Parque Nacional do Descobrimento, na Bahia. Quarta (31), \u00e0s 15h30, na @TVBrasil: https://t.co/LNBnNcWCdp\n\nE tamb\u00e9m no app #TVBrasilPlay: https://t.co/tD6Sp5BmM0 https://t.co/JSYvmRIG05"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-31T11:59:09.000Z",
            "id": "1377228973382455298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/jY9NRgNln6"
        },
        {
            "author_id": "79221925",
            "created_at": "2021-03-31T11:41:41.000Z",
            "id": "1377224578129362948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/gcfu4YYe9P"
        },
        {
            "author_id": "1308518508075061250",
            "created_at": "2021-03-31T11:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377220317375049728",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Mais uma unidade ! #adoteumparque https://t.co/mDLezlTmXC"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2021-03-31T10:45:51.000Z",
            "id": "1377210524992147457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Costa de Dexo\nMonumento natural\n\ud83d\udccd Oleiros \n#galiciaslow #riasaltas https://t.co/yc6bFXlqUH"
        },
        {
            "author_id": "1230674596795441152",
            "created_at": "2021-03-31T10:37:28.000Z",
            "id": "1377208414900793345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ocorreu no dia trinta e um de mar\u00e7o ...\n\nH\u00e1 vinte e tr\u00eas anos foi tombado o Parque Municipal Gentil Diniz em Contagem no estado de Minas Gerais pelo Decreto 9886. https://t.co/cnsK1uFGiE"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2021-03-31T09:03:12.000Z",
            "id": "1377184695150997517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vasamento de g\u00e1s no interior do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!!!\nhttps://t.co/lo06ApZRol"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2021-03-31T08:55:45.000Z",
            "id": "1377182818321625098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 \ud83d\ude31 Sonda se rompe e rapidamente \u00e9 acionado equipe de controle. Grande vasamento de g\u00e1s natural no interior do Parque Nacional!!! N\u00e3o \u00e9 t\u00e3o estranho quanto parece - em opera\u00e7\u00f5es de perfura\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural, isso acontece o tempo... https://t.co/drFeXmYIn8"
        },
        {
            "author_id": "51528034",
            "created_at": "2021-03-31T04:25:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "711999783695749120",
                        "start": 0,
                        "username": "feltrinoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377114828267921408",
            "in_reply_to_user_id": "711999783695749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@feltrinoficial Queria ser jornalista.  Cursei a faculdade,  vim pra Londres h\u00e1 23 anos e  sou DJ .Agora,  vou pra Austr\u00e1lia trabalhar em parque Nacional limpar cativeiro de koala."
        },
        {
            "author_id": "1059544849156923392",
            "created_at": "2021-03-31T03:39:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "893134513",
                        "start": 0,
                        "username": "ThePinkPriquito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377103341877006344",
            "in_reply_to_user_id": "893134513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThePinkPriquito \u2728\u2728parque municipal\u2728\u2728"
        },
        {
            "author_id": "212119892",
            "created_at": "2021-03-31T03:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3929791",
                        "start": 0,
                        "username": "bibi_org"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "118720280",
                        "start": 10,
                        "username": "cacaushow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377097048990707712",
            "in_reply_to_user_id": "3929791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibi_org @cacaushow Saiu de iatinho sem m\u00e1scara com uma galera!! Eu n\u00e3o esque\u00e7o! Al\u00e9m desse deboche desgra\u00e7ado com \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-03-31T02:30:24.000Z",
            "id": "1377085842133487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: Parque Estadual do Rio Doce receber\u00e1 R$ 93 mi em\u00a0investimentos https://t.co/8IRzN57RQG"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-03-31T02:30:23.000Z",
            "id": "1377085839625314310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: Parque Estadual do Rio Doce receber\u00e1 R$ 93 mi em\u00a0investimentos https://t.co/V1gkOqEcas"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-03-31T02:30:23.000Z",
            "id": "1377085837125500931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: Parque Estadual do Rio Doce receber\u00e1 R$ 93 mi em\u00a0investimentos https://t.co/8Y2zIy3NSW"
        },
        {
            "author_id": "1267900638811357187",
            "created_at": "2021-03-31T02:18:31.000Z",
            "id": "1377082851041144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As rochas deslizantes de Racetrack Playa (Plan\u00edcie ou Praia dos Rastros) s\u00e3o um fen\u00f4meno geol\u00f3gico que ocorre num lago seco do Parque Nacional Vale da Morte na Calif\u00f3rnia, onde pedras de dimens\u00f5es vari\u00e1veis, inclusive bastante grandes, s\u00e3o encontradas com um rastro de movimento + https://t.co/Oop2FtovPh"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-03-31T01:50:39.000Z",
            "id": "1377075839938928640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um parque nacional do pantanal da prov\u00edncia de #Yunnan, no sudoeste da #China, um turista filmou uma cena graciosa de pares de #aves dan\u00e7ando e namorando no lago. (via Pearvideo) #natural #nature https://t.co/4HBsqb2r8v"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-03-31T01:34:35.000Z",
            "id": "1377071794381848577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escapadinha no Ger\u00eas? 20 alojamentos onde ficar para partir \u00e0 descoberta do \u00fanico Parque Nacional do pa\u00eds #PNPG #RBTGX #Raia #hotelaria #BaixoMinho #AltoMinho #Barroso #C\u00e1vado #natureza #Ger\u00eas https://t.co/HKF9Cylnii"
        },
        {
            "author_id": "338013287",
            "created_at": "2021-03-31T01:27:21.000Z",
            "id": "1377069976192974854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "espairecendo mexendo no canva depois enterrar meus dois \u00faltimos neur\u00f4nios procurando quest\u00e3o de vestibular de unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1347177463839944704",
            "created_at": "2021-03-31T01:21:22.000Z",
            "id": "1377068470832074757",
            "in_reply_to_user_id": "1347177463839944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ferrugem no parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-03-31T01:16:15.000Z",
            "id": "1377067181989629955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Dourados autua dono de ch\u00e1cara em R$ 5 ...\nhttps://t.co/tLVFahT3Ob"
        },
        {
            "author_id": "1153885992295813122",
            "created_at": "2021-03-31T01:03:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1213292117411282944",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrotacarente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377063861224927232",
            "in_reply_to_user_id": "1213292117411282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrotacarente @icaahx a gente se encontra amanh\u00e3 no parque municipal ent\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "62209127",
            "created_at": "2021-03-31T00:21:10.000Z",
            "id": "1377053320691527685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rememorar as lutas que valem a pena lutar. Fotografias da assembleia comunit\u00e1ria de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista do Rio Unini,no Amazonas, em 2005. (imagens kodak tri-x 400). https://t.co/su9Waox5DV"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-03-31T00:18:56.000Z",
            "id": "1377052756565970946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Dourados autua dono de ch\u00e1cara em R$ 5 mi...\nhttps://t.co/fSSoAk2Bna"
        },
        {
            "author_id": "1160628720119570432",
            "created_at": "2021-03-30T23:47:27.000Z",
            "id": "1377044836247830534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1189,
                "quote_count": 53,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 603
            },
            "text": "O QUILOMBO DO QUINGOMA SOFRE ATAQUES NA NOITE DESTA TER\u00c7A-FEIRA (30/03). SEGUNDO INFORMA\u00c7\u00d5ES, AL\u00c9M DO INC\u00caNDIO CRIMINOSO, ACONTECERAM DISPAROS DE ARMA DE FOGO NA LOCALIDADE E DESMATAMENTO DE \u00c1VORES CENTEN\u00c1RIAS E MATA CILIAR NA REGI\u00c3O QUE \u00c9 UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL (APA). https://t.co/hy2QXelLfz"
        },
        {
            "author_id": "249312394",
            "created_at": "2021-03-30T23:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "775419666227400709",
                        "start": 0,
                        "username": "yennefwr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377041018344894474",
            "in_reply_to_user_id": "775419666227400709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yennefwr \u00e9 uma floresta gigante tipo \u00e1rea florestal preservada sabe parque nacional fechado lind\u00edssimo tem montanha e arvore eles vao pra acampar queria ir\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1349078639816691717",
            "created_at": "2021-03-30T23:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "891299661037883393",
                        "start": 0,
                        "username": "idiota200"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377039137568591876",
            "in_reply_to_user_id": "891299661037883393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@idiota200 Aqui \u00e9 floresta mesmo \n\nMas a \u00fanica vez que entrei foi numa excurs\u00e3o numa \u00e1rea protegida de uma universidade"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2021-03-30T23:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "16518589",
                        "start": 211,
                        "username": "carrefourbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1377035229827903494",
            "in_reply_to_user_id": "88900203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao adotar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), os interessados ser\u00e3o reconhecidos como parceiros do meio ambiente e celebrar\u00e3o Termo de Doa\u00e7\u00e3o com o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio). @carrefourbrasil https://t.co/hNzoqxbD52"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-03-30T23:07:45.000Z",
            "id": "1377034842068631556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hitachi\nHitatinaka, Jap\u00e3o\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\n\nO Parque Nacional Hitachi est\u00e1 localizado na costa d Pac\u00edfico. \u00c9 not\u00e1vel pelo fato de q a cada esta\u00e7\u00e3o h\u00e1 uma cor diferente de plantas. Isso significa que voc\u00ea pode visitar o parque durante todo o ano e v\u00ea-lo de forma diferente a cada https://t.co/pqBtZRiZ6q"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2021-03-30T22:53:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1377031355683454977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/QqOwvNPetC"
        },
        {
            "author_id": "3987222365",
            "created_at": "2021-03-30T22:44:01.000Z",
            "id": "1377028871279763461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A C\u00e2mara Legislativa aprovou nessa ter\u00e7a (30/3) a cria\u00e7\u00e3o do Parque Ecol\u00f3gico do Mangueiral, no Jardim Bot\u00e2nico. A garantia de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o pr\u00f3xima ao Complexo da Papuda p\u00f5e fim h\u00e1 quase uma d\u00e9cada de disputas judiciais. Autoria do deputado Jo\u00e3o Cardoso (Avante). https://t.co/3jyJPBHY8O"
        },
        {
            "author_id": "1160958766835220481",
            "created_at": "2021-03-30T22:20:04.000Z",
            "id": "1377022842173321217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incre\u00edbles fotos del parque nacional Len\u00e7ois Maranhenses en Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf1f \nPhoto \ud83d\udcf8 by: https://t.co/Crbreerjb7 https://t.co/C8vryaocJB"
        },
        {
            "author_id": "62168545",
            "created_at": "2021-03-30T22:17:59.000Z",
            "id": "1377022317985996802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia, me preocupei mais com as moscas ts\u00e9-ts\u00e9 do que com os animais selvagens.\nVejam qual era a nossa \u00fanica prote\u00e7\u00e3o contra elas, quando acamp\u00e1vamos para dormir.\nFilme feito por Aida Ferreira no Parque Nacional do Serengeti, Tanz\u00e2nia https://t.co/H2aGwB4aeI"
        },
        {
            "author_id": "107878672",
            "created_at": "2021-03-30T22:07:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1377019695203815426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blitz atr\u00e1s do parque municipal BH. Av dos Andradas. Carro,moto etc"
        },
        {
            "author_id": "301594617",
            "created_at": "2021-03-30T21:54:42.000Z",
            "id": "1377016459109470208",
            "in_reply_to_user_id": "301594617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE P\u00daBLICO COMPOSICI\u00d3N  1\n\n1.- O Parque Municipal de Vivendas, para os efectos do cumprimento dos seus obxectivos, constituirase:"
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2021-03-30T21:22:05.000Z",
            "id": "1377008249879334915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MP-GO encaminhou nesta ter\u00e7a-feira (30/3) recomenda\u00e7\u00e3o \u00e0 secret\u00e1ria de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Goi\u00e1s, Andr\u00e9a Vulcanis, para que suspenda o processo de aprova\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual de Terra Ronca (PETeR): https://t.co/jiTtwmsSbk"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2021-03-30T20:11:33.000Z",
            "id": "1376990502940246017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandios atingem regi\u00f5es da Chapada e do Sul da Bahia; Bombeiros combatem chamas https://t.co/j7eL0Z4H9d\n\nDe acordo com a SSP, chamas na regi\u00e3o de Una e do Parque Nacional da Chapada Diamantina est\u00e3o controladas por equipes dos grupamentos de Ilh\u00e9us e Itaberaba #correio24h https://t.co/OICeoLXPGZ"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-03-30T20:11:11.000Z",
            "id": "1376990409709269000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/BLEfPJSkaZ"
        },
        {
            "author_id": "1127591239178756098",
            "created_at": "2021-03-30T19:23:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1232685602719567872",
                        "start": 0,
                        "username": "AkaFigliollo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376978439127842817",
            "in_reply_to_user_id": "1232685602719567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AkaFigliollo N\u00e3o \u00e9 futilidade. Futilidade \u00e9 receber pr\u00eamio de emissora golpista por perseguir um inocente,ser chamado de mito,ter mans\u00e3o constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "111056186",
            "created_at": "2021-03-30T18:58:21.000Z",
            "id": "1376972082127458311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o objetivo de preservar as esp\u00e9cies nativas do inseto polinizador, o Bosque das Abelhas ser\u00e1 um grande corredor ecol\u00f3gico de 10 quil\u00f4metros de extens\u00e3o com mais de 45 mil \u00e1rvores do cerrado. O caminho come\u00e7a no Parque da Cidade e vai at\u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/dIFuYYPbEI"
        },
        {
            "author_id": "50898253",
            "created_at": "2021-03-30T18:43:28.000Z",
            "id": "1376968335481569287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A #RecategorizaArvoredo busca a mudan\u00e7a da Reserva  do Arvoredo para Parque Nacional, com o objetivo de devolver ao local a possibilidade do uso tur\u00edstico de forma sustent\u00e1vel.  \ud83e\udd3f\ud83c\udf0f\n\nMais em https://t.co/1mdlOvIA8m https://t.co/v1NFPFZBXz"
        },
        {
            "author_id": "1159162556742873089",
            "created_at": "2021-03-30T18:35:50.000Z",
            "id": "1376966413760540673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ir no parque nacional de haleakala, ver tartarugas marinhas em ba\u00eda de hanauma e visitar o palacio de la inquisici\u00f3n em cartagena https://t.co/e4q3i2CihZ"
        },
        {
            "author_id": "159466930",
            "created_at": "2021-03-30T18:34:28.000Z",
            "id": "1376966069215244293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros monitoram inc\u00eandio que atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Chapada Diamantina https://t.co/1SnKOMkwBF"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-03-30T18:14:21.000Z",
            "id": "1376961006577057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/Vj2nTfY991"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-03-30T18:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "17871562",
                        "start": 233,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376958570193899530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cai\u00e7aras buscam na Justi\u00e7a direito \u00e0 reconstru\u00e7\u00e3o de casa na Jureia (SP)\n\nMoradias foram demolidas em julho de 2019 pela Funda\u00e7\u00e3o Florestal de S\u00e3o Paulo, gestora de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada sobre territ\u00f3rio tradicional cai\u00e7ara\n\n@socioambiental https://t.co/WTDUthzN4G https://t.co/kdSZLgImzW"
        },
        {
            "author_id": "586993759",
            "created_at": "2021-03-30T18:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1348627551921516548",
                        "start": 0,
                        "username": "geas_ufra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376958424764792836",
            "in_reply_to_user_id": "1348627551921516548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geas_ufra Me deparei com uma dessas na regi\u00e3o do parque nacional do Perua\u00e7u. Na regi\u00e3o ela \u00e9 conhecida como jararaca cabo de enxofre, por causa da ponta amarelada da cauda. Linda!"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-03-30T17:54:21.000Z",
            "id": "1376955972250443787",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\nNesta ter\u00e7a-feira, 30 de mar\u00e7o, a partir das 18 horas, ser\u00e1 transmitido, na p\u00e1gina do Facebook da ONG Simbiose, um bate papo celebrando os 11 anos da cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Itapetinga e do Monumento Natural Estadual Pedra Grande.\n\nhttps://t.co/ZyxkRy5oH1"
        },
        {
            "author_id": "1541384048",
            "created_at": "2021-03-30T17:52:23.000Z",
            "id": "1376955479411335176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literalmente um sonho, saudade de ir no parque municipal e no pal\u00e1cio das artes summonar os gato https://t.co/uDytlBkYCf"
        },
        {
            "author_id": "815899550548447233",
            "created_at": "2021-03-30T17:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1224373216464056320",
                        "start": 0,
                        "username": "FredAugustoInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376946777983746048",
            "in_reply_to_user_id": "1224373216464056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FredAugustoInfo N\u00e3o. Desagregam, mesmo tentando acertar. Sou a favor da cobertura controlada pela institui\u00e7\u00e3o. Cidade do Galo n\u00e3o \u00e9 parque municipal pra setorista ir pegar manga. \u00c9 necess\u00e1rio acabar com esse bairrismo, urgente."
        },
        {
            "author_id": "726233014141915136",
            "created_at": "2021-03-30T17:15:20.000Z",
            "id": "1376946155746115586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal O Impacto\n\n*PF prende acusado de desmatar \u00e1rea equivalente a mais de 1.700 campos de futebol da Floresta Nacional de Altamira, em Castelo dos Sonhos* \n\n&gt;&gt;- https://t.co/HTzT1WB6Ck"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-03-30T17:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1470212372",
                        "start": 91,
                        "username": "opopularjm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376943876477444105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce receber\u00e1 R$ 93 mi em investimentos https://t.co/U51zn7r2It via @opopularjm"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-03-30T17:00:01.000Z",
            "id": "1376942300350148610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corte decidir\u00e1 sobre a constru\u00e7\u00e3o ou n\u00e3o do projeto da ferrovia EF-170, a Ferrogr\u00e3o. O debate jur\u00eddico \u00e9 simples: \u00e9 ou n\u00e3o constitucional que o governo federal possa se valer de uma medida provis\u00f3ria para mudar os limites de um parque nacional? https://t.co/MhDRbZJEIf"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-03-30T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "193003734",
                        "start": 30,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376942298311823365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 163,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "O programa #AdoteUmParque, do @mmeioambiente, ganhou mais uma ades\u00e3o. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o beneficiada ser\u00e1 o seringal Nova Esperan\u00e7a, no Acre. Confira detalhes: \ud83d\udcfa\u2b07 https://t.co/IJEPARxnjp"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-30T16:25:13.000Z",
            "id": "1376933541880152067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e riachos no Parque Estadual do Rio Vermelho! Visite esse Para\u00edso! https://t.co/kVJhMgK69R"
        },
        {
            "author_id": "1373228391407755270",
            "created_at": "2021-03-30T16:04:39.000Z",
            "id": "1376928366515908610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore Sequoia, Parque Nacional Sequoia, EUA. https://t.co/kMRPMMNNpU"
        },
        {
            "author_id": "1321379816",
            "created_at": "2021-03-30T15:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33374761",
                        "start": 0,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "33374761",
                        "start": 11,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376926979098820610",
            "in_reply_to_user_id": "33374761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cirogomes @cirogomes o que esperar de um presente que em 2012 exercendo um cargo de deputado  foi flagrado pescando em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ser\u00e1 que ninguem viu os sinais? Fonte:https://t.co/jQLJ0kFxIc"
        },
        {
            "author_id": "3322007877",
            "created_at": "2021-03-30T14:53:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1376910514509463553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/iuJCuwbCxn"
        },
        {
            "author_id": "17424239",
            "created_at": "2021-03-30T14:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1087259768",
                        "start": 0,
                        "username": "taoquei1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376910078561955854",
            "in_reply_to_user_id": "1087259768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taoquei1 @TvBolsonaro38 ent\u00e3o para ser rei no senado tem que ser corrupto? Quando teremos um rei honesto? essa ai o que sabemos \u00e9 invadir \u00e1rea protegida em Campos Lindos, expulsando pobres da \u00e1rea. https://t.co/u1h9Whd8nH https://t.co/TrkeYZ9iaW"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2021-03-30T14:19:33.000Z",
            "id": "1376901917973045252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 153,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "perdemo um companheiro de idas ao parque nacional do capara\u00f3, que doen\u00e7a desgra\u00e7ada!"
        },
        {
            "author_id": "1040265807870275584",
            "created_at": "2021-03-30T13:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "610505349",
                        "start": 0,
                        "username": "ZeCarlosGeo"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "76049312",
                        "start": 13,
                        "username": "senadorhumberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376890538440368130",
            "in_reply_to_user_id": "610505349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZeCarlosGeo @senadorhumberto A a\u00e7\u00e3o\u00a0diz respeito \u00e0 elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Rio Tiet\u00ea... kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1292819539189784579",
            "created_at": "2021-03-30T13:15:00.000Z",
            "id": "1376885673408430087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o realizadas melhorias em infraestrutura e combate a inc\u00eandios, garantindo preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais e da biodiversidade da unidade. Leia mais...\n\n#diariodoriodoce #drd #parqueestadualdoriodoce\nhttps://t.co/ToCFBNwW1a"
        },
        {
            "author_id": "59255260",
            "created_at": "2021-03-30T13:09:32.000Z",
            "id": "1376884296301096960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista em Rond\u00f4nia ter\u00e1 energia sustent\u00e1vel\n\nhttps://t.co/ZpopfYJu0G"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-30T13:08:53.000Z",
            "id": "1376884132660310018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XGu8JgsNgz"
        },
        {
            "author_id": "1142485608914456576",
            "created_at": "2021-03-30T12:46:40.000Z",
            "id": "1376878544370941955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRECISAMOS ESTAR MAIS FORTES DO QUE NUNCA AO LADO DO NOSSO PRESIDENTE. SAIBAM QUE BOLSONARO N\u00c3O VEIO S\u00d3 PRA SALVAR O BRASIL, BOLSONARO VEIO PRA SALVAR O PLANETA. COME\u00c7OU CONSTRUINDO O MAIOR PARQUE NACIONAL DE VACINAS DA AM\u00c9RICA LATINA E LOGO,  FORNECER\u00c1 AO MUNDO TODO"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-30T12:32:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 0,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "27845072",
                        "start": 11,
                        "username": "StormHourMark"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "25509893",
                        "start": 26,
                        "username": "StormHourAdele"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1376875068463140866",
            "in_reply_to_user_id": "2964606814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@StormHour @StormHourMark @StormHourAdele Parque Nacional da Lagoa fo Peixe, Tavares, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/7pIIfVtS29"
        },
        {
            "author_id": "1142485608914456576",
            "created_at": "2021-03-30T12:19:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376871710486626306",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP PRECISAMOS ESTAR MAIS FORTES DO QUE NUNCA AO LADO DO NOSSO PRESIDENTE. SAIBAM QUE BOLSONARO N\u00c3O VEIO S\u00d3 PRA SALVAR O BRASIL, BOLSONARO VEIO PRA SALVAR O PLANETA. COME\u00c7OU CONSTRUINDO O MAIOR PARQUE NACIONAL DE VACINAS DA AM\u00c9RICA LATINA E LOGO,  FORNECER\u00c1 AO MUNDO TODO"
        },
        {
            "author_id": "14842285",
            "created_at": "2021-03-30T11:58:10.000Z",
            "id": "1376866337839005699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escapadinha no Ger\u00eas (quando for poss\u00edvel)? 20 alojamentos onde ficar para partir \u00e0 descoberta do Parque Nacional - SAPO Viagens\n\nhttps://t.co/ezdx1VLpgD https://t.co/e05l1zDld6"
        },
        {
            "author_id": "1357027272281235457",
            "created_at": "2021-03-30T11:26:09.000Z",
            "id": "1376858280358772737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f PARQUE NACIONAL DE APARADOS DA SERRA (C\u00e2nion Itaimbezinho) estar\u00e1 aberto no Feriado de P\u00e1scoa, dias 01, 02, 03 e 04 de Abril \u26a0\ufe0f\n+"
        },
        {
            "author_id": "886693474984235011",
            "created_at": "2021-03-30T11:09:18.000Z",
            "id": "1376854039288242177",
            "in_reply_to_user_id": "886693474984235011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Doce, localizado na regi\u00e3o do Vale do A\u00e7o, ir\u00e1 receber R$ 93 milh\u00f5es em investimentos em infraestrutura e melhoria no combate a inc\u00eandios, garantindo a preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais e da biodiversidade do parque. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a &gt;&gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "886693474984235011",
            "created_at": "2021-03-30T11:09:17.000Z",
            "id": "1376854037388263430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce, em Minas Gerais, receber\u00e1 R$ 93 milh\u00f5es em investimentos https://t.co/ijUwdvqajc https://t.co/hen26eDyKH"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-03-30T10:42:33.000Z",
            "id": "1376847307598135299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As trilhas do Parque Nacional da Serra de Itabaiana apresentam um cen\u00e1rio espeta\u2026 Turismo e Viagens em #Sergipe https://t.co/y5t887oztJ\n#sergipe"
        },
        {
            "author_id": "43771661",
            "created_at": "2021-03-30T09:26:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "203086302",
                        "start": 0,
                        "username": "carlospatrick_m"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "228142913",
                        "start": 17,
                        "username": "GiovanniDeBiase"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2867159954",
                        "start": 34,
                        "username": "alex_morais_"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "239846396",
                        "start": 48,
                        "username": "sataanaries"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376828286819561474",
            "in_reply_to_user_id": "203086302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlospatrick_m @GiovanniDeBiase @alex_morais_ @sataanaries N\u00e3o trabalhamos com chroma, expliquei que foi um inc\u00eandio no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1299834389686374402",
            "created_at": "2021-03-30T05:35:32.000Z",
            "id": "1376770046794555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia a 5\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o no programa Adote um Parque | Poder360 https://t.co/azuFjxbpCI"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-30T05:30:35.000Z",
            "id": "1376768799903416321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o de b\u00fafalos do Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 a espalhar-se por todo o Vale do Rift e as manadas tornaram-se maiores, como pode ser visto nas posi\u00e7\u00f5es GPS registadas durante as sucessivas contagens a\u00e9reas - https://t.co/9n29Le9Krm https://t.co/ZI6icQJeLC"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2021-03-30T04:41:19.000Z",
            "id": "1376756399171018756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMPENSA\u00c7\u00c3O DE RESERVA LEGAL EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - S\u00e3o Paulo/SP - https://t.co/LiyRrTS6Rq"
        },
        {
            "author_id": "54528533",
            "created_at": "2021-03-30T04:27:18.000Z",
            "id": "1376752873137041416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMPENSA\u00c7\u00c3O DE RESERVA LEGAL EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - Campo Grande/MS - https://t.co/GqI8pBEwjx"
        },
        {
            "author_id": "979214899468554246",
            "created_at": "2021-03-30T03:44:46.000Z",
            "id": "1376742169160118275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha saudade di\u00e1ria s\u00e3o as antigas excurs\u00f5es da minha antiga escola, nunca pensei que sentiria tanta saudade em fazer trilha na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG, ver cisne no vale verde e correr o risco de pegar carrapato estrela no parque ecol\u00f3gico da Pampulha \ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "892931715672535041",
            "created_at": "2021-03-30T02:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "183398510",
                        "start": 0,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376725886246998017",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@em_com J\u00e1 j\u00e1 ele vai estar vendendo pipoca no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "32222494",
            "created_at": "2021-03-30T02:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2443408533",
                        "start": 0,
                        "username": "gabspereirac"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376725055527342090",
            "in_reply_to_user_id": "2443408533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabspereirac \u00c9 uma queimada que t\u00e1 rolando no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "79221925",
            "created_at": "2021-03-30T02:24:03.000Z",
            "id": "1376721858368827394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/LZzTTFtiUZ"
        },
        {
            "author_id": "52811913",
            "created_at": "2021-03-30T02:22:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "77638728",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosncsousa"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "754100444",
                        "start": 15,
                        "username": "viniciusfariasp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376721588071108610",
            "in_reply_to_user_id": "77638728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosncsousa @viniciusfariasp Ta queimando o parque nacional.. propositalmente"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-03-30T02:16:14.000Z",
            "id": "1376719891114364928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo: ICMBio suspende as visitas ao Parque Nacional da Chapada Diamantina durante a \u2018Semana Santa\u2019 https://t.co/McjamFf56x"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-03-30T02:16:06.000Z",
            "id": "1376719855299264514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Turismo: ICMBio suspende as visitas ao Parque Nacional da Chapada Diamantina durante a \u2018Semana Santa\u2019 https://t.co/bu496odvQE"
        },
        {
            "author_id": "1300890681989361665",
            "created_at": "2021-03-30T01:48:22.000Z",
            "id": "1376712876828790785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse m\u00eas no blog do #Biofaces - https://t.co/At7hfAprJQ - a s\u00e9rie \"Bons lujgares para fotografar vida selvagem\" falou sobre o Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado com uma biodiversidade riqu\u00edssima, habitat de animais como o Lobo-guar\u00e1. https://t.co/RZWXSoibRf"
        },
        {
            "author_id": "17692749",
            "created_at": "2021-03-30T00:54:48.000Z",
            "id": "1376699395492696066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queima controlada?! - Fuma\u00e7a encobre parte da Asa Norte, em Bras\u00edlia, ap\u00f3s 'queima controlada' no Parque Nacional | Distrito Federal | G1 https://t.co/w8ABTFjAAT"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-03-30T00:48:52.000Z",
            "id": "1376697904673533952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional da Amaz\u00f4nia, ICMBio \ud83d\udc9b\ud83d\udc9a https://t.co/TZsSDlISKe"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2021-03-30T00:12:02.000Z",
            "id": "1376688631386095617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os : O Parque Nacional Serra... - https://t.co/YFaZJ7dPq4 https://t.co/cKnSWz727Q"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-03-30T00:09:26.000Z",
            "id": "1376687977607397388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional #PallasYll\u00e4stunturi est\u00e1 localizado no norte da #Finl\u00e2ndia, na regi\u00e3o hist\u00f3rica da #Lap\u00f4nia, trata-se do terceiro maior parque nacional do pa\u00eds, que possui cerca de 1.020 km\u00b2. #Kansallispuisto #Neve #Luonto #Nice #Suomi #Mets\u00e4 #Trip #Natureza #Floresta #Lumi https://t.co/wBcyoHIVcv"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-03-29T23:39:00.000Z",
            "id": "1376680319034789889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja essa maravilhosa cor verde no Parque Nacional Wuyishan na prov\u00edncia de Fujian, sudeste da #China, que se orgulha de seus 210,7 km\u00b2 de vegeta\u00e7\u00e3o florestal nativa intacta.\n\nhttps://t.co/F3e281Sphe"
        },
        {
            "author_id": "1054132897509265408",
            "created_at": "2021-03-29T23:28:24.000Z",
            "id": "1376677653818773505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 assim que ele est\u00e1 atualmente! O palco fica localizado no parque municipal Monsenhor Bruno Nardini, na cidade de Valinhos! E \u00e9 aberto ao p\u00fablico \ud83d\ude09 Vale a pena conhecer e relembrar o inesquec\u00edvel show que aconteceu aqui! \u2665\ufe0f https://t.co/69RSIsoRr9"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-29T23:27:46.000Z",
            "id": "1376677493965533185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/3IVmB2wZLQ"
        },
        {
            "author_id": "2597398129",
            "created_at": "2021-03-29T22:53:05.000Z",
            "id": "1376668766730387456",
            "in_reply_to_user_id": "2597398129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Bem de pertinho! Este exemplar, utilizado para a ilustra\u00e7\u00e3o, foi encontrado a mais de 1000 metros de altitude entremeado entre brom\u00e9lias no Parque Estadual das Sete Passagens (PESP) em Miguel Calmon, Bahia.\n.\n.\n#snake #serpente #cobra #herpetologia #herpetology #ciencia #biologia https://t.co/lcJ6G63z3F"
        },
        {
            "author_id": "1243197485914390530",
            "created_at": "2021-03-29T22:42:00.000Z",
            "id": "1376665975894986757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo anuncia a 5\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o no programa Adote um Parque | Poder360 https://t.co/5ciFP1Fziv"
        },
        {
            "author_id": "363235558",
            "created_at": "2021-03-29T22:11:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1376658217640456196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja exigente ao escolher as energias que te rodeiam\n.\n.\n.\n#teresopolis #serradosorgaos #dedodedeus #mata #arvore #arpuro #trilha #aventura #energia #gratidao em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/WvdKlQL1ba"
        },
        {
            "author_id": "139722257",
            "created_at": "2021-03-29T21:59:33.000Z",
            "id": "1376655292163850241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mamata das ONGS est\u00e3o acabando!!!\nGoverno anuncia a 5\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o no programa Adote um Parque | Poder360 https://t.co/qYmmMUT1fc"
        },
        {
            "author_id": "74464731",
            "created_at": "2021-03-29T21:55:07.000Z",
            "id": "1376654177351385092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce receber\u00e1 R$ 93 milh\u00f5es em investimentos - https://t.co/ittsYkanjJ"
        },
        {
            "author_id": "1045146206157107203",
            "created_at": "2021-03-29T21:41:37.000Z",
            "id": "1376650780225245187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Jrw1eApFIc"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2021-03-29T21:24:59.000Z",
            "id": "1376646595341643784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que empresas e pessoas f\u00edsicas podem auxiliar na preserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia?\n\nAo adotar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), os interessados ser\u00e3o reconhecidos como parceiros do meio ambiente e celebrar\u00e3o Termo de Doa\u00e7\u00e3o com o ICMBio. https://t.co/GzNJ79XDti"
        },
        {
            "author_id": "905507669934579713",
            "created_at": "2021-03-29T21:22:02.000Z",
            "id": "1376645852970778632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevoe o Morr\u00e3o, no Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA), de parapente https://t.co/4LFV8Me1NE"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-03-29T20:46:37.000Z",
            "id": "1376636939869290502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito sanciona cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Claus Feldmann, na Vila\u00a0Itoupava https://t.co/Nv6oGE7C9m"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2021-03-29T20:23:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "170134399",
                        "start": 0,
                        "username": "brunolp7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376631228732952576",
            "in_reply_to_user_id": "170134399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunolp7 Nossas minas ocupam apenas 3% da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Os 97% restantes, n\u00f3s protegemos em parceria com institutos. Convidamos voc\u00ea a acessar o nosso site para ver todas as a\u00e7\u00f5es que realizamos na Amaz\u00f4nia. Nossa miss\u00e3o \u00e9 preservar! Acesse: https://t.co/nkQjzFBxmR"
        },
        {
            "author_id": "329874459",
            "created_at": "2021-03-29T20:20:05.000Z",
            "id": "1376630262050721793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Futuro Parque Nacional Ansenuza! \ud83e\udda9\ud83e\udda9\ud83e\udda9\n\nhttps://t.co/ve7oxGdyhD"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-03-29T20:01:39.000Z",
            "id": "1376625624446554119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Inc\u00eandio no Parque Nacional \u00e9 extinto gra\u00e7as ao empenho de bombeiros e brigadistas volunt\u00e1rios em Len\u00e7\u00f3is https://t.co/4fLa29WtJa"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-03-29T20:01:30.000Z",
            "id": "1376625586530041856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Inc\u00eandio no Parque Nacional \u00e9 extinto gra\u00e7as ao empenho de bombeiros e brigadistas volunt\u00e1rios em Len\u00e7\u00f3is https://t.co/ucNGxsOQcu"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2021-03-29T19:59:02.000Z",
            "id": "1376624965768843271",
            "in_reply_to_user_id": "109354333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangal das Gar\u00e7as\nDe 30 de mar\u00e7o a 1\u00ba de abril - funcionamento das 8h \u00e0s 18h\nDe 2 a 5 de abril - fechado em virtude do decreto\n\nParque Estadual do Utinga Camillo Vianna\nDe 30 de mar\u00e7o a 1\u00ba de abril - funcionamento das 6h \u00e0s 17h\nDe 2 a 05 de abril - fechado em virtude do decreto."
        },
        {
            "author_id": "3368354320",
            "created_at": "2021-03-29T19:57:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98533991,
                        -22.44856913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1376624573446303754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/8q7Eie9yWR"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2021-03-29T19:42:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "4896510833",
                        "start": 112,
                        "username": "Poder360"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376620676375846923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo anuncia doa\u00e7\u00e3o para a 5\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o no programa Adote um Parque https://t.co/CupDAGpR8i via @Poder360"
        },
        {
            "author_id": "971822131024748545",
            "created_at": "2021-03-29T19:29:26.000Z",
            "id": "1376617514600398851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6308,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 193,
                "retweet_count": 1138
            },
            "text": "Mais uma unidade ! #adoteumparque https://t.co/EVQAEEWM7X"
        },
        {
            "author_id": "36457965",
            "created_at": "2021-03-29T19:20:00.000Z",
            "id": "1376615140141989890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce receber\u00e1 R$ 93 mi em investimentos.\nSer\u00e3o realizadas melhorias em infraestrutura e combate a inc\u00eandios, garantindo preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais e da biodiversidade da unidade.\nhttps://t.co/fdfwveTu1J https://t.co/AfFHIrkFGM"
        },
        {
            "author_id": "1350238864070365184",
            "created_at": "2021-03-29T19:15:43.000Z",
            "id": "1376614064705712130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia t\u00e1 pegando fogo desde a madrugada. \nNa floresta nacional era inc\u00eandio controlado, mas na esplanada a coisa est\u00e1 alastrada! \n\nCaiu #ErnestoAraujo Caiu #FernandoAzevedo"
        },
        {
            "author_id": "42612671",
            "created_at": "2021-03-29T19:12:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "11436952",
                        "start": 0,
                        "username": "izzynobre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376613178000351232",
            "in_reply_to_user_id": "11436952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izzynobre Parque Nacional de Ubajara, l\u00e1 tem um telef\u00e9rico, fica na Serra da Ibiapaba."
        },
        {
            "author_id": "4411589788",
            "created_at": "2021-03-29T19:11:31.000Z",
            "id": "1376613007908872199",
            "in_reply_to_user_id": "4411589788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Amea\u00e7as de processo judicial (feitas por mim): 2\n- Crise de rinite por uma noite n\u00e3o-dormida por conta de fuma\u00e7a de inc\u00eandio no Parque Nacional: 1\n- Raquel t\u00e3o cansada que mal consegue levantar da cadeira: 1"
        },
        {
            "author_id": "1342894960136347654",
            "created_at": "2021-03-29T19:04:28.000Z",
            "id": "1376611233206562822",
            "in_reply_to_user_id": "1342894960136347654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Natural Tayrona fica na Col\u00f4mbia e \u00e9 uma beleza natural que particularmente, chama a aten\u00e7\u00e3o, mesmo por fotos. Possui paisagens naturais intocadas, com diversas praias de \u00e1guas caribenhas. https://t.co/JnM2trOiEV"
        },
        {
            "author_id": "289028854",
            "created_at": "2021-03-29T18:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1240657045071826946",
                        "start": 0,
                        "username": "aryendelle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376606881830035463",
            "in_reply_to_user_id": "1240657045071826946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aryendelle de acordo com o corpo de bombeiros, tavam fazendo uns aceiros no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "367420786",
            "created_at": "2021-03-29T18:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "54794044",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoManaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376606681082236929",
            "in_reply_to_user_id": "54794044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TransitoManaus Parque Municipal do idoso"
        },
        {
            "author_id": "4896510833",
            "created_at": "2021-03-29T18:16:46.000Z",
            "id": "1376599228689100808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo anuncia a 5\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o no programa Adote um Parque \n\nhttps://t.co/fIWMozEVfd"
        },
        {
            "author_id": "1020798087449776128",
            "created_at": "2021-03-29T18:14:39.000Z",
            "id": "1376598695811108871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 804,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 107,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "O Governo de Minas acaba de conseguir mais R$ 93 milh\u00f5es para investimentos Parque Estadual do Rio Doce, que abriga a maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica do estado. Os recursos s\u00e3o provenientes da Funda\u00e7\u00e3o Renova em um processo j\u00e1 homologado pela Justi\u00e7a Federal em Minas."
        },
        {
            "author_id": "44987020",
            "created_at": "2021-03-29T18:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "4896510833",
                        "start": 112,
                        "username": "Poder360"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376597090575519746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo anuncia doa\u00e7\u00e3o para a 5\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o no programa Adote um Parque https://t.co/04zEb8Lzet via @Poder360"
        },
        {
            "author_id": "1051248957291159552",
            "created_at": "2021-03-29T17:37:39.000Z",
            "id": "1376589382216470534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudades MESMO! Eram tantos eventos, palestras, stands, uma intera\u00e7\u00e3o fant\u00e1stica! \nSeparamos aqui algumas fotografias de momentos especiais da divulga\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, come\u00e7ando com essa incr\u00edvel palestra na Escola Sesc sobre a diversidade do Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/CRBFTpPXHj https://t.co/cwC4ReXPnq"
        },
        {
            "author_id": "843110905542000642",
            "created_at": "2021-03-29T16:54:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1187071828105277440",
                        "start": 0,
                        "username": "kikooised"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376578446416039936",
            "in_reply_to_user_id": "1187071828105277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kikooised Olha ,o instrumento da ADI 6553, fala sobre a MP que alterou  os limites do Parque Nacional do Jamanxim, e isso s\u00f3 poderia ser feito ,via lei,por isso ,essa \u00e1rea foi suspensa . Mas o governo est\u00e1 tentando sim reverter isso a\u00ed,a ferrograo n\u00e3o t\u00e1 parada !"
        },
        {
            "author_id": "131343155",
            "created_at": "2021-03-29T16:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2997775440",
                        "start": 0,
                        "username": "nathancsimoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376578412836347906",
            "in_reply_to_user_id": "2997775440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nathancsimoes Aparentemente foi uma queima controlada no Parque Nacional! Bizarro n\u00e9? \n\nhttps://t.co/XctEEinVFb"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-03-29T16:20:02.000Z",
            "id": "1376569852341669894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O debate jur\u00eddico \u00e9 simples: \u00e9 ou n\u00e3o constitucional que o governo federal possa se valer de uma medida provis\u00f3ria para mudar os limites de um parque nacional?\" Leia o texto de Cleo Gomes da Mota sobre o julgamento que definir\u00e1 impacto da lei 13.452/2017  https://t.co/8Im0N5g0Ce"
        },
        {
            "author_id": "824694061470715905",
            "created_at": "2021-03-29T16:04:34.000Z",
            "id": "1376565956810530825",
            "in_reply_to_user_id": "824694061470715905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A cidade \u00e9 um grande polo tur\u00edstico, reconhecida mundialmente por suas belezas naturais. Um verdadeiro para\u00edso dentro do estado por ser porta de entrada para o amado e aclamado, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. \ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f\u2764\ufe0f https://t.co/h7GXMGPJ0M"
        },
        {
            "author_id": "38035306",
            "created_at": "2021-03-29T15:57:14.000Z",
            "id": "1376564111266430979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos limites do belo Parque Nacional de South Luangwa, na Z\u00e2mbia, a empresa social Tribal Textiles deu passos significativos na edifica\u00e7\u00e3o de uma pequena comunidade rural com tecidos ecologicamente corretos e fabricados com \u00e9tica \ud83d\ude0d\nhttps://t.co/Hc6G6bBsur https://t.co/MwjJuLltfM"
        },
        {
            "author_id": "1185563584824303617",
            "created_at": "2021-03-29T15:43:17.000Z",
            "id": "1376560600713736192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O projeto habilitado a receber um selo verde, parceria do MINFRA com a CBI, escancara uma problem\u00e1tica de legitimidade. \u00c9 verde um projeto que viola interesses sociais, o direito de consulta de ind\u00edgenas, e legais, alterando limites de um parque nacional?  https://t.co/YxRNCinn8n"
        },
        {
            "author_id": "1234190668609785856",
            "created_at": "2021-03-29T15:39:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1236482947252977664",
                        "start": 0,
                        "username": "gabsdasamoras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376559653564350465",
            "in_reply_to_user_id": "1236482947252977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabsdasamoras Fogo de controle no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2021-03-29T15:01:41.000Z",
            "id": "1376550134205575174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuma\u00e7a encobre parte da Asa Norte, ap\u00f3s \u2018queima controlada\u2019 no Parque Nacional https://t.co/ehjFyAg899 https://t.co/KLgN2hziXh"
        },
        {
            "author_id": "26634038",
            "created_at": "2021-03-29T14:57:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1135676693006422023",
                        "start": 0,
                        "username": "melkita_ovelha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376549034094166016",
            "in_reply_to_user_id": "1135676693006422023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@melkita_ovelha Cara, se algu\u00e9m entra numa \u00e1rea protegida por voc\u00ea com um fuzil, e voc\u00ea n\u00e3o faz nada pra imobilizar a pessoa, s\u00f3 se pode chamar de coniv\u00eancia. Eles s\u00f3 agiram quando ele atacou a pr\u00f3pria PM, mas quando atacou outras pessoas tava deboas."
        },
        {
            "author_id": "1163413075099303936",
            "created_at": "2021-03-29T14:50:22.000Z",
            "id": "1376547284733792269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, administrada pelo Bras\u00edlia Ambiental, aguarda resultado de licita\u00e7\u00f5es para obras de infraestrutura\nO Governo do Distrito Federal, por meio da Secretaria do Meio Ambiente e do Instituto Bras\u00edlia Ambiental, est\u00e1 empenhado em...\n\nhttps://t.co/q143cUh3Aw https://t.co/gP3mmhxr80"
        },
        {
            "author_id": "1143678781447712768",
            "created_at": "2021-03-29T14:46:28.000Z",
            "id": "1376546301937123331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O STF julgar\u00e1 em breve a inconstitucionalidade da lei que alterou os limites do Parque Nacional do Jamanxin, abrindo caminho para a constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o, empreendimento que poder\u00e1 causar imensos danos ambientais. #Amaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/aHIAB5VYpU"
        },
        {
            "author_id": "2493569070",
            "created_at": "2021-03-29T14:42:31.000Z",
            "id": "1376545311099867137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia fui encontrar uma menina no parque municipal, e fiquei ansiosa pra porra n\u00e9, era tipo crush... era nova e n\u00e3o entendia muito bem tudo aquilo que tava rolando, e do lado dessa menina fui me modelando e me descobrindo. Era tudo muito incr\u00edvel.. +"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-03-29T14:00:29.000Z",
            "id": "1376534729978155013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Silvana Campello, presidente do Instituto Araguaia de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental; e Denise Rambaldi, que ajudou a criar da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Mico-Le\u00e3o-Dourado (RJ), foram reconhecidas \"por seus esfor\u00e7os excepcionais na prote\u00e7\u00e3o do #meioambiente.\" https://t.co/AMnHYBrkr6"
        },
        {
            "author_id": "1033488587629776896",
            "created_at": "2021-03-29T13:56:15.000Z",
            "id": "1376533665556094977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Guarita em Torres, RS... https://t.co/9uN3FcGAFw"
        },
        {
            "author_id": "18346652",
            "created_at": "2021-03-29T13:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "80717772",
                        "start": 51,
                        "username": "marcellortiz"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "55740611",
                        "start": 83,
                        "username": "Coringasax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376533429588791300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Saudades desses momentos de palco. Com os amigos @marcellortiz @klebinho_saraiva @coringasax (em Parque Municipal - Barueri) https://t.co/AnpqvokfZC https://t.co/DeghrKamr7"
        },
        {
            "author_id": "18346652",
            "created_at": "2021-03-29T13:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "80717772",
                        "start": 49,
                        "username": "marcellortiz"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "55740611",
                        "start": 81,
                        "username": "Coringasax"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1376533427483242498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desses momentos de palco. Com os amigos @marcellortiz @klebinho_saraiva @coringasax em Parque Municipal - Barueri https://t.co/1vHxFBOhIR"
        },
        {
            "author_id": "3669589337",
            "created_at": "2021-03-29T13:37:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2295048378",
                        "start": 0,
                        "username": "_viviperalta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1376528969357479943",
            "in_reply_to_user_id": "2295048378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_viviperalta Sim, migs! Aqui pertinho de casa, no parque municipal da pinto Teles. Vamos marcar uma corridinha, fala com o Lucas."
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-03-29T13:30:00.000Z",
            "id": "1376527059229495300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fuma\u00e7a branca e espessa intriga a Asa Norte (DF) na manh\u00e3 desta segunda.\n\nQueima controlada ocorre no Parque Nacional, segundo o CBMDF. Moradores da regi\u00e3o reclamam de forte cheiro provocado pelo inc\u00eandio. Leia https://t.co/SM3X8DLmqJ https://t.co/Z2Asd0SLIm"
        },
        {
            "author_id": "377469274",
            "created_at": "2021-03-29T13:27:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "215705209",
                        "start": 0,
                        "username": "lusantosm_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376526478716854274",
            "in_reply_to_user_id": "215705209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lusantosm_ Foi uma queima controlada que teve no Parque Nacional Luli, da\u00ed como fez mt frio de madrugada, formou uma neblina e a fuma\u00e7a se manteve at\u00e9 agr de manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "1236023169963773958",
            "created_at": "2021-03-29T13:01:24.000Z",
            "id": "1376519862676291587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na primeira fase, ser\u00e3o instalados 600 geradores fotovoltaicos com capacidade de gerar 45 kWh.\n\nAcesse a mat\u00e9ria completa em: https://t.co/VyPde6kbWJ\n\n#infosolar #energiasolar #solar #sustentabilidade #noticias"
        },
        {
            "author_id": "249939669",
            "created_at": "2021-03-29T12:55:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "85598464",
                        "start": 0,
                        "username": "_luavai_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376518305394098176",
            "in_reply_to_user_id": "85598464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_luavai_ parece que rolou uma queimada \"controlada\" no parque nacional... t\u00e1 tudo branco at\u00e9 o in\u00edcio do lago norte :((("
        },
        {
            "author_id": "4724661053",
            "created_at": "2021-03-29T12:40:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2167274702",
                        "start": 0,
                        "username": "andreshalders"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376514712029040643",
            "in_reply_to_user_id": "2167274702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreshalders Nem os Bombeiros sabem... N\u00e3o encontraram inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o nem ontem nem hoje. A suspeita \u00e9 de uma queima controlada no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "143186864",
            "created_at": "2021-03-29T12:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "42241587",
                        "start": 0,
                        "username": "hugoon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376508643349254148",
            "in_reply_to_user_id": "42241587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hugoon era Parque Nacional, n\u00e3o fundo KKKKK podia ser no fundo daquele fi da \u00e9gua"
        },
        {
            "author_id": "4724661053",
            "created_at": "2021-03-29T12:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "99589647",
                        "start": 0,
                        "username": "mteofiloo"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "270911888",
                        "start": 13,
                        "username": "cbm_df"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376505005822390273",
            "in_reply_to_user_id": "99589647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mteofiloo O @cbm_df n\u00e3o localizou nada...  a \u00fanica suspeita \u00e9 de queimada controlada no Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "281214945",
            "created_at": "2021-03-29T11:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "131343155",
                        "start": 0,
                        "username": "pdrsmnds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376504316542996489",
            "in_reply_to_user_id": "131343155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pdrsmnds amigo parece que foi no parque nacional, mas ja controlaram"
        },
        {
            "author_id": "289028854",
            "created_at": "2021-03-29T11:46:14.000Z",
            "id": "1376500947992596481",
            "in_reply_to_user_id": "1088507630383964161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucianabacana_ nem ideia, falaram de uma queimada no parque nacional tbm"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-03-29T11:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 206,
                        "id": "3004266490",
                        "start": 194,
                        "username": "UemaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376496860521619459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Acompanhe logo mais a assinatura das ordens de servi\u00e7os das obras do Parque Estadual e da Pra\u00e7a da Fam\u00edlia de Caxias, al\u00e9m do lan\u00e7amento do edital de licita\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio de ci\u00eancias da sa\u00fade da @UemaOficial da cidade.\n\n#Maranh\u00e3o #UseM\u00e1scara #Nordeste https://t.co/a3I5OYat0g"
        },
        {
            "author_id": "149697660",
            "created_at": "2021-03-29T11:26:32.000Z",
            "id": "1376495987246690311",
            "in_reply_to_user_id": "149697660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no parque nacional. Come\u00e7ou :( https://t.co/Syj7yjFuQx"
        },
        {
            "author_id": "47341466",
            "created_at": "2021-03-29T11:26:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "270911888",
                        "start": 88,
                        "username": "cbm_df"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376495949133066245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Moradores da Asa Norte relatam a presen\u00e7a de muita fuma\u00e7a e forte cheiro de queimada. O @cbm_df diz que foi acionado, mas que n\u00e3o encontrou fogo na regi\u00e3o. A corpora\u00e7\u00e3o diz que \u00e9 poss\u00edvel que seja em decorr\u00eancia de queima controlada no Parque Nacional. https://t.co/1sUx8g7YgW"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-29T11:22:38.000Z",
            "id": "1376495006941388802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/T5CMj6rqoN"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-29T11:05:35.000Z",
            "id": "1376490718202580995",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Semana substituir\u00e1 a tradicional Festa Anual das \u00c1rvores \u2013 adiada por conta da pandemia. \n\nUma trilha na \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico  (ARIE) do S\u00edtio Curi\u00f3, seguido de um passeio de barco pelo rio Coc\u00f3, abrir\u00e1 a semana. Tudo virtual!"
        },
        {
            "author_id": "55634201",
            "created_at": "2021-03-29T11:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "139491429",
                        "start": 0,
                        "username": "akemiemiemi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376490577525624832",
            "in_reply_to_user_id": "55634201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@akemiemiemi Ah, \u00e9 no parque nacional :((("
        },
        {
            "author_id": "1294623810281443328",
            "created_at": "2021-03-29T10:58:14.000Z",
            "id": "1376488865675026438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador da asa norte acordou defumado hoje, s\u00f3 espero que n\u00e3o seja fogo no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "15442158",
            "created_at": "2021-03-29T10:56:32.000Z",
            "id": "1376488441089814530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 o s\u00edndico aqui do pr\u00e9dio disse isso: \u201c Bom dia. A fuma\u00e7a \u00e9 devido a um inc\u00eandio florestal entre  o Parque Nacional (\u00c1gua mineral) e a Granja do Torto\u201d. https://t.co/S5eiYCbPX1"
        },
        {
            "author_id": "55223101",
            "created_at": "2021-03-29T10:47:29.000Z",
            "id": "1376486159770124296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom Dia DF mostrou agora h\u00e1 pouco um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional. Por isso que os moradores da Asa Norte tiveram dificuldades para respirar. A fuma\u00e7a chega no Lago Norte tbm. Ainda n\u00e3o se sabe se esse inc\u00eandio \u00e9 controlado ou n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-03-29T10:35:48.000Z",
            "id": "1376483222822006784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/fsgRdhUyM8 - Praia de Guaec\u00e1 e cria\u00e7\u00e3o de APA. \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental formar\u00e1 corredor ecol\u00f3gico e biol\u00f3gico com o Parque Estadual Serra do Mar e a APA Marinha Litoral Norte, garantindo a conex\u00e3o de ecossistemas e fluxo g\u00eanico entre a Mata e o Oceano Atl\u00e2ntico. https://t.co/ePxVPc4xnQ"
        },
        {
            "author_id": "146024656",
            "created_at": "2021-03-29T10:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "491821276",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoBuccos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376479670305234946",
            "in_reply_to_user_id": "491821276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoBuccos parece que \u00e9 aqui no parque olhos d'agua, mas os bombeiros vieram ontem e nao acharam nada, t\u00e3o achando agora que \u00e9 no parque nacional, mas nao tem registro de fogo kkkkkk fuma\u00e7a brotou do nada"
        },
        {
            "author_id": "374108619",
            "created_at": "2021-03-29T10:16:47.000Z",
            "id": "1376478435850211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso \u00e9 adotada #redepress https://t.co/xurqLzpAGe #not\u00edcias #redepress"
        },
        {
            "author_id": "71538180",
            "created_at": "2021-03-29T10:15:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1376478100322721795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bombeirosdf disseram que causa da fuma\u00e7a \u00e9 um inc\u00eandio \u201ccontrolado\u201d no parque nacional! #arirrespiravel #bomdiadf #incendio #fuma\u00e7aasanorte https://t.co/3rdWY9Wnaf"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-03-29T10:07:52.000Z",
            "id": "1376476193529167877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem curte uma trilha, o Parque Nacional da Serra de Itabaiana \u00e9 o lugar ce\u2026 Turismo e Viagens em #Sergipe https://t.co/gXAurxjD2w\n#sergipe"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2021-03-29T10:06:49.000Z",
            "id": "1376475929329991687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf9 Porqu\u00ea? Amo comer! (em Parque Municipal do Cristo) https://t.co/cIcis1WK1n https://t.co/j5JQLlNgry"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2021-03-29T10:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96666499,
                        -21.15248145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1376475925173301259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porqu\u00ea?\nAmo comer! em Parque Municipal do Cristo https://t.co/S6wJTTnSnX"
        },
        {
            "author_id": "1306588287646273536",
            "created_at": "2021-03-29T10:03:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "709163706467414016",
                        "start": 0,
                        "username": "diogo27costa"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1958796972",
                        "start": 14,
                        "username": "i__tried"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "162073847",
                        "start": 24,
                        "username": "rainhaputa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376475143913021441",
            "in_reply_to_user_id": "709163706467414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogo27costa @i__tried @rainhaputa Fonte da telha \u00e9 uma \u00e1rea protegida por ter pegadas e fosseis de dinaussauros, constru\u00edram l\u00e1 uma estrada em alcatr\u00e3o. Acredita no que quiseres, mas se vamos falar de ci\u00eancias n\u00e3o ignores os factos."
        },
        {
            "author_id": "2972125473",
            "created_at": "2021-03-29T09:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51597656",
                        "start": 0,
                        "username": "mayumenh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376469627321073667",
            "in_reply_to_user_id": "51597656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mayumenh Come\u00e7ou uma na sexta e ontem tava rolando tb aqui no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1376393773433954307",
            "created_at": "2021-03-29T09:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "316866790",
                        "start": 0,
                        "username": "Carvalhomiria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376461287585148935",
            "in_reply_to_user_id": "316866790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carvalhomiria Vergonhoso! Liguei agora para os bombeiros (telefone 193)  eles confirmaram que \u00e9 uma queimada controlada no parque nacional. Ja estamos fuma\u00e7a desde \u00e0s 20 horas de ontem. Algu\u00e9m tem q ser responsabilizado"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-29T07:22:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1376434627628384259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \nFica em casa.\nOlha a Lua.\nFaz um rango legal. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/3gk5UGowxh"
        },
        {
            "author_id": "1864941661",
            "created_at": "2021-03-29T06:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7512186,
                        -23.5828794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1376414585863999490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Pico do Jaragua https://t.co/uhCAvbv2Ww"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2021-03-29T05:55:35.000Z",
            "id": "1376412703426744322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um atirador ativo foi relatado no Parque Nacional Everglades, no estado americano da Fl\u00f3rida, e o suspeito est\u00e1 foragido, disse o parque no Twitter. N\u00e3o h\u00e1 feridos para relatar no momento. O parque disse que o suspeito \"atirou contra guardas florestais sem ser provocado\". https://t.co/FWkp04WNeE"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-29T05:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "462578542",
                        "start": 36,
                        "username": "EOWilsonFndtn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376406263618150404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa e a @EOWilsonFndtn  est\u00e3o \u00e0 procura de investigadores Mo\u00e7ambicanos, rec\u00e9m-licenciados e altamente motivados para trabalhar no Laborat\u00f3rio de Biodiversidade E.O. Wilson no Parque Nacional da Gorongosa: https://t.co/EjhHvmOnqx https://t.co/TsG5h55UPf"
        },
        {
            "author_id": "1134560450417483776",
            "created_at": "2021-03-29T04:55:18.000Z",
            "id": "1376397530955718658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente teve uma queimada no parque nacional, os bombeiros falaram q deve durar at\u00e9 amanh\u00e3 de manh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-29T04:11:43.000Z",
            "id": "1376386565509939205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vIaN4In4uM\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/gGbqeKV8rv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/CJ3AX3UE5B"
        },
        {
            "author_id": "4822579420",
            "created_at": "2021-03-29T02:27:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ebc521c404949ae5"
            },
            "id": "1376360398094536710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica federal do Tingu\u00e1 \n#natureza #photography #nikon #mataatlantica #nature #fotografia #FOTO https://t.co/lMzaCiLnpO"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-29T01:32:25.000Z",
            "id": "1376346474716495873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saudades... vontade de voltar... para um lugar chamado Parque Nacional da Lagoa do Peixe RS https://t.co/BVY1o3SF1a"
        },
        {
            "author_id": "55634201",
            "created_at": "2021-03-29T01:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "35392265",
                        "start": 0,
                        "username": "lara_vilhosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376345650313453569",
            "in_reply_to_user_id": "35392265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lara_vilhosa Nossa :( tomara que n\u00e3o seja nada no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "936365329827188736",
            "created_at": "2021-03-29T01:07:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1024487899268624384",
                        "start": 0,
                        "username": "wtfbrookl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376340091484921859",
            "in_reply_to_user_id": "1024487899268624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wtfbrookl Fei\u00e3o\ud83d\udc4e depois pesquisa parque municipal de Loul\u00e9, isso que \u00e9 obra prima\ud83d\ude0e\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-03-29T01:06:25.000Z",
            "id": "1376339931535192069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formoso, Parque Nacional das Emas https://t.co/U23LXW7mfw"
        },
        {
            "author_id": "187687371",
            "created_at": "2021-03-29T00:52:41.000Z",
            "id": "1376336475009155074",
            "in_reply_to_user_id": "187687371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ever given no parque municipal https://t.co/zHRUOvwyC9"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-03-29T00:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "3004266490",
                        "start": 209,
                        "username": "UemaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376332024181628934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe nesta segunda-feira (29) a assinatura das ordens de servi\u00e7os das obras do Parque Estadual e da Pra\u00e7a da Fam\u00edlia de Caxias, al\u00e9m do lan\u00e7amento do edital de licita\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio de ci\u00eancias da sa\u00fade da @UemaOficial da cidade.\n\n#Maranh\u00e3o #UseM\u00e1scara #Nordeste https://t.co/SN8susdrjO"
        },
        {
            "author_id": "1237040612639215616",
            "created_at": "2021-03-28T23:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1356366452543135745",
                        "start": 0,
                        "username": "biel_doborel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376318540618285058",
            "in_reply_to_user_id": "1356366452543135745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biel_doborel Comprei em um parque nacional na Nova Zel\u00e2ndia, ele at\u00e9 pia quando a gente aperta \ud83d\ude06"
        },
        {
            "author_id": "1373228391407755270",
            "created_at": "2021-03-28T23:33:47.000Z",
            "id": "1376316618905694210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas\n\nJ\u00e1 quase na fronteira com Tocantins, no sudoeste do Maranh\u00e3o, o Parque Nacional da Chapada das Mesas est\u00e1 distante 840km da capital S\u00e3o Lu\u00eds. T\u00e3o longe da capital, Mesas est\u00e1 a quase 500km de Palmas e 790km de Teresina. Ou seja, a Chapada das Mesas est\u00e1 em uma https://t.co/epKlYAmp2W"
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2021-03-28T23:20:37.000Z",
            "id": "1376313306059788291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4547,
                "quote_count": 79,
                "reply_count": 57,
                "retweet_count": 418
            },
            "text": "Registro rar\u00edssimo feito no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas que fica no Pantanal-MT, de uma on\u00e7a-pintada predando um urubu-de-cabe\u00e7a-preta. https://t.co/OIpT8YPASf"
        },
        {
            "author_id": "1092602915959779329",
            "created_at": "2021-03-28T23:14:17.000Z",
            "id": "1376311711985246213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O STF n\u00e3o est\u00e1 mais funcionando, nem por aproxima\u00e7\u00e3o, como uma Corte constitucional \u2014 o que poderia ter a ver com a Constitui\u00e7\u00e3o, por exemplo, a altera\u00e7\u00e3o de menos de 0,1% na \u00e1rea de um parque nacional, que a C\u00e2mara aprovou e o STF anulou?"
        },
        {
            "author_id": "1913941656",
            "created_at": "2021-03-28T23:09:22.000Z",
            "id": "1376310476796231681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafio Mar\u00e7o Todo Dia 28\n\nImagem escolhida do dia: Parque nacional Lan\u00edn, Argentina\n\nFot\u00f3grafo: Sunsinger https://t.co/cRI0ysMGPr"
        },
        {
            "author_id": "16478729",
            "created_at": "2021-03-28T23:02:19.000Z",
            "id": "1376308699380207618",
            "in_reply_to_user_id": "16478729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "o navio na pra\u00e7a do Papa e no Parque Municipal https://t.co/aQHKeBUFKz"
        },
        {
            "author_id": "1356950123729850368",
            "created_at": "2021-03-28T22:56:50.000Z",
            "id": "1376307321463312385",
            "in_reply_to_user_id": "1356950123729850368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00a0Pedra da Boca\u00a0\u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa de aproximadamente 336 m de altura localizada no\u00a0Parque Estadual da Pedra da Boca\u00a0(a quem empresta o nome), no munic\u00edpio de\u00a0Araruna,\u00a0Para\u00edba. \u00c9 assim conhecida devido a uma cavidade escavada pela eros\u00e3o, assemelhada a uma grande boca aberta. https://t.co/M1VCF5tbXV"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2021-03-28T22:33:19.000Z",
            "id": "1376301404290117633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/hJ8jzIJEl8"
        },
        {
            "author_id": "2377259330",
            "created_at": "2021-03-28T22:22:02.000Z",
            "id": "1376298564255510531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semasa encontra equipamentos para pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/9ObtwMm5f1"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-28T21:34:05.000Z",
            "id": "1376286498073374722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 13 de mar\u00e7o de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,02 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA CUINARANA / Par\u00e1. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-03-28T21:34:00.000Z",
            "id": "1376286475805995009",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 4 pontos de fogo (67% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias. Veja no mapa: https://t.co/ZifI7vJAHD"
        },
        {
            "author_id": "1023656978399342592",
            "created_at": "2021-03-28T21:33:41.000Z",
            "id": "1376286395862503430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que estava no Parque Nacional da Sequoia \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "5346",
            "created_at": "2021-03-28T21:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1237948339",
                        "start": 21,
                        "username": "rugohugo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376286393840898052",
            "in_reply_to_user_id": "5346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Especialmente para o @rugohugo , Ever Given no laguinho do Parque Municipal https://t.co/8O9EZ25eGN"
        },
        {
            "author_id": "246829495",
            "created_at": "2021-03-28T21:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2950249977",
                        "start": 0,
                        "username": "RjSomalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376285271549952005",
            "in_reply_to_user_id": "2950249977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RjSomalia Nessa ai acho que o Verstapen finalmente ultrapassou ele, veio na cidade do lado do parque Nacional, Atins, no ano novo eu acho, com a filha do piquet"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-03-28T21:00:01.000Z",
            "id": "1376277921023852546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#DomingoDeDestinos \n\nPra fechar o domingo, que tal essa vista? \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf8 Marcelo Sonohara\n\ud83d\udccc Parque Estadual da Serra do Mar (SP)\n\u25b6\ufe0f https://t.co/weS2WtAruZ https://t.co/gIOUJYdLEJ"
        },
        {
            "author_id": "1264584443416719362",
            "created_at": "2021-03-28T20:45:04.000Z",
            "id": "1376274159672639496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu sonho eh ir nas trilhas do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1436541721",
            "created_at": "2021-03-28T20:26:42.000Z",
            "id": "1376269538321387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Lewis Hamilton, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 a riqueza natural mais bela do mundo! \n\nUm lugar paradis\u00edaco sem igual. \ud83c\udfd6\ud83c\udf0a\n\nVenha e ser\u00e1 muito bem-vindo ao Maranh\u00e3o. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/zmqCewA5Ed"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-03-28T20:25:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "53085255",
                        "start": 232,
                        "username": "GovernoMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376269184888279043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, #Barreirinhas - #Maranh\u00e3o (#MA) #Brasil #Nordeste #Brazil #Maranhense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoMA https://t.co/t7YUhq1dGw"
        },
        {
            "author_id": "296935478",
            "created_at": "2021-03-28T20:12:04.000Z",
            "id": "1376265857739993094",
            "in_reply_to_user_id": "296935478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 83,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "5 \u2013 \u00c9 uma das setes maravilhas do mundo\n\nEm 2007, a Funda\u00e7\u00e3o 7 Wonders elegeu o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses como uma das sete maravilhas naturais do mundo. \u00c9 muito orgulho desse peda\u00e7\u00e3o de ch\u00e3o, n\u00e9? \n\nA C\u00e2mara Federal explica: https://t.co/TTKjjVFLpI https://t.co/dmTLyCq24w"
        },
        {
            "author_id": "1168225133867208706",
            "created_at": "2021-03-28T19:49:13.000Z",
            "id": "1376260103628800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desejo do dia: Vale Encantado- Parque Nacional do Capara\u00f3- MG. \ud83d\ude0d https://t.co/BBJ8TU1Wp7"
        },
        {
            "author_id": "909467480594305024",
            "created_at": "2021-03-28T19:31:16.000Z",
            "id": "1376255586375921664",
            "in_reply_to_user_id": "1287905170857304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frescanaomah Simm, a ilumina\u00e7\u00e3o da via costeira \u00e9 meio esquisita mesmo, mas melhorando isso, aumentando a largura do cal\u00e7ad\u00e3o e melhorando o acesso a praia j\u00e1 melhora muito. Zero necessidade de mexer em \u00e1rea protegida \u00e9 s\u00f3 pra dinheiro de empreitera mesmo"
        },
        {
            "author_id": "1103400557954428931",
            "created_at": "2021-03-28T19:30:28.000Z",
            "id": "1376255388337704960",
            "in_reply_to_user_id": "1103400557954428931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso aqui \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental babaca do caralho"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-03-28T19:23:23.000Z",
            "id": "1376253605364297729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Ouro Branco e Monumento de Itatiaia s\u00e3o fechados\n\n#inc\u00eandioparqueourobranco #monumentoitatiaia #fechadospandemia #inc\u00eandiosparques\n\nhttps://t.co/4gnb5mG9hJ https://t.co/bhTQxI77zz"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2021-03-28T19:13:25.000Z",
            "id": "1376251094670712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses est\u00e1 recebendo visitantes normalmente. Por\u00e9m, n\u00e3o seria hora de reduzir o n\u00famero de passageiros por ve\u00edculo?"
        },
        {
            "author_id": "167800924",
            "created_at": "2021-03-28T19:05:11.000Z",
            "id": "1376249025624674304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pessoa vivendo em hostel caro em parque nacional\n\"O que falta pra vc viver seus sonhos?\" \nN\u00e3o sei, talvez a conta banc\u00e1ria do teu pai, linda"
        },
        {
            "author_id": "133418930",
            "created_at": "2021-03-28T19:00:42.000Z",
            "id": "1376247894290927621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina se eu ia deixar de falar de onde moro por conta da Sarah cof cof cof (Praia da Lagoinha - Praia do Morro Branco - Parque Nacional de Ubajara - Sobral City) https://t.co/VYD7lrpGeL https://t.co/RShrwrU2xB"
        },
        {
            "author_id": "29269245",
            "created_at": "2021-03-28T17:43:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4020820768",
                        "start": 0,
                        "username": "nataliafariasx"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1877951",
                        "start": 16,
                        "username": "s1mone"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "8071052",
                        "start": 24,
                        "username": "inagaki"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "213969309",
                        "start": 33,
                        "username": "LewisHamilton"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "17708280",
                        "start": 48,
                        "username": "maribecker"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1376228361215881224",
            "in_reply_to_user_id": "4020820768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@nataliafariasx @s1mone @inagaki @LewisHamilton @maribecker sim..\n\nos mesmos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses que o filho do Nelson Piquet quer meio que tornar sua reserva particular..\n\nhttps://t.co/3qlwJvJROd\n\nhttps://t.co/E1OgjXMfe5"
        },
        {
            "author_id": "307898063",
            "created_at": "2021-03-28T17:24:14.000Z",
            "id": "1376223618892492802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue internada mulher atingida por \u00e1rvore no Parque Municipal https://t.co/k6GvZuWqev https://t.co/9yYTXuIZbe"
        },
        {
            "author_id": "224013889",
            "created_at": "2021-03-28T16:48:51.000Z",
            "id": "1376214713055465473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 https://t.co/qo47J3WHC8"
        },
        {
            "author_id": "1044121463303929856",
            "created_at": "2021-03-28T16:31:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1376210431094710272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parque natural municipal Dom Luiz Gonzaga Fernandes \ud83c\udf31\u2705\u2196\ufe0f\ud83d\udcf8\ud83d\ude38 https://t.co/Z4SlxygSVs"
        },
        {
            "author_id": "1044121463303929856",
            "created_at": "2021-03-28T16:28:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3378,
                        -20.3189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1376209518284128262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parque natural municipal Dom Luiz Gonzaga Fernandes \ud83e\udd80\ud83d\udcf8\ud83d\udcf2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2196\ufe0f\u2611\ufe0f\ud83d\ude38\ud83c\udf31 em Vit\u00f3ria, Brazil https://t.co/9wteYrE8E0"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2021-03-28T16:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1376208464863694849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/BoEr2DRWwF"
        },
        {
            "author_id": "3320925502",
            "created_at": "2021-03-28T16:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1376205468587192321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jb7Ung9Rrc"
        },
        {
            "author_id": "170748780",
            "created_at": "2021-03-28T15:38:28.000Z",
            "id": "1376197002824941569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde eu queria estar \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/ewAsFAROpL"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-28T15:32:35.000Z",
            "id": "1376195520717185034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 15 de mar\u00e7o de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,11 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "176767978",
            "created_at": "2021-03-28T14:16:02.000Z",
            "id": "1376176257692491777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Durante a Semana Santa, o Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrece actividades e rutas guiadas abertas aos visitantes\n\n\ud83d\udee5\ufe0f Ata o 4 de abril poderase viaxar en transporte regular aos arquip\u00e9lagos de C\u00edes e Ons\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/GR43wBpemB https://t.co/s7m7DUWyiB"
        },
        {
            "author_id": "1000351185851777027",
            "created_at": "2021-03-28T14:08:29.000Z",
            "id": "1376174356661932044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF \u2013 15/03/2021 \u2013 adi 6553 - suspensa a efic\u00e1cia de lei que reduziu \u00e1rea do Parque Nacional do Jamanxim (PA) - Segundo o ministro Alexandre de Moraes, o entendimento do STF \u00e9 de que a altera\u00e7\u00e3o territorial em unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o poderia ter sido realizada por MP."
        },
        {
            "author_id": "72846270",
            "created_at": "2021-03-28T14:05:45.000Z",
            "id": "1376173669538480129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A salina Ulcinj em Montenegro \u00e9 uma das zonas h\u00famidas mais importantes dos balc\u00e3s, para a natureza e para as pessoas\ud83e\udda9\ud83c\udf3e\ud83d\udc65 \n\nEsta \u00e1rea protegida tem sido terrivelmente negligenciada, mas podemos restaurar a natureza! \nAssine a peti\u00e7\u00e3o #RestoreNature:\nhttps://t.co/5NXosWgjcn https://t.co/kw2RI8dJkU"
        },
        {
            "author_id": "271441541",
            "created_at": "2021-03-28T13:05:12.000Z",
            "id": "1376158432563245059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Monfrag\u00fce\"\ud83c\udf33\ud83c\udf33 https://t.co/TpoL80WVxU"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2021-03-28T13:02:30.000Z",
            "id": "1376157750212890625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com seus lindos espelhos d'\u00e1gua, o local vem sendo inclu\u00eddo no roteiro do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, apesar de ficar fora dele\nhttps://t.co/iyHk3zFRg2"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-03-28T13:02:21.000Z",
            "id": "1376157714825543682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Com seus lindos espelhos d'\u00e1gua, o local vem sendo inclu\u00eddo no roteiro do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, apesar de ficar fora dele\nhttps://t.co/2uxkTwptBz"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2021-03-28T12:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2370452340",
                        "start": 59,
                        "username": "PNPeneda_Geres"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "126334806",
                        "start": 75,
                        "username": "mun_melgaco"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "1656166512",
                        "start": 88,
                        "username": "cmav"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "234344925",
                        "start": 94,
                        "username": "cmpbarca"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "1259833930087387137",
                        "start": 104,
                        "username": "m_terras_bouro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "10242272",
                        "start": 120,
                        "username": "Montalegre"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "1003933749921435648",
                        "start": 133,
                        "username": "RXures"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376153536510230539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jo\u00e3o Manuel Esteves vai presidir \u00e0 comiss\u00e3o de cogest\u00e3o do @PNPeneda_Geres @mun_melgaco @cmav @cmpbarca @m_terras_bouro @Montalegre  @RXures \nhttps://t.co/uVhA9tNMaJ"
        },
        {
            "author_id": "302957331",
            "created_at": "2021-03-28T12:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1249172048372473868",
                        "start": 0,
                        "username": "v_dosfatos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376152125865082886",
            "in_reply_to_user_id": "1249172048372473868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@v_dosfatos \"...Governo Federal autorizou a\u00a0explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural\u00a0em \u00e1reas pr\u00f3ximas ao Parque Nacional Marinho de\u00a0Fernando de Noronha...\" Tem um abaixo assinado rolando na rede. VERDADE OU N\u00c3O?"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-28T12:01:35.000Z",
            "id": "1376142422007283715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/0BjuAl5El3"
        },
        {
            "author_id": "1217583254347358213",
            "created_at": "2021-03-28T11:55:53.000Z",
            "id": "1376140985609125891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o: Inc\u00eandio amea\u00e7a Parque Estadual - https://t.co/qD3X2wgcyG https://t.co/EKmwXkWQJh"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-28T11:41:04.000Z",
            "id": "1376137259833982978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 15 de mar\u00e7o de 2021, o desmatamento de 0,12 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO AMANA foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "76200575",
            "created_at": "2021-03-28T11:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "19271642",
                        "start": 0,
                        "username": "fdvives"
                    }
                ]
            },
            "id": "1376129162851717122",
            "in_reply_to_user_id": "76200575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fdvives Dizem que se seguir aquela estrada vai dar num parque nacional lindo, com uns lookouts e tal. Dizem mas nunca fui \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-03-28T10:41:47.000Z",
            "id": "1376122339352535041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Amazonia\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/5Sjm80mGuV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZDE2F80lI9\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/nTApzqZu5I"
        },
        {
            "author_id": "340448588",
            "created_at": "2021-03-28T09:40:22.000Z",
            "id": "1376106884596383747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "dia lindo pra fazer um picnic no parque municipal mas ao que tudo indica isso nunca mais ser\u00e1 poss\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "2214739728",
            "created_at": "2021-03-28T08:34:22.000Z",
            "id": "1376090276037550081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imaginando o froid andando no minhoc\u00e3o do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1381386546",
            "created_at": "2021-03-28T07:35:49.000Z",
            "id": "1376075540126441472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Unha visita segura e pracenteira ao Monumento natural da Praia das Catedrais, en Ribadeo, necesita:\n\n\u2705Reserva anticipada da visita: https://t.co/m3bMymhuZn\n\n\u2705Medidas de protecci\u00f3n anti #COVID19 \n\n\u2705Responsabilidade e sentido da conservaci\u00f3n do patrimonio natural https://t.co/T3uriuwZWk"
        },
        {
            "author_id": "3157558599",
            "created_at": "2021-03-28T05:24:39.000Z",
            "id": "1376042530375098368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 os crias tem foto crian\u00e7a no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "576317858",
            "created_at": "2021-03-28T02:50:29.000Z",
            "id": "1376003731255398401",
            "in_reply_to_user_id": "576317858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O STF n\u00e3o est\u00e1 mais funcionando, nem por aproxima\u00e7\u00e3o, como uma Corte constitucional \u2014 o que poderia ter a ver com a Constitui\u00e7\u00e3o, por exemplo, a altera\u00e7\u00e3o de menos de 0,1% na \u00e1rea de um parque nacional, que a C\u00e2mara aprovou e o STF anulou?\n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "136052740",
            "created_at": "2021-03-28T02:16:45.000Z",
            "id": "1375995243305271308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades estar isolado no meio de um parque nacional acordar com barulho de lobo guar\u00e1 derrubando o lixo do alojamento e passar nervoso com turista mal educado"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-03-28T02:04:00.000Z",
            "id": "1375992034117312516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional da Ind\u00fastria de #Anima\u00e7\u00e3o da China? L\u00e1 \u00e9 onde muitas obras de anima\u00e7\u00e3o s\u00e3o produzidas com as equipes tecnol\u00f3gicas de alto n\u00edvel e os avan\u00e7ados equipamentos de produ\u00e7\u00e3o de desenhos animados, como o sistema de captura de gestos faciais, etc.#animation https://t.co/bV4vw6iTnR"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-03-28T02:02:23.000Z",
            "id": "1375991626238193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Domingos-GO: abaixo-assinado em defesa da participa\u00e7\u00e3o da sociedade civil no processo de elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/7qcGE5COJD"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-03-28T01:35:16.000Z",
            "id": "1375984802118123520",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mas, at\u00e9 o momento, estes \u00faltimos comportamentos s\u00f3 foram observado em grupos de S. libidinosus do Parque Nacional Serra da Capivara. Acessem o link abaixo para entender sobre o porque varetas s\u00e3o usadas somente por machos na Serra da Capivara.\n\nhttps://t.co/E2gQrwbqZ5"
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2021-03-28T01:16:17.000Z",
            "id": "1375980026668195848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso \u00e9 adotada #redepress https://t.co/a5IBouUwWa #brasil #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "55403700",
            "created_at": "2021-03-28T01:12:03.000Z",
            "id": "1375978961625346052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algo precisa ser feito no parque estadual de Mirador, onde nasce o Rio Itapecur\u00fa. Fazendeiros do sul do pa\u00eds desmatam as margens dos rios para produ\u00e7\u00e3o de soja."
        },
        {
            "author_id": "253555345",
            "created_at": "2021-03-28T00:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "191891871",
                        "start": 0,
                        "username": "juliamacielf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375972929415024646",
            "in_reply_to_user_id": "191891871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliamacielf Que me rendeu nada menos que o t\u00edtulo de amigo do parque natural municipal chico mendes. Ser\u00e1 emoldueado https://t.co/8qYPJnHDKd"
        },
        {
            "author_id": "3006737591",
            "created_at": "2021-03-28T00:04:13.000Z",
            "id": "1375961890233458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vacina\u00e7\u00e3o muito bem organizada no parque municipal (Festa do Figo). Parab\u00e9ns aos envolvidos! \ud83d\ude37\ud83d\udc4d\n\nUma pena ver aquele local t\u00e3o abandonado. \ud83d\ude22\ud83d\udc4e"
        },
        {
            "author_id": "739858596066951168",
            "created_at": "2021-03-28T00:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2637681462",
                        "start": 0,
                        "username": "SchwMatheus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375961633034543107",
            "in_reply_to_user_id": "2637681462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SchwMatheus ah ent\u00e3o vem morar aqui no meio do nada chamado Palotina-Pr, \u00fanica coisa boa daqui al\u00e9m da ufpr \u00e9 o parque Estadual que da pra fazer v\u00e1rios projetos hihi \n\nN\u00e3o sou o autor do cc, mas \u00e9 isso ae"
        },
        {
            "author_id": "954553056762454021",
            "created_at": "2021-03-28T00:01:38.000Z",
            "id": "1375961241294868485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "zuzu no parque municipal \u00e9 um dos maiores memes produzidos por Mossor\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "806956859844427776",
            "created_at": "2021-03-27T23:55:50.000Z",
            "id": "1375959781857443851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semasa encontra equipamentos para pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/HQrDXWeKvn"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-03-27T23:31:39.000Z",
            "id": "1375953694483746818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca: o destino, que mais parece o cen\u00e1rio de uma viagem intergal\u00e1ctica, abriga in\u00fameros atrativos naturais subterr\u00e2neos, al\u00e9m de belas cachoeiras e rios cristalinos\nhttps://t.co/cnZGBpOr0k"
        },
        {
            "author_id": "258040589",
            "created_at": "2021-03-27T23:28:23.000Z",
            "id": "1375952872110751749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me lembrei dessa hist\u00f3ria aqui. Eu estudava no Imaco no seu \u00faltimo ano dentro do parque municipal, estava na 6\u00b0 s\u00e9rie. A escola foi retirada de l\u00e1, para a constru\u00e7\u00e3o desse espa\u00e7o. Quase 15 anos depois, ainda n\u00e3o est\u00e1 pronto e a not\u00edcia mais recente \u00e9 essa\n\nhttps://t.co/F3akIDZ6Fk"
        },
        {
            "author_id": "83829380",
            "created_at": "2021-03-27T22:56:02.000Z",
            "id": "1375944730178170881",
            "in_reply_to_user_id": "83829380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com dois engradados de Skol e um saco de gelo, estacionamos em frente o parque municipal de Barueri, e pegamos um quiosque vago. Colocamos a cerveja pra gelar e ficamos a manh\u00e3 ali batendo papo sobre os Opalas, e eu comentei sobre o que ocorreu com o SS que estava de olho."
        },
        {
            "author_id": "1150485766960754688",
            "created_at": "2021-03-27T22:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1054889611296755712",
                        "start": 0,
                        "username": "LcxsRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375942911657975808",
            "in_reply_to_user_id": "1150485766960754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LcxsRj No parque Municipal de Nova Igua\u00e7u"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [eutrilheiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eutrilheiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eutrilheiro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TeteDuche].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TeteDuche",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TeteDuche"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [opopularjm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "opopularjm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "opopularjm"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [YEOSADIC].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "YEOSADIC",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "YEOSADIC"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [opopularjm].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "opopularjm",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "opopularjm"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vi\u00e7osa, Brasil",
                "id": "3d5334f4e774f0ad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juazeiro do Norte, Brasil",
                "id": "54f0f25fc166ccb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "SOSOL Energias Renovaveis",
                "id": "07d9dfda00080001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jequitinhonha, Brasil",
                "id": "12e768c0591059b5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cidade Ocidental, Brasil",
                "id": "674adf66a8da27f1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arouca, Portugal",
                "id": "7ac3f4eb89c38a25",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Almirante Tamandar\u00e9, Brasil",
                "id": "f859a5cef8390ab3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil",
                "id": "3b5c5c9c62f7c538",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Pereira, Brasil",
                "id": "ebc521c404949ae5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1220766999330115584",
                "name": "Cynthia Celinne\ud83e\udd8b\ud83c\udfad",
                "username": "CelinneCynthia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390223377",
                "name": "Luciano Abreu",
                "username": "labreu_8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252656399844335616",
                "name": "Fabiano R. Melo (Bi\u00e3o)",
                "username": "FabianoRdeMelo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107833975",
                "name": "Marcio Vianna",
                "username": "viannamarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220664507",
                "name": "\ud83d\udea9 Marcelo Caires\ud83d\udea9",
                "username": "maccaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114350931",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gustaw0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342836049",
                "name": "Marcio Pochmann",
                "username": "MarcioPochmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433488114",
                "name": "carla",
                "username": "fiqueluan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536503153",
                "name": "f a b i o l a",
                "username": "haroldawn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222705122742063109",
                "name": "Vida no Zoo \ud83e\udd92",
                "username": "VidaNoZoo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856963900734132225",
                "name": "Pedro Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udda5\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83e\udd98",
                "username": "PedroAl48617732",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2993438837",
                "name": "Miguel Valen\u00e7a III",
                "username": "mvalenca3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734700584",
                "name": "NOVO 30",
                "username": "partidonovo30",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293231051557482499",
                "name": "Comando Ambiental da Brigada Militar - RS",
                "username": "ambientalbmrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30812185",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Lima \ud83c\udd98VACINA J\u00c1!",
                "username": "joaopaulolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634725751",
                "name": "thalles henrique",
                "username": "talaogalodoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69006899",
                "name": "Beto Caetano",
                "username": "BetoCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857023635894259712",
                "name": "\u029c\u1d0f\u029f\u029f\u028f \ud83c\udf38",
                "username": "4comOsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67909296",
                "name": "Ricardo Letizia Garcia",
                "username": "RicardoLetizia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871944489195233280",
                "name": "W@ll_E",
                "username": "Waagpy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280560212026499075",
                "name": "Convivendo Com Serpentes",
                "username": "CC_Serpentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250429218808188941",
                "name": "Joselma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udc9c",
                "username": "JoselmaFelisbe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37842215",
                "name": "Constance Escobar",
                "username": "consescobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383979007",
                "name": "Anderson Padilha",
                "username": "p_adilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71189897",
                "name": "frymartini",
                "username": "frymartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1344786997446111233",
                "name": "Brasil Fede Covid",
                "username": "brasilfedecovid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774715600874635264",
                "name": "\u2728",
                "username": "hyunscam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2966897643",
                "name": "mari",
                "username": "renjunty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229930764",
                "name": "bellita nyong'o",
                "username": "isabelaohanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355345719",
                "name": "Chris Almeida \ud83d\udc99#ForaSSR",
                "username": "chrisfoaCEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970863030782357504",
                "name": "\ud835\uddda\ud835\uddee\ud835\uddef\ud835\uddf2 \ud835\uddd7\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\ude05",
                "username": "gabediax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924662068858507264",
                "name": "David Azevedo",
                "username": "DavidAzevedo30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376303354272419841",
                "name": "Ivanete",
                "username": "Ivanete94989395",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273993806464061440",
                "name": "Udson Fonseca",
                "username": "FonsecaUdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354412022767771648",
                "name": "Jalap\u00e3o GoodVibes",
                "username": "JalapaoG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004218635",
                "name": "C\u00edes.gal",
                "username": "ciesgal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319276563150499842",
                "name": "O da Silva",
                "username": "SpikySilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620077936",
                "name": "as @emgalego",
                "username": "emgalego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990504390",
                "name": "Real Academia Galega",
                "username": "AcademiaGalega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90604594",
                "name": "A Mesa Normalizaci\u00f3n Ling\u00fc\u00edstica",
                "username": "amesanl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25881768",
                "name": "Tedd Santana",
                "username": "TeddSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225214445",
                "name": "Rosa Im\u00f3veis",
                "username": "RosaImoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28993029",
                "name": "raylla",
                "username": "raylla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164816028",
                "name": "Ant\u00f3nioCarlosRos\u00e1rio",
                "username": "Alvesalces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368720045816377345",
                "name": "Trilheiro",
                "username": "claudio_gimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3148915791",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7@ Coelho 7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Coelho7L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887287109937229824",
                "name": "dinah m. ribeiro\ud83d\udd30 Brasil Consciente",
                "username": "DINAHMRIB1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350778469437861888",
                "name": "\ud83d\udd30\u2618\ufe0f\u24c2\ufe0f Rodrigo Cardoso #BrasConsciente",
                "username": "floripaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto - GA\u00daCHO/BRASIL\u00caS -",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776158957366874113",
                "name": "SUSANA #BrasilConsciente",
                "username": "susanabra11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217649231",
                "name": "Lucia Galdo Camelier",
                "username": "LGCamelier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392806258",
                "name": "JSPendot\u2696\ufe0f\ud83d\udd30",
                "username": "JSPendot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359729006",
                "name": "Eneida Pessoa Mz",
                "username": "neidinhapmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317865298121396224",
                "name": "Mario Moreira",
                "username": "MarioMo85635965",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267065992112492545",
                "name": "Monefpolis72",
                "username": "SimoneVissotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1654227680",
                "name": "S\u00edlvia",
                "username": "sbrjjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313573305",
                "name": "CIDINHA MOREAU",
                "username": "CIDINHAMOREAU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39145982",
                "name": "MARAGITADO",
                "username": "maragitado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734186026000867328",
                "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7adliz",
                "username": "MottaAdlizaton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31583953",
                "name": "Marjorie Salu",
                "username": "majuca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48040416",
                "name": "Fernando Collor \u23f3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Collor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39591928",
                "name": "Michel Temer",
                "username": "MichelTemer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1024919173",
                "name": "Pe. Jos\u00e9 Eduardo",
                "username": "pejoseduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126436384",
                "name": "Silas Malafaia",
                "username": "PastorMalafaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74860967",
                "name": "Marcelo Crivella",
                "username": "MCrivella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2747048534",
                "name": "Marcelo de Carvalho",
                "username": "MarceloCRedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134895808",
                "name": "LourdesRegina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lourdesregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266861485",
                "name": "Mita Guimar\u00e3es",
                "username": "mitags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233032751",
                "name": "LARISSA MANOELA",
                "username": "larimanoela",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39809056",
                "name": "Vand Bigossi",
                "username": "vanderleab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75058892",
                "name": "Paula Marisa",
                "username": "profpaulamarisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087259768",
                "name": "TeAtualizei \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                "username": "taoquei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727130698021261313",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "username": "alexandregarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "623591687",
                "name": "Dinah Mardhiyah",
                "username": "DINAHMRDHIYAH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65640574",
                "name": "M\u00f4nica Patr\u00edcia",
                "username": "mplitteraty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127249027425296389",
                "name": "Isabelinha",
                "username": "isapest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47986826",
                "name": "C\u00edntia Mara \ud83d\udc0a",
                "username": "cintiamcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745929103606448128",
                "name": "silva \u26a1 \u2741",
                "username": "wesleysilvaslv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449096742",
                "name": "Ana Clara\u2720",
                "username": "Clara_caastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246238833",
                "name": "eduardo quilombola",
                "username": "edu_nh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138659378",
                "name": "Bastidores da TV",
                "username": "BastidoresDaTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933790371313831942",
                "name": "ero :) t\u00e1 off",
                "username": "_williardblud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37835742",
                "name": "rosane pavam",
                "username": "rbpavam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18088810",
                "name": "Eduardo Sterblitch",
                "username": "edu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054033461537882112",
                "name": "Ju \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "JuPoroloniczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104241020",
                "name": "Jess\u00e9 Manuel",
                "username": "JessArtess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3053202763",
                "name": "andro 6/78",
                "username": "howlpeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154325664964759552",
                "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "g_agurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222384782073630720",
                "name": "duda",
                "username": "eududaaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51208489",
                "name": "Ag\u00eancia Bras\u00edlia",
                "username": "AgenciaBrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149927080",
                "name": "Gen\u00e1rio Guia Guide",
                "username": "GenarioPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011306117706801153",
                "name": "Victor Pinto",
                "username": "victorfspinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12652472",
                "name": "SporTV",
                "username": "SporTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277091732245622786",
                "name": "ari",
                "username": "ibr4h1movic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866592518221246464",
                "name": "Karina",
                "username": "Kamdrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364769225223634946",
                "name": "Marcelle Cristina",
                "username": "ChataMarcelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371186001004101638",
                "name": "Jader de Azevedo Lima",
                "username": "jaderdeazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148519510",
                "name": "Ha\u0438z Herrera Harros",
                "username": "Hanz_Herrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119335176742547458",
                "name": "arik",
                "username": "dreamerorbit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92381517",
                "name": "Ana Cl\u00e1udia Cavazzana",
                "username": "ana_cavazzani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25009090",
                "name": "\u2605 dani",
                "username": "quartodadani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330157180994064387",
                "name": "prigogine",
                "username": "tolzasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336208849",
                "name": "strange highs\ud83d\udcc8 and strange lows\ud83d\udcc9",
                "username": "LEF0NQUE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857311700",
                "name": "\u0415\u0432\u0433\u0435\u043d\u0438\u0439",
                "username": "rex2006ua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264941691959681026",
                "name": "nana \ud83d\udd87\ufe0f",
                "username": "IittIebutterfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710995157",
                "name": "Amantes de Viagens",
                "username": "amantesviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156619741",
                "name": "Juan Parejo Fdez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "JuanParejoFdez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49961031",
                "name": "stellio silva mendes",
                "username": "stelliomendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570340414",
                "name": "Jobs",
                "username": "jobsonmurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198991174",
                "name": "Antena News",
                "username": "novaantenanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703644800134856704",
                "name": "InSonia Maruo",
                "username": "SomariaMaruo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73199566",
                "name": "Gustavo Neffa",
                "username": "gneffa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1363972471599341575",
                "name": "lugares incr\u00edveis e fascinantes",
                "username": "lugaresfasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285213859",
                "name": "Tiago Ara\u00fajo",
                "username": "Tiagoaraujo27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257700057",
                "name": "Lucas",
                "username": "_luucasribs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730032221",
                "name": "Marcelo Oleg\u00e1rio",
                "username": "Olegrio7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337504124884160513",
                "name": "volc\u00e1n",
                "username": "pajarosdelmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373999953",
                "name": "Alealeale",
                "username": "AlessandraHecke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127225130118197251",
                "name": "N\u00famero 4",
                "username": "oCalau_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52123523",
                "name": "\u2248Gehad Hajar\u2248",
                "username": "Gehad_Hajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107604472",
                "name": "C\u1d00\u0280\u1d0f\u029f\u026a\u0274\u1d07 #SOSPantanal",
                "username": "CarolineCCacela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1933608584",
                "name": "ibanes morais",
                "username": "ibanes_morais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577125820",
                "name": "BlueReddington",
                "username": "bluereddington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3402412635",
                "name": "ADF Magazine",
                "username": "ADFmagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162148541415997440",
                "name": "Lucas de Almeida",
                "username": "lucasbbongusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142832274",
                "name": "Erik Laux",
                "username": "eriklauxdrummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730023950542094336",
                "name": "Luiz Henrique Vieira",
                "username": "lhsvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069039781064204288",
                "name": "Rel\u00e2mpago Marquinho \u26a1\ufe0f",
                "username": "markin363",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174402745",
                "name": "@NeiOliver",
                "username": "NeiOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2248002212",
                "name": "aline",
                "username": "OpsAllie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189490797",
                "name": "Leandro Lima",
                "username": "n4ndolim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068592962676948992",
                "name": "guui",
                "username": "crdsog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005551582132490241",
                "name": "oliveiraaa",
                "username": "oliveiraaa_eric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3248989317",
                "name": "Brubs",
                "username": "brudias_04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141259994",
                "name": "Sheilla Bertolini\ud83d\udc0a",
                "username": "SheillaAB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46932006",
                "name": "Mellanie Fontes-Dutra \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "mellziland",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "797484289382318080",
                "name": "jooj\u2122 popstar hugged yu \ud83d\udc9e",
                "username": "thisinbcily",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827883220582674433",
                "name": "Beelzebufo \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 #Americaverde",
                "username": "GabrielC1496",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179468930307502082",
                "name": "Andrew Sousa",
                "username": "_andrewsousa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214606562167283714",
                "name": "rafa",
                "username": "rafalvim16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222485908",
                "name": "doug from mag\u00e9",
                "username": "dougcardosom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61283950",
                "name": "Cristian P\u00e9rez V",
                "username": "arquitecto1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732733839857045504",
                "name": "Geopizza Podcast",
                "username": "Geopizzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043406471818567680",
                "name": "Ge\u00f3grafa dorameira",
                "username": "FarahIrla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322308826",
                "name": "nalua",
                "username": "luacouceiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4562646095",
                "name": "tijolo",
                "username": "akaBrjck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732954103",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alexandre_cgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69299103",
                "name": "Felipe Alves",
                "username": "lopes_fas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106170524",
                "name": "Junior Dos Santos \ud83c\udd7e\ufe0f\u2795",
                "username": "junior_cigano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126498058",
                "name": "Umbrios \ud83d\udc9a #MarcoTemporalNAO",
                "username": "umbrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329417155750858752",
                "name": "fabio galves bueno",
                "username": "bueno_galves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254881254954209280",
                "name": "chuchu do molho ao miguel branco",
                "username": "M1guelSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259924237575507969",
                "name": "Coxa-branca",
                "username": "LjrAdemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151172575780888576",
                "name": "boi\u00f3logo\ud83d\udc1e\ud83d\udc0d",
                "username": "walterbiologato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801849355",
                "name": "D\u00e9bora Ely",
                "username": "deboraely",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42218141",
                "name": "Nichollas",
                "username": "nichollas300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152312061",
                "name": "Careca e descabelada \ud83c\udf65",
                "username": "muitoansiosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51164670",
                "name": "Saraivada\u2122",
                "username": "Lucasssaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701028051",
                "name": "o emo mais triste de fortaleza",
                "username": "shutuphyago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800045097928814594",
                "name": "77tsu - \ub098\ubbf8",
                "username": "mizu_159",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876081179539234816",
                "name": "bordadeira cansada \ud83e\uddf5",
                "username": "stackoverglow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79238964",
                "name": "Museu de Astronomia",
                "username": "MuseuAstronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "dcmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22440470",
                "name": "Everaldo Vilela",
                "username": "EveraldoVilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253813198869999618",
                "name": "Ana Carolina Ribeiro de Sousa",
                "username": "aninhacrsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316815080307281921",
                "name": "Capital dos Len\u00e7\u00f3is",
                "username": "capitallencois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2905191191",
                "name": "Ridelc Ahcor Arierep",
                "username": "CledirRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091768200721776640",
                "name": "Ottos mops",
                "username": "Ricardo15340831",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35624287",
                "name": "Rodrigo Sampaio, usem PFF2",
                "username": "Rodrjgw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55449743",
                "name": "Rafael Coimbra",
                "username": "_rafaelcoimbra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2159104145",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd37 \ud83d\udc09",
                "username": "ferraizin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119887863",
                "name": "Julia Martins",
                "username": "JoolsMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62320285",
                "name": "Carol Ribeiro",
                "username": "CarolRibeiro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808667603384279041",
                "name": "Thal\u00e3o Sem M\u00e3os",
                "username": "thales293",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20345826",
                "name": "Alessandro Manoel",
                "username": "diupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966396646094508033",
                "name": "Saiba Tudo Not\u00edcias de Mato Grosso",
                "username": "saibatudomt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68498809",
                "name": "Portal Banda B",
                "username": "PortalBandaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167148850",
                "name": "Bus\u00e3o Curitiba",
                "username": "busaocuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357027272281235457",
                "name": "Secretaria de Turismo de Cambar\u00e1 do Sul",
                "username": "cambaradosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429340390",
                "name": "Ketlin",
                "username": "ketlinspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314948213",
                "name": "Kelvin Vieira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VieiraKelvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214196703689003013",
                "name": "Dana Ortega",
                "username": "DanaDabee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29087407",
                "name": "Pedro Sousa",
                "username": "PMGSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835206242",
                "name": "enp",
                "username": "enptw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216174749937807365",
                "name": "DG liattz \ud83c\udde9\ud83c\uddea #goHL",
                "username": "liattzxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853013715775606785",
                "name": "paulao",
                "username": "mglhssnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62557485",
                "name": "Tata werneck",
                "username": "Tatawerneck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036211384881688578",
                "name": "maria luiza com z",
                "username": "marialuiza_gv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989649129465958400",
                "name": "J\u00fali@",
                "username": "isabeli_ju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37120645",
                "name": "Mandy",
                "username": "Amandita_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468835333",
                "name": "LilicaDeAlmeida",
                "username": "LilicadeAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566893258",
                "name": "xands",
                "username": "callmexbey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714829767544086528",
                "name": "Kauan",
                "username": "_Kauaan7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3060539990",
                "name": "Rubio",
                "username": "RubioRubioy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777380657601261568",
                "name": "Pteridophyte Papers",
                "username": "PteridophytePub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267141182620041216",
                "name": "Sabris",
                "username": "sabgomees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986170738666287106",
                "name": "Dante RJ\ud83e\udd40\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a Hora de segurar a vida",
                "username": "DanteRJ4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724446361349971969",
                "name": "Rubens Matos",
                "username": "rubensmatosjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091189640802041859",
                "name": "Jackie Said",
                "username": "jaqueline_said",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173925601683619840",
                "name": "Ladislao",
                "username": "ladisgutierrez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406255542",
                "name": "malu",
                "username": "xmrclrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18990458",
                "name": "INTZ Lucas \ud83c\udf97",
                "username": "intzsimon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1358099137015775234",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "bornthisfreedom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491016266",
                "name": "WAGNER STRACHICINI",
                "username": "WSTRACHICINI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163689877",
                "name": "C\u00e9sar Gualberto",
                "username": "CesarGualberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629733973",
                "name": "Barbara Rosa",
                "username": "barbnrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261162089864818689",
                "name": "Ben Oliveira",
                "username": "BenOlivDreamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10743972",
                "name": "Acabou, Jair \ud83d\udc89",
                "username": "laritza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212656019",
                "name": "lenhagui",
                "username": "lenhagui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953989883516936192",
                "name": "\u24c2\ufe0fateus \ud83c\udd7f\ufe0fonciano",
                "username": "Mr_Ponciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72285885",
                "name": "Mois\u00e9s Teles \ud83c\udf39",
                "username": "MoisesTeles_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57326331",
                "name": "Stephanie \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "stephanie_ndp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322604277978812417",
                "name": "trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52399991",
                "name": "Paul\u00edssima",
                "username": "ppaulenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54187837",
                "name": "comuna delirante \u272a",
                "username": "pattymasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14950132",
                "name": "lukevadergff",
                "username": "lukevadergff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168573460",
                "name": "Lady Bird",
                "username": "fcalemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371315375",
                "name": "Paty Rumf Pilonetto",
                "username": "patysrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57975371",
                "name": "Vitinho C\u00e9zar",
                "username": "VitinhoCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5758092",
                "name": "Fiel Jimenez",
                "username": "Fiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313626025193078786",
                "name": "RaFa",
                "username": "vl0_0Iv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60746100",
                "name": "Petrolina News",
                "username": "PetrolinaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107584550",
                "name": "Aderlan Rodrigues",
                "username": "aderlanrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71135767",
                "name": "Atletismo em Pauta",
                "username": "atletismopauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82220901",
                "name": "Luiz F. Marques",
                "username": "lfmtheone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162453393",
                "name": "Andr\u00e9 Guedes \u270d\ufe0f",
                "username": "aguedescartoon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214970310488969226",
                "name": "NOVO 30 Minas Gerais",
                "username": "NOVO30MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193300510012530689",
                "name": "Josafs",
                "username": "_josafs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561215486",
                "name": "V I T \u00d3 R I A \ud83c\udf40\ud83c\udf42\ud83c\udf35",
                "username": "Viih_Karoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369512855435948032",
                "name": "utilidadeszz_x",
                "username": "utilidadeszz_x",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241078426456424449",
                "name": "giullia",
                "username": "lliadoisl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121785831",
                "name": "Luiz Andr\u00e9 Ferreira",
                "username": "luizandre94FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36944847",
                "name": "Eduardo Pereira",
                "username": "EduardoVet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345836722177912834",
                "name": "sidney stocco",
                "username": "sidneystocco3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279643506",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Diego Cava\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DiegoSaraiva13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1261608431015866368",
                "name": "Rachel Montesinos",
                "username": "kelmontesinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259524213",
                "name": "Mariana Targino",
                "username": "MariTargino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105989256810516485",
                "name": "Rafifa \ud83c\uddfe\ud83c\uddea #ForaBolsonaro",
                "username": "rafifafifar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184668272412844033",
                "name": "\ud835\ude48\ud835\ude67\ud835\ude68.\ud835\ude4a\ud835\ude61\ud835\ude5e\ud835\ude6b\ud835\ude5a\ud835\ude67",
                "username": "mrsolivers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186129340951678976",
                "name": "\u064b",
                "username": "madsriquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110156158793408512",
                "name": "Mobai Viagens",
                "username": "MobaiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295733195657314305",
                "name": "Eco Marina",
                "username": "ecomarinagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55344732",
                "name": "mariana serafini",
                "username": "MaSerafini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57236223",
                "name": "Joana Rozowykwiat",
                "username": "JoanaRozowyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358580154667307010",
                "name": "Romance & J0go do Bich0",
                "username": "bajoriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120966100",
                "name": "Rodrigo Cavalcante \ud83d\udc18",
                "username": "o_lambodara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24973427",
                "name": "Globo Rural",
                "username": "Globo_Rural",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68873249",
                "name": "Thiago Pampolha",
                "username": "ThiPampolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4046199381",
                "name": "Viaje Pelo ES",
                "username": "ViajePeloES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488793655",
                "name": "Jao",
                "username": "joaopolivr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254653481",
                "name": "Pai de menina",
                "username": "meninojehsus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2907774137",
                "name": "Archillect",
                "username": "archillect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342947759",
                "name": "\u00cdmpar",
                "username": "Publico_impar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1110320447986515968",
                "name": "Rach \u2741DEJA VU\u2741",
                "username": "joongiesgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277087402155282432",
                "name": "atiny struggles tweets br",
                "username": "atinystrugglebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328465980092276739",
                "name": "reserva da @FAIRYJUN__",
                "username": "bolitu_di_arroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094696112735338498",
                "name": "Rodrigo Holanda",
                "username": "holandarodrigo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79221925",
                "name": "Lobo Guar\u00e1",
                "username": "Lobo_Guara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308518508075061250",
                "name": "ECS",
                "username": "ECS28598565",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230674596795441152",
                "name": "proflucastadeu",
                "username": "proflucastadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51528034",
                "name": "Fred Max Salgueiro\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f",
                "username": "fredsalgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711999783695749120",
                "name": "Ricardo Feltrin",
                "username": "feltrinoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1059544849156923392",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "_leticianemezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893134513",
                "name": "Voc\u00ea",
                "username": "ThePinkPriquito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212119892",
                "name": "Mari.Santtos\u2728 ( \ua20d\u25e1\ua20d) \u2728 FALA\u00cd, SEUS FARIA LOSER!",
                "username": "Mari_Santtos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3929791",
                "name": "Bibi #antifascista #SOSCinemateca",
                "username": "bibi_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118720280",
                "name": "Cacau Show",
                "username": "cacaushow",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267900638811357187",
                "name": "Em Busca De Conhecimento",
                "username": "EternoAprediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338013287",
                "name": "andressinha em \ud83c\udfe0",
                "username": "andressssat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347177463839944704",
                "name": "loyola",
                "username": "gloyt7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153885992295813122",
                "name": "danko",
                "username": "dankwo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213292117411282944",
                "name": "pedro\ud83e\udda0",
                "username": "pedrotacarente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62209127",
                "name": "thiago mota cardoso #LevantePelaVida \ud83c\udf43\ud83c\udf31",
                "username": "thiagotxai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160628720119570432",
                "name": "Teia dos Povos #PL490N\u00e3o #Levantepelaterra",
                "username": "teiadospovos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249312394",
                "name": "\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc33\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1e",
                "username": "ahclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775419666227400709",
                "name": "helo",
                "username": "yennefwr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349078639816691717",
                "name": "pequeno",
                "username": "small_sll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891299661037883393",
                "name": "Fernando",
                "username": "idiota200",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16518589",
                "name": "Carrefour Brasil",
                "username": "carrefourbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati Cruz",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3987222365",
                "name": "Aderivaldo Cardoso",
                "username": "AdeCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160958766835220481",
                "name": "\ud83d\udcf8 fotolabonline",
                "username": "fotolabonline1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62168545",
                "name": "Aida Ferreira",
                "username": "aidaferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107878672",
                "name": "Cristiano Galo \ud83d\udc14 \u271d\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cristianovquint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301594617",
                "name": "SindicatoInquilinas-PAHVigoBM",
                "username": "PAHVigoTui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MP-GO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1127591239178756098",
                "name": "Ovelha Negra da Familia.\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "Rita55833445",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232685602719567872",
                "name": "\ud835\udc43\ud835\udc4e\ud835\udc5d\ud835\udc5d\ud835\udc56 \ud835\udc4b\ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc56 \ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc5b\ud835\udc5c 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u2605 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "AkaFigliollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111056186",
                "name": "Plant.a\u00ed",
                "username": "Plant_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50898253",
                "name": "Patadacobra Mergulho & Turismo",
                "username": "patadacobra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159162556742873089",
                "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u1d07 | #springread2021",
                "username": "arwciio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159466930",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunadosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Nilto Tatto - #ForaBolsonaro \ud83c\udf40",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "586993759",
                "name": "Fabiano Goulart \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fbiogoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348627551921516548",
                "name": "GEAS UFRA",
                "username": "geas_ufra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541384048",
                "name": "suco veneno tomo morreu",
                "username": "c4rdibitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815899550548447233",
                "name": "Gallo Loco",
                "username": "luizgustavo_btb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224373216464056320",
                "name": "Fred Augusto",
                "username": "FredAugustoInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726233014141915136",
                "name": "Admilton Almeida",
                "username": "AdmiltonAlmeid3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1373228391407755270",
                "name": "soberano",
                "username": "SoberaniaEVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321379816",
                "name": "Jessica Rabelo",
                "username": "JessicaRabelo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3322007877",
                "name": "Fabio Fla Mota \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6 8X Bra,\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 gl\u00f3rias eternas",
                "username": "fabiomota272",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17424239",
                "name": "\u24cc\u24de\u24e2\u24d7\u24d8\u24dd\u24d6\u24e3\u24de\u24dd",
                "username": "woshingtonrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040265807870275584",
                "name": "Thiago Lemes",
                "username": "thiago_lemes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610505349",
                "name": "ZeCarlosGeo\ud83d\udea9",
                "username": "ZeCarlosGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292819539189784579",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio Doce",
                "username": "diarioriodoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59255260",
                "name": "Rondoniaovivo",
                "username": "Rondoniaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142485608914456576",
                "name": "Eduardo Barros",
                "username": "EduardoSpagnuo4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27845072",
                "name": "Mark Boardman",
                "username": "StormHourMark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25509893",
                "name": "Adele H",
                "username": "StormHourAdele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14842285",
                "name": "SAPO",
                "username": "sapo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "886693474984235011",
                "name": "Novo Rio das Ostras",
                "username": "NovoRiodasOstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43771661",
                "name": "giuliana morrone",
                "username": "giulianamorrone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203086302",
                "name": "Patrick",
                "username": "carlospatrick_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228142913",
                "name": "giovanni no time da vacina",
                "username": "GiovanniDeBiase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2867159954",
                "name": "Alex",
                "username": "alex_morais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239846396",
                "name": "henrique",
                "username": "sataanaries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299834389686374402",
                "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rodrigo24603521",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54528533",
                "name": "MF Rural",
                "username": "mfrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979214899468554246",
                "name": "Manuzinha \u263e",
                "username": "manuzijs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892931715672535041",
                "name": "Jacarezinho Avi\u00e3o \ud83e\udd43",
                "username": "sheik_stone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32222494",
                "name": "Bruxa Baratuxa",
                "username": "Fabiogomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2443408533",
                "name": "Gabs",
                "username": "gabspereirac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52811913",
                "name": "Vict\u00f3ria Basileu",
                "username": "vickybasileu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77638728",
                "name": "carlos",
                "username": "carlosncsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754100444",
                "name": "vin\u00edcius",
                "username": "viniciusfariasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300890681989361665",
                "name": "Biofaces",
                "username": "Biofaces1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17692749",
                "name": "dricaveloso",
                "username": "dricaveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054132897509265408",
                "name": "Mamonas Assassinas",
                "username": "MamonasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597398129",
                "name": "Lucas Kias - THE \u2022 SCIENTIFIC \u2022 INK",
                "username": "lucaskias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243197485914390530",
                "name": "Cl\u00e1udio Carvalho Pitanga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "CarvalhoPitanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363235558",
                "name": "Emerson Val\u00e9rio",
                "username": "EmizinhoValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139722257",
                "name": "\u2648\ufe0falter \ud83c\udd71\ufe0f. \ud83c\udd7f\ufe0facheco\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vborgespacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74464731",
                "name": "Aconteceu no Vale",
                "username": "noticiadosvales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045146206157107203",
                "name": "Miranda na Viagem",
                "username": "Mirandanaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905507669934579713",
                "name": "Toni",
                "username": "CorvoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170134399",
                "name": "bruno pimenta",
                "username": "brunolp7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329874459",
                "name": "Turismo Miramar de Ansenuza",
                "username": "MiramarCba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368354320",
                "name": "r",
                "username": "rannyaarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4896510833",
                "name": "Poder360",
                "username": "Poder360",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36457965",
                "name": "Governo de Minas Gerais",
                "username": "governomg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1350238864070365184",
                "name": "Leon Souza",
                "username": "leonpsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42612671",
                "name": "Kleyson Prado",
                "username": "kleysonprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4411589788",
                "name": "Raquel Gontijo",
                "username": "quel_gontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342894960136347654",
                "name": "Carolina Ferreira",
                "username": "ildacarolints",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289028854",
                "name": "Wal",
                "username": "walmir_nog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240657045071826946",
                "name": "Ary",
                "username": "aryendelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367420786",
                "name": "Myskilin Mannesmann",
                "username": "Myskilin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54794044",
                "name": "Tr\u00e2nsito Manaus",
                "username": "TransitoManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44987020",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "FR_BSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1051248957291159552",
                "name": "Projeto Mantis",
                "username": "projetomantis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843110905542000642",
                "name": "Srta Lee \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "SrtaLee123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187071828105277440",
                "name": "Kiko de oliveira",
                "username": "kikooised",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131343155",
                "name": "pedro",
                "username": "pdrsmnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2997775440",
                "name": "arquimaga da arme",
                "username": "nathancsimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824694061470715905",
                "name": "Secretaria de Infraestrutura MA",
                "username": "SinfraMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38035306",
                "name": "Vila do Artes\u00e3o",
                "username": "Vila_do_Artesao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185563584824303617",
                "name": "Green Bonds South",
                "username": "green_bonds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234190668609785856",
                "name": "Manoel Cheim",
                "username": "mestreyoda4k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236482947252977664",
                "name": "gabriela",
                "username": "gabsdasamoras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26634038",
                "name": "Mutuca de Maracan\u00e3",
                "username": "GerusaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135676693006422023",
                "name": "Melkita Ovelhinha",
                "username": "melkita_ovelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163413075099303936",
                "name": "ASBRACO - Associa\u00e7\u00e3o Brasiliense de Construtores",
                "username": "ASBRACO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143678781447712768",
                "name": "Coaliz\u00e3o Ci\u00eancia e Sociedade",
                "username": "CoalizaoCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493569070",
                "name": "Weedy \u0f0e\u0eb6\u203f\u0f0e\u0eb6",
                "username": "0002zarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033488587629776896",
                "name": "@EstradadoMarRS",
                "username": "BetoSilva__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18346652",
                "name": "Cambalhota \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd(em \ud83c\udfe1)",
                "username": "deniscambalhota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80717772",
                "name": "Marcell Ortiz",
                "username": "marcellortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55740611",
                "name": "Coringasax",
                "username": "Coringasax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3669589337",
                "name": "Rodrigo Sim\u00f5es",
                "username": "rgsimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295048378",
                "name": "Vivi \u2720",
                "username": "_viviperalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "377469274",
                "name": "Julie",
                "username": "juliagramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215705209",
                "name": "Luara",
                "username": "lusantosm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236023169963773958",
                "name": "InfoSolar",
                "username": "InfoSoIar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249939669",
                "name": "Mc Livinha | ACNH",
                "username": "liviacht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85598464",
                "name": "Regina Rouca",
                "username": "_luavai_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4724661053",
                "name": "Tha\u00edsa Oliveira",
                "username": "olv_thaisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167274702",
                "name": "andr\u00e9 shalders",
                "username": "andreshalders",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143186864",
                "name": "Dayw",
                "username": "daywvilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42241587",
                "name": "2022 com certeza",
                "username": "hugoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99589647",
                "name": "Mateus Tourinho",
                "username": "mteofiloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281214945",
                "name": "ifigenia",
                "username": "cajaemanga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3004266490",
                "name": "UEMA",
                "username": "UemaOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149697660",
                "name": "Roberta",
                "username": "ViegasRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55634201",
                "name": "Cassandra geografinha",
                "username": "camiloxfric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139491429",
                "name": "braba",
                "username": "akemiemiemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294623810281443328",
                "name": "Helena",
                "username": "hlnyl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15442158",
                "name": "Rodrigo Borges",
                "username": "hojeeuvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55223101",
                "name": "Fred Ferreira",
                "username": "fredferreirabsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146024656",
                "name": "carvalho e n caralho",
                "username": "marinaacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491821276",
                "name": "Thiago Buccos",
                "username": "ThiagoBuccos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374108619",
                "name": "Cartushop",
                "username": "cartushop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71538180",
                "name": "Deise Leobet",
                "username": "deiseleobet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384525081",
                "name": "Aline Francisco",
                "username": "alinepjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306588287646273536",
                "name": "catarina \u262d",
                "username": "cat_tryna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709163706467414016",
                "name": "Diogo Costa",
                "username": "diogo27costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1958796972",
                "name": "jugh",
                "username": "i__tried",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162073847",
                "name": "#GUADA2026 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "rainhaputa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2972125473",
                "name": "Carnavaleska",
                "username": "_carnavaleska",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51597656",
                "name": "cansada demays",
                "username": "mayumenh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376393773433954307",
                "name": "GUILHERME",
                "username": "GUILHER02420102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316866790",
                "name": "Miri\u00e3 Carvalho",
                "username": "Carvalhomiria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864941661",
                "name": "Hyan Henrique",
                "username": "Hyanhsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462578542",
                "name": "EOWilson Foundation",
                "username": "EOWilsonFndtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134560450417483776",
                "name": "Bibs",
                "username": "bialav0r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4822579420",
                "name": "Diego Caf\u00e9",
                "username": "Cafe_Castro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35392265",
                "name": "a surtadinha da \ud83c\udf1f",
                "username": "lara_vilhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936365329827188736",
                "name": "L u c a s \u2117",
                "username": "uLcas__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024487899268624384",
                "name": "ju",
                "username": "wtfbrookl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187687371",
                "name": "payla",
                "username": "fuckinmadhatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237040612639215616",
                "name": "Ladylike",
                "username": "proxy_go",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356366452543135745",
                "name": "Golden Boy",
                "username": "biel_doborel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092602915959779329",
                "name": "Grimoaldo Jos\u00e9 Costa Lins",
                "username": "GrimoaldoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913941656",
                "name": "Tia Likinha \ud83c\udf3b",
                "username": "AMR_Artwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16478729",
                "name": "MES DO LASIER",
                "username": "sejehomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356950123729850368",
                "name": "maria",
                "username": "mariacansada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377259330",
                "name": "Cadastros ABCTudo",
                "username": "abctudo_cad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023656978399342592",
                "name": "Ketlyn",
                "username": "KetlynMaciel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5346",
                "name": "Pato de Cropped \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "provocamaremoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237948339",
                "name": "ILLUMINATI DE JEOV\u00c1",
                "username": "rugohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246829495",
                "name": "A negra da luva m\u00e3o",
                "username": "_alinegranger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950249977",
                "name": "Carlos Borba",
                "username": "RjSomalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264584443416719362",
                "name": "gabriel \ud83d\udc7b",
                "username": "xsousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436541721",
                "name": "Roberto Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RobertoRocha_MA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalNao\ud83c\udff9",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296935478",
                "name": "\u00c9drian Santos",
                "username": "edriansantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168225133867208706",
                "name": "Bentinho que amava Capitu \u2741",
                "username": "deypers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909467480594305024",
                "name": "\u272a Gal #SalveNatal",
                "username": "17Carat_Geek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103400557954428931",
                "name": "jules~ \ud83c\udf40 noeasy",
                "username": "boredhfoxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167800924",
                "name": "aline.",
                "username": "toxiclavander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133418930",
                "name": "ari",
                "username": "ariadnnahorrara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29269245",
                "name": "NETOGABIRU CALON ARTH /|\\ - ando com a sorte",
                "username": "netogabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4020820768",
                "name": "naty \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "nataliafariasx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877951",
                "name": "s1mone \ud83c\udfe1",
                "username": "s1mone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8071052",
                "name": "Alexandre Inagaki",
                "username": "inagaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213969309",
                "name": "Lewis Hamilton",
                "username": "LewisHamilton",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17708280",
                "name": "Mariana Becker",
                "username": "maribecker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307898063",
                "name": "Temudi Videos",
                "username": "lovepornsites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224013889",
                "name": "Gui Ribeiro",
                "username": "_guiribeiro77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044121463303929856",
                "name": "\ud83d\udc7d\ud83d\udc7e",
                "username": "User88994049",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3320925502",
                "name": "Highway Brazil",
                "username": "highwaybrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170748780",
                "name": "Lays Souza",
                "username": "souzalayss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000351185851777027",
                "name": "SaintSeya.Jus",
                "username": "JusSaintSeya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72846270",
                "name": "SPEA",
                "username": "spea_birdlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271441541",
                "name": "Ra\u00fal Tejero",
                "username": "raultejero13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370452340",
                "name": "PNPeneda Ger\u00eas",
                "username": "PNPeneda_Geres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656166512",
                "name": "Col Mav",
                "username": "cmav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344925",
                "name": "Ponte da Barca",
                "username": "cmpbarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259833930087387137",
                "name": "Munic\u00edpio de Terras de Bouro",
                "username": "m_terras_bouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10242272",
                "name": "Munic\u00edpio de Montalegre",
                "username": "Montalegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003933749921435648",
                "name": "RBT Ger\u00eas-Xur\u00e9s",
                "username": "RXures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302957331",
                "name": "GL\u00d3RIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a #Bolsonaro2022",
                "username": "duarte_gloria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249172048372473868",
                "name": "Verdade dos Fatos",
                "username": "v_dosfatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217583254347358213",
                "name": "Barbacena Online",
                "username": "BarbacenaOn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76200575",
                "name": "Protetora de Patos",
                "username": "maedepet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19271642",
                "name": "FV",
                "username": "fdvives",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340448588",
                "name": "\ud835\ude0b\ud835\ude26\ud835\ude2e\ud835\ude30\ud835\ude2f \ud835\ude18\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude26\ud835\ude2f \ud835\ude17\ud835\ude34\ud835\ude3a\ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude30",
                "username": "Cakkezilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214739728",
                "name": "\u200f\u05b4\u05b6\u05b8",
                "username": "feeIsobrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381386546",
                "name": "112Galicia",
                "username": "112Galicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3157558599",
                "name": "chub",
                "username": "Lucas_CBar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576317858",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M\u00f4nica Sales \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "username": "monicasalescruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136052740",
                "name": "Leleca",
                "username": "vfleticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55403700",
                "name": "Samuel Barroso",
                "username": "samuelbarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253555345",
                "name": "Raphael",
                "username": "mysterymchne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191891871",
                "name": "Julia Maciel #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "juliamacielf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3006737591",
                "name": "Valinh\ud83d\ude37s \ud83d\ude37nline",
                "username": "valinhosonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739858596066951168",
                "name": "cadelinha de only murders",
                "username": "iknowimafreak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2637681462",
                "name": "Mazinho das esfinges \ud83e\udd8b #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "SchwMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954553056762454021",
                "name": "natan",
                "username": "jfsnntn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806956859844427776",
                "name": "abcagora",
                "username": "abcagora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258040589",
                "name": "out of context gustavo",
                "username": "_soygusta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83829380",
                "name": "Vine",
                "username": "VineAlonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150485766960754688",
                "name": "Amador no sexo",
                "username": "casadoaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054889611296755712",
                "name": "RJ",
                "username": "LcxsRj",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1378504873294061571",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosqt4kpz52goatz1pihg88sgsc3gd",
        "oldest_id": "1375942911657975808",
        "result_count": 499
    }
}