{
    "data": [
        {
            "author_id": "1067044391448129536",
            "created_at": "2021-03-27T22:48:48.000Z",
            "id": "1375942911339208707",
            "in_reply_to_user_id": "1269836581604659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 200,
                "quote_count": 15,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@patygirlls Eles podem aprender o significado tamb\u00e9m, tem uns de um parque nacional que aprenderam a chegar em turistas e falar \u201cwater\u201d quando querem \u00e1gua"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2021-03-27T22:00:01.000Z",
            "id": "1375930634120597507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis, curi\u00f3s, papagaios e um tucano em condi\u00e7\u00f5es vis\u00edveis de maus tratos foram encontrados em cativeiro. https://t.co/L9Gi6HTj10"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2021-03-27T22:00:00.000Z",
            "id": "1375930631952068609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis, curi\u00f3s, papagaios e um tucano em condi\u00e7\u00f5es vis\u00edveis de maus tratos foram encontrados em cativeiro. https://t.co/TAIOgxo1sb"
        },
        {
            "author_id": "1358089057662865408",
            "created_at": "2021-03-27T22:00:00.000Z",
            "id": "1375930629146038280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jabutis, curi\u00f3s, papagaios e um tucano em condi\u00e7\u00f5es vis\u00edveis de maus tratos foram encontrados em cativeiro. https://t.co/JVFcVZUCdx"
        },
        {
            "author_id": "815230255728164870",
            "created_at": "2021-03-27T21:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3430162293",
                        "start": 0,
                        "username": "pamalmeidam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375929984305524738",
            "in_reply_to_user_id": "3430162293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pamalmeidam Colai te levo no parque municipal do lado :)"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-27T21:39:30.000Z",
            "id": "1375925471506927622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 15 de mar\u00e7o de 2021, o desmatamento de 0,39 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-03-27T21:33:59.000Z",
            "id": "1375924082529681416",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 4 pontos de fogo (50% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 1 dias. Veja no mapa: https://t.co/jQP1h4rKHQ"
        },
        {
            "author_id": "287941781",
            "created_at": "2021-03-27T21:25:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1289700814664212512",
                        "start": 0,
                        "username": "felipolitik"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375921881988091905",
            "in_reply_to_user_id": "1289700814664212512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipolitik Estou interessado. J\u00e1 adianto que sou a favor de termos locais de acolhimento de migrantes e a\u00e7\u00f5es de assentamento. O que n\u00e3o da pra chegar chegando, invadindo \u00e1rea protegida e pronto."
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2021-03-27T21:22:59.000Z",
            "id": "1375921316537249794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "categoria das unidades de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral:  - ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA - RESERVA BIOL\u00d3GICA - PARQUE NACIONAL - MONUMENTO NATURAL - REF\u00daGIO DA VIDA SILVESTRE"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-03-27T21:19:57.000Z",
            "id": "1375920551957569545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a lua est\u00e1 linda! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/plmfkiOWv8"
        },
        {
            "author_id": "1373228391407755270",
            "created_at": "2021-03-27T21:10:03.000Z",
            "id": "1375918061144920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "350 milh\u00f5es de anos em uma \u00fanica imagem! \u2764\n\nNa costa litor\u00e2nea da cidade irlandesa de Knockaun, a cerca de 260 quil\u00f4metros de Dublin, um monumento natural se destaca no horizonte. Um rochedo de 50 metros de altura chamado de Dun Briste, que exibe em suas cicatrizes da batalha co https://t.co/iiVMcvVKcQ"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-03-27T21:01:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "1149027442436300810",
                        "start": 161,
                        "username": "geoflorestas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375915913967452161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 173,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "\u2764\ud83c\udfde ADOTE UM PARQUE\n\n#Voc\u00eaViu?\n\nQuarta ado\u00e7\u00e3o do Adote um Parque em andamento! A Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso (PA) foi encaminhada para ado\u00e7\u00e3o pela \n@Geoflorestas nesta quinta-feira (25/3). Vigil\u00e2ncia, monitoramento, combate ao fogo e mais! https://t.co/LnLgLnLd3d"
        },
        {
            "author_id": "57975371",
            "created_at": "2021-03-27T20:53:00.000Z",
            "id": "1375913769809891333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia.... em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/Xepo7z1k63"
        },
        {
            "author_id": "1344433482206949376",
            "created_at": "2021-03-27T20:51:23.000Z",
            "id": "1375913360504598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu comigo duas vezes de pombo cagar em mim. Suponho que \u00e9 pombo.\n\nNo col\u00e9gio estadual central na porta, \"tava indo fazer prova\" deu tudo certo, passei.\n\nOutra vez l\u00e1 parque municipal foi um desastre eu na puberdade encontro com a W***sa \nEx namorada.\n\nP\u00e1ssaro cagou sorte!"
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-03-27T20:30:22.000Z",
            "id": "1375908075526324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9\u00a0extinto https://t.co/xf3BeH2hfV"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-03-27T20:30:22.000Z",
            "id": "1375908072980426758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9\u00a0extinto https://t.co/1UoXOq1oZz"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-03-27T20:30:21.000Z",
            "id": "1375908070463840262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9\u00a0extinto https://t.co/vkxRlaIy2a"
        },
        {
            "author_id": "1346564446467055620",
            "created_at": "2021-03-27T19:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1369710441488859142",
                        "start": 0,
                        "username": "nettyli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375898090234912777",
            "in_reply_to_user_id": "1346564446467055620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nettyli ++de 445 km. Grande parte da \u00e1rea \u00e9 um parque nacional, com as paisagens impressionantes e as corredeiras de \u00e1guas bravas do Rio Colorado."
        },
        {
            "author_id": "379699162",
            "created_at": "2021-03-27T19:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4265203162",
                        "start": 0,
                        "username": "schmafra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375893472830439426",
            "in_reply_to_user_id": "4265203162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@schmafra T\u00e1 me dando at\u00e9 saudades do pessoal \"vamos pro parque nacional hoje?\""
        },
        {
            "author_id": "124606484",
            "created_at": "2021-03-27T19:12:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "321560094",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosARPeixoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375888576370597896",
            "in_reply_to_user_id": "321560094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcosARPeixoto O que leva uma ativista dos direitos animais a querer construir um parque de divers\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-27T19:10:55.000Z",
            "id": "1375888080557776899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia + Serra Fina https://t.co/yVDkL18OFK"
        },
        {
            "author_id": "337233336",
            "created_at": "2021-03-27T19:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1263235990363217920",
                        "start": 0,
                        "username": "natalialguedes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375886825286426628",
            "in_reply_to_user_id": "1263235990363217920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@natalialguedes O que encarece no meu ponto de vista s\u00e3o as taxas que s\u00e3o obrigat\u00f3rias, mas assim, se voc\u00ea organizar direitinho, \u00e9 um fim de semana gastando com lanche, a taxa di\u00e1ria \u00e9 R$ 79,00 o dia, e mais 129,00 do parque nacional marinho, pra entrar nas praia do parque +"
        },
        {
            "author_id": "444197642",
            "created_at": "2021-03-27T18:39:52.000Z",
            "id": "1375880265168527363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "falei do parque municipal, rio doce e ibituruna na minha apresenta\u00e7\u00e3o de ingl\u00eas sobre turismo sustent\u00e1vel. te odeio mas tamb\u00e9m te amo GV"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-27T18:17:45.000Z",
            "id": "1375874699226345473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/TNfjt1Q21e"
        },
        {
            "author_id": "4632630329",
            "created_at": "2021-03-27T17:32:03.000Z",
            "id": "1375863197094264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discover Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas with #limoutravel https://t.co/S7h2jsobRC"
        },
        {
            "author_id": "14206538",
            "created_at": "2021-03-27T17:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "1083411405850726400",
                        "start": 228,
                        "username": "peticaopublicab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375857829966442500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado em defesa da participa\u00e7\u00e3o da sociedade civil dominicana no processo de elabora\u00e7\u00e3o e implementa\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Estadual de Terra Ronca \u2013 PETeR https://t.co/mOeLTVkcOq #peticaopublica #peticao via @peticaopublicab"
        },
        {
            "author_id": "108954871",
            "created_at": "2021-03-27T16:32:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1375848217611501577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n#MotorcycleLovers #Yamaha #MT03 https://t.co/KrSZwCaLrV"
        },
        {
            "author_id": "42225406",
            "created_at": "2021-03-27T15:59:50.000Z",
            "id": "1375839993327976455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu que t\u00f4 com saudade do parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "3323052099",
            "created_at": "2021-03-27T15:30:21.000Z",
            "id": "1375832572916346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens do Parque Nacional da Montanha Wuyi. https://t.co/rLY038RG5i"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2021-03-27T15:00:09.000Z",
            "id": "1375824971264577541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9\u00a0extinto https://t.co/8tIb00zGMY"
        },
        {
            "author_id": "1000403413161725952",
            "created_at": "2021-03-27T14:34:45.000Z",
            "id": "1375818579178819591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu padrasto. Ele nasceu dia 9 de fevereiro. Mas a mae morreu no parto,uma tia q estava gravida assumiu ele, e qnd a bb dela nasceu ela registrou eles como gemeos, em maio no caso. Eles sao de uma reserva extrativista do laranjal do jari. Ele nasceu no mesmo dia q a minha m\u00e3e \ud83d\ude0d https://t.co/385eSyCVwl"
        },
        {
            "author_id": "96840309",
            "created_at": "2021-03-27T14:09:52.000Z",
            "id": "1375812318848675849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza &amp; sol #parquedosumidouro #sitio #familia #minasgerais em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/sFr2phzEFJ"
        },
        {
            "author_id": "952140277850034177",
            "created_at": "2021-03-27T13:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "106175018",
                        "start": 0,
                        "username": "JovemPanNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375804703666282496",
            "in_reply_to_user_id": "106175018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovemPanNews Na pauta eles v\u00e3o dizer assim: vamos acabar com 80% de nossa polui\u00e7\u00e3o, vamos parar de desmatar pois j\u00e1 fizemos bastante. Agora o Brasil vamos pagar os bilh\u00f5es que devemos a eles por terem ainda sua vasta \u00e1rea protegida. S\u00f3 que n\u00e3o!!! Bando de interesseiros!!"
        },
        {
            "author_id": "3948443800",
            "created_at": "2021-03-27T12:22:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 0,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375785284508516357",
            "in_reply_to_user_id": "937859746178260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodecobra Temos gancho no parque estadual do Marumbi. L\u00e1 tem muita cobra, sobretudo jararacas. Eventualmente a gente faz a remo\u00e7\u00e3o delas para um local mais seguro, mas nunca elas se comportam de maneira t\u00e3o calma como no v\u00eddeo, pelo contr\u00e1rio, ficam super agitadas e agressivas!"
        },
        {
            "author_id": "1300890681989361665",
            "created_at": "2021-03-27T12:07:51.000Z",
            "id": "1375781612105895939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o elefante africano (Loxodonta africana)! Essa baita foto tirada pelo fot\u00f3grafo da natureza Diogo Luiz, em preto &amp; branco, retrata a savana africana onde habitam enormes animais como esse. Foto tirada no Parque Nacional de Serengeti, na Tanz\u00e2nia. #Biofaces #TwitterNature https://t.co/jVzu4Jf5Cj"
        },
        {
            "author_id": "240257438",
            "created_at": "2021-03-27T12:00:25.000Z",
            "id": "1375779739386908677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza localizada na regi\u00e3o leste do estado do Tocantins.\nGrupos pequenos e exclusivos https://t.co/Pu0yDVhMCV"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-27T11:54:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "412219407",
                        "start": 87,
                        "username": "RTPAfrica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375778309313732609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cNa Linha da Frente: Os Fiscais do #Parque Nacional da #Gorongosa\u201d ser\u00e1 transmitido na @RTPAfrica no dia 27 de Mar\u00e7o \u00e0s 16:15 de #Portugal, 18:15 de #Mocambique #Africa https://t.co/YdNpaZZQdZ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-27T11:33:21.000Z",
            "id": "1375772929972051983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 11,20 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 no dia 15 de mar\u00e7o de 2021 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2021-03-27T11:08:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.90822937,
                        -21.71144045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1375766771995582471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Xd0WYZc20G"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2021-03-27T09:10:02.000Z",
            "id": "1375736860895555586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca - MG https://t.co/FPZ4MgYwmm https://t.co/Df4ei7gJ97"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-03-27T06:21:18.000Z",
            "id": "1375694398680412161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 691,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 45,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Em 26 de mar\u00e7o de 2014 eu fiz essa foto feia que eu amo muito.\n\nQuem conhece?\nParque Estadual do Rio Doce/MG https://t.co/YspLz6NzbO"
        },
        {
            "author_id": "3066107080",
            "created_at": "2021-03-27T05:01:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "157226645",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseMedeirosMT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375674400066965510",
            "in_reply_to_user_id": "157226645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseMedeirosMT Bozo tentou fazer gambiarra e levou + uma cacetada do STF. Altera\u00e7\u00e3o de limite de parque nacional s\u00f3 pode ocorrer por projeto de lei, n\u00e3o por canetada do presidente, como ocorreu. Esperar q um fraudador de ata explique isso honestamente ao gado que o segue seria demais, n\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "1242177720722903041",
            "created_at": "2021-03-27T03:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "18912498",
                        "start": 0,
                        "username": "tvbrasilgov"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "193003734",
                        "start": 13,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 28,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375648805589282821",
            "in_reply_to_user_id": "18912498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvbrasilgov @mmeioambiente @rsallesmma Mais uma UC abandonada vai deixar o orfanato do Salles.\nMas como \u00e9 Reserva Extrativista, capaz de ser mais destru\u00edda pelo adotante."
        },
        {
            "author_id": "1578724206",
            "created_at": "2021-03-27T03:03:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3125517070",
                        "start": 0,
                        "username": "BGranito7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375644675961466880",
            "in_reply_to_user_id": "3125517070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BGranito7 acho q s\u00f3 mudou os hor\u00e1rios dos \u00f4nibus e fecharam o parque nacional, de resto t\u00e1 o mesmo"
        },
        {
            "author_id": "26898129",
            "created_at": "2021-03-27T02:14:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "392900200",
                        "start": 0,
                        "username": "AryQuintella"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 14,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375632405386657802",
            "in_reply_to_user_id": "392900200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AryQuintella @papodecobra Vivo numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na mata Atl\u00e2ntica, em Parelheiros, um bairro da zona sul de SP. N\u00e3o temos muro entre minha casa e a mata. Ent\u00e3o, vira e mexe, encontramos os mais diversos tipos de bichos pela casa... https://t.co/FiNxDzEs3K"
        },
        {
            "author_id": "884066356299264000",
            "created_at": "2021-03-27T02:00:09.000Z",
            "id": "1375628680207204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9\u00a0extinto https://t.co/ni1uUoIddp"
        },
        {
            "author_id": "2778529819",
            "created_at": "2021-03-27T00:36:25.000Z",
            "id": "1375607606648172550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nDurante o per\u00edodo de feriado estadual e em cumprimento ao Decreto Municipal 5.489/21, o Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis ter\u00e1 visita\u00e7\u00e3o suspensa at\u00e9 o pr\u00f3ximo dia 5 de abril. https://t.co/YuzrHMsrHj"
        },
        {
            "author_id": "4260319186",
            "created_at": "2021-03-27T00:27:03.000Z",
            "id": "1375605248048398337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional chapada dos veadeiros/Chapada dos Veadeiros Nationalpark \u2013 \u00dcberschwang des Cerrado/Chapada dos Veadeiros National Park \u2013 Exuberance of the\u00a0Cerrado https://t.co/77ZsUANa2D"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-27T00:22:57.000Z",
            "id": "1375604215201026049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3-MG\n#brasil #natureza #nountains https://t.co/Nm9MTeSktA"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2021-03-27T00:20:10.000Z",
            "id": "1375603516077699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 extinto\nhttps://t.co/jKJAMslW5O"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-03-27T00:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "193003734",
                        "start": 112,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 233,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375598442106343424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 283,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "A reserva extrativista Chocoar\u00e9, em Santar\u00e9m Novo (PA), foi adotada pelo programa #AdoteUmParque. A parceria do @mmeioambiente com a iniciativa privada quer modernizar e revitalizar unidades de conserva\u00e7\u00e3o em todo o pa\u00eds. O ministro @rsallesmma falou sobre o assunto. Veja: \ud83d\udcfa. https://t.co/J4fPh5Xn0x"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-03-26T23:55:53.000Z",
            "id": "1375597407422005253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u2018noturno\u2019 \u00e0s portas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pTcPEK5l3v #Acidentes #Inc\u00eandios #TerrasDeBouro"
        },
        {
            "author_id": "988043949276303360",
            "created_at": "2021-03-26T23:28:51.000Z",
            "id": "1375590601341685764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/Nru8V8JO3n"
        },
        {
            "author_id": "1346078951102427139",
            "created_at": "2021-03-26T23:15:53.000Z",
            "id": "1375587339360165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParquedoMonge\n\nUm encontro nesta quinta feira (25)na sede do 4o Pelot\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental poder\u00e1 oferecer aos turistas e frequentadores do Parque Estadual do Monge mais um atrativo no segmento did\u00e1tico - pedag\u00f3gico. A ideia consiste na cria\u00e7\u00e3o de um Museu da Fauna Natural. https://t.co/GNOV2jSEwX"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2021-03-26T23:15:00.000Z",
            "id": "1375587116093177861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 extinto\n\nhttps://t.co/MLMYZozYRk"
        },
        {
            "author_id": "2427773448",
            "created_at": "2021-03-26T23:08:22.000Z",
            "id": "1375585446751825921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 extinto\u00a0\nhttps://t.co/LHGu4kLDH3"
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2021-03-26T22:52:18.000Z",
            "id": "1375581404004765701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Yosemite Park \u00e9 o Parque Nacional mais antigo do mundo.\n\nPara\u00edso de aventuras e escaladas. \n\nUma colega minha ficou por l\u00e1, virou guia no parque e n\u00e3o votou mais. \n\nLindo! https://t.co/T9iwhVDM1I"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2021-03-26T22:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "253034260",
                        "start": 59,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375579837709045762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim recebeu a a\u00e7\u00e3o de 2 fiscais do @ICMBio, acompanhados de 2 policiais militares. Foram lavrados 2 autos de infra\u00e7\u00e3o, que somam R$ 2.800,00 em multas, e efetuadas 2 apreens\u00f5es, de bens no valor de R$ 580,00. https://t.co/BYfifGyJDM"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-03-26T22:28:49.000Z",
            "id": "1375575496398942215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 400,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapa dos Veadeiros. (\ud83d\udcf8 Everaldo Vilela) https://t.co/G6ijVI5g7V"
        },
        {
            "author_id": "48526529",
            "created_at": "2021-03-26T22:22:22.000Z",
            "id": "1375573871651328005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9\u00a0extinto https://t.co/qc999McpYn"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2021-03-26T22:16:45.000Z",
            "id": "1375572458359685123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc22Nascimentos de tartarugas-da-amaz\u00f4nia crescem 300% no Parque Estadual do Cant\u00e3o\n\nPela primeira vez, mais de 100 mil nascimentos foram registrados no parque, um ref\u00fagio para a esp\u00e9cie.\nhttps://t.co/Ae5UBlf7SX"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-03-26T22:05:37.000Z",
            "id": "1375569654605840385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 extinto\u00a0 https://t.co/XxOQyJibnS"
        },
        {
            "author_id": "921193500137443328",
            "created_at": "2021-03-26T22:04:53.000Z",
            "id": "1375569470425591811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 extinto\u00a0 https://t.co/5W7kEin7K0"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-03-26T22:01:49.000Z",
            "id": "1375568699395031041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 extinto\u00a0\nhttps://t.co/AePwl6pOVn"
        },
        {
            "author_id": "52570979",
            "created_at": "2021-03-26T22:01:00.000Z",
            "id": "1375568494276788231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 extinto\u00a0 https://t.co/uaqkLMfBrS"
        },
        {
            "author_id": "70321319",
            "created_at": "2021-03-26T21:56:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "70321319",
                        "start": 64,
                        "username": "Videversus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375567422342754313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 extinto\u00a0 by @Videversus https://t.co/AOq5PxY2ts"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-03-26T21:54:45.000Z",
            "id": "1375566922494926851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restos mortais de seis le\u00f5es encontrados num parque nacional no Uganda https://t.co/qEWrtqanYZ"
        },
        {
            "author_id": "1283888885446201344",
            "created_at": "2021-03-26T21:54:36.000Z",
            "id": "1375566881910820873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Diamantina \u00e9 extinto\u00a0 https://t.co/qppQ0BfJP6"
        },
        {
            "author_id": "24688868",
            "created_at": "2021-03-26T21:48:29.000Z",
            "id": "1375565344417456132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Peneda Ger\u00eas, agora https://t.co/OGc8Avtaym"
        },
        {
            "author_id": "2859231345",
            "created_at": "2021-03-26T21:36:30.000Z",
            "id": "1375562326779256833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O\u00a0#Parque Estadual Terra Ronca, entre S\u00e3o Domingos e Guarani de Goi\u00e1s, abriga um dos maiores complexos de #cavernas e #grutas da Am\u00e9rica Latina e lembra um cen\u00e1rio de outro mundo.\n\nApaixonados pela Am\u00e9rica do Sul!\n\n#turismo #aventura #Brasil #AmericaDoSul\n\nhttps://t.co/vMt1PR52Vg"
        },
        {
            "author_id": "89091897",
            "created_at": "2021-03-26T21:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "89091897",
                        "start": 97,
                        "username": "usina_itaipu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375561761072496646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Corredor Ecol\u00f3gico Santa Maria, que conecta o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e0s \u00e1reas protegidas da @usina_itaipu, est\u00e1 completando 20 anos. \u00c9 um dos projetos de preserva\u00e7\u00e3o ambiental mais importantes do Oeste do Paran\u00e1. (\ud83d\udcf7A. Marchetti) https://t.co/ty2yF3s3wk https://t.co/bBkHDrgb1L"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-03-26T21:34:05.000Z",
            "id": "1375561719708274699",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 25% do total, com 1 focos\n- APA  Tapuruquara (AM): 25% do total, com 1 focos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-26T21:31:52.000Z",
            "id": "1375561162411048962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) alertou, no dia 15 de mar\u00e7o de 2021, o desmatamento de 1,42 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "56031683",
            "created_at": "2021-03-26T21:00:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "361268817",
                        "start": 0,
                        "username": "GeorgePanara"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "77483364",
                        "start": 14,
                        "username": "Daniel_Sard13"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "49446021",
                        "start": 29,
                        "username": "marcelo23779"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1653829795",
                        "start": 43,
                        "username": "Pelote_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375553186052894730",
            "in_reply_to_user_id": "56031683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GeorgePanara @Daniel_Sard13 @marcelo23779 @Pelote_ Existia um projeto em 2012 para transformar tudo em um parque de exposi\u00e7\u00f5es. Alertamos alguns deputados mas s\u00f3 a deputada Maria Campos encampou a ideia e conseguiu aprovar um projeto de lei que transformou o parque em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Uso Sustent\u00e1vel (APA)."
        },
        {
            "author_id": "720005152812441600",
            "created_at": "2021-03-26T20:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "148025007",
                        "start": 0,
                        "username": "wagnerjrcunha"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "902636170567405568",
                        "start": 15,
                        "username": "WanderAlm"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "90676816",
                        "start": 26,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375551184879157248",
            "in_reply_to_user_id": "720005152812441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wagnerjrcunha @WanderAlm @Atletico Foi ent\u00e3o que, liderados por Margival Mendes Leal, M\u00e1rio Toledo, Raul Fracarolli e Augusto Soares, a turma de rapazes marcou uma reuni\u00e3o sob as \u00e1rvores do Parque Municipal.     Segue \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "720005152812441600",
            "created_at": "2021-03-26T20:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "148025007",
                        "start": 0,
                        "username": "wagnerjrcunha"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "902636170567405568",
                        "start": 15,
                        "username": "WanderAlm"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "90676816",
                        "start": 26,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375550786231545858",
            "in_reply_to_user_id": "720005152812441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wagnerjrcunha @WanderAlm @Atletico O grupo de rapazes descontentes com a situa\u00e7\u00e3o foi aumentando e os jogos sendo substitu\u00eddos por passeios dominicais pelo Parque Municipal, para frustra\u00e7\u00e3o dos que queriam mesmo jogar futebol.     Segue \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-26T20:41:10.000Z",
            "id": "1375548402633695235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 MG/ES\n#nature #brasil #minasgerais #trekking #moutains #natureza #Christian https://t.co/C1Lxq9wWTu"
        },
        {
            "author_id": "48779010",
            "created_at": "2021-03-26T20:00:50.000Z",
            "id": "1375538254741655562",
            "in_reply_to_user_id": "48779010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/J23T69qgIZ\n\n\"Parte desta \u00e1rea encontra-se protegida pelo Monumento Natural da Serra da Cal\u00e7ada, que abriga rel\u00edquias hist\u00f3ricas, como o Forte de Brumadinho, cuja implanta\u00e7\u00e3o remonta ao ciclo do ouro, e v\u00e1rias trilhas pavimentadas com pedras.\""
        },
        {
            "author_id": "48779010",
            "created_at": "2021-03-26T20:00:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51582409",
                        "start": 0,
                        "username": "LRagazzi"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 10,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "27019396",
                        "start": 21,
                        "username": "gdacunha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375538113200730112",
            "in_reply_to_user_id": "48779010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LRagazzi @RomeuZema @gdacunha https://t.co/J23T69qgIZ\n\n\"Parte desta \u00e1rea encontra-se protegida pelo Monumento Natural da Serra da Cal\u00e7ada, que abriga rel\u00edquias hist\u00f3ricas, como o Forte de Brumadinho, cuja implanta\u00e7\u00e3o remonta ao ciclo do ouro, e v\u00e1rias trilhas pavimentadas com pedras.\""
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-03-26T19:55:02.000Z",
            "id": "1375536795430100994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "DF | Foi aprovada em primeiro turno na C\u00e2mara Legislativa a proposta que cria o Parque Ecol\u00f3gico do Mangueiral. A \u00e1rea protegida proposta possui cerca de 400 hectares e est\u00e1 localizada na regi\u00e3o administrativa do Jardim Bot\u00e2nico. https://t.co/sOkDFrRMMg"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-03-26T19:31:06.000Z",
            "id": "1375530772212416512",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. Solicitamos \u00e0 SEDEST apoio \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pela prote\u00e7\u00e3o do Mono Carvoeiro (Muriqui-do-sul) na regi\u00e3o do Vale do Ribeira. \u00c9 o maior primata n\u00e3o humano das am\u00e9ricas, uma esp\u00e9cie que corre riscos de extin\u00e7\u00e3o e que precisa ser protegida! +"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-03-26T19:07:55.000Z",
            "id": "1375524937130213383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o de ter\u00e7a-feira a domingo, das 9 \u00e0s 16 horas! \ud83c\udf40\ud83d\udc9a\n\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 funcionando com limita\u00e7\u00e3o de 30% de sua capacidade de atendimento, conforme o decreto municipal em vigor. \ud83d\ude37 https://t.co/zEpKsvpeJf"
        },
        {
            "author_id": "927266777393922054",
            "created_at": "2021-03-26T18:24:38.000Z",
            "id": "1375514044199628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui pensando se pego a bike e vou dar uma volta no parque municipal pra distrair a mente"
        },
        {
            "author_id": "176767978",
            "created_at": "2021-03-26T18:03:02.000Z",
            "id": "1375508609010835458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas ofrece durante toda a Semana Santa actividades e rutas guiadas abertas aos visitantes\n\n\ud83d\udee5\ufe0f Ata o 4 de abril, poderase viaxar en transporte regular aos arquip\u00e9lagos de C\u00edes e Ons\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/GR43wB7CY1 https://t.co/NQBOK8Y16Q"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-03-26T18:00:17.000Z",
            "id": "1375507916396982274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Desde a noite de ter\u00e7a-feira (23) brigadistas trabalham para combater um inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada Diamantina, na regi\u00e3o de Len\u00e7\u00f3is (BA). Para acessar o foco do inc\u00eandio, \u00e9 preciso fazer uma trilha por cerca de quatro horas. https://t.co/EQuwmNogXQ"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-03-26T17:47:33.000Z",
            "id": "1375504713488203783",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A equipe entrou em contato com a Guarda Ambiental, no n\u00famero 153 (CISP). O jacar\u00e9 de papo-amarelo foi avaliado pela equipe, e reintegrado \u00e0 natureza na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do manguezal de #Itaipu. Encontrou um animal silvestre? N\u00e3o toque no animal e ligue para o 153."
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2021-03-26T17:44:14.000Z",
            "id": "1375503877928325131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro do STF suspende lei que reduziu Parque Nacional do Jamanxim\n\nO parque \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o com os maiores \u00edndices de desmatamento da Amaz\u00f4nia Legal.\nhttps://t.co/V5WgzYxX5C https://t.co/XrfmuNVdzZ"
        },
        {
            "author_id": "849616903941353473",
            "created_at": "2021-03-26T16:37:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "21046384",
                        "start": 0,
                        "username": "TorrandoemRR"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1267513404425723905",
                        "start": 14,
                        "username": "luizalbertocerr"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "170829720",
                        "start": 31,
                        "username": "GeeGouLart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375487034341666819",
            "in_reply_to_user_id": "849616903941353473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TorrandoemRR @luizalbertocerr @GeeGouLart Ah e sim, \u00e9 na mesma regi\u00e3o do monte Roraima s\u00f3 q ele est\u00e1 no lado brasileiro e essa cachoeira no lado venezuelano. Lado brasileiro parque nacional do monte Roraima e lado venezuelano parque nacional da canaima."
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-26T16:18:07.000Z",
            "id": "1375482203048656905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas cristalinas do Parque Nacional do Capara\u00f3-MG https://t.co/OdbVe2Ysol"
        },
        {
            "author_id": "1268297372142010372",
            "created_at": "2021-03-26T16:13:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375480930853400581",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 \"Mas \u00e9 preciso esclarecer que, apesar da repercuss\u00e3o, a decis\u00e3o n\u00e3o tratou da Ferrogr\u00e3o em si. O que est\u00e1 em discuss\u00e3o na A\u00e7\u00e3o Direta de Inconstitucionalidade (ADI) 6553 s\u00e3o os limites do Parque Nacional do Jamanxim.\"\n\ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://t.co/W7YJwjHqew"
        },
        {
            "author_id": "208158346",
            "created_at": "2021-03-26T15:45:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2599031698",
                        "start": 0,
                        "username": "HeenriqueAndre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375473870409510912",
            "in_reply_to_user_id": "2599031698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeenriqueAndre Fa\u00e7a uma viagem ao parque estadual serra verde, voc\u00ea vai gostar"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-03-26T15:40:26.000Z",
            "id": "1375472722336129024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 15 de mar\u00e7o de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (11,20 km\u00b2) na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos na floresta."
        },
        {
            "author_id": "945813473858080768",
            "created_at": "2021-03-26T15:30:17.000Z",
            "id": "1375470167099080710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf32 em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - Horto Florestal https://t.co/vPB3BP0Fys"
        },
        {
            "author_id": "52595759",
            "created_at": "2021-03-26T15:29:24.000Z",
            "id": "1375469945237205000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f N\u00e3o havia quarentena nessa \u00e9poca em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/G2HjGbwdeE"
        },
        {
            "author_id": "1277673837224738817",
            "created_at": "2021-03-26T15:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "343318272",
                        "start": 0,
                        "username": "queenessaives1"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "893321437",
                        "start": 16,
                        "username": "HerisValmir"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1262507857787924480",
                        "start": 29,
                        "username": "ValerioCorrea2"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1263829020413693953",
                        "start": 45,
                        "username": "papodeonca"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1303919730286305280",
                        "start": 57,
                        "username": "anandacajueiro"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1072528387523137536",
                        "start": 73,
                        "username": "AndreiaThomaz3"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1252370782124232704",
                        "start": 89,
                        "username": "JANI_VALVERD"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1252739730506231808",
                        "start": 103,
                        "username": "SaboiaRN"
                    },
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "33582597",
                        "start": 113,
                        "username": "Crismorelo"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "1410484326341427201",
                        "start": 125,
                        "username": "analiseagora"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "56156352",
                        "start": 139,
                        "username": "cwebsp"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "884452724619792384",
                        "start": 147,
                        "username": "SrnSandro"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "75423770",
                        "start": 158,
                        "username": "clebersandes"
                    },
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "1374456256543424512",
                        "start": 172,
                        "username": "SandraValentimn"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "1278684038333685760",
                        "start": 189,
                        "username": "sacha_faria"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "1486190900",
                        "start": 202,
                        "username": "kinhajorge"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "1357443699744124935",
                        "start": 214,
                        "username": "esquerdaPT13"
                    },
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "1331731754361741315",
                        "start": 228,
                        "username": "Robsond79937461"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "id": "1373686279364300803",
                        "start": 245,
                        "username": "ErizonSantos1"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "1057037397035229184",
                        "start": 260,
                        "username": "CarlosS48442375"
                    },
                    {
                        "end": 293,
                        "id": "1344484773079691265",
                        "start": 277,
                        "username": "ClodoaldoDeJes7"
                    },
                    {
                        "end": 305,
                        "id": "608219120",
                        "start": 294,
                        "username": "caroliva89"
                    },
                    {
                        "end": 317,
                        "id": "1308390878227169282",
                        "start": 306,
                        "username": "Cathstyles"
                    },
                    {
                        "end": 329,
                        "id": "315207626",
                        "start": 318,
                        "username": "gera_lopes"
                    },
                    {
                        "end": 343,
                        "id": "1118572548663521281",
                        "start": 330,
                        "username": "AdrianaHlobo"
                    },
                    {
                        "end": 354,
                        "id": "1143313715439263745",
                        "start": 344,
                        "username": "Givonete4"
                    },
                    {
                        "end": 371,
                        "id": "1241759596760489984",
                        "start": 355,
                        "username": "ManoJuOliveira1"
                    },
                    {
                        "end": 382,
                        "id": "123567016",
                        "start": 372,
                        "username": "Lelecoutz"
                    },
                    {
                        "end": 397,
                        "id": "460244760",
                        "start": 383,
                        "username": "TimaoPetralha"
                    },
                    {
                        "end": 406,
                        "id": "1293307944981979138",
                        "start": 398,
                        "username": "o_bira7"
                    },
                    {
                        "end": 417,
                        "id": "120637752",
                        "start": 407,
                        "username": "Amabiliav"
                    },
                    {
                        "end": 430,
                        "id": "626725650",
                        "start": 418,
                        "username": "JFMargarida"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375468821230841862",
            "in_reply_to_user_id": "343318272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@queenessaives1 @HerisValmir @ValerioCorrea2 @papodeonca @anandacajueiro @AndreiaThomaz3 @JANI_VALVERD @SaboiaRN @Crismorelo @analiseagora @cwebsp @SrnSandro @clebersandes @SandraValentimn @sacha_faria @kinhajorge @EsquerdaPT13 @Robsond79937461 @ErizonSantos1 @CarlosS48442375 @ClodoaldoDeJes7 @caroliva89 @Cathstyles @gera_lopes @AdrianaHlobo @Givonete4 @ManoJuOliveira1 @Lelecoutz @TimaoPetralha @o_bira7 @Amabiliav @JFMargarida As rugas da Terra\nrevelando que GAIA \u00e9 uma am\u00e1vel anci\u00e3...\n\nEsta seria uma interessante defini\u00e7\u00e3o para essas velhas montanhas,\ncomo as montanhas do Parque Nacional de Hingol, no Paquist\u00e3o. \ud83c\udf87 https://t.co/UIC3DgY7Eh"
        },
        {
            "author_id": "1354412022767771648",
            "created_at": "2021-03-26T15:00:52.000Z",
            "id": "1375462764626505736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/SSxp1ihLhT"
        },
        {
            "author_id": "1299021003260035073",
            "created_at": "2021-03-26T14:56:24.000Z",
            "id": "1375461639017918466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As narinas s\u00e3o as principais vias de contamina\u00e7\u00e3o pelo SARS-CoV-2, por isso \u00e9 importante manter a \u00e1rea protegida, deixando a m\u00e1scara ajustada ao rosto, cobrindo o nariz e a boca.\n\u00c9 importante lembrar que mesmo as pessoas vacinadas precisam usar m\u00e1scara.\n#ForaBol\u5350onaroGenocida \n. https://t.co/bzGJNkk7n0"
        },
        {
            "author_id": "1101303081113972736",
            "created_at": "2021-03-26T14:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1209465852891992064",
                        "start": 0,
                        "username": "Rdmonteiro07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375461296511012870",
            "in_reply_to_user_id": "1209465852891992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rdmonteiro07 to querendo uma l\u00e1 no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "256988854",
            "created_at": "2021-03-26T13:49:49.000Z",
            "id": "1375444882840506369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Nesta Semana da \u00c1gua, a Codevasf participou do plantio de mudas de ju\u00e7areiras no entorno de nascentes localizadas na \u00e1rea do S\u00edtio do F\u00edsico \u2014 Parque Estadual do Bacanga, em S\u00e3o Lu\u00eds (MA). Saiba mais \u2014 https://t.co/MOzvpvGKN4 https://t.co/OnM9TPS8Zq"
        },
        {
            "author_id": "858129674",
            "created_at": "2021-03-26T13:35:38.000Z",
            "id": "1375441312711905282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Supremo Tribunal Federal (STF), Alexandre de Moraes suspendeu processos ligados \u00e0 constru\u00e7\u00e3o da Ferrogr\u00e3o. \n\nO ministro suspendeu a efic\u00e1cia da lei 13.452 de 2017. Na pr\u00e1tica, essa lei altera os limites do Parque Nacional do Jamanxim,"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-03-26T13:07:56.000Z",
            "id": "1375434345087782915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme \u201cNa Linha da Frente: Os Fiscais do Parque Nacional da Gorongosa\u201d ser\u00e1 transmitido na RTP \u00c1frica no d... https://t.co/CU0jCFFXLK"
        },
        {
            "author_id": "761325489663438848",
            "created_at": "2021-03-26T12:50:08.000Z",
            "id": "1375429866045247489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colegas, fiquem atentos e fa\u00e7am a leitura que julgarem mais justa nesse momento. Moradia irregular em Joinville n\u00e3o \u00e9 novidade e n\u00e3o se restringe \u00e0s fam\u00edlias imigrantes ou desafortunadas. Ser\u00e1 que estamos combatendo o problema? E como estamos?\n\nhttps://t.co/doCQO1P0j2"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-26T12:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "412219407",
                        "start": 86,
                        "username": "RTPAfrica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375422871128866828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u201cNa Linha da Frente: Os Fiscais do Parque Nacional da #Gorongosa\u201d ser\u00e1 transmitido na @RTPAfrica\n no dia 27 de Mar\u00e7o \u00e0s 16:27 de Portugal, 18:27 de #Mocambique. Detalhes: https://t.co/yx0ynnZTPm https://t.co/hwk35KeZId"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-26T11:54:17.000Z",
            "id": "1375415809456111618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urubu-de-cabe\u00e7a-preta\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/2eaQe14bJD"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2021-03-26T11:29:58.000Z",
            "id": "1375409689798795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/yLeaaMDuos"
        },
        {
            "author_id": "2217638627",
            "created_at": "2021-03-26T11:28:09.000Z",
            "id": "1375409231042650117",
            "in_reply_to_user_id": "2217638627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@solelyjoalin continuar no meu estado min\u00fasculo cuidando dos meus animaizinhos silvestres do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-26T11:22:42.000Z",
            "id": "1375407862785146881",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o o Parque Estadual do Coc\u00f3 engloba parte significativa dos tipos de vegeta\u00e7\u00e3o costeira do Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-26T11:22:42.000Z",
            "id": "1375407860742508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O meio bi\u00f3tico do Parque Estadual do Coc\u00f3 foi caracterizado a partir da divis\u00e3o de tr\u00eas principais grupos: Vegeta\u00e7\u00e3o e Flora, Fauna Terrestre (aves, mam\u00edferos, r\u00e9pteis e anf\u00edbios) e Ictiofauna. https://t.co/2U85AW0JNa"
        },
        {
            "author_id": "1024766227724611584",
            "created_at": "2021-03-26T10:36:50.000Z",
            "id": "1375396316071755780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem visitar Montalegre, uma vila portuguesa pertencente ao distrito de Vila Real, Regi\u00e3o Norte\nEm pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, esta regi\u00e3o oferece deslumbrantes paisagens, em que a Natureza ainda conserva todo o seu encanto.\nA  #Aldeia https://t.co/dOTVzeEkyh"
        },
        {
            "author_id": "2951004789",
            "created_at": "2021-03-26T10:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "14594698",
                        "start": 71,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "70799317",
                        "start": 84,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375389300150390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem posta ensaio seminu em parque estadual durante lockdown em Bel\u00e9m @UOLNoticias @UOL https://t.co/QoOiPKZk7e"
        },
        {
            "author_id": "1254186060185288709",
            "created_at": "2021-03-26T09:40:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375382068633407496",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Trigueiro o que significa isso? Recategorizacao de uma \u00e1rea protegida? https://t.co/KqTez7Xfws"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-03-26T09:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1375377281451982852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/fQn2g5OBjx"
        },
        {
            "author_id": "3903735865",
            "created_at": "2021-03-26T07:56:10.000Z",
            "id": "1375355884667277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 controlado ap\u00f3s a\u00e7\u00f5es de brigadistas https://t.co/4oYwzkjfKT #Itabuna https://t.co/MUpXMgGndA"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-03-26T05:05:04.000Z",
            "id": "1375312826957500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Aparados da Serra National Park (Portuguese: Parque Nacional de Aparados da Serra) is a national...\n https://t.co/lweCQ2nuKy\n\n#bonplacat #travel https://t.co/pAEvkzM61h"
        },
        {
            "author_id": "720005152812441600",
            "created_at": "2021-03-26T04:19:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "729504458862899200",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrelcec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375301427883601924",
            "in_reply_to_user_id": "720005152812441600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrelcec \"Clube Atl\u00e9tico Mineiro , fundado em 25 de Mar\u00e7o de 1908,por um grupo de estudantes,no Parque Municipal,BH,Minas Gerais,Brasil,tendo como primeiro nome Atl\u00e9tico Mineiro Futebol Clube vindo fazer a mudan\u00e7a para o nome atual tempos dps.\"FONTE:GALO DIGITAL."
        },
        {
            "author_id": "3011189301",
            "created_at": "2021-03-26T04:11:02.000Z",
            "id": "1375299227648028675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 251,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Havan indo contra as leis ambientais de Joinville e tentando construir em \u00e1rea protegida. Direita: \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\n\nUma fam\u00edlia sem ter para onde ir compra um terreno sem saber que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o permanente. Direita: \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\n\nNunca foi pela lei, sempre foi contra o pobre."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-26T03:30:34.000Z",
            "id": "1375289045912219649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/P9EXiajeaC"
        },
        {
            "author_id": "33849411",
            "created_at": "2021-03-26T03:16:06.000Z",
            "id": "1375285404954370054",
            "in_reply_to_user_id": "33849411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A jornalista Carol Mansour conversa com a Elis\u00e2ngela Vicario, coordenadora do N\u00facleo Engordador, que fica dentro do Parque Estadual da #Cantareira. Quer saber mais sobre esse lugar?\nEnt\u00e3o n\u00e3o perca! \ud83d\udc99\ud83d\udca7\n\n#sabesp #\u00e1gua #saneamento #s\u00e3opaulo #diamundialda\u00e1gua #n\u00facleoengordador"
        },
        {
            "author_id": "1222642938972459008",
            "created_at": "2021-03-26T03:13:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1072208406914699269",
                        "start": 0,
                        "username": "_renaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375284787951235077",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_renaum O parque estadual fontes do Ipiranga aonde fica o Zool\u00f3gico de SP e o Jardim Bot\u00e2nico de SP tbm \u00e9 um peda\u00e7o verde no meio do cinza, eu gosto demais de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "22635254",
            "created_at": "2021-03-26T02:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1375278499934658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/ulEPTpCajA"
        },
        {
            "author_id": "1103342257502109696",
            "created_at": "2021-03-26T01:59:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "775501026946326528",
                        "start": 0,
                        "username": "Lili_afns"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375266088280293378",
            "in_reply_to_user_id": "775501026946326528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lili_afns Parque Estadual da Pedra Branca - Vargem Grande- Rio \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "100058425",
            "created_at": "2021-03-26T01:55:19.000Z",
            "id": "1375265074256941058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um peda\u00e7o desse mund\u00e3o que eu amo! em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/J4TXywLchx"
        },
        {
            "author_id": "1626557473",
            "created_at": "2021-03-26T00:51:18.000Z",
            "id": "1375248961917882368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine (Chile), eu sou extremamente apaixonada por esse lugar https://t.co/s2SF2vBGS9"
        },
        {
            "author_id": "1031586798550614017",
            "created_at": "2021-03-26T00:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1184941368503869440",
                        "start": 0,
                        "username": "simoesthegoat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375248077737578500",
            "in_reply_to_user_id": "1184941368503869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simoesthegoat lmao isto e tp uma area protegida para os animais e tem tbm um campo de golf"
        },
        {
            "author_id": "1052279616826691584",
            "created_at": "2021-03-26T00:47:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "843644388479832064",
                        "start": 0,
                        "username": "breno_falcao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375248022142124033",
            "in_reply_to_user_id": "843644388479832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@breno_falcao Amigo, falando nisso, tu t\u00e1 por dentro desse projeto de Cabedelo que quer desmatar a \u00e1rea protegida da mata atl\u00e2ntica de l\u00e1? Pegando ali por tr\u00e1s do moinho"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-03-26T00:39:16.000Z",
            "id": "1375245934884442115",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Centro de Visitantes, a loja de lembrancinhas, o Parque Infantil, a Casa dos Pil\u00f5es, as estufas e as cole\u00e7\u00f5es tem\u00e1ticas v\u00e3o estar fechados, al\u00e9m da exposi\u00e7\u00e3o sobre o Parque Nacional do Capara\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "29656285",
            "created_at": "2021-03-26T00:08:24.000Z",
            "id": "1375238169277390856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu professor \u00e9 um vaidya, vou estudar com m\u00e9dicos cirurgi\u00f5es de hospitais ayurvedicos direto da \u00edndia\nVamo aprender s\u00e2nscrito e trabalhar num ambulat\u00f3rio ayurvedico atendendo comunidade quilombola de um parque nacional s\u00f3 com naturopatia\nVCS FAZEM IDEIA DA REALIZA\u00c7\u00c3O QUE \u00c9 ISTO?"
        },
        {
            "author_id": "1274822460077154304",
            "created_at": "2021-03-26T00:06:50.000Z",
            "id": "1375237772261388292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uganda \ud83c\uddfa\ud83c\uddec - 4 homens s\u00e3o presos ap\u00f3s a decapita\u00e7\u00e3o de 6 le\u00f5es em parque nacional de Uganda\n\nhttps://t.co/6oLEJ695Ey\n\nL.S"
        },
        {
            "author_id": "720005152812441600",
            "created_at": "2021-03-25T23:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1363611168963760131",
                        "start": 0,
                        "username": "SantosLagoasa"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1213224458363625472",
                        "start": 15,
                        "username": "CNewrome"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "94069811",
                        "start": 25,
                        "username": "SuperesportesMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375233002381438980",
            "in_reply_to_user_id": "1363611168963760131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SantosLagoasa @CNewrome @SuperesportesMG Vc \u00f1 sabe ler ??? \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \"Clube Atl\u00e9tico Mineiro , fundado em 25 de Mar\u00e7o de 1908,por um grupo de estudantes,no Parque Municipal,BH,Minas Gerais,Brasil,tendo como primeiro nome Atl\u00e9tico Mineiro Futebol Clube vindo fazer a mudan\u00e7a para o nome atual tempos dps.\"FONTE:GALO DIGITAL."
        },
        {
            "author_id": "1052342574520954880",
            "created_at": "2021-03-25T23:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1428467837316775936",
                        "start": 100,
                        "username": "cherrypams"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375230665210400783",
            "in_reply_to_user_id": "837832213647486976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camiilaoc_ no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, l\u00e1 em ter\u00ea, tenho quase ctz q da pra acampar, a @cherrypams conhece l\u00e1 nn amiga??"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-03-25T23:37:34.000Z",
            "id": "1375230409546547207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso \u00e9\u00a0adotada https://t.co/b98gBV9ufq"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-03-25T23:37:34.000Z",
            "id": "1375230407151603719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso \u00e9\u00a0adotada https://t.co/JGALWTi7d4"
        },
        {
            "author_id": "720005152812441600",
            "created_at": "2021-03-25T23:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1363611168963760131",
                        "start": 0,
                        "username": "SantosLagoasa"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1213224458363625472",
                        "start": 15,
                        "username": "CNewrome"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "94069811",
                        "start": 25,
                        "username": "SuperesportesMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375228168051830786",
            "in_reply_to_user_id": "1363611168963760131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SantosLagoasa @CNewrome @SuperesportesMG Nenhuma troca de nome ??? \"Clube Atl\u00e9tico Mineiro , fundado em 25 de Mar\u00e7o de 1908,por um grupo de estudantes,no Parque Municipal,BH,Minas Gerais,Brasil,tendo como primeiro nome Atl\u00e9tico Mineiro Futebol Clube vindo fazer a mudan\u00e7a para o nome atual tempos dps.\"FONTE:GALO DIGITAL."
        },
        {
            "author_id": "720005152812441600",
            "created_at": "2021-03-25T23:23:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "769615499562999809",
                        "start": 0,
                        "username": "Kaio1908"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "44923419",
                        "start": 10,
                        "username": "EuKemper"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "94069811",
                        "start": 20,
                        "username": "SuperesportesMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375226773814841353",
            "in_reply_to_user_id": "769615499562999809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Kaio1908 @EuKemper @SuperesportesMG Nenhuma troca de nome ??? \"Clube Atl\u00e9tico Mineiro , fundado em 25 de Mar\u00e7o de 1908,por um grupo de estudantes,no Parque Municipal,BH,Minas Gerais,Brasil,tendo como primeiro nome Atl\u00e9tico Mineiro Futebol Clube vindo fazer a mudan\u00e7a para o nome atual tempos dps.\"FONTE:GALO DIGITAL."
        },
        {
            "author_id": "2518321132",
            "created_at": "2021-03-25T23:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "90676816",
                        "start": 192,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375221612719579138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria sensacional se pudesse fazer um evento no coreto do Parque Municipal aonde tudo come\u00e7ou. Esse lugar \u00e9 m\u00e1gico e precisa ser lembrado. Foi aqui que nasceu a paix\u00e3o inexplic\u00e1vel pelo nosso @Atletico e gra\u00e7as aquele grupo de estudantes. Que dia eles tiveram! #Galo113Anos \ud83d\udda4\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f https://t.co/4YFfaWfCCd"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-03-25T21:34:01.000Z",
            "id": "1375199313689726978",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas \u00faltimas 24h, a maior quantidade de focos aconteceu na unidade Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO), que teve 2 pontos de fogo (50% do total). Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias. Veja no mapa: https://t.co/VZ0vpBg8BF"
        },
        {
            "author_id": "704710551977512961",
            "created_at": "2021-03-25T21:14:50.000Z",
            "id": "1375194486809231369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adote um Parque: Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso \u00e9\u00a0adotada https://t.co/HRHqcyc3IT"
        },
        {
            "author_id": "124032414",
            "created_at": "2021-03-25T21:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "62581820",
                        "start": 0,
                        "username": "Jellyyfish"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375194178943082498",
            "in_reply_to_user_id": "62581820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jellyyfish Menina, na \u00e9poca meu pai trabalhava de jardineiro pra um fiscal do parque nacional e esse fiscal deu 3 pro meu pai kkkkkk tem que ter autoriza\u00e7\u00e3o,  sim. Eu lembro que vendia nessas lojas de aqu\u00e1rio, da uma procurada."
        },
        {
            "author_id": "70772360",
            "created_at": "2021-03-25T20:49:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "21681113",
                        "start": 80,
                        "username": "primeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375188171898691591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso \u00e9 adotada https://t.co/9mdF4Myk8Q via @Primeira Hora"
        },
        {
            "author_id": "1151946856743788545",
            "created_at": "2021-03-25T20:23:43.000Z",
            "id": "1375181625504493578",
            "in_reply_to_user_id": "1151946856743788545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "logo nos primeiros meses de 2020. O Brasil, no entanto, caminha ao contr\u00e1rio, necessitando de investimento na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e de preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, pois as queimadas e desmatamentos est\u00e3o aumentando por causa da falta de fiscaliza\u00e7\u00e3o durante"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-03-25T19:49:05.000Z",
            "id": "1375172909191331850",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pelham \u00e9 um bairro tranquilo conhecido pelo Parque Estadual Oak Mountain, que conta com trilhas para caminhada e ciclismo na montanha, al\u00e9m de um lago para nata\u00e7\u00e3o, pesca e esportes aqu\u00e1ticos. Bandas famosas de rock e country tocam no Anfiteatro Oak Mountain, a c\u00e9u aberto."
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-03-25T19:47:09.000Z",
            "id": "1375172422723383303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso \u00e9 adotada\nhttps://t.co/cyuBCkd7m8"
        },
        {
            "author_id": "1222529255617318912",
            "created_at": "2021-03-25T19:04:54.000Z",
            "id": "1375161788245901319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corram pessoal, j\u00e1 estamos nos preparando para come\u00e7ar a incr\u00edvel palestra sobre a \"CIRCULA\u00c7\u00c3O COSTEIRA NA REGI\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL MARINHO DA LAJE DE SANTOS\".\n\nAcesse em: https://t.co/aL6xIL92Zs\n\n#Santos #LajedeSantos #DinamicaCosteira #BaixadaSantista #Palestra #AoVivo"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2021-03-25T19:00:01.000Z",
            "id": "1375160561177100288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O desmatamento atingiu 9,9 hectares de \u00e1rea, sendo 1,9 desse total em unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual. https://t.co/UbWxqEAs76"
        },
        {
            "author_id": "284775228",
            "created_at": "2021-03-25T18:17:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1323530136440942592",
                        "start": 0,
                        "username": "Wallacewai13"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "90676816",
                        "start": 14,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375149880742658054",
            "in_reply_to_user_id": "1323530136440942592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Wallacewai13 @Atletico n\u00e3o irm\u00e3o, essa foi na Afonso Pena um pouco a frente do Parque Municipal sentido a Amazonas pra ir pra sede"
        },
        {
            "author_id": "1161460968074952704",
            "created_at": "2021-03-25T18:11:04.000Z",
            "id": "1375148241012973572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is: Inc\u00eandio em Parque Nacional da Chapada \u00e9 controlado https://t.co/dQBue2r8HC https://t.co/edRF18RsH1"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-03-25T17:40:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1149027442436300810",
                        "start": 0,
                        "username": "geoflorestas"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1149027442436300810",
                        "start": 165,
                        "username": "geoflorestas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375140467952787460",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "@geoflorestas \u2764\ufe0f\ud83c\udfde\ufe0f ADOTE UM PARQUE\n\nQuarta ado\u00e7\u00e3o do Adote um Parque em andamento! A Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso (PA) foi encaminhada para ado\u00e7\u00e3o pela @Geoflorestas nesta quinta-feira (25/3). Vigil\u00e2ncia, monitoramento, combate ao fogo e mais!"
        },
        {
            "author_id": "1149027442436300810",
            "created_at": "2021-03-25T17:27:53.000Z",
            "id": "1375137375123296262",
            "in_reply_to_user_id": "1149027442436300810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos unir tecnologia de ponta e consultoria ambiental especializada para transformar o futuro dos 2.783 hectares da Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso, em Santa Novo (PA)"
        },
        {
            "author_id": "103964085",
            "created_at": "2021-03-25T17:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1375136999871483910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso est\u00e1 no nordeste \ud83d\udc99\ud83d\udc1a em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/KvNsps4tzT"
        },
        {
            "author_id": "1097679433165651968",
            "created_at": "2021-03-25T16:42:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4693132099",
                        "start": 0,
                        "username": "lucascomq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375125853340844033",
            "in_reply_to_user_id": "4693132099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucascomq Retardados kkkkkk no Amap\u00e1 temos uma das maior \u00e1reas cont\u00ednua de manguezais do MUNDO! Pesquisem pra parar de falar bosta, se chama Parque Nacional do Cabo Orange, tem 657.318 hectares, ou 4 vezes a cidade de S\u00e3o Paulo \ud83d\udde3"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-03-25T16:40:45.000Z",
            "id": "1375125514545987586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maci\u00e7o das Prateleiras - Parque Nacional do Itatiaia RJ\n#nature #hikking #trekking #moutains #Brasil https://t.co/Pe0I7KV3ni"
        },
        {
            "author_id": "158964977",
            "created_at": "2021-03-25T16:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2994310996",
                        "start": 0,
                        "username": "OLulaEstaPreso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375124191754780680",
            "in_reply_to_user_id": "2994310996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OLulaEstaPreso Sim. Tem um parque municipal aqui perto. Fechado h\u00e1 meses.\nNa fase laranja, abria somente por algumas horas e muitos idosos faziam caminhada. Ao redor \u00e9 s\u00f3 tr\u00e2nsito e barulho. Somos o coc\u00f4 do cavalo do bandido pros prefeitos e governadores."
        },
        {
            "author_id": "138530085",
            "created_at": "2021-03-25T16:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1149027442436300810",
                        "start": 15,
                        "username": "geoflorestas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375121482859352076",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @geoflorestas Reserva extrativista e parque????"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-03-25T16:19:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "1149027442436300810",
                        "start": 133,
                        "username": "geoflorestas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375120226380087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 486,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 151
            },
            "text": "\u2764\ud83c\udfde ADOTE UM PARQUE\n\nQuarta ado\u00e7\u00e3o do Adote um Parque em andamento! A Reserva Extrativista Chocoar\u00e9-Mato Grosso (PA) foi adotada pela @Geoflorestas nesta quinta! Vigil\u00e2ncia, monitoramento, combate ao fogo e mais! Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: #AmbientalismoDeResultado https://t.co/Es9UVTis0Z"
        },
        {
            "author_id": "1369889239169703939",
            "created_at": "2021-03-25T16:14:00.000Z",
            "id": "1375118779001282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Galo113Anos - A Paix\u00e3o do Povo\n#Galo113Anos - Do Preto e do Branco\n#Galo113Anos - O mesmo nome, as mesmas cores\n#Galo113Anos - Desde o ber\u00e7o at\u00e9 o caix\u00e3o\n#Galo113Anos - Uma vez at\u00e9 morrer\n\n\u26ab\u26aa  VALEU A PENA, MOLECADA DO PARQUE MUNICIPAL! \u26aa\u26ab\n\nViva o Galo Doido a minha vida \ud83c\udfb6"
        },
        {
            "author_id": "1145919790843871232",
            "created_at": "2021-03-25T16:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "90676816",
                        "start": 247,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375116388247998465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E h\u00e1 113 anos atr\u00e1s, alguns jovens no Parque Municipal davam origem a algo que ia se tornar muito maior que eles, e que seria o AMOR de milh\u00f5es de pessoas. Se eles soubessem o quanto a massa agradece..\n\nObriGALO pelos momentos de alegria e raiva, @Atletico ! \ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udc14\n\n#Galo113Anos https://t.co/nY94AqZ4fh"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2021-03-25T14:59:54.000Z",
            "id": "1375100131519856647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nas florestas alagadas ao extremo oeste da selva amaz\u00f4nica reside um dos primata mais misteriosos e que foi a paix\u00e3o de M\u00e1rcio Ayres! \ud83c\udf34\ud83d\udc12 Hoje a esp\u00e9cie pode ser encontra na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamirau\u00e1, um projeto que \u00e9 exemplo para o mundo\n\n\ud83d\udcf8Aaron Martin https://t.co/9xFLkHDKNU"
        },
        {
            "author_id": "1358120604478693377",
            "created_at": "2021-03-25T14:42:03.000Z",
            "id": "1375095640384958469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza de Afu\u00e1 no Par\u00e1: Parque Estadual Charapucu https://t.co/Xts2OkWjej https://t.co/KCFyFqsqbW"
        },
        {
            "author_id": "1963442228",
            "created_at": "2021-03-25T14:33:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "59679118",
                        "start": 17,
                        "username": "brunoscarpelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375093491567624205",
            "in_reply_to_user_id": "1291879346861465601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Josalve64891437 @brunoscarpelli \u00c9 um bom debate. Hoje, na atual conjuntura econ\u00f4mica, a sobrevida de algumas agremia\u00e7\u00f5es \u00e9 esta. Mas descaracterizaria aquele grupo que criou o clube no Parque Municipal. O bem p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2021-03-25T14:29:52.000Z",
            "id": "1375092574654988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras retomadas em parque estadual de Saquarema https://t.co/1YdGN59lSv \n#Plantaoenfoco #Saquarema #ParqueEstadual"
        },
        {
            "author_id": "1352324499971170304",
            "created_at": "2021-03-25T14:26:38.000Z",
            "id": "1375091759303303175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":(( o razor\nQUEM S\u00c3O ESSES CA\u00c7ADORES PERTURBANDO ELE? DEPOIS DAQUI VOU DIRETO FALAR COM A JEAN PRA FAZER UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL."
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-03-25T14:24:00.000Z",
            "id": "1375091097437794306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tamb\u00e9m conhecido como o \"Portal do Vale da Morte\", Beatty \u00e9 o lugar ideal onde voc\u00ea pode repor suprimentos antes de entrar no Parque Nacional do Vale da Morte ou pode explorar as paisagens extraordin\u00e1rias do sul de Nevada.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #natureza https://t.co/69hO636r5O"
        },
        {
            "author_id": "590018155",
            "created_at": "2021-03-25T14:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.37969218,
                        -28.6987428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1375089698369048578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de uma corrida no parque, aquele banho para refrescar. #bulldogfrances #muitoamor #alegriadacasa #soalegria #nossobebez\u00e3o #filhode4patas em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/K0oPvsyTuV"
        },
        {
            "author_id": "46564138",
            "created_at": "2021-03-25T14:17:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1375089573739560965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior e Vacinada\nAmo Muito em Parque Municipal - Barueri https://t.co/0KBtoXRsCW"
        },
        {
            "author_id": "63191401",
            "created_at": "2021-03-25T14:07:40.000Z",
            "id": "1375086986759917569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria t\u00e1 s\u00f3 a ******* no parque nacional fazendo coleta pro mestrado \nmas sou burra"
        },
        {
            "author_id": "1193841250237063169",
            "created_at": "2021-03-25T14:03:28.000Z",
            "id": "1375085932324474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc13 #Galo113Anos \nEm 1908, uma reuni\u00e3o de estudantes no Coreto no Parque Municipal, em Belo Horizonte, marcou o nascimento do clube Atl\u00e9tico Mineiro.\n#AtleticoMineiro #minasgerais https://t.co/tmZ7dwnOvF"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2021-03-25T13:50:29.000Z",
            "id": "1375082663225212928",
            "in_reply_to_user_id": "1199088461170561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Um dos pontos tur\u00edsticos encontrados no Parque Nacional da Floresta da Tijuca \u00e9 a Pedra Bonita. Do alto, voc\u00ea pode ver, as praias do sul, o Morro dois irm\u00e3os, S\u00e3o Conrado, a cara da Pedra da G\u00e1vea e a praia da Barra da Tijuca.\n.\n#Brasil #barradatijuca #trilhas #aventuras"
        },
        {
            "author_id": "984456644003233792",
            "created_at": "2021-03-25T13:43:04.000Z",
            "id": "1375080797007405061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/tYXv8cukqh"
        },
        {
            "author_id": "820009827254542338",
            "created_at": "2021-03-25T13:39:04.000Z",
            "id": "1375079789111873536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is: Inc\u00eandio se propaga por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Chapada https://t.co/k0yLVshxxU"
        },
        {
            "author_id": "1326375495223681024",
            "created_at": "2021-03-25T13:25:27.000Z",
            "id": "1375076365565886473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Belo Horizonte https://t.co/aSV53Q3ADY"
        },
        {
            "author_id": "3081519827",
            "created_at": "2021-03-25T13:23:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "575401508",
                        "start": 85,
                        "username": "KatiussiaCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375075833795072008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9 na Estrada \ud83d\udeb8\ud83d\ude98\nDestinos perfeitos para voc\u00ea viajar com o seu carro. \n#altocaparao \n@katiussiacosta \u2764 em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira https://t.co/xo83gzLFIU"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-25T12:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 0,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25509893",
                        "start": 11,
                        "username": "StormHourAdele"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "27845072",
                        "start": 27,
                        "username": "StormHourMark"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1122592988029386752",
                        "start": 42,
                        "username": "RealMrsHoney1"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "22552016",
                        "start": 57,
                        "username": "ImpactImagz"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "3231533442",
                        "start": 70,
                        "username": "Marcus_0312"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "4273404076",
                        "start": 83,
                        "username": "hydra_66"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375066859691728897",
            "in_reply_to_user_id": "2964606814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@StormHour @StormHourAdele @StormHourMark @RealMrsHoney1 @ImpactImagz @Marcus_0312 @hydra_66 \ud83d\udcccPorto Alegre, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\ud83d\udcccMostardas, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/fpOhFqywMA"
        },
        {
            "author_id": "26243576",
            "created_at": "2021-03-25T12:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "90676816",
                        "start": 225,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375065682589716483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se pudesse viajar no tempo, eu ia pra 113 anos atr\u00e1s, l\u00e1 pro parque municipal, da uns tapas na oreia dos \"estudantes\" que foram perder um dia de aula pra fundar o #galo e fazer raiva na gente pra sempre.\n\ntime fi duma \u00e9gua.\n\n@Atletico"
        },
        {
            "author_id": "1084081529310068738",
            "created_at": "2021-03-25T12:33:49.000Z",
            "id": "1375063370542542852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 211,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83d\udd3aCoreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte. \n\nOnde, um grupo de estudantes se reuniu para come\u00e7ar essa linda hist\u00f3ria do Clube Atl\u00e9tico Mineiro.\n\n#Galo113Anos #FechadoComOGalo https://t.co/FgebX4ApKZ"
        },
        {
            "author_id": "3128742453",
            "created_at": "2021-03-25T12:32:13.000Z",
            "id": "1375062966241001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina - Leia mais: https://t.co/PjqJdb9xsh"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-25T12:22:08.000Z",
            "id": "1375060430041837570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arapa\u00e7u-do-cerrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/S8GTzJI8l0"
        },
        {
            "author_id": "2597398129",
            "created_at": "2021-03-25T12:18:59.000Z",
            "id": "1375059636819275780",
            "in_reply_to_user_id": "2597398129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo ela bem de pertinho! Essa ilustra\u00e7\u00e3o usou como base fotografias tiradas por Rafael Oliveira de Abreu em Wenceslau Guimar\u00e3es-BA (Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica). Sem d\u00favidas minha serpente predileta.\n.\n#serpent #cobra #herpetology #herpetologia #ciencia #science #cienciasbiologicas #zoo https://t.co/KCkFmvHwlH"
        },
        {
            "author_id": "1344569960",
            "created_at": "2021-03-25T12:15:00.000Z",
            "id": "1375058633604628483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional Khao Sok? \n\nLocalizada no sul da Tail\u00e2ndia, esta reserva natural abriga uma densa floresta virgem, forma\u00e7\u00f5es c\u00e1rsticas de calc\u00e1rio em forma de torre e o lago artificial Cheow Lan.\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/myhUm531hK\n\u260e\ufe0f 234 198 960\n\ud83d\udce7 ilhavo@ancoragold.pt https://t.co/ONJt1oEIZO"
        },
        {
            "author_id": "1357027272281235457",
            "created_at": "2021-03-25T12:08:40.000Z",
            "id": "1375057042260557829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Parque Nacional de Aparados da Serra, C\u00e2nion Itaimbezinho: fechado para visita\u00e7\u00e3o \u26a0\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1357027272281235457",
            "created_at": "2021-03-25T12:01:21.000Z",
            "id": "1375055200709455874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Parque Nacional da Serra Geral, C\u00e2nion Fortaleza: aberto para visita\u00e7\u00e3o! Quarta a segunda feira (fechado nas ter\u00e7as feiras), 08h \u00e0s 17h, entrada gratuita \u26a0\ufe0f \n+"
        },
        {
            "author_id": "265162106",
            "created_at": "2021-03-25T12:01:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "90676816",
                        "start": 170,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375055164906831875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho voltar em 1908 e chegar no coreto do parque municipal, sentando o cacete e mandando prender aquele bando de desocupado que fundou esse time miser\u00e1vel.\nParab\u00e9ns @Atletico te amo demais, disgrama pelada!\n#Galo113Anos"
        },
        {
            "author_id": "1179728665837473793",
            "created_at": "2021-03-25T11:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "2959459379",
                        "start": 12,
                        "username": "FotosDeFatos"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "90676816",
                        "start": 178,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375050795465519106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ajuda a\u00ed @FotosDeFatos, e fala tamb\u00e9m que #NumDiaComoHoje mas em 1908, nascia no coreto do Parque Municipal em Belo Horizonte uma das maiores institui\u00e7\u00f5es do planeta, o Clube @Atletico Mineiro!\n\n#Galo113Anos #Galo113 https://t.co/LUdcj8yYR5"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2021-03-25T11:41:20.000Z",
            "id": "1375050161106399234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brigadistas controlam inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/dHa4Yl7p63 https://t.co/ScIa2ATpgo"
        },
        {
            "author_id": "90676816",
            "created_at": "2021-03-25T11:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "3153064768",
                        "start": 156,
                        "username": "SandersVitor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375049033367044102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3828,
                "quote_count": 60,
                "reply_count": 91,
                "retweet_count": 486
            },
            "text": "\ud83d\udc14 Nasce o Gigante!\n\nEm 1908, uma reuni\u00e3o de estudantes no Coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte, marcou o nascimento do Clube Atl\u00e9tico Mineiro. \n\n\ud83d\udcf8 @SandersVitor \ud83e\udd73 #Galo113Anos \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f https://t.co/2db1uhvqLV"
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2021-03-25T11:29:03.000Z",
            "id": "1375047069786857473",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "escondidas pela m\u00e3e para um parque nacional quando ainda era uma crian\u00e7a, tudo o que ela e a irm\u00e3 menor conhecem \u00e9 a floresta. Elas s\u00f3 t\u00eam uma a outra, considerando que a m\u00e3e, viciada em drogas e mentalmente inst\u00e1vel, muitas vezes"
        },
        {
            "author_id": "200707068",
            "created_at": "2021-03-25T11:17:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.82092245,
                        -15.9265689
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "511563e0909f11aa"
            },
            "id": "1375044119735762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postar-me-ei tb neh @mateusjmeireles \ud83d\ude01 j\u00e1 que resgatei em plena madrugada em Parque Estadual dos Pireneus https://t.co/TzUG4MlLEw"
        },
        {
            "author_id": "1244963784751546369",
            "created_at": "2021-03-25T11:13:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "90676816",
                        "start": 115,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375043224411242500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "113 anos desde o dia em que um grupo de amigos se reuniu no coreto do Parque Municipal de Belo Horizonte e criou o @Atletico! Eu acredito! Dias melhores vir\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2021-03-25T10:51:34.000Z",
            "id": "1375037637170323465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is: Inc\u00eandio em Parque Nacional da Chapada \u00e9 controlado https://t.co/3ivqAm0XJF https://t.co/028SksYtaf"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2021-03-25T10:50:13.000Z",
            "id": "1375037298639798274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is: Inc\u00eandio em Parque Nacional da Chapada \u00e9 controlado - https://t.co/JYecHYslUk"
        },
        {
            "author_id": "951606224331706369",
            "created_at": "2021-03-25T10:47:00.000Z",
            "id": "1375036487591370755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em BH. Esse foi o acontecimento que marcou a cria\u00e7\u00e3o do Clube Atl\u00e9tico Mineiro, que romperia as fronteiras de Minas Gerais e do Brasil para se tornar um dos maiores clubes do futebol mundial. https://t.co/7wb7iKsgpN"
        },
        {
            "author_id": "1258516944636063744",
            "created_at": "2021-03-25T10:45:16.000Z",
            "id": "1375036052914724866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 219,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "\ud83d\udccdCoreto\u00a0do Parque Municipal, em Belo Horizonte. A partir da\u00ed? Hist\u00f3ria! #Galo113Anos \ud83d\udda4\ud83d\udc14\n\n\ud83d\udcf8: Fl\u00e1vio Tavares https://t.co/8biYTq2G32"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2021-03-25T10:45:13.000Z",
            "id": "1375036039702646789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is: Inc\u00eandio em Parque Nacional da Chapada \u00e9 controlado ap\u00f3s a\u00e7\u00f5es de brigadistas - https://t.co/bF3XdZh7kg"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2021-03-25T10:44:03.000Z",
            "id": "1375035745954492421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is: Inc\u00eandio em Parque Nacional da Chapada \u00e9 controlado ap\u00f3s a\u00e7\u00f5es de brigadistas https://t.co/ztcxXqNFcr https://t.co/EBiI9vUW8F"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-25T10:12:44.000Z",
            "id": "1375027866283487232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/nEYmXLPfNL"
        },
        {
            "author_id": "1250581826860695559",
            "created_at": "2021-03-25T10:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1181282275864043521",
                        "start": 0,
                        "username": "faelinhabf_05"
                    }
                ]
            },
            "id": "1375025248270188549",
            "in_reply_to_user_id": "1181282275864043521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@faelinhabf_05 113 anos atras 22 jovens se reuniam no parque Municipal e fundavam o Clube Atl\u00e9tico Mineiro,o resto \u00e9 hist\u00f3ria.\n#Galo113Anos"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2021-03-25T09:49:50.000Z",
            "id": "1375022102185701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de radia\u00e7\u00e3o solar em A938 - Teres\u00f3polis - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/6jbN6JrzsM"
        },
        {
            "author_id": "2753290742",
            "created_at": "2021-03-25T09:19:56.000Z",
            "id": "1375014578560634881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o dia m\u00e9dio de vento em A635 - Itatiaia - Parque Nacional, segundo dados da esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do https://t.co/0XnyYLs3HK:) https://t.co/XlRH76cpyz"
        },
        {
            "author_id": "52552927",
            "created_at": "2021-03-25T09:18:37.000Z",
            "id": "1375014248041054208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que a hist\u00f3ria iniciada, de alvinegro cora\u00e7\u00e3o, por aqueles moleques na tarde do dia 25 de mar\u00e7o de 1908 no Parque Municipal e constru\u00edda ao longo destes 113 anos seja cada vez mais honrada! Vamos por muito mais! \ud83c\udf88\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\udc4a\ud83c\udffd\ud83d\udc14\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\n\n#GALO113anos #GALO! #GALO113 #aqui\u00e9GALO! #113\u00e9GALO! https://t.co/2H06Vz1Tzv"
        },
        {
            "author_id": "1320787143044857861",
            "created_at": "2021-03-25T05:40:06.000Z",
            "id": "1374959253262381057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 incr\u00edvel como a gente se empolga quando faz o que gosta, montei uma apresenta\u00e7\u00e3o com quase 80 slides sobre o Parque Estadual do Guartel\u00e1, sei explicar tudinho e passaria horas falando sobre, pois eu simplesmente amo cada coisinha daquele lugar"
        },
        {
            "author_id": "35924182",
            "created_at": "2021-03-25T05:36:50.000Z",
            "id": "1374958434324463617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o parque nacional do itatiaia estar\u00e1 aberto?!?"
        },
        {
            "author_id": "1339025230040281088",
            "created_at": "2021-03-25T04:51:29.000Z",
            "id": "1374947021342310400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi sob as \u00e1rvores do Parque Municipal de Belo Horizonte, que em 25 de mar\u00e7o de 1908, 22 garotos se reuniram para a funda\u00e7\u00e3o do Clube Atl\u00e9tico Mineiro. \nHoje, viramos milh\u00f5es espalhados por toda Minas Gerais, todo o Brasil, todo o mundo.\nParab\u00e9ns Galo!\n\n#Galo113Anos https://t.co/FKSiJShczs"
        },
        {
            "author_id": "1288527911398584321",
            "created_at": "2021-03-25T04:44:52.000Z",
            "id": "1374945354681102337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4 quero muito ir no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "3340214711",
            "created_at": "2021-03-25T04:40:21.000Z",
            "id": "1374944220197306371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/03/1909.... parque Municipal, entre os meninos negros da favela nascia algo diferente, algo simb\u00f3lico, uma paix\u00e3o que transcende qualquer raz\u00e3o. \n#Galo113 https://t.co/FU9X6mBTOg"
        },
        {
            "author_id": "299962501",
            "created_at": "2021-03-25T03:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1051800147854798853",
                        "start": 0,
                        "username": "BarbecueKingBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1374932742538862595",
            "in_reply_to_user_id": "299962501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BarbecueKingBR Cachoeiras de penedo e, se poss\u00edvel, fa\u00e7a um passeio com a galera da rota dos passeios para o parque nacional de Itatiaia (acho que \u00e9 uns 300 reais para um casal. Passeio para um dia todo)"
        },
        {
            "author_id": "1369889239169703939",
            "created_at": "2021-03-25T03:51:17.000Z",
            "id": "1374931871084257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/Mar\u00e7o - Esta data mexe com a gente de forma diferente. Sentimento inexplic\u00e1vel!\n\nValeu a pena, molecada do Parque Municipal!\n\n#Galo113Anos \u26ab\u26aa [\ud83d\udd3a\ufe0f]\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u26aa\u26ab"
        },
        {
            "author_id": "1083831183983677443",
            "created_at": "2021-03-25T03:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "90676816",
                        "start": 266,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374931383504756749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\u00c9 surreal o tanto que eu amo esse time, assisto v\u00eddeos da torcida e s\u00f3 consigo chorar de saudade. Quantos momentos inesquec\u00edveis o Galo me proporcionou, eu s\u00f3 consigo ser grata aos estudantes que foram naquele Parque Municipal a 113 anos atr\u00e1s. Obrigado por existir @Atletico \ud83d\udda4"
        },
        {
            "author_id": "76488349",
            "created_at": "2021-03-25T03:20:14.000Z",
            "id": "1374924058236755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah 113 anos um bando de jovem desocupado se juntou no parque municipal pra criar o que seria a nossa maior desgra\u00e7a e a maior alegria \n\nMalditos jovens"
        },
        {
            "author_id": "139783346",
            "created_at": "2021-03-25T03:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1064956714573840384",
                        "start": 0,
                        "username": "DeOriguela"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1120446006284439554",
                        "start": 12,
                        "username": "_JanedeOliveira"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "16284408",
                        "start": 29,
                        "username": "beatrizdiniz"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1064956714573840384",
                        "start": 43,
                        "username": "DeOriguela"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1374923759023448065",
            "in_reply_to_user_id": "1064956714573840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeOriguela @_JanedeOliveira @beatrizdiniz @DeOriguela , \u00e9 uma excelente sugest\u00e3o. Mas o Camboat\u00e1 ainda est\u00e1 na posse do Ex\u00e9rcito e a unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o foi criada. A gente na APA de Guapimirim faz muitos trabalhos integrados \u00e0s escolas e comunidades. L\u00e1 eu teria como ajudar!"
        },
        {
            "author_id": "47728798",
            "created_at": "2021-03-25T03:16:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "52738258",
                        "start": 142,
                        "username": "DuduGraffite"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374923020393979905",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atletico Parab\u00e9ns Galo e obrigado a cada um dos garotos que se juntaram l\u00e1 no coreto do parque municipal. Saudade que vai embora em breve...\n@DuduGraffite \u00e9 monstro demais.\n#Galo113Anos"
        },
        {
            "author_id": "1259864875527962624",
            "created_at": "2021-03-25T03:05:33.000Z",
            "id": "1374920361993773062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caramba a 113 anos atr\u00e1s uns cara foi jogar bola no parque municipal e agora todo jogo eu passo por testes card\u00edacos \ud83d\ude2d parece que foi ontem"
        },
        {
            "author_id": "56226748",
            "created_at": "2021-03-25T03:05:11.000Z",
            "id": "1374920268024528905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Galo! Hoje seria dia de aglomerar, de sair do Parque Municipal em prociss\u00e3o at\u00e9 a Sede de Lourdes. Infelizmente estamos em tempos dif\u00edceis, e n\u00e3o ser\u00e1 poss\u00edvel. Fica a saudade de ir aos est\u00e1dios, de encontrar meus amigos. #Galo113Anos https://t.co/JY9mBXjF1Q"
        },
        {
            "author_id": "882236839293308928",
            "created_at": "2021-03-25T03:04:24.000Z",
            "id": "1374920072272171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 quem \u00e9 de fora q curte o Parque Nacional do Itatiaia. Quem mora aqui nem vai l\u00e1, mesmo com isen\u00e7\u00e3o no ingresso #AViagemNoVIVA"
        },
        {
            "author_id": "1331304804908486662",
            "created_at": "2021-03-25T03:01:00.000Z",
            "id": "1374919215099043841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 546,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Atl\u00e9tico 113 anos. A reuni\u00e3o de 22 adolescentes no Parque Municipal da tamb\u00e9m jovem Belo Horizonte. https://t.co/mIvtTPkbM4"
        },
        {
            "author_id": "944924788434366464",
            "created_at": "2021-03-25T03:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "90676816",
                        "start": 49,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374919020781129730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 393,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 63
            },
            "text": "O acontecimento que marcou o nascimento do Clube @Atletico Mineiro se deu em 25 de mar\u00e7o de 1908. Um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo Horizonte, e criou aquele que se tornaria um dos maiores clubes do mundo.\n\nParab\u00e9ns, #Galo!\n\n#Galo113Anos \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f https://t.co/Lc5kKs6FWF"
        },
        {
            "author_id": "1084081529310068738",
            "created_at": "2021-03-25T03:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "90676816",
                        "start": 218,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374918963365347330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 427,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 80
            },
            "text": "\ud83c\udff4\ud83d\udc13\ud83c\udff3 Clube Atl\u00e9tico Mineiro!\n\nH\u00e1 113 anos, um grupo de estudantes se reuniu no Parque Municipal, em Belo Horizonte, e criaram o nosso #Galo! \n\nO Galo \u00e9 PAIX\u00c3O, \u00e9 RA\u00c7A, \u00e9 NA VEIA, \u00e9 TORCER CONTRA O VENTO, \u00e9 AT\u00c9 MORRER.\n\n@Atletico \u00c9 AMOR, N\u00c3O SIMPATIA! \n\n#Galo113Anos #RGN https://t.co/O9IOw29T7a"
        },
        {
            "author_id": "1092279823471398913",
            "created_at": "2021-03-25T02:31:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45083460",
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374911880955838465",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras 1.Parab\u00e9ns pela iniciativa.\nSou Gerente de Igualdade S\u00f3cio Ambiental da Secretaria de Meio Ambiente da cidade do Rio de Janeiro, realizamos diversos pronto na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Reflorestamento, Reflorestamento Urbano, Seguran\u00e7a Alimentar com o Hortas Cariocas,"
        },
        {
            "author_id": "959232025449451520",
            "created_at": "2021-03-25T02:30:45.000Z",
            "id": "1374911601250349058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corcovado e o Parque Lage, no Parque Nacional da Tijuca, na zona sul do Rio de Janeiro, v\u00e3o ficar fechados \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica de sexta-feira (26) a domingo de P\u00e1scoa (4).\n\nhttps://t.co/zls0khLhhs https://t.co/Kw1hpPTX0m"
        },
        {
            "author_id": "284775228",
            "created_at": "2021-03-25T02:22:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1374909511790657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em outros tempos, era pra estar na porta do Parque Municipal saindo em passeada at\u00e9 a sede beber at\u00e9 amanhecer o dia, \u00ea saudades.. vai embora logo corona v\u00edrus."
        },
        {
            "author_id": "172768784",
            "created_at": "2021-03-25T01:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "68585097",
                        "start": 3,
                        "username": "lamimaniaco"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "33086807",
                        "start": 136,
                        "username": "SergioSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374893703257538562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @lamimaniaco E pensar que em menos de duas horas estaremos comemorando os 113 anos daquele clube fundado por uns moleques que eu e o @SergioSG deixamos entrar no Parque Municipal de BH, do qual \u00e9ramos porteiros. Muita emo\u00e7\u00e3o! #Galo113Anos"
        },
        {
            "author_id": "172039321",
            "created_at": "2021-03-25T00:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "600149947",
                        "start": 0,
                        "username": "grazinogueiraaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374888364088889346",
            "in_reply_to_user_id": "600149947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@grazinogueiraaa amiga, parque nacional do gericin\u00f3 \u00e9 o nome"
        },
        {
            "author_id": "1354438513568198666",
            "created_at": "2021-03-25T00:55:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ecde58cb927fc7cd"
            },
            "id": "1374887686046162945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Intendente\u26f0\ufe0f https://t.co/h3pZ372G6c"
        },
        {
            "author_id": "1300303642973659136",
            "created_at": "2021-03-25T00:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1215446726603087872",
                        "start": 0,
                        "username": "T_Silvaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374886523838066689",
            "in_reply_to_user_id": "1215446726603087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@T_Silvaaa Pena q ta tudo fechado, vc nao conseguiu encontrar ela no parque Municipal \ud83d\ude14\ud83d\ude14\u270a"
        },
        {
            "author_id": "898260193024368640",
            "created_at": "2021-03-25T00:44:39.000Z",
            "id": "1374884903297372161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPSC apura ocorr\u00eancia de extra\u00e7\u00e3o (frotagem) de imagens rupestres em s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, dentre os quais a Reserva\r Biol\u00f3gica do Arvoredo, para posterior explora\u00e7\u00e3o comercial, al\u00e9m do com\u00e9rcio irregular de trilhas em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nPromotor \u00e9 Felipe Martins de Azevedo"
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2021-03-25T00:00:01.000Z",
            "id": "1374873670087176193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado e Parque Lage ficam fechados at\u00e9 a P\u00e1scoa. Parque Nacional da Tijuca ajusta visita\u00e7\u00e3o a decreto municipal. #Eurio \nhttps://t.co/AOHrasWD8d"
        },
        {
            "author_id": "1021371600233467909",
            "created_at": "2021-03-24T23:44:29.000Z",
            "id": "1374869762816290822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00f3rum de Aldeia diz que Arco Metropolitano vai passar por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e pede impugna\u00e7\u00e3o de edital https://t.co/yn0gbcinjZ"
        },
        {
            "author_id": "872844496916164609",
            "created_at": "2021-03-24T22:49:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "54940419",
                        "start": 67,
                        "username": "sescbertioga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374855959663763456",
            "in_reply_to_user_id": "872844496916164609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais precisamente, no come\u00e7o de uma das trilhas da Reserva Natural @sescbertioga, \u00c1rea Protegida que, desde o seu planejamento, conta com a participa\u00e7\u00e3o de moradores da cidade, al\u00e9m de especialistas e interessados que colaboraram compartilhando seus conhecimentos e saberes."
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-03-24T22:45:38.000Z",
            "id": "1374854952896626695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "F\u00f3rum de Aldeia diz que Arco Metropolitano vai passar por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e pede impugna\u00e7\u00e3o de edital\nhttps://t.co/yuiTUdNyg7"
        },
        {
            "author_id": "60571569",
            "created_at": "2021-03-24T22:33:58.000Z",
            "id": "1374852013062811650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/nMD7CRJXGf"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-03-24T22:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "339114978",
                        "start": 159,
                        "username": "coreymus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374849002122924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marque seu amigo com quem voc\u00ea iria conhecer este maravilhoso destino chamado Parque Nacional do Vale da Morte.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #natureza \nPc: @coreymus https://t.co/bdIxMXs8m4"
        },
        {
            "author_id": "1294175482829844480",
            "created_at": "2021-03-24T22:01:49.000Z",
            "id": "1374843923651264518",
            "in_reply_to_user_id": "1294175482829844480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a euforia da copa de 1998, um rapaz encontrou dois corpos dentro do parque estadual das fontes do Ipiranga. Nos dias seguintes, outros quatro corpos foram encontrados, totalizando seis cad\u00e1veres e um modo de agir muito semelhante +"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2021-03-24T21:50:54.000Z",
            "id": "1374841176780644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O presidente Montezano e a equipe do #BNDES encerraram hoje sua visita ao estado de Roraima, mas n\u00e3o sem antes visitarem alguns projetos e empresas atuantes pelo desenvolvimento sustent\u00e1vel da regi\u00e3o. Um deles foi o Parque Nacional do Viru\u00e1. https://t.co/sadzVztf5H"
        },
        {
            "author_id": "1222529255617318912",
            "created_at": "2021-03-24T21:21:05.000Z",
            "id": "1374833672759689221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para dar continuidade aos nossos eventos, teremos no dia 25/03 uma incr\u00edvel palestra com o Dr. Roberto sobre a \u201cCircula\u00e7\u00e3o costeira na regi\u00e3o do parque estadual marinho da laje de Santos\u201d.\n\nInscreva-se: https://t.co/qDlWh1lau3\n\n#Palestra #LajeDeSantos #Praias #Ciencia #Mar https://t.co/0JR51z9IjQ"
        },
        {
            "author_id": "1084177051932942337",
            "created_at": "2021-03-24T21:06:09.000Z",
            "id": "1374829916127178759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Dia Mundial da \u00c1gua \u00e9 comemorado no Parque Estadual do Mendanha https://t.co/E3q4N2t6v3"
        },
        {
            "author_id": "188475951",
            "created_at": "2021-03-24T20:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1265004210879377409",
                        "start": 0,
                        "username": "joywithfoods"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374827251586449420",
            "in_reply_to_user_id": "1265004210879377409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joywithfoods a\u00ed amiga nunca mais sorri s\u00f3 queria uma tarde no parque nacional de Itatiaia a gente tira fotos e eu fico feliz"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-03-24T20:50:02.000Z",
            "id": "1374825861208236041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#Minera\u00e7\u00e3o ilegal | T\u00fanel de aproximadamente 30 metros de comprimento foi identificado no interior da montanha, no Parque Nacional do Capara\u00f3, na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo https://t.co/gFzUAc63m1"
        },
        {
            "author_id": "3307427277",
            "created_at": "2021-03-24T19:40:18.000Z",
            "id": "1374808311271407622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVENTO ONLINE\nLivro de fotos sobre o Parque Estadual\nMata do Limoeiro ser\u00e1 lan\u00e7ado hoje\n\nSaiba mais\nhttps://t.co/GH9KZxrYQw\n\n#Itabira  #Ipoema  #ParqueEstadualMatadoLimoeiro  #MPMG https://t.co/FNNGXhWF8S"
        },
        {
            "author_id": "1185987096584032256",
            "created_at": "2021-03-24T19:33:34.000Z",
            "id": "1374806615732420609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PM Ambiental flagra minera\u00e7\u00e3o em floresta perto do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/lxRj6zmun5"
        },
        {
            "author_id": "213357262",
            "created_at": "2021-03-24T19:30:03.000Z",
            "id": "1374805731006943243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge no Parque Nacional da Chapada Diamantina em Len\u00e7\u00f3is - https://t.co/Jt382LiCYe"
        },
        {
            "author_id": "145776314",
            "created_at": "2021-03-24T18:55:42.000Z",
            "id": "1374797088018591749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional serra da bocaina\nhttps://t.co/0JLPKpTpPz https://t.co/ijaVadZBSg"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-03-24T18:38:27.000Z",
            "id": "1374792744850317321",
            "in_reply_to_user_id": "78015385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As recomenda\u00e7\u00f5es feitas pelos comit\u00eas cient\u00edficos do Rio e de Niter\u00f3i, na Regi\u00e3o Metropolitana, tamb\u00e9m s\u00e3o consideradas na decis\u00e3o, que suspende tamb\u00e9m a perman\u00eancia e o banho em todas as cachoeiras, duchas e lagoas do Parque Nacional da Tijuca. #BandRio #RiodeJaneiro #RJ"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-03-24T18:37:13.000Z",
            "id": "1374792434329268224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SEM VISITA\u00c7\u00d5ES: A visita\u00e7\u00e3o ao Cristo Redentor e ao Parque Lage, no Parque Nacional da Tijuca, vai ser suspensa durante o \"superferiad\u00e3o\", entre os dias 26 de mar\u00e7o e 4 de abril. #BandRio #RiodeJaneiro #RJ https://t.co/rqBp81FEUj"
        },
        {
            "author_id": "1089611507615387648",
            "created_at": "2021-03-24T18:19:50.000Z",
            "id": "1374788058961305605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nombeiros militares j\u00e1 est\u00e3o atuando no combate ao inc\u00eandio florestal que atinge a \u00e1rea do parque Nacional, na Serra do Mandassaia, em Len\u00e7\u00f3is. Os militares foram acionados pelo ICMBio por volta das 21h desta segunda e o combate foi iniciado na manh\u00e3 da ter\u00e7a. https://t.co/uG7RqIoh7h"
        },
        {
            "author_id": "2899458845",
            "created_at": "2021-03-24T17:40:10.000Z",
            "id": "1374778076853383177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor falando do parque estadual da pedra branca (onde eu moro), mas a aula \u00e9 de acidentes of\u00eddicos (picada de cobra) \ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-03-24T17:21:01.000Z",
            "id": "1374773260005613570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga Camilo Viana,  estrada da Embrapa.... Bel\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/uE2wnRDUfq"
        },
        {
            "author_id": "54518307",
            "created_at": "2021-03-24T17:00:00.000Z",
            "id": "1374767969688023055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisa nacional com participa\u00e7\u00e3o de nossos bot\u00e2nicos sobre a flora da Mata Atl\u00e2ntica certamente ajuda a manter a beleza de cen\u00e1rios como este do Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG/ES). Informa\u00e7\u00f5es sobre a flora auxiliam em pol\u00edticas, manejo e conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/WWjAaQVu3E https://t.co/ayy5K3ETf8"
        },
        {
            "author_id": "171303884",
            "created_at": "2021-03-24T16:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374763869810352130",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Atletico H\u00e1 113 anos, no dia 25/03/1908 se reuniam no coreto do parque municipal pessoas que formariam o hoje CLUBE ATLETIVO MINEIRO, o nosso GALO, nosso GAL\u00c3O DA MASSA!\n\nGRATID\u00c3O\n#Galo113anos"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2021-03-24T16:40:50.000Z",
            "id": "1374763146179702786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 as 10h da manh\u00e3 desta quarta-feira (24), em torno de 170 doses de vacina contra a Covid-19 haviam sido aplicadas no Parque Municipal de Eventos: https://t.co/rmCXixFxuo"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2021-03-24T16:27:28.000Z",
            "id": "1374759782209499139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que pode participar da constru\u00e7\u00e3o de um edital de concess\u00e3o florestal? \nIsso mesmo! O Servi\u00e7o Florestal Brasileiro est\u00e1 com o prazo aberto para recebimento de contribui\u00e7\u00f5es para o edital do Lote III da Floresta Nacional do Jamari at\u00e9 o dia 26 de mar\u00e7o! \u270d https://t.co/KFsgU0KfAm"
        },
        {
            "author_id": "576317858",
            "created_at": "2021-03-24T16:19:58.000Z",
            "id": "1374757892809703431",
            "in_reply_to_user_id": "576317858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se o Parlamento brasileiro n\u00e3o tem o direito de aprovar uma mudan\u00e7a m\u00ednima na \u00e1rea de um parque nacional, teria direito a fazer o que? O fato \u00e9 que o min Moraes disse que a lei aprovada dentro de todos os tr\u00e2mites legais pela C\u00e2mara n\u00e3o \u00e9 \u201cconstitucional\u201d e, portanto,\n\u2b07\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "371315375",
            "created_at": "2021-03-24T16:17:46.000Z",
            "id": "1374757340491177988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Vila Velha, Ponta Grossa PR\n\n#trip #natureza #canont6i #canonphotography #canonbr #fotos #photo #naturephotography #ftamadores #_fotoinfoco #cidadeecultura #fotodeviagem #viagememfamilia #viagemdecarro #cidadesbrasileiras https://t.co/EjOd9ouStQ"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2021-03-24T16:01:48.000Z",
            "id": "1374753322347995137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda as novas restri\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da Tijuca, no Rio https://t.co/E6IrvrRwnD \n#Cidades #Restri\u00e7oes #Plantaoenfoco"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2021-03-24T15:45:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16971414",
                        "start": 0,
                        "username": "marinalang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374749235279765505",
            "in_reply_to_user_id": "16971414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marinalang Sim, muito. \n\nE vamos fingir que n\u00e3o estamos vendo a movimenta\u00e7\u00e3o, no Congresso, de fazer andar pautas radicais s\u00f3 para a gente parar de falar de Covid. \n\nVolta pauta contra aborto legal, volta diminui\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, maldades contra imigrantes... J\u00e1 me deu sono."
        },
        {
            "author_id": "2994101279",
            "created_at": "2021-03-24T15:13:31.000Z",
            "id": "1374741173936521224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Lammenjoki - Finl\u00e2ndia. https://t.co/gMKvM6R1Xp"
        },
        {
            "author_id": "27621000",
            "created_at": "2021-03-24T15:11:41.000Z",
            "id": "1374740710667194369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um corredor ecol\u00f3gico de 45 mil \u00e1rvores, com extens\u00e3o de 10 quil\u00f4metros, que se inicia no Parque da Cidade passa pelo Sudoeste e vai at\u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia com o objetivo de preservar as abelhas nativas.  #abelha #corredorecologico\n\nhttps://t.co/lPZQM1EQv3 https://t.co/9bT5NOJVF5"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-03-24T15:05:40.000Z",
            "id": "1374739194829008897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Lage, Parque Nacional da Tijuca, Cristo Redentor e Bondinho do P\u00e3o de A\u00e7\u00facar suspendem atividades do dia 26 de mar\u00e7o a 4 de abril. #MeiaHora \n\nhttps://t.co/ojA6jdtyWZ"
        },
        {
            "author_id": "1238482690657091593",
            "created_at": "2021-03-24T14:59:16.000Z",
            "id": "1374737585180925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fleig, M 1984: Contribuic\u00e3o ao conhecimento da flora liqu\u00eanica da estac\u00e3o ecol\u00f3gica de Aracuri Esmeralda, Rio Grande do Sul, Brasil, I. Chave anal\u00edtica preliminar dos g\u00eaneros de macroliquens. \nhttps://t.co/J0R2o5gkEz https://t.co/6hpdDTwfTE"
        },
        {
            "author_id": "1046416969",
            "created_at": "2021-03-24T14:27:01.000Z",
            "id": "1374729470851055619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de descobrir um negocio mt foda\n\nentre 1200-1600 d.C na Amazonia aonde hj ta o Parque Nacional do Xingu, existiam ao menos 15 cidades cercadas por muros de madeira q tinham ate 2500 habitantes cada. La tinham estradas, pra\u00e7as, cerimoniais, tinham ro\u00e7as, pomares +"
        },
        {
            "author_id": "89025231",
            "created_at": "2021-03-24T14:24:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.63654707,
                        -6.49136094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "157c6840186a9e56"
            },
            "id": "1374728906582949896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Caveira em Araruna, PB. Brasil. \nCanon T7, Lente 50-500 Sigma. em Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/YxMu4mceoT"
        },
        {
            "author_id": "1215650478",
            "created_at": "2021-03-24T14:22:28.000Z",
            "id": "1374728324317122566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra deixar registrado: uma fotinho de um Tetrapyrgos nigripes, um Marasmiaceae lindo demais que achei no Parque Estadual pr\u00f3ximo a minha casa &lt;3 #respirafungo #fungi #fungos #marasmiaceae https://t.co/RRJhxwrArI"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-03-24T14:01:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2964606814",
                        "start": 0,
                        "username": "StormHour"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "25509893",
                        "start": 11,
                        "username": "StormHourAdele"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "27845072",
                        "start": 27,
                        "username": "StormHourMark"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "851509736285523968",
                        "start": 42,
                        "username": "DebDeb0223"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "41125819",
                        "start": 54,
                        "username": "wildswimmer67"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "211255387",
                        "start": 69,
                        "username": "simoncwoodley"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374723160147427329",
            "in_reply_to_user_id": "2964606814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "@StormHour @StormHourAdele @StormHourMark @DebDeb0223 @wildswimmer67 @simoncwoodley \ud83d\udcccParque Nacional da Lagoa do Peixe, Tavares / Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\ud83d\udcccPorto Alegre / Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/YS0oHTZjN5"
        },
        {
            "author_id": "293506177",
            "created_at": "2021-03-24T13:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1374716772784431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/tPloXY9pzn"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-03-24T13:27:26.000Z",
            "id": "1374714475706773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PM Ambiental flagra minera\u00e7\u00e3o em floresta perto do Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nhttps://t.co/i0TtfRa9RF"
        },
        {
            "author_id": "499168565",
            "created_at": "2021-03-24T13:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "14594698",
                        "start": 115,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "70799317",
                        "start": 128,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374713612951031812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RABUDA DO PARK\n\nJovem posta ensaio seminu em parque estadual durante lockdown em Bel\u00e9m https://t.co/ujI1jj2gMm via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "137739287",
            "created_at": "2021-03-24T13:21:18.000Z",
            "id": "1374712929766019081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os #CRIMES ambientais come\u00e7aram....\nT\u00e9cnicos do ICMBio recebem alerta de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina\nhttps://t.co/6WyUrYw8Z6"
        },
        {
            "author_id": "227374376",
            "created_at": "2021-03-24T13:16:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1229167378623234050",
                        "start": 0,
                        "username": "wallacerrlopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374711705549279232",
            "in_reply_to_user_id": "1229167378623234050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wallacerrlopes Tem incendios hoje no Parque Nacional Da Chapada Diamantina, na Bahia.Tem incendios por la direto.O lobby, a ambi\u00e7\u00e3o humana esta acabando com a nossa natureza .Nao tem so Amazonia,Pantanal que esta em chama \u00e9 o Brasil inteiro!\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "926913756411678725",
            "created_at": "2021-03-24T13:11:24.000Z",
            "id": "1374710438538190849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos do ICMBio recebem alerta de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina | Bahia | G1 https://t.co/MQv3OeSsw6"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-24T13:01:28.000Z",
            "id": "1374707942193254406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arapa\u00e7u-do-cerrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/PnjXllOXDH"
        },
        {
            "author_id": "54922504",
            "created_at": "2021-03-24T12:52:00.000Z",
            "id": "1374705557072834561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai ser a \u00faltima vez que vou dar RT nesse tuite, eu cansei de pedir e todo mundo achar que \u00e9 golpe\ngolpe seria se eu pedisse pra um porco espinho, ouri\u00e7o do mar ou pra um golfinho, ou pra apagar fogo em parque nacional\nhttps://t.co/hCOGxpQ8YH"
        },
        {
            "author_id": "81207822",
            "created_at": "2021-03-24T12:49:11.000Z",
            "id": "1374704851226091524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca anuncia como funcionar\u00e1 de 26 de mar\u00e7o a 4 de\u00a0abril https://t.co/BKcXk4S3Zx"
        },
        {
            "author_id": "71241025",
            "created_at": "2021-03-24T12:39:47.000Z",
            "id": "1374702485047291905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos do ICMBio recebem alerta de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina | Bahia | G1 https://t.co/pXfDLMi0JB"
        },
        {
            "author_id": "985584309003280385",
            "created_at": "2021-03-24T12:39:37.000Z",
            "id": "1374702443188121602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e9cnicos do ICMBio recebem alerta de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/gjukbYAnML"
        },
        {
            "author_id": "1199088461170561024",
            "created_at": "2021-03-24T12:26:30.000Z",
            "id": "1374699142400901121",
            "in_reply_to_user_id": "1199088461170561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Localizada no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Floresta da Tijuca, podemos encontrar uma joia arquitet\u00f4nica do Rio, a Capela Mayrink.\n.\n#Brasil #capelamayrink"
        },
        {
            "author_id": "81239616",
            "created_at": "2021-03-24T12:22:41.000Z",
            "id": "1374698180118466562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gudan me chama para ir visitar o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses sempre, se o bonito voltar para o pa\u00eds minas gerais sem eu ir, vou entristecer demais"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-03-24T12:13:40.000Z",
            "id": "1374695912828731401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/xHxlyKbApm"
        },
        {
            "author_id": "995423014597603328",
            "created_at": "2021-03-24T12:05:50.000Z",
            "id": "1374693939706478599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor e Parque Lage suspendem visita\u00e7\u00f5es no \u2018superferiado\u2019. A decis\u00e3o tamb\u00e9m suspende a perman\u00eancia e o banho em todas as cachoeiras, duchas e lagoas do Parque Nacional da Tijuca, al\u00e9m das trilhas e mirantes."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-03-24T12:04:52.000Z",
            "id": "1374693697527414791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cristo Redentor e Parque Lage suspendem visita\u00e7\u00f5es no \u2018superferiado\u2019. A decis\u00e3o tamb\u00e9m suspende a perman\u00eancia e o banho em todas as cachoeiras, duchas e lagoas do Parque Nacional da Tijuca, al\u00e9m das trilhas e mirantes. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/ZOqpkp9mH5"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-24T12:00:02.000Z",
            "id": "1374692478218088459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ParquesDoBrasil visita o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Localizado na divisa do Brasil com a Argentina, o local abriga as #CataratasDoIgua\u00e7u, uma maravilha natural do mundo. Quarta (24), \u00e0s 15h30: https://t.co/LNBnNcWCdp\n\nDispon\u00edvel tamb\u00e9m no #TVBrasilPlay: https://t.co/tD6Sp5BmM0 https://t.co/DIPBlo3qvJ"
        },
        {
            "author_id": "855956560647999488",
            "created_at": "2021-03-24T12:00:01.000Z",
            "id": "1374692477962178565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is: Inc\u00eandio se propaga por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Chapada https://t.co/sd781K0fJk"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-03-24T11:57:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 225,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374691882224254977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia a todos! Pedimos que vejam, com aten\u00e7\u00e3o, o texto das imagens desta thread/tripa. \n\nInformamos, com detalhes, como ser\u00e1 o funcionamento do Parque Nacional da Tijuca entre 26/3 e 4/4/21, ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o do decreto da @Prefeitura_Rio de n\u00ba 48644, divulgado em 22/3. https://t.co/hmi352JwZ5"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-24T11:40:20.000Z",
            "id": "1374687522979250179",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No caso do Parque Estadual do Coc\u00f3, os manguezais s\u00e3o um dos principais ecossistemas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, se distribuindo desde a foz do rio Coc\u00f3 at\u00e9 o Lagamar, na BR-116."
        },
        {
            "author_id": "1216825778928865280",
            "created_at": "2021-03-24T11:37:33.000Z",
            "id": "1374686823037947904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Cristo Redentor e ao Parque Nacional da Tijuca vai ser suspensa durante o \"superferiado\", entre 26 de mar\u00e7o e 4 de abril.\n\nA determina\u00e7\u00e3o \u00e9 do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, q suspende a atividade da bilheteria, de responsabilidade do ICMBio e das concession\u00e1rias. https://t.co/S9x0MkGIoP"
        },
        {
            "author_id": "835159126951014405",
            "created_at": "2021-03-24T11:32:43.000Z",
            "id": "1374685605418913798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a nova loucura minion \u00e9 que o brasil tem um parque nacional de vacinas constru\u00eddo secretamente kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-03-24T11:10:15.000Z",
            "id": "1374679953363632131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Cristo Redentor e ao Parque Nacional da Tijuca vai ser suspensa durante o \"superferiado\", entre os dias 26 de mar\u00e7o e 4 de abril."
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-24T11:02:26.000Z",
            "id": "1374677984657936387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Parque Estadual! 1500 hectares de natureza! https://t.co/Dyu2IWAh0K"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2021-03-24T10:45:19.000Z",
            "id": "1374673676126334979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is: Inc\u00eandio se propaga por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Chapada - https://t.co/fR10dXTNxb"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2021-03-24T10:40:33.000Z",
            "id": "1374672478748897280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is: Inc\u00eandio se propaga por \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da Chapada https://t.co/CqGqQELZ3o https://t.co/wEjvd2jLqk"
        },
        {
            "author_id": "1315777908",
            "created_at": "2021-03-24T09:52:16.000Z",
            "id": "1374660326415855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00f3 dessa gera\u00e7\u00e3o que nunca vai saber o lazer do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "125382119",
            "created_at": "2021-03-24T09:25:28.000Z",
            "id": "1374653583199723521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Colheita de Sangue - 3 de abril - das 9h \u00e0s 13h - Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es.\n\nOrg.: Instituto Portugu\u00eas do Sangue e da Transplanta\u00e7\u00e3o,IP | Centro de Sangue e da Transplanta\u00e7\u00e3o de Coimbra.\nApoio: C. M. Lous\u00e3 https://t.co/WU08L1NPN9"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-24T05:00:00.000Z",
            "id": "1374586774903783425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como os Mabecos est\u00e3o a ajudar a salvar um parque nacional!  A melhor solu\u00e7\u00e3o para controlar as popula\u00e7\u00f5es no Parque Nacional da #Gorongosa acabou por ser um predador em extin\u00e7\u00e3o! Os Mabecos est\u00e3o especialmente adaptados para ca\u00e7ar. \n\nhttps://t.co/NJsaOp7I4M"
        },
        {
            "author_id": "53897840",
            "created_at": "2021-03-24T04:05:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1374572966646800384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa ir dormir e acordar com uma not\u00edcia de vacina\u00e7\u00e3o em massa \ud83d\udc89 vou chorar com toda certeza!!!! Aquele parque municipal vai dar fila at\u00e9 na malwee, Deuses que seja da sua vontade, estamos prontos pra recome\u00e7ar \ud83d\ude4f\u26a1\ufe0f\ud83d\udc89"
        },
        {
            "author_id": "1372672857529024517",
            "created_at": "2021-03-24T03:54:27.000Z",
            "id": "1374570280463429633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marketing negativo existe, sim, e eu posso provar KKKKKK https://t.co/VO7E92qUz6"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2021-03-24T03:25:59.000Z",
            "id": "1374563114222501895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste pela not\u00edcia da passagem do amigo Neucy Sadeck. Uma refer\u00eancia para conhecer o fascinante Parque Estadual de Monte Alegre.  Uma das melhores experi\u00eancias da vida. Siga em paz"
        },
        {
            "author_id": "1361337613697835015",
            "created_at": "2021-03-24T02:53:17.000Z",
            "id": "1374554885526589444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea tem todo mundo pode ter, mas o que voc\u00ea \u00e9 ningu\u00e9m pode ser!!! #longbeach #praiaregencia #esp\u00edritosanto em Reserva Biol\u00f3gica De Comboios - Praia De Reg\u00eancia https://t.co/AzslgLVp7I"
        },
        {
            "author_id": "1103334217436577794",
            "created_at": "2021-03-24T02:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "526384998",
                        "start": 0,
                        "username": "Naifcriativoo"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "790707482515628033",
                        "start": 15,
                        "username": "realpfigueiredo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374547713241591810",
            "in_reply_to_user_id": "526384998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Naifcriativoo @realpfigueiredo Na areia n\u00e3o pode nada,  s\u00f3  se for no meio da rua, do outro lado ja ta lotado d mega pr\u00e9dios , e ja existe uma area protegida pra manter jacares kkkkk\n\u00c9 serio isso dos jacar\u00e9s  nas ruas, lagoas e rios, acho q n\u00e3o tem espa\u00e7o pra \u00edndio n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2021-03-24T02:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1103725819275472896",
                        "start": 0,
                        "username": "BetniaLuizFern1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374542382306328584",
            "in_reply_to_user_id": "1103725819275472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BetniaLuizFern1 Moro dentro da Floresta Nacional do Araripe - Crato - CE"
        },
        {
            "author_id": "1127303550051262464",
            "created_at": "2021-03-24T00:42:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 0,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374521971015225344",
            "in_reply_to_user_id": "1494658207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KimKataguiri E seus seguidores ainda est\u00e3o dizendo que o minist\u00e9rio da sa\u00fade Construiu um parque nacional da Fiocruz s\u00f3 para produzir a vacina da CoVid sendo que esse parque est\u00e1 sendo constru\u00eddo desde 2019, antes da Pandemia. Esse governo \u00e9 mesmo um fanfarr\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1366161643273662472",
            "created_at": "2021-03-24T00:24:07.000Z",
            "id": "1374517348812550144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/0HgnBCpIEe"
        },
        {
            "author_id": "1095117405381160960",
            "created_at": "2021-03-24T00:13:41.000Z",
            "id": "1374514720321892353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bodoquena https://t.co/OyrjepuFMR"
        },
        {
            "author_id": "1273697398557212673",
            "created_at": "2021-03-24T00:00:59.000Z",
            "id": "1374511526153834503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 quero publicar meus dados sobre as lib\u00e9lulas do Parque Estadual da Serra do Papagaio"
        },
        {
            "author_id": "3576724694",
            "created_at": "2021-03-23T23:49:54.000Z",
            "id": "1374508735133982721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xi inspeciona prov\u00edncia oriental chinesa de #Fujian\n\nXi visitou um centro de gerenciamento inteligente no Parque Nacional de Wuyishan, um jardim de ch\u00e1 ecol\u00f3gico, e um parque dedicado a Zhu Xi, um renomado fil\u00f3sofo chin\u00eas do s\u00e9culo 12.\n\nhttps://t.co/jzqL6rDtq2 https://t.co/JDhZC7pNEW"
        },
        {
            "author_id": "934414832731934720",
            "created_at": "2021-03-23T23:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1072208406914699269",
                        "start": 0,
                        "username": "_renaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374505813700583426",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_renaum QUE PERFEITOOOOOOOO. Eu moro perto de um parque estadual e sou completamente apaixonado pela MA. \u00c9 meu bioma preferido kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2021-03-23T23:21:22.000Z",
            "id": "1374501555307569155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Jovem posta ensaio seminu em parque estadual durante lockdown em Bel\u00e9m https://t.co/B1oDbONcH1"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-03-23T23:21:06.000Z",
            "id": "1374501489427681290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 122,
                "quote_count": 55,
                "reply_count": 65,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Jovem posta ensaio seminu em parque estadual durante lockdown em Bel\u00e9m https://t.co/9mmD2CiRUk"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2021-03-23T22:25:17.000Z",
            "id": "1374487441290137606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil prendeu pessoas suspeitas de participarem de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que praticava crimes ambientais e patrimoniais na Reserva Extrativista Aquariquara, localizada nos munic\u00edpios de Machadinho D\u2019Oeste (RO) e Vale do Anari (RO) https://t.co/Yexqp0hZXq"
        },
        {
            "author_id": "1368248345798524929",
            "created_at": "2021-03-23T22:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "72048231",
                        "start": 0,
                        "username": "marotamor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374481728761262093",
            "in_reply_to_user_id": "72048231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marotamor J\u00e1 que \u00e9 pra esculhambar com tudo de uma vez ai vai umas sugest\u00f5es: \nAv. Pol Pot\nParque Municipal -Adolf Hitler\nCreche da prefeitura -Mao Tse-tung\nCasa de sa\u00fade-Josef Stalin\nIgreja da ressurrei\u00e7\u00e3o-Jim Jones"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-03-23T21:15:12.000Z",
            "id": "1374469803088306185",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ cultural focado na valoriza\u00e7\u00e3o da biodiversidade capixaba.\n_\nDesta vez, a ONG levou a equipe em uma desafiadora jornada de dez dias no Parque Estadual da Pedra Azul para os \u00faltimos registros da fauna e flora local. A miss\u00e3o era encontrar esp\u00e9cies em \u00e1reas + https://t.co/NeA2Qsvr5x"
        },
        {
            "author_id": "16507186",
            "created_at": "2021-03-23T21:09:29.000Z",
            "id": "1374468366983782411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lind\u00edssimo Trem do Fim do Mundo, no Parque Nacional Tierra del Fuego, em Ushuaia, Argentina. 23 de mar\u00e7o de 2019. \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/BhB9wP3NfV"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-03-23T21:03:40.000Z",
            "id": "1374466900948750339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31 \ud83d\udca7 Semana da \u00c1gua\n\nEm parceria com o munic\u00edpio de Mateiros e Instituto P\u00e9 de Copa\u00edba, equipes do Naturatins que atuam no Parque Estadual e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Jalap\u00e3o, realizaram uma a\u00e7\u00e3o simb\u00f3lica, com o plantio de mais de 40 mudas de Ip\u00ea. https://t.co/o5zYzC7cJG"
        },
        {
            "author_id": "1321424872048906241",
            "created_at": "2021-03-23T20:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "253034260",
                        "start": 58,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374465426218872839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos hoje uma importante reuni\u00e3o com representantes do @icmbio - Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, autarquia vinculada ao Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, para tratar do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/7yrRZIhyuo"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2021-03-23T20:45:07.000Z",
            "id": "1374462234579984393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kitty Lima pede inclus\u00e3o da Lagoa Doce ao Parque Municipal do Poxim https://t.co/aIXr7opINB https://t.co/YZL293VQCO"
        },
        {
            "author_id": "957290093403918336",
            "created_at": "2021-03-23T20:38:55.000Z",
            "id": "1374460673241927682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde Foz do Igua\u00e7u, um dos mais belos cart\u00f5es-postais do Pa\u00eds, gra\u00e7as \u00e0s majestosas 275 quedas de \u00e1gua que formam as Cataratas do Igua\u00e7u. Situadas na fronteira entre o Brasil e Argentina, no Parque Nacional de Igua\u00e7u, as Cataratas atraem centenas de visitantes de todo o mundo. https://t.co/rXsVzf6PbD"
        },
        {
            "author_id": "68873249",
            "created_at": "2021-03-23T20:34:50.000Z",
            "id": "1374459644664418309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tartaruga encontrada na Enseada de Palmas, no Parque Estadual de Ilha Grande, que em parceria com a Econservation,\u00a0 resgatou o animal e encaminhou vivo para o Centro de Tratamento de Angra dos Reis,\u00a0 para reabilita\u00e7\u00e3o.\nTorcendo para uma r\u00e1pida recupera\u00e7\u00e3o! https://t.co/EVjFUAJdVA"
        },
        {
            "author_id": "523844567",
            "created_at": "2021-03-23T20:33:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1374459302308581389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2032\u2032N\u00f3s estamos bem, mas n\u00e3o somos mais como antes.\" em Parque Estadual do Utinga https://t.co/fBbrkXCP7b"
        },
        {
            "author_id": "703036442705051648",
            "created_at": "2021-03-23T20:15:33.000Z",
            "id": "1374454793247158277",
            "in_reply_to_user_id": "703036442705051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artigo discute que n\u00e3o h\u00e1 maneira de saber precisamente o que motiva um indiv\u00edduo a procurar informa\u00e7\u00e3o sobre um Parque Nacional. Podem ser uma consequ\u00eancia do planejamento de uma visita, de informa\u00e7\u00e3o para um projeto escolar, interesse casual ou prop\u00f3sitos acad\u00eamicos...\n\n(6)"
        },
        {
            "author_id": "20351509",
            "created_at": "2021-03-23T20:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.79538254,
                        10.30261662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "01c78d6030d80ecf"
            },
            "id": "1374454359900049415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Family time \ud83c\udf33 @ Reserva Biol\u00f3gica Monteverde https://t.co/sO2iKa8Exp"
        },
        {
            "author_id": "145470506",
            "created_at": "2021-03-23T20:01:26.000Z",
            "id": "1374451242072641542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tikal, na Guatemala, foi uma das mais importantes cidades da civiliza\u00e7\u00e3o Maia.\nHoje funciona como um parque nacional aberto a visita\u00e7\u00e3o, com pir\u00e2mides, natureza e muita hist\u00f3ria.\nV\u00eddeo de @gledviajante\n. \n\n\ud83d\udeeb #passaportepreto  #cpnmidiassociais https://t.co/myeT3M92XY"
        },
        {
            "author_id": "3507905836",
            "created_at": "2021-03-23T19:38:43.000Z",
            "id": "1374445525089480717",
            "in_reply_to_user_id": "90780491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@imarcossousa N\u00e3o \u00e9 diferente e \u00e9 uma das regras do parque do utinga. O parque utinga \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o estadual que \u00e9 regido por lei https://t.co/MsXpeR77Q9"
        },
        {
            "author_id": "1316950067568365568",
            "created_at": "2021-03-23T19:34:52.000Z",
            "id": "1374444556792438790",
            "in_reply_to_user_id": "1353567843468644352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0nionW0bs_ @Killua_Ceo \u00c1rea protegida por pol\u00edcia disk kkkk"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-03-23T19:33:20.000Z",
            "id": "1374444168974540805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga \"Camilo Viana\"....um para\u00edso no entorno de Bel\u00e9m do Par\u00e1.\nUm patrim\u00f4nio inestim\u00e1vel de flora, fauna e cultura. https://t.co/hXEWOSUYRf"
        },
        {
            "author_id": "1316950067568365568",
            "created_at": "2021-03-23T19:22:31.000Z",
            "id": "1374441448150495233",
            "in_reply_to_user_id": "1222246362907140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Killua_Ceo Saudade de quando eu morava em \u00e1rea protegida por traficante, nunca fui roubada ou assediada (J\u00e1 fui mas o cara tinha assediado um monte de mina e deram cabo dele) j\u00e1 agora q moro em condom\u00ednio j\u00e1 fui duas vezes \u00e9 mole?"
        },
        {
            "author_id": "984854742428979205",
            "created_at": "2021-03-23T19:07:20.000Z",
            "id": "1374437626401357829",
            "in_reply_to_user_id": "984854742428979205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu sempre defendi que aquela \u00e1rea precisava se tornar um Parque Municipal interligado com a Vila Ol\u00edmpica, formando uma grande \u00e1rea de lazer e assim impedindo que o lugar se torne exatamente o que vem se tornando: um lix\u00e3o clandestino."
        },
        {
            "author_id": "1942800014",
            "created_at": "2021-03-23T18:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3540048796",
                        "start": 0,
                        "username": "camarotedoandre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374433565023236101",
            "in_reply_to_user_id": "3540048796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camarotedoandre A princ\u00edpio, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros permanecer\u00e1 fechado \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica entre os dias 19 e 30/03/2021."
        },
        {
            "author_id": "391593719",
            "created_at": "2021-03-23T18:42:09.000Z",
            "id": "1374431287688065024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os restos mortais de seis le\u00f5es foram encontrados no Parque Nacional Queen Elizabeth, no sudoeste ugand\u00eas, onde \u00e9 comum um conflito entre pastores e animais selvagens\"\n\nLeia mais em:\nhttps://t.co/SHqVEeheBr"
        },
        {
            "author_id": "1242106794098544648",
            "created_at": "2021-03-23T18:38:46.000Z",
            "id": "1374430435292246022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso n\u00e3o tenha tido a oportunidade de ver em directo o debate sobre a Floresta nacional, pode assistir no facebook ou no canal da CNA no youtube. https://t.co/8VtRR3kOb8 \n\n#43AnosCNA #SempreComOsAgricultores #CNA #AgriculturaFamiliar #SoberaniaAlimentar #AumentaraProducaoNacional"
        },
        {
            "author_id": "1241811348041981953",
            "created_at": "2021-03-23T18:38:12.000Z",
            "id": "1374430293424140296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Vamos combinar que o Mariano \u00e9 muito gato , mas ele ganhou na mega acumulada casando com a Jakelyne ( quem falou que ela \u00e9 casada n\u00e3o fui eu \ud83d\ude2c) Afff a mulher \u00e9 um monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "1323602878737600512",
            "created_at": "2021-03-23T18:16:25.000Z",
            "id": "1374424810650935309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Esteiro do Anll\u00f3ns. No Cat\u00e1logo de Paisaxes de Galiza figura como Monumento Natural\nO parque e\u00f3lico Salgueiras linda co Esteiro do Anll\u00f3ns.E  ti\u00f1a que ter realizado unha avaliaci\u00f3n sobre as repercusi\u00f3ns sobre Rede Natura e non se realizou. Por iso o p. e. Salgueiras \u00e9 ilegal. https://t.co/aqy2ElAB0X"
        },
        {
            "author_id": "169988607",
            "created_at": "2021-03-23T17:55:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "890659581013176321",
                        "start": 0,
                        "username": "JocaRocha18"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1021045460570726402",
                        "start": 13,
                        "username": "JamesGBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374419607969173510",
            "in_reply_to_user_id": "890659581013176321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JocaRocha18 @JamesGBrasil S\u00e3o Paulo/RJ subida de Paraty Cunha. S\u00f3 RJ, subida para o parque nacional de Itatiaia, a mais longa do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "51999402",
            "created_at": "2021-03-23T17:47:32.000Z",
            "id": "1374417545235599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Xisto no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas | Branda da\u00a0Aveleira https://t.co/P9wq0VOyxP"
        },
        {
            "author_id": "1216866511",
            "created_at": "2021-03-23T17:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "106155538",
                        "start": 136,
                        "username": "ANPgovbr"
                    },
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 146,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "108988113",
                        "start": 154,
                        "username": "HugoMottaPB"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "900348469",
                        "start": 255,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374416932212895749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Federal autorizou a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural em \u00e1reas pr\u00f3ximas ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. @ANPgovbr @govbr @@HugoMottaPB SALVE FERNANDO DE NORONHA! #N\u00e3oAoLeil\u00e3o - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ddtgeyy1MF via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2021-03-23T17:32:24.000Z",
            "id": "1374413733338906629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No s\u00e1bado (20), seis le\u00f5es haviam sido encontrados mortos no Parque Nacional Rainha Elizabeth https://t.co/kSsZQhjWAe"
        },
        {
            "author_id": "1328753030024531968",
            "created_at": "2021-03-23T17:22:36.000Z",
            "id": "1374411268119924738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora precisa fazer uma visita na estrada da COVANCA, onde a milicia est\u00e1 vendendo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/jRLq9VwQai"
        },
        {
            "author_id": "77858714",
            "created_at": "2021-03-23T17:04:45.000Z",
            "id": "1374406778448793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque estadual do Cutinga"
        },
        {
            "author_id": "50403418",
            "created_at": "2021-03-23T16:33:21.000Z",
            "id": "1374398873960026121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais um anivers\u00e1rio com elas, minhas nenemzinha \ud83e\udd73\ud83c\udf89 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/v1Z82wLaYe"
        },
        {
            "author_id": "1009852987034959877",
            "created_at": "2021-03-23T16:30:00.000Z",
            "id": "1374398033434120192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Tgjp7cUyoj\nRenan Filho autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici"
        },
        {
            "author_id": "1374369393484865540",
            "created_at": "2021-03-23T16:23:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "879000944872214529",
                        "start": 0,
                        "username": "lianee_g"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374396334770298888",
            "in_reply_to_user_id": "879000944872214529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lianee_g Vc tambem ama trilha \ud83d\udd4a\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc? Ja foi no parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-03-23T16:23:14.000Z",
            "id": "1374396328776634384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xi Jinping chegou \u00e0 cidade de Nanping, Fu Jian, e visitou o centro de administra\u00e7\u00e3o inteligente do Parque Nacional de Wuyishan, o jardim ecol\u00f3gico de ch\u00e1 para conhecer os progressos da civiliza\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, o desenvolvimento da ind\u00fastria e a divulga\u00e7\u00e3o da cultural tradicional.\ud83c\udf75 https://t.co/fYItedRWr4"
        },
        {
            "author_id": "65737909",
            "created_at": "2021-03-23T16:22:38.000Z",
            "id": "1374396176200388617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um parque municipal com lago em Tubar\u00e3o. Eu sei onde fica. Mas 99% da cidade desconhece. Comunica\u00e7\u00e3o \u00e9 tudo. No dia da \u00e1gua fotos. No dia a dia pra que?"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2021-03-23T15:26:18.000Z",
            "id": "1374382000497303553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici https://t.co/BZ11Dpznsm"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2021-03-23T15:26:15.000Z",
            "id": "1374381989797629956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici https://t.co/BXePay8icv"
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2021-03-23T15:03:27.000Z",
            "id": "1374376249817137156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, vai ficar fechado at\u00e9 o final do m\u00eas em virtude das medidas restritivas \u00e0 Covid-19. Ent\u00e3o, enquanto ningu\u00e9m pode aproveitar suas cachoeiras e trilhas, o jeito \u00e9 matar um pouquinho da vontade com os olhos... https://t.co/yJLIJlGdQ2"
        },
        {
            "author_id": "257625339",
            "created_at": "2021-03-23T15:01:44.000Z",
            "id": "1374375819833843729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Infraestrutura\n\nGovernador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici https://t.co/wyKCZfSiwT"
        },
        {
            "author_id": "1018461827833978881",
            "created_at": "2021-03-23T14:47:18.000Z",
            "id": "1374372187029733385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se o Parlamento brasileiro n\u00e3o tem o direito de aprovar uma mudan\u00e7a m\u00ednima na \u00e1rea de um parque nacional, teria direito a fazer o que, ent\u00e3o? O fato \u00e9 que o ministro Moraes disse que a lei aprovada dentro de todos os tr\u00e2mites legais pela C\u00e2mara n\u00e3o \u00e9 \u201cconstitucional\u201d\n#STFVergonha https://t.co/04TlBDCDpT"
        },
        {
            "author_id": "2752267456",
            "created_at": "2021-03-23T14:09:20.000Z",
            "id": "1374362631730040836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fico chocado com o que as pessoas s\u00e3o capazes de fazer por um biscoito em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "53543416",
            "created_at": "2021-03-23T14:08:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "738509402785914881",
                        "start": 0,
                        "username": "oliviajardelofc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374362496446959616",
            "in_reply_to_user_id": "738509402785914881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliviajardelofc Amiga, tem a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural aprovada pelo governo federal, semana passada, em uma regi\u00e3o muito pr\u00f3xima ao parque nacional de Fernando de noronha. Pode falar sobre os impactos."
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-03-23T14:05:05.000Z",
            "id": "1374361562845175810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Aparados da Serra National Park (Portuguese: Parque Nacional de Aparados da Serra) is a national...\n https://t.co/lweCQ2nuKy\n\n#bonplacat #travel https://t.co/BN8DgY4e3b"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-23T13:37:10.000Z",
            "id": "1374354537570574343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arapa\u00e7u-do-cerrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XCC3hV0n1I"
        },
        {
            "author_id": "3399447772",
            "created_at": "2021-03-23T13:30:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1374352752625790982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alguma alma desse site sabe me informar se o parque municipal t\u00e1 aberto??"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-03-23T13:01:42.000Z",
            "id": "1374345609696657411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici\nhttps://t.co/o2ARz1pVSt"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2021-03-23T12:51:24.000Z",
            "id": "1374343019265204225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fam\u00edlia faz entrega volunt\u00e1ria de macaco capturado pr\u00f3ximo a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental  https://t.co/WEFekAZDRV #G1AP https://t.co/7lISW7E3Nv"
        },
        {
            "author_id": "1302587535034658816",
            "created_at": "2021-03-23T12:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35708801",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoRezende"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374341599023542273",
            "in_reply_to_user_id": "35708801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoRezende Pena que quando vc ainda era prefeito n\u00e3o renovou o convenio das pesquisas de qualidade da \u00e1gua das nascentes do parque natural municipal gruta da on\u00e7a.\ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "257675246",
            "created_at": "2021-03-23T12:45:19.000Z",
            "id": "1374341486565810179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o governador, a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal vai valorizar a entrada da cidade e gerar empregos em Murici. #NoArNaCBN #not\u00edcias #CBNMacei\u00f3 #Alagoas #ParqueMunicipalMurici #espa\u00e7odeconviv\u00eancia https://t.co/tO30WuQwD2"
        },
        {
            "author_id": "900085705807888384",
            "created_at": "2021-03-23T12:41:36.000Z",
            "id": "1374340551043117058",
            "in_reply_to_user_id": "352682867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eucarloscaetano o viado que postou foto pelado no parque estadual l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2021-03-23T12:26:03.000Z",
            "id": "1374336640911470594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici https://t.co/mGZyi2cJVX #alagoas #maceio #noticias https://t.co/hWNfNE1ilp"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-03-23T12:05:08.000Z",
            "id": "1374331374744834048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Aparados da Serra National Park (Portuguese: Parque Nacional de Aparados da Serra) is a national...\n https://t.co/lweCQ2nuKy\n\n#bonplacat #travel https://t.co/3BsrAUXMU4"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2021-03-23T11:39:46.000Z",
            "id": "1374324992926683137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Murici ganhar\u00e1 Parque Municipal com or\u00e7amento de R$ 1,2 milh\u00e3o | Jornal de Alagoas\nhttps://t.co/7nQLgexKqP https://t.co/z5CqGxMjeJ"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-23T11:24:43.000Z",
            "id": "1374321205021396999",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior de uma floresta de dunas na Sabiaguaba, Parque Estadual do Coc\u00f3, Fortaleza."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-23T11:24:42.000Z",
            "id": "1374321198381809664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Hoje vamos conversar sobre as Florestas de dunas. De acordo com o Plano de Manejo do Parque Estadual do Coc\u00f3 (PEC), dentro dos limites do PEC tem uma duna fixa na Sabiaguaba, com vegeta\u00e7\u00e3o florestal em \u00f3timo estado de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/VZL6Blzur5"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-03-23T10:44:46.000Z",
            "id": "1374311150041530370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 a \u00e9poca verde no Parque Nacional da #Gorongosa e Lee Bennett diz-nos que as lagoas est\u00e3o cheias, o que significa grandes congrega\u00e7\u00f5es de gar\u00e7as-grandes, cegonhas-marabu, cegonhas-de-bico-amarelo.\n\nS\u00f3 \u00e9 preciso uma \u00c1guia-pesqueira-Africana sobrevoar  e todos eles levantam voo! https://t.co/F5WM2TC9Xa"
        },
        {
            "author_id": "2270991115",
            "created_at": "2021-03-23T10:10:40.000Z",
            "id": "1374302570697654273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhei que tinha aparecido um filhote de Lince aqui em casa, s\u00f3 que grande, pronto pra me matar. A\u00ed enrolei ele no cobertor pra levar pro Parque Estadual, cheguei l\u00e1 e fui mostrar pros bi\u00f3logo e tinha uma coxinha de 3kg dentro do cobertor \n??!?!!??????!?? https://t.co/UJotlZF0ol"
        },
        {
            "author_id": "827203232363585536",
            "created_at": "2021-03-23T08:39:15.000Z",
            "id": "1374279563677679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici \u00e9 autorizada pelo Governo do Estado https://t.co/3PHC9L4rXr"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-03-23T08:36:05.000Z",
            "id": "1374278766894182401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici. Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://t.co/haZ3cW73Df https://t.co/Z3Yyf8Eke2"
        },
        {
            "author_id": "1111718347396337664",
            "created_at": "2021-03-23T06:52:32.000Z",
            "id": "1374252708597760004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade de quando meus pais compravam paozim de queijo com caf\u00e9 com leite pelando antes da gente ir pro centro s\u00f3 pra eu brincar no parque municipal  \n\nter eles cuidando juntos de mim era t\u00e3o legal"
        },
        {
            "author_id": "69141491",
            "created_at": "2021-03-23T03:27:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "253061062",
                        "start": 4,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "339974922",
                        "start": 13,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "601021429",
                        "start": 20,
                        "username": "PatrulhaA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374201198866096138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @rj_inea @GMRio @PatrulhaA vai sobrar pr\u00e1 #vargemgrande tamb\u00e9m! Aqui no #quilombo \u00e9 \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL! Fechem a subida da cachoeira pela estrada Mucuiba, s\u00f3 sobe moradores com comprovante de resid\u00eancia! #pandemia #COVID\u30fc19 https://t.co/MYFEbNnG3o"
        },
        {
            "author_id": "2976551656",
            "created_at": "2021-03-23T01:58:23.000Z",
            "id": "1374178681879429122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao quero competir, mas Aqui em foz do iguacu, esta havendo decreto restritivo aos finais de semana, mas o parque nacional (cataratas do iguacu) ficam abertos para turistas......para turistas aos finais de semana. https://t.co/zwrAMoaZ6G"
        },
        {
            "author_id": "616197981",
            "created_at": "2021-03-23T01:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "142281158",
                        "start": 0,
                        "username": "MateusFreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374166339426861057",
            "in_reply_to_user_id": "142281158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MateusFreire Mandei. Utinga \u00e9 o nome do parque estadual da cidade"
        },
        {
            "author_id": "1278511724845563906",
            "created_at": "2021-03-23T00:49:25.000Z",
            "id": "1374161327518797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador autoriza constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Murici https://t.co/sAuDtlIPQC"
        },
        {
            "author_id": "1380693800",
            "created_at": "2021-03-23T00:47:55.000Z",
            "id": "1374160947892355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo tem limite, e ficar pelado na unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Bel\u00e9m \u00e9 crime hein!"
        },
        {
            "author_id": "4528690402",
            "created_at": "2021-03-23T00:40:36.000Z",
            "id": "1374159106735534080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "toda vez que algu\u00e9m digita uc no lugar de cu eu penso em unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2760611151",
            "created_at": "2021-03-22T23:52:50.000Z",
            "id": "1374147085784715271",
            "in_reply_to_user_id": "1373944350250532865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiloTheFakeName Parque municipal do Montijo pahahahahh"
        },
        {
            "author_id": "1210697023139274753",
            "created_at": "2021-03-22T23:51:54.000Z",
            "id": "1374146852451463174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e a Rafaela do meu trampo , a gnt acaba de sair da loja, desce juntos at\u00e9 o parque Municipal,  subo pra \u00e1rea hospitalar e ela chega no ponto dela e j\u00e1 me manda msg kkk , e isso \u00e9 todo dia,  intimidade dms j\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "41806211",
            "created_at": "2021-03-22T22:53:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "698129524106653697",
                        "start": 0,
                        "username": "joaoazevedolins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374132039138603014",
            "in_reply_to_user_id": "698129524106653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoazevedolins AMIG\u00c3O, T\u00c1 DESTRUINDO O PARQUE ESTADUAL DO POETA PQ?"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-03-22T22:46:56.000Z",
            "id": "1374130500210679811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Hoje, 22 de mar\u00e7o, comemoramos o #DiaMundialDa\u00c1gua com o intuito de ampliar a discuss\u00e3o sobre preserva\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos em todo o mundo. Evite o desperd\u00edcio e promova um consumo consciente.\n\ud83d\udcf8 Jonathan Irish\n\ud83d\udccd Salto La Leona, Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, Neltume, Chile https://t.co/2uaGaMP6HJ"
        },
        {
            "author_id": "73273093",
            "created_at": "2021-03-22T22:41:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74253130",
                        "start": 0,
                        "username": "KAMBAOBRUNO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1374129250190700544",
            "in_reply_to_user_id": "74253130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KAMBAOBRUNO Tipo um epis\u00f3dio de todo mundo odeia o Cris, 02hs depois, o porteiro, o dono da zona \u00e9 atleticano, o tomador de conta do carro \u00e9 atleticano, at\u00e9 o Parque Municipal \u00e9 Atleticano....."
        },
        {
            "author_id": "1257436544207650817",
            "created_at": "2021-03-22T22:20:09.000Z",
            "id": "1374123763218911233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9rebro para de pensar em morar numa invas\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/PGYFbHgMEA"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-22T22:18:38.000Z",
            "id": "1374123381738643456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/2uhO1PWMe6"
        },
        {
            "author_id": "2494719248",
            "created_at": "2021-03-22T21:34:35.000Z",
            "id": "1374112295043883011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na moral??? Eu s\u00f3 queria passar a tarde no parque municipal com vc comendo amora e tomando catuaba \u2014 que lindo :')  https://t.co/RX5m8HWTaI"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-03-22T21:32:00.000Z",
            "id": "1374111643592880128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jiuzhaigou foi novamente vestido de branco depois que o local na prov\u00edncia de Sichuan, sudoeste da #China, recebeu uma forte neve no in\u00edcio da primavera no s\u00e1bado.\n\nhttps://t.co/f6ZjpR146P"
        },
        {
            "author_id": "857326662509309954",
            "created_at": "2021-03-22T21:20:10.000Z",
            "id": "1374108668573143041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O promotor de Justi\u00e7a Joelson de Campos Maciel fez um apelo ao deputado estadual Prof. Allan Kardec e aos demais integrantes da Assembleia Legislativa para que fa\u00e7am uma lei para proteger essa regi\u00e3o do Pantanal Mato-grossense.  https://t.co/meNOmOViql #Ba\u00edadeChacoror\u00e9 #MPMT https://t.co/MUUBxFKMrw"
        },
        {
            "author_id": "22904901",
            "created_at": "2021-03-22T21:19:32.000Z",
            "id": "1374108505850925062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de 7 mil ME para a defesa e valoriza\u00e7\u00e3o da floresta nacional https://t.co/ggYA193qox"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2021-03-22T21:15:22.000Z",
            "id": "1374107459309166594",
            "in_reply_to_user_id": "88900203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao adotar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC), os interessados ser\u00e3o reconhecidos como parceiros do meio ambiente e celebrar\u00e3o o Termo de Doa\u00e7\u00e3o com o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio)."
        },
        {
            "author_id": "1367080889763721218",
            "created_at": "2021-03-22T21:14:54.000Z",
            "id": "1374107342560706568",
            "in_reply_to_user_id": "1367080889763721218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O plantio foi no entorno de nascentes do S\u00edtio do F\u00edsico - Parque Estadual do Bacanga, em S\u00e3o Lu\u00eds-MA.\n\nA atividade faz parte do Projeto da UFMA \"Lagoa Nova: sustentabilidade socioambiental e cultural do Rio Bacanga\", que busca melhorar a qualidade ambiental desse ecossistema. https://t.co/IOIxVPP2aH"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-03-22T21:14:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "620470774",
                        "start": 0,
                        "username": "eivandru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374107294670192652",
            "in_reply_to_user_id": "620470774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eivandru Meu parque nacional preferido kkkk\n\nCom uma das paisagens de montanha mais lindas do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "985886453669552132",
            "created_at": "2021-03-22T20:59:05.000Z",
            "id": "1374103362065534979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A \u00e1gua que chega \u00e0s torneiras da popula\u00e7\u00e3o \u00e9 advinda do Parque, raz\u00e3o pela qual quase todo cidad\u00e3o da grande Bel\u00e9m, mesmo que nunca tenha visitado esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 um benefici\u00e1rio indireto dos servi\u00e7os ecossist\u00eamicos prestados pelo parque. https://t.co/xPqIwuaViw"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-03-22T20:54:50.000Z",
            "id": "1374102293331709953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tentando ler a legisla\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc08 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/psxj0P3anv"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-03-22T20:52:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1374101812664487940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/VB8V1HQAPG"
        },
        {
            "author_id": "1176342400882683904",
            "created_at": "2021-03-22T19:55:00.000Z",
            "id": "1374087232584364043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sarah vai sair do programa e na semana seguinte vai estar fazendo fotinho com o Carluxo pescando em alguma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nMe parece ser bem o tipo de amizade que ela costuma cultivar.\n\nhttps://t.co/Qmurxg8F5i"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2021-03-22T19:46:55.000Z",
            "id": "1374085198430793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da \u00c1gua, FAS, Petrobras e Cetam realizam curso em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/9ZHiizN4Ro"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-03-22T19:04:33.000Z",
            "id": "1374074537541656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial da \u00c1gua, FAS, Petrobras e Cetam realizam curso em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/56q1SVHFWK"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-03-22T19:00:00.000Z",
            "id": "1374073393742422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fique ligado nos pr\u00f3ximos destinos do #BrasilVistoDeCima:\nSeg (22): Rio Solim\u00f5es\nTer (23): Ba\u00eda de Sepetiba\nQua (24): Parque Estadual da Serra do Brigadeiro\nQui (25): Parque Estadual do Ibitipoca\nSex (26): Zona da Mata - Terra de Bar\u00f5es\nNo ar \u00e0s 20h. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/IMTjT6XwQI"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-03-22T18:26:56.000Z",
            "id": "1374065069764513794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/dDizJE1IrN"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2021-03-22T18:24:58.000Z",
            "id": "1374064578053672972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os por Henio\u00a0Aventura https://t.co/oHDc05Fbbs"
        },
        {
            "author_id": "70349639",
            "created_at": "2021-03-22T18:20:21.000Z",
            "id": "1374063415916965892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Leia na integra aqui: https://t.co/c17YBziFg8\n\n#RecuperarPortugal\n#Florestas\n#investimento https://t.co/7GUFLVoOTr"
        },
        {
            "author_id": "2602305206",
            "created_at": "2021-03-22T18:05:04.000Z",
            "id": "1374059566518964228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me lembrei dos quatis do Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u; https://t.co/flUtciN9lA"
        },
        {
            "author_id": "1125844588969721856",
            "created_at": "2021-03-22T17:56:33.000Z",
            "id": "1374057423091204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso T\u00e9cnico em Gest\u00e3o do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ter\u00e1 carga hor\u00e1ria de 1200 horas. Seis melhores projetos v\u00e3o receber 25 mil reais cada para serem implementados.\u00a0\n\nA  #CETAM #FAS #Petrobras\n\nhttps://t.co/46vO6XFTQP https://t.co/QeDT5SUpFS"
        },
        {
            "author_id": "1179818624485396481",
            "created_at": "2021-03-22T17:46:52.000Z",
            "id": "1374054986573877260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CIDADES | Curso T\u00e9cnico em Gest\u00e3o do Desenvolvimento Sustent\u00e1vel ter\u00e1 carga hor\u00e1ria de 1200 horas. Seis melhores projetos v\u00e3o receber 25 mil reais cada para serem implementados.  \n\nhttps://t.co/ZgizTMFgw6"
        },
        {
            "author_id": "1488098558",
            "created_at": "2021-03-22T17:43:23.000Z",
            "id": "1374054110916395008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAS, Petrobras e Cetam realizam curso em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u00a0 https://t.co/BueuQgVCec"
        },
        {
            "author_id": "1333443631101988864",
            "created_at": "2021-03-22T17:22:32.000Z",
            "id": "1374048862663540739",
            "in_reply_to_user_id": "1333443631101988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, nossa atua\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m busca conservar as \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, como a regi\u00e3o de Capivari-Monos, no extremo sul da capital paulista. O local \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel criada e gerida pelo Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo."
        },
        {
            "author_id": "1092571073852440576",
            "created_at": "2021-03-22T17:18:30.000Z",
            "id": "1374047847809699846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da Pedra Furada - PE.\nDia 06 de Setembro de 2020. https://t.co/lieHJbHiRr"
        },
        {
            "author_id": "56926019",
            "created_at": "2021-03-22T17:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "10228272",
                        "start": 138,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374047552958562312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o de Yellowstone sensibilizando os Bis\u00f5es?\nOS BISONTES EST\u00c3O FUGINDO DO PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE\u2063! https://t.co/Yuyh9eXHlQ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1301284879225757696",
            "created_at": "2021-03-22T17:06:31.000Z",
            "id": "1374044831551471626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da tijuca me seguiu na conta de divulga\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "256256652",
            "created_at": "2021-03-22T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "2290162525",
                        "start": 204,
                        "username": "BabakTafreshi"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "17471979",
                        "start": 219,
                        "username": "NatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374043194376134657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia de longa exposi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Yosemite, Estados Unidos. As estrelas parecem circular em torno do polo celeste norte (marcado pela estrela do norte, Polaris) nessa exposi\u00e7\u00e3o de 45min @BabakTafreshi @NatGeo https://t.co/ksSRgru7EP"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2021-03-22T16:30:00.000Z",
            "id": "1374035644863897602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dupla caminhava no Parque Nacional de Acadia quando se envolveu em um acidente fatal.\n\nhttps://t.co/Bw1fBbuuvg"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2021-03-22T16:25:49.000Z",
            "id": "1374034589224685569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rede, armada no interior da zona de amortecimento do Parque Estadual Xixov\u00e1 Japu\u00ed, n\u00e3o possu\u00eda plaquetas de identifica\u00e7\u00e3o, tornando-o petrecho n\u00e3o permitido. https://t.co/pfwvM8yS1m"
        },
        {
            "author_id": "378719967",
            "created_at": "2021-03-22T15:43:57.000Z",
            "id": "1374024054450049026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canalha invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Safado. https://t.co/bvIdFBElNk"
        },
        {
            "author_id": "1361610871982743552",
            "created_at": "2021-03-22T15:34:09.000Z",
            "id": "1374021587008098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alimente animais silvestres!\n\nD\u00ea uma olhada na thread do parque nacional da tijuca pra saber o por qu\u00ea https://t.co/14BebRDRQb"
        },
        {
            "author_id": "109677791",
            "created_at": "2021-03-22T15:25:32.000Z",
            "id": "1374019419811295236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/OM2D45msFf\n\nParque Estadual Mata do Limoeiro completa dez anos\n\nDetalhes no site de not\u00edcias: https://t.co/4vQGpBviCM https://t.co/W72Y7ydovG"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-03-22T15:19:02.000Z",
            "id": "1374017782942212098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o nosso territ\u00f3rio, em pleno Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas.\n\nDesconfine em seguran\u00e7a com uma das nossas experi\u00eancias. Descubra-as em https://t.co/8ja2oDiVCA https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "1371841067667034113",
            "created_at": "2021-03-22T14:34:03.000Z",
            "id": "1374006465468399618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra h\u00e1 mais de quatro horas em Soajo, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas - O MINHO https://t.co/y3Yw2l1Khh"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2021-03-22T14:30:01.000Z",
            "id": "1374005447246573570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TRF3 permite a migra\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade #ICMBio do polo passivo para o ativo de uma A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica que pleiteia a repara\u00e7\u00e3o de danos ambientais causados \u00e0 Floresta Nacional de Ipanema (SP) por ind\u00fastrias de fertilizantes."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-03-22T14:27:58.000Z",
            "id": "1374004931095629825",
            "in_reply_to_user_id": "322093607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 409,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 83
            },
            "text": "O recado \u00e9 simples e claro: NUNCA alimentem os animais silvestres quando cruzarem com eles. Nem aqui no Parque e nem em nenhuma outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o. N\u00e3o deem de beber tamb\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "2349158034",
            "created_at": "2021-03-22T14:26:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1050121324436307970",
                        "start": 0,
                        "username": "ContaratoSenado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1374004482833592320",
            "in_reply_to_user_id": "1050121324436307970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ContaratoSenado https://t.co/BX2OjkTPLM\n\nApresenta\u00e7\u00e3o sobre a import\u00e2ncia de regi\u00e3o do Parque Nacional das Emas na produ\u00e7\u00e3o de \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-03-22T14:21:45.000Z",
            "id": "1374003368285372417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Salada Verde | Depois de 10 anos \u00e0 frente do parque nacional e h\u00e1 quase um na frente do NGI Teres\u00f3polis, Leandro Goulart sai da chefia. Coronel da reserva dos bombeiros assume o cargo\n\nhttps://t.co/0mEc8NwJVv"
        },
        {
            "author_id": "208517467",
            "created_at": "2021-03-22T13:37:22.000Z",
            "id": "1373992201345191937",
            "in_reply_to_user_id": "208517467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um exemplo \u00e9 o Programa de a\u00e7\u00f5es socioambientais no Monumento Natural Estadual Pico da Ibituruna, em Governador Valadares (MG), realizado por pesquisadores do IFMG, que envolve a\u00e7\u00f5es nas \u00e1reas de caracteriza\u00e7\u00e3o ambiental e diagn\u00f3stico, educa\u00e7\u00e3o ambiental e mobiliza\u00e7\u00e3o social."
        },
        {
            "author_id": "60107518",
            "created_at": "2021-03-22T13:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "495051378",
                        "start": 0,
                        "username": "fontes_mariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373990661863641088",
            "in_reply_to_user_id": "60107518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fontes_mariana Inclusive j\u00e1 foi vista no Parque Nacional de Boca\u00edna que fica a\u00ed pela regi\u00e3o amiga, ou seja \u00e9 poss\u00edvel sim! sai da\u00ed garota, que se for filhote a m\u00e3e dele j\u00e1 aparece kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "984456644003233792",
            "created_at": "2021-03-22T12:55:06.000Z",
            "id": "1373981563625558018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 os que se arriscam a ir longe demais s\u00e3o capazes de descobrir o qu\u00e3o longe se pode ir. \ud83c\udf33\ud83c\udf43\ud83e\uddd7\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\n\n#riodejaneiro #florestadatijuca #floresta #cachoeira #aventura em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/cTMJAVD6zG"
        },
        {
            "author_id": "1373855047612764160",
            "created_at": "2021-03-22T12:34:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1373976261597478918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse diaa foi muito incr\u00edvel demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/Hiriu2xEaF"
        },
        {
            "author_id": "276971913",
            "created_at": "2021-03-22T12:33:56.000Z",
            "id": "1373976237677424640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades. Piau\u00ed. Fant\u00e1sticas artes da m\u00e3e natureza. L\u00e1 no blog https://t.co/E2Ry2vcfZj https://t.co/nu8wc6QzRU"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-03-22T12:13:54.000Z",
            "id": "1373971192865030144",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trecho de um carnaubal do Parque Estadual do Coc\u00f3 (PEC), pr\u00f3ximo \u00e0 BR-116, onde o ambiente permanece alagado o ano todo ou na maioria dos meses por ano, as \u00e1rvores n\u00e3o se desenvolvem bem, abrigando ambientes aqu\u00e1ticos e paludosos, que s\u00e3o muito comuns dentro dos carnaubais."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-03-22T12:00:25.000Z",
            "id": "1373967799417253892",
            "in_reply_to_user_id": "138492825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 mais de 4 d\u00e9cadas a bauxita \u00e9 extra\u00edda no interior da Floresta Nacional Sacar\u00e1-Taquera. O empreendimento da Minera\u00e7\u00e3o Rio Norte \u00e9 considerado o maior de bauxita do Brasil, e inclui transporte, embarque de navios e armazenamento de rejeitos, entre outras atividades (+) https://t.co/9SHHMoCQGa"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-22T11:26:40.000Z",
            "id": "1373959307818110978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peitica\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/KKBVAL3CuU"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2021-03-22T11:20:57.000Z",
            "id": "1373957870778208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Minha c\u00e3ominhada de hoje (em Parque Municipal do Cristo) https://t.co/oWajC2ILq6 https://t.co/2QDnSBKdo6"
        },
        {
            "author_id": "3384525081",
            "created_at": "2021-03-22T11:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96666499,
                        -21.15248145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1373957860929994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha c\u00e3ominhada de hoje em Parque Municipal do Cristo https://t.co/0VilxkNp2I"
        },
        {
            "author_id": "2866732853",
            "created_at": "2021-03-22T11:11:59.000Z",
            "id": "1373955613596717063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O povo nos coment\u00e1rios defendendo o agroneg\u00f3cio. \u00c9 o fim.\nAgroneg\u00f3cio, nesse caso, n\u00e3o \u00e9 o pequeno s\u00edtio do seu Z\u00e9 que leva comida pro CEASA n\u00e3o, viu? Agroneg\u00f3cio \u00e9 o latifundi\u00e1rio que desmata \u00e1rea protegida pra plantar soja pra exporta\u00e7\u00e3o! https://t.co/a48S8Dyk8O"
        },
        {
            "author_id": "969596675495989256",
            "created_at": "2021-03-22T09:47:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373934430079832064",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Constr\u00f3i uma casa em Angra, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, protegido por decreto estadual irregular. Trabalha para para uma emissora que explora o medo da popula\u00e7\u00e3o. Quem \u00e9 negacionista??!!"
        },
        {
            "author_id": "275840793",
            "created_at": "2021-03-22T05:38:53.000Z",
            "id": "1373871786572517376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pqp vi um stories aq de uma pessoa gravando andando de carro e no fundo a lagoa do parque Municipal, tava t\u00e3o sem filtro que a lagoa tava mais azul e cristalina que as maldivas kakakaka q isso"
        },
        {
            "author_id": "1373855047612764160",
            "created_at": "2021-03-22T05:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1373867644340690952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse diaa foi muito incr\u00edvel demais \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/BYpLi4il6a"
        },
        {
            "author_id": "1222642938972459008",
            "created_at": "2021-03-22T02:51:13.000Z",
            "id": "1373829590746075138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 queria estar no meio de algum parque nacional em Minas agr"
        },
        {
            "author_id": "2227956586",
            "created_at": "2021-03-22T00:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1327183461124280320",
                        "start": 0,
                        "username": "Evandrovacco2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373798601428766736",
            "in_reply_to_user_id": "1327183461124280320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Evandrovacco2 Cascata de Portela do Homem, no parque nacional de Peneda-Ger\u00eas. A \u00e1gua \u00e9 gelada que d\u00f3i mas \u00e9 lindo demaiss"
        },
        {
            "author_id": "32903789",
            "created_at": "2021-03-22T00:47:50.000Z",
            "id": "1373798540502241282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de campo hoje na Lagoa da Ibiraquera, \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca. https://t.co/pLxbUziLno"
        },
        {
            "author_id": "1296637740583395331",
            "created_at": "2021-03-21T23:53:05.000Z",
            "id": "1373784762314276876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Floresta Nacional De Ipanema https://t.co/mr5qjAdAnX"
        },
        {
            "author_id": "1169321088",
            "created_at": "2021-03-21T23:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1591795453",
                        "start": 0,
                        "username": "iradissima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373783318873915392",
            "in_reply_to_user_id": "1591795453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iradissima Amiga quero! Look perfeito fazer piquenique no parque municipal \ud83d\udde3"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-03-21T23:42:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373782199833669637",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 A ultima foi a Mata Atl\u00e2ntica na Floresta da Tijuca subindo a trilha para a Pedra da G\u00e1vea, e acredito que a pr\u00f3xima tamb\u00e9m ser\u00e1 uma Mata Atl\u00e2ntica, subindo a Pedra do Ba\u00fa em S.B. do Sapuca\u00ed.\nMas talvez tenhamos um Cerrado logo na sequencia no Parque Nacional da Gandarela em MG"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-03-21T23:05:53.000Z",
            "id": "1373772881973411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca predat\u00f3ria na APA Paytuna e no Parque Estadual https://t.co/QRGaBd5Vh1"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-03-21T22:45:08.000Z",
            "id": "1373767663458091016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/Xs5kO1RTMX"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2021-03-21T22:30:30.000Z",
            "id": "1373763976794931202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf3fNupem/UFRJ estuda plantas nativas do Parque Atalaia de Maca\u00e9\n\nAs esp\u00e9cies de plantas nativas do Parque Municipal Atalaia, na regi\u00e3o serrana de Maca\u00e9, est\u00e3o sendo catalogadas.\nLeia mais: https://t.co/MPr0Rr7pMh\n#natureza #meioambiente https://t.co/VcTeNvIKA0"
        },
        {
            "author_id": "895979276260040705",
            "created_at": "2021-03-21T22:03:42.000Z",
            "id": "1373757233415217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que j\u00e1 fique avisado que irei organizar uma (gay)queimada no parque municipal quando isso melhorar. https://t.co/odYAUpirAZ"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2021-03-21T22:01:06.000Z",
            "id": "1373756580114665474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo real\u00e7a import\u00e2ncia da floresta no Dia Mundial da \u00c1rvore O Presidente da Rep\u00fablica defendeu este domingo, Dia Mundial da \u00c1rvore, a import\u00e2ncia ecol\u00f3gica de uma \"floresta nacional multifuncional e circular\", que \u00e9 \"fundamental para a recupera\u00e7\u00e3o ... https://t.co/Aejo5t9qXa"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-03-21T22:01:02.000Z",
            "id": "1373756565015126017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/nBpRs4aWMp - Praia de Guaec\u00e1, S\u00e3o Sebasti\u00e3o, e cria\u00e7\u00e3o de APA. Moradores defendem cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para amenizar os problemas do crescimento desordenado da regi\u00e3o. https://t.co/Su9k4s4P3O"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-03-21T21:57:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1373755717933531140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/mnES6BV8le"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2021-03-21T21:49:23.000Z",
            "id": "1373753630071873541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo real\u00e7a import\u00e2ncia da floresta no Dia Mundial da \u00c1rvore Presidente da Rep\u00fablica defendeu a import\u00e2ncia ecol\u00f3gica de uma \"floresta nacional multifuncional e circular\". https://t.co/nHRPU91GiV #CM https://t.co/yCBhfzFwPP"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-03-21T21:45:43.000Z",
            "id": "1373752710609170446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/9R2mA2zg5D"
        },
        {
            "author_id": "540226937",
            "created_at": "2021-03-21T21:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1966770523",
                        "start": 0,
                        "username": "re_scav"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373746941042036739",
            "in_reply_to_user_id": "1966770523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@re_scav Estava \u00f3tima! Soltei na parque estadual justo atr\u00e1s de casa, longe da rua!"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2021-03-21T21:11:03.000Z",
            "id": "1373743985139716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo destaca import\u00e2ncia da floresta no Dia Mundial da \u00c1rvore: O Presidente da Rep\u00fablica defendeu hoje, Dia Mundial da \u00c1rvore, a import\u00e2ncia ecol\u00f3gica de uma \"floresta nacional multifuncional e circular\", que \u00e9 \"fundamental para a recupera\u00e7\u00e3o\u2026 https://t.co/FFxmNO31W6 https://t.co/Uf1DIqgvpq"
        },
        {
            "author_id": "1289880920",
            "created_at": "2021-03-21T21:10:29.000Z",
            "id": "1373743840746631169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional Desierto De Los Leones https://t.co/Es6usxxh3I"
        },
        {
            "author_id": "1328879242692714498",
            "created_at": "2021-03-21T21:08:29.000Z",
            "id": "1373743338688499714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela t\u00e1 chegando \ud83d\udc4a\ud83c\udfff aguardem \ud83c\udf38\ud83c\udf3a em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/XuzUpvXBFy"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-03-21T20:44:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "106837463",
                        "start": 80,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373737204774809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Minas Gerais (MG) https://t.co/6IuwjqTUXR via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-03-21T20:01:49.000Z",
            "id": "1373726559522189318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "We\u00b4re living on the edge! Majestic Araucaria forest in southern Brazil to celebrate the #WorldForestDay \n\n\ud83d\udcf7MBMartins\n\n\ud83c\udf0e Parque Nacional dos Aparados da Serra, C\u00e2nion do Itaimbezinho, Rio Grande do Sul, Brazil\n#WorldForestDay2021 https://t.co/BbF5LelaRf"
        },
        {
            "author_id": "1267268201940910081",
            "created_at": "2021-03-21T19:28:10.000Z",
            "id": "1373718093105659907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudades parque nacional com as piscinas abertas"
        },
        {
            "author_id": "895415399424163841",
            "created_at": "2021-03-21T19:25:42.000Z",
            "id": "1373717472927420421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/V3g2iZukYl"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-03-21T19:05:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1373712446196695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ftwDMQTXzS"
        },
        {
            "author_id": "1355270907003097092",
            "created_at": "2021-03-21T18:58:27.000Z",
            "id": "1373710614107975681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hat gerade ein Foto gepostet @ Reserva Biol\u00f3gica Monteverde https://t.co/ObZd5ZDUTe"
        },
        {
            "author_id": "760534037060517888",
            "created_at": "2021-03-21T18:54:27.000Z",
            "id": "1373709609551212549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros localizam homem que ficou perdido no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a\n\nhttps://t.co/TT5k021k5X"
        },
        {
            "author_id": "1327719467502227458",
            "created_at": "2021-03-21T18:52:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1337599427092115456",
                        "start": 0,
                        "username": "nicowinds"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373709002098548738",
            "in_reply_to_user_id": "1106369041843802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nicowinds quando eu vi a capa do v\u00eddeo eu achei que era uma mans\u00e3o rosa aue tem no parque nacional da cataratas do Igua\u00e7u \ud83d\udc80"
        },
        {
            "author_id": "132586217",
            "created_at": "2021-03-21T18:46:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1373707639297822728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/gchF35RG4c"
        },
        {
            "author_id": "73883357",
            "created_at": "2021-03-21T18:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373704778803470336",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Mara Atl\u00e2ntica no Parque Estadual Morro do Diabo SP, pretendo visitar a Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1164115086077771776",
            "created_at": "2021-03-21T18:29:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1012738102660599810",
                        "start": 0,
                        "username": "heinze_fabio"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "39931528",
                        "start": 14,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373703308070821893",
            "in_reply_to_user_id": "1012738102660599810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinze_fabio @PSDBoficial Que economia?\nTudo travado\nSe o cara queria roubar se deu mal pq nem mineirar no parque nacional p\u00f4de.\n\nSe lhe tiram o RENCA ele est\u00e1 fodido."
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2021-03-21T18:13:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "1373699389827473408",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 A \u00faltima: Floresta Nacional do Amap\u00e1. \nA pr\u00f3xima: n\u00e3o tenho ideia. \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "89704009",
            "created_at": "2021-03-21T17:42:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373691464966885378",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3/SP.\nPr\u00f3xima: Serra do cip\u00f3/MG \ud83c\udfd5\u26fa"
        },
        {
            "author_id": "1001815479302934529",
            "created_at": "2021-03-21T17:28:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373688028456161287",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 A \u00faltima foi a floresta do parque nacional da tijuca e a pr\u00f3xima eu ainda n sei :("
        },
        {
            "author_id": "342475748",
            "created_at": "2021-03-21T17:15:46.000Z",
            "id": "1373684774817173505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 \u00e1rea protegida do supremo, nenhum micr\u00f3bio est\u00e1 autorizado a entrar l\u00e1? https://t.co/msxA3DbUTV"
        },
        {
            "author_id": "2730207463",
            "created_at": "2021-03-21T17:07:37.000Z",
            "id": "1373682724138012673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A piauiense Ravena \u00e9 nascida e criada no assentamento Novo Zabel\u00ea, em S\u00e3o Raimundo Nonato.\nO assentamento \u00e9 fruto da ocupa\u00e7\u00e3o dos moradores do antigo povoado Zabel\u00ea, que ficava nos limites do que viria a ser o Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/PyRXZsKgVu"
        },
        {
            "author_id": "1157020404",
            "created_at": "2021-03-21T17:03:32.000Z",
            "id": "1373681696470675459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cThank God Ledge\u201d no Parque Nacional de Yosemite\n\n10 milh\u00f5es de euros para ires at\u00e9 ali, sem cordas!!\n\nQuem \u00e9 que se chegava \u00e0 frente? https://t.co/VioJTnluvO"
        },
        {
            "author_id": "585282162",
            "created_at": "2021-03-21T16:41:21.000Z",
            "id": "1373676112652464129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...parque nacional...rally dakar pr\u00f3xima semana...! https://t.co/ZcvbeUQFrw"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-03-21T16:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373673717407096839",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Natural Municipal Gruta da On\u00e7a Centro Hist\u00f3rico de Vit\u00f3ria ES meu quintal 7 hectares de Mata Atl\u00e2ntica nativa no centro da capital da Regi\u00e3o Metropolitana de Vit\u00f3ria. Pretendo assim que vacinado retornar ao Parque Nacional do Capara\u00f3 e subir at\u00e9 o Pico da Bandeira."
        },
        {
            "author_id": "897151227976396800",
            "created_at": "2021-03-21T16:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373667035381698565",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vanecosta10 A \u00faltima foi a Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\nBom, a pr\u00f3xima tem que ser qualquer uma, porque eu amo e sinto falta \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "757716027874635776",
            "created_at": "2021-03-21T15:50:23.000Z",
            "id": "1373663286194024458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento aconteceu de 02 a 05 de mar\u00e7o de 2021, foi gravado na Biblioteca-Parque Estadual no Rio de Janeiro, comandado pela jornalista e apresentadora, Aurora Bello e o ator e diretor, Andr\u00e9 Segatti."
        },
        {
            "author_id": "606837535",
            "created_at": "2021-03-21T15:39:28.000Z",
            "id": "1373660538077597703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero saber o que t\u00e1 rolando que geral do meu insta t\u00e1 fazendo trilha no parque nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "1167074222008614912",
            "created_at": "2021-03-21T15:34:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3589345337",
                        "start": 0,
                        "username": "vanecosta10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373659278700113923",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vanecosta10 Parque Estadual de Ibitip\u00f3ca. A pr\u00f3xima, s\u00f3 Deus sabe."
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-03-21T14:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "441889096",
                        "start": 47,
                        "username": "TVAmbiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373647767357296652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na nova edi\u00e7\u00e3o do Programa \u00daltimos Ref\u00fagios na @tvambiental, conhe\u00e7a a inspiradora hist\u00f3ria de Toninho Mateiro, ca\u00e7ador que se tornou forte aliado em pesquisas sobre a regi\u00e3o do Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha. https://t.co/Da9pWBvjGL"
        },
        {
            "author_id": "992177466998476800",
            "created_at": "2021-03-21T14:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 221,
                        "id": "184762182",
                        "start": 205,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373647140908589060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 95,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "No Dia Mundia da Floresta, assista a mat\u00e9ria sobre a conserva\u00e7\u00e3o ambiental do Campo de Instru\u00e7\u00e3o Marechal Hermes (Tr\u00eas Barras/SC) e a rela\u00e7\u00e3o com a Floresta Nacional (FLONA) vizinha ao campo de instru\u00e7\u00e3o. @exercitooficial #DiaMundialdaFloresta\n\nAcesse:\u00a0https://t.co/3n8JN1jgrQ https://t.co/1ELdnSOL2e"
        },
        {
            "author_id": "1176883441922711552",
            "created_at": "2021-03-21T14:42:03.000Z",
            "id": "1373646090319323142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPE\u00d5ES NACIONAIS!!! \ud83c\udfc6\n\nAs equipes do Sporting CP #Atletismo  masculina e feminina conquistaram o Campeonato Nacional de corta-mato, no Parque Municipal do Serrado. \ud83e\udd47\n\nParab\u00e9ns le\u00f5es \u00e9 leoas \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#AtletismoSCP \ud83d\udcaa\ud83d\udc9a\ud83e\udd81 https://t.co/9fSoD3Bdh5"
        },
        {
            "author_id": "21389998",
            "created_at": "2021-03-21T14:00:38.000Z",
            "id": "1373635665246707721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1307,
                "quote_count": 23,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 189
            },
            "text": "CAMPE\u00d5ES NACIONAIS!!! \ud83c\udfc6\n\nAs equipas feminina e masculina conquistaram o Campeonato Nacional de corta-mato, no Parque Municipal do Serrado \ud83e\udd47\n\nBravo, Le\u00f5es!!! \ud83e\udd81 #AtletismoSCP https://t.co/PAhYoFxzKw"
        },
        {
            "author_id": "713836792",
            "created_at": "2021-03-21T13:52:46.000Z",
            "id": "1373633685560381444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ViajeDeCasa pelo Parque Nacional da Serra de Itabaiana. Considerado a maior e\u2026 Leia Mais! #Turismo https://t.co/5imHIprKwR\n#sergipe"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-03-21T13:42:52.000Z",
            "id": "1373631195146289153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio lavra h\u00e1 mais de quatro horas em Soajo, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WZtNPBvFhb #Acidentes #ArcosDeValdevez #GNR"
        },
        {
            "author_id": "1216174749937807365",
            "created_at": "2021-03-21T13:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 216,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373629926461607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase pisei nessa fofinha porque n\u00e3o vi de longe \ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41 tava viva mas sem uma das patinhas :c \n\nMoro ao lado do Parque Nacional aqui de Bras\u00edlia ent\u00e3o \u00e9 comum aparecer bichinhos por aqui rsrs\n\nAjuda n\u00f3is a identificar? @Michelotto8legs https://t.co/2iaYCF6Azw"
        },
        {
            "author_id": "2577396841",
            "created_at": "2021-03-21T13:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5266089,
                        -22.6426677
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1373622407697723395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 https://t.co/XfabyrjBru"
        },
        {
            "author_id": "1360587333171576838",
            "created_at": "2021-03-21T12:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1310303886654271490",
                        "start": 0,
                        "username": "SexFanVST"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373619366282022914",
            "in_reply_to_user_id": "1310303886654271490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SexFanVST Saindo agora pra caminhar na Andradas, do Parque Municipal at\u00e9 o Boulevard, apare\u00e7a. https://t.co/SrWhBGKxSv"
        },
        {
            "author_id": "115666306",
            "created_at": "2021-03-21T12:11:15.000Z",
            "id": "1373608140005052420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Oeste: Governo do RN estuda instalar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de Martins https://t.co/INIxq1bmDH"
        },
        {
            "author_id": "304650936",
            "created_at": "2021-03-21T11:58:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373604934655021058",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e com rela\u00e7\u00f5es (fotos conprovam) com empres\u00e1rios e pol\u00edticos suspeitos (alguns foram condenados)"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-03-21T11:42:14.000Z",
            "id": "1373600837612748801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/SV6BTbRSrc"
        },
        {
            "author_id": "1298761591802998789",
            "created_at": "2021-03-21T06:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "917796181077610497",
                        "start": 0,
                        "username": "gizellylover"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373519620242616326",
            "in_reply_to_user_id": "917796181077610497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gizellylover \u00c9 perto do parque estadual do Rio Doce amg, 4h de BH"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2021-03-21T02:24:01.000Z",
            "id": "1373460358027968518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/x04RNBTOGD"
        },
        {
            "author_id": "724445328569671684",
            "created_at": "2021-03-21T01:54:53.000Z",
            "id": "1373453027324071940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem gente que \u00e9 t\u00e3o cara de pau que mais um pouco vai virar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, sinceramente..."
        },
        {
            "author_id": "1373202547",
            "created_at": "2021-03-21T01:31:38.000Z",
            "id": "1373447173816397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\u201cParque Nacional Shenandoah,EUA.\u201c\nO nascer do sol de Skyline Drive nas Montanhas Blue Ridge.20/10/2007.Apesar da proximidade com a agitada e urbana capital,Shenandoah \u00e9 um pedacinho do para\u00edso nas Blue Ridge Mountains,na Virg\u00ednia. Aben\u00e7oado com mais de 60 picos,100 esp\u00e9cies de\ud83c\udf32. https://t.co/2zoJKaCVM4"
        },
        {
            "author_id": "198638578",
            "created_at": "2021-03-21T00:22:43.000Z",
            "id": "1373429830566445056",
            "in_reply_to_user_id": "198638578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I. concolor \u00e9 conhecida apenas para as \u00e1reas altas do Parque Nacional do Itatiaia. Seu nome, \u201cconcolor\u201d, significa \u201cde colora\u00e7\u00e3o uniforme\u201d, uma vez que os esp\u00e9cimes tendem a n\u00e3o apresentar fortes padr\u00f5es de colora\u00e7\u00e3o dorsais em vida e, principalmente, ap\u00f3s fixados. https://t.co/pEOjLo3Gnx"
        },
        {
            "author_id": "3368785594",
            "created_at": "2021-03-21T00:12:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "930841048707993601",
                        "start": 0,
                        "username": "DeyaaVieira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373427358896635907",
            "in_reply_to_user_id": "3368785594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DeyaaVieira E dentro do parque estadual, \u00e9 proibido entrar pra pegar... la tem pinh\u00e3o dos grandes, mas a policia ambiental nao deixa"
        },
        {
            "author_id": "211264111",
            "created_at": "2021-03-21T00:08:25.000Z",
            "id": "1373426233392959498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paz\n#amor\n#natureza\n#trilha\n#amigos\n#energizar\n#diadafelicidade em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/MdFhkL4eIB"
        },
        {
            "author_id": "1340607115317096448",
            "created_at": "2021-03-20T23:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1177978527762784261",
                        "start": 0,
                        "username": "infinitycatra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373418136091947009",
            "in_reply_to_user_id": "1177978527762784261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infinitycatra aqui s\u00f3 tem parque municipal!"
        },
        {
            "author_id": "52896287",
            "created_at": "2021-03-20T23:35:49.000Z",
            "id": "1373418026402451462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O piloto se perdeu em uma regi\u00e3o especialmente valiosa da Amaz\u00f4nia, por causa da Reserva Biol\u00f3gica Maicuru. Sua biodiversidade \u00e9 uma joia t\u00e3o preciosa que tem a prote\u00e7\u00e3o m\u00e1xima da legisla\u00e7\u00e3o brasileira, explica a engenheira florestal Jakeline Pereira, de 40 anos, por telefone + https://t.co/A4P7seyoWR"
        },
        {
            "author_id": "53235964",
            "created_at": "2021-03-20T22:30:54.000Z",
            "id": "1373401693581365248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE  NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS! \n\nPodem pesquisar a\u00ed. \n\nN\u00e3o \u00e9 fake!!!\n\n#DitaduraNuncaMais \n#PARNASO https://t.co/iXzSG4Y37y"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-03-20T22:01:07.000Z",
            "id": "1373394195986124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro refor\u00e7a apoio a deputado que quer reabertura de estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/SCr0DWyIOY PL do deputado paranaense Vermelho quer reabrir estrada fechada h\u00e1 mais de 20 anos. Impacto sobre a biodiversidade e o turismo da regi\u00e3o pode ser enorme https://t.co/eZAs7qAa9D"
        },
        {
            "author_id": "202791115",
            "created_at": "2021-03-20T21:48:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2465904383",
                        "start": 0,
                        "username": "LuchoRencoret"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1189323825936293888",
                        "start": 31,
                        "username": "InvestigaColina"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "165853613",
                        "start": 48,
                        "username": "MuniColina"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1361906625171365888",
                        "start": 60,
                        "username": "overkill2021"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "1273078417953521665",
                        "start": 74,
                        "username": "BonaRuz"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "238204028",
                        "start": 83,
                        "username": "LHL12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373391030888857604",
            "in_reply_to_user_id": "202791115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuchoRencoret @RolandosantosO @InvestigaColina @MuniColina @overkill2021 @BonaRuz @LHL12 \u00a1\u00a1\u00a1Queremos Santuario!!! O Reserva Natural o Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "213856314",
            "created_at": "2021-03-20T20:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "83512464",
                        "start": 0,
                        "username": "euandremarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1373372061826093057",
            "in_reply_to_user_id": "83512464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euandremarques Que vergonha, que horror! Vc deveria estar preso por depredar o patrim\u00f4nio p\u00fablico, Parque Nacional da Serra da Canastra n\u00e3o merece um \"humano\" como vc. Decep\u00e7\u00e3o! Apagou os posts de vergonha? Deveria pedir desculpas na TV pra todo pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "1023079099311505408",
            "created_at": "2021-03-20T20:17:41.000Z",
            "id": "1373368166609457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim no parque nacional da Tijuca\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "54481387",
            "created_at": "2021-03-20T20:12:11.000Z",
            "id": "1373366781855862791",
            "in_reply_to_user_id": "54481387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Alterar os limites do Parque Nacional do Itaja\u00ed (SC);\n- Reduzir o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC);\n- Regularizar a minera\u00e7\u00e3o em terras ind\u00edgenas; \n- Fexibilizar os crit\u00e9rios para a privatiza\u00e7\u00e3o de \u00e1reas p\u00fablicas desmatadas ilegalmente;"
        },
        {
            "author_id": "1134932830490898439",
            "created_at": "2021-03-20T19:54:01.000Z",
            "id": "1373362212308418561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Largo:\nRevitalizada a Gruta Nossa Senhora de Lourdes, junto ao Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es\nhttps://t.co/liYoXyvqiE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [AndreiaThomaz3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AndreiaThomaz3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AndreiaThomaz3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Robsond79937461].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Robsond79937461",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Robsond79937461"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [Kaio1908].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Kaio1908",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Kaio1908"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Naifcriativoo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Naifcriativoo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Naifcriativoo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Corumb\u00e1 de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "511563e0909f11aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro, Brasil",
                "id": "ecde58cb927fc7cd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tacima, Brasil",
                "id": "157c6840186a9e56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Puntarenas, Costa Rica",
                "id": "01c78d6030d80ecf",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1067044391448129536",
                "name": "pito",
                "username": "lobo14281",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358089057662865408",
                "name": "Amaz\u00f4nia Jornal",
                "username": "AmazoniaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815230255728164870",
                "name": "eh o tal do nayron",
                "username": "Nayroff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430162293",
                "name": "pamela",
                "username": "pamalmeidam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287941781",
                "name": "Ricardo-Flu",
                "username": "fmf11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289700814664212512",
                "name": "Felipe Silveira - O Mirante",
                "username": "felipolitik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370816839",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jrafaelgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373228391407755270",
                "name": "soberano",
                "username": "SoberaniaEVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1149027442436300810",
                "name": "Geoflorestas",
                "username": "geoflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57975371",
                "name": "Vitinho C\u00e9zar",
                "username": "VitinhoCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344433482206949376",
                "name": "Schimit \ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "schimitfielll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346564446467055620",
                "name": "El\u00f4 \u00b7 \ud83e\uded0\ud83d\udc1d",
                "username": "httpseIodorock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369710441488859142",
                "name": "clara \u2605",
                "username": "nettyli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379699162",
                "name": "Tulip est\u00e1 1/2 vacinada \ud83d\udc89\ud83c\udf37",
                "username": "preacherstulip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4265203162",
                "name": "maycon (eles n\u00e3o ligam para a gente) mafra",
                "username": "schmafra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124606484",
                "name": "Paulo Andr\u00e9 Kulsar",
                "username": "pakulsar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321560094",
                "name": "Marcos Peixoto",
                "username": "MarcosARPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337233336",
                "name": "Felipe Soares",
                "username": "felipesrolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263235990363217920",
                "name": "Nat\u00e1lia Guedes",
                "username": "natalialguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444197642",
                "name": "march",
                "username": "donefreee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4632630329",
                "name": "Limoutravel",
                "username": "limoutravelpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14206538",
                "name": "Rodrigo Garcia Dutra",
                "username": "rgdutrasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083411405850726400",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasil",
                "username": "peticaopublicab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108954871",
                "name": "Graziela Souza",
                "username": "Grazy_Souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42225406",
                "name": "Menina super poderosa disfar\u00e7ada",
                "username": "espigademio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323052099",
                "name": "China Hoje",
                "username": "ChinaHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000403413161725952",
                "name": "eliseu",
                "username": "eliseualvs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96840309",
                "name": "Victor Dzenk",
                "username": "Victor_Dzenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952140277850034177",
                "name": "Adria Oliver",
                "username": "Adria20574718",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3948443800",
                "name": "zernestberna",
                "username": "zernestberna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300890681989361665",
                "name": "Biofaces",
                "username": "Biofaces1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240257438",
                "name": "Amstel Tour",
                "username": "AmstelTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412219407",
                "name": "RTP \u00c1frica",
                "username": "RTPAfrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3066107080",
                "name": "S\u00c3O CHARLES DARWIN",
                "username": "ReacaChupaManga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157226645",
                "name": "Jos\u00e9 Medeiros",
                "username": "JoseMedeirosMT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242177720722903041",
                "name": "Clayton Bittencourt",
                "username": "claytonbittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1578724206",
                "name": "faust\u00e3o olha para o c\u00e9u em busca de respostas",
                "username": "indieferentt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3125517070",
                "name": "Bell \u2728",
                "username": "BGranito7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26898129",
                "name": "I\u1d20\u1d00\u1d0d C\u1d00\u0299\u0280\u1d00\u029f",
                "username": "ivamcabral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "392900200",
                "name": "Ary Quintella",
                "username": "AryQuintella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884066356299264000",
                "name": "Blog da Amaz\u00f4nia",
                "username": "blogdaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778529819",
                "name": "Radio Teres\u00f3polis Am",
                "username": "AmTere1510",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4260319186",
                "name": "ImagensdeViagensEd.",
                "username": "imagensdviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988043949276303360",
                "name": "Maicon Douglas",
                "username": "maicondouglas64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346078951102427139",
                "name": "Prefeitura da Lapa",
                "username": "Prefeitura_Lapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2427773448",
                "name": "Viver Goi\u00e1s",
                "username": "Vivergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146265569",
                "name": "Alfa Sierra",
                "username": "deaschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48526529",
                "name": "Amaz\u00f4nia Brasil R\u00e1dio Web",
                "username": "chicoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921193500137443328",
                "name": "Rep\u00f3rter1",
                "username": "Reporter1_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52570979",
                "name": "Nitro News Brasil",
                "username": "NitroNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70321319",
                "name": "Vitor Vieira",
                "username": "Videversus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283888885446201344",
                "name": "Not\u00edcia SAJ",
                "username": "NoticiaSaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24688868",
                "name": "Teresa SM",
                "username": "bazert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2859231345",
                "name": "Caminos Libres Tours",
                "username": "LibresCaminos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89091897",
                "name": "Itaipu Binacional",
                "username": "usina_itaipu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56031683",
                "name": "Vit\u00f3rio",
                "username": "Vitoriopps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361268817",
                "name": "George Panara",
                "username": "GeorgePanara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483364",
                "name": "Daniel Sardinha",
                "username": "Daniel_Sard13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49446021",
                "name": "Marcelo Vanderlinde",
                "username": "marcelo23779",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653829795",
                "name": "Pelote Ciclismo",
                "username": "Pelote_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720005152812441600",
                "name": "TETRA CAMPE\u00c3O Nacional da S\u00c9RIE \ud83c\udd70",
                "username": "leandro31082959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148025007",
                "name": "Wagner Menin Guimaraes Salvador",
                "username": "wagnerjrcunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902636170567405568",
                "name": "Wander Galo",
                "username": "WanderAlm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico \ud83d\ude37",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48779010",
                "name": "Victor",
                "username": "victoranicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51582409",
                "name": "Lucas Ragazzi",
                "username": "LRagazzi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27019396",
                "name": "Guilherme da Cunha",
                "username": "gdacunha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927266777393922054",
                "name": "ta\u00eds \u26a2",
                "username": "sapataix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849616903941353473",
                "name": "Sabrina",
                "username": "Sabrina6rsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21046384",
                "name": "Torrando",
                "username": "TorrandoemRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267513404425723905",
                "name": "Luiz, Respeita Janu\u00e1rio",
                "username": "luizalbertocerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170829720",
                "name": "\u2022 gee \u2022",
                "username": "GeeGouLart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268297372142010372",
                "name": "Marisa com \"S\"",
                "username": "Marisa0171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208158346",
                "name": "Fidelis \ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "CaaioFidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2599031698",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "HeenriqueAndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945813473858080768",
                "name": "Luan Marcelo Barbosa",
                "username": "Luu4nMB11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52595759",
                "name": "Jonathan Benedito",
                "username": "JonathanAdrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277673837224738817",
                "name": "bruna",
                "username": "bruna85172176",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343318272",
                "name": "Vanessa Ives 1",
                "username": "queenessaives1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893321437",
                "name": "Valmir Gon\u00e7alves de ",
                "username": "HerisValmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262507857787924480",
                "name": "Pr. Val\u00e9rio Corr\u00eaa",
                "username": "ValerioCorrea2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263829020413693953",
                "name": "Naila Castro",
                "username": "papodeonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303919730286305280",
                "name": "Fenix20",
                "username": "anandacajueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252370782124232704",
                "name": "Jani valverde\ud83e\udd29\u2665\ufe0f\ud83d\udea9\u2763\ufe0f\ud83d\udea9\u2b50Petista \u00e9 lulapetista\ud83e\udd29,.",
                "username": "JANI_VALVERD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252739730506231808",
                "name": "SaboiaRN",
                "username": "SaboiaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33582597",
                "name": "CrisLulaHaddad13\u26f3 #HaddadLula2022",
                "username": "Crismorelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410484326341427201",
                "name": "@analiseagora",
                "username": "analiseagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56156352",
                "name": "Charles Weber \u262d\ud83d\udea9",
                "username": "cwebsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884452724619792384",
                "name": "Sandro Mineiro \ud83d\udd34",
                "username": "SrnSandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75423770",
                "name": "Cleber Sandes \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "clebersandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374456256543424512",
                "name": "Sandra Valentim",
                "username": "SandraValentimn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278684038333685760",
                "name": "Sacha Faria",
                "username": "sacha_faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486190900",
                "name": "\u00c9rica Cristtina \ud83c\udf40",
                "username": "kinhajorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357443699744124935",
                "name": "EsquerdaPT13",
                "username": "esquerdaPT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373686279364300803",
                "name": "Erizon Santos",
                "username": "ErizonSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057037397035229184",
                "name": "Carlos Santos",
                "username": "CarlosS48442375",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344484773079691265",
                "name": "Clodoaldo De Jesus Santos",
                "username": "ClodoaldoDeJes7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608219120",
                "name": "Carol Oliveira",
                "username": "caroliva89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308390878227169282",
                "name": "Harry Styles",
                "username": "Cathstyles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315207626",
                "name": "Gera Lopes Jr \ud83d\udea9",
                "username": "gera_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118572548663521281",
                "name": "Adriana Lobo\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "AdrianaHlobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143313715439263745",
                "name": "Givonete A. Vrech \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Givonete4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241759596760489984",
                "name": "Mano Ju Oliveira",
                "username": "ManoJuOliveira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123567016",
                "name": "Malelevola Lula \ud83c\udf35\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9",
                "username": "Lelecoutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460244760",
                "name": "\ud83c\udff4P\u00c1TRIA LIVRE #VoltaPT #-FOME",
                "username": "TimaoPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293307944981979138",
                "name": "Bira C\u00e2mara \u262d\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udea9",
                "username": "o_bira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120637752",
                "name": "Amab\u00edlia \u2764\ufe0f\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udea9",
                "username": "Amabiliav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354412022767771648",
                "name": "Jalap\u00e3o GoodVibes",
                "username": "JalapaoG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299021003260035073",
                "name": "MLB Goi\u00e1s",
                "username": "go_mlb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101303081113972736",
                "name": "libertina",
                "username": "juliasampaioxz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209465852891992064",
                "name": "Ban Senju",
                "username": "Rdmonteiro07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256988854",
                "name": "Codevasf",
                "username": "codevasf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858129674",
                "name": "Ronaldy Ravelly",
                "username": "RonaldyRavelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761325489663438848",
                "name": "Rodrigo Zimmermann \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "rodrigodoradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2217638627",
                "name": "ste",
                "username": "sunj4ck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024766227724611584",
                "name": "ineews",
                "username": "ineewspress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2951004789",
                "name": "mara lucia martinez",
                "username": "marlucemartinez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1254186060185288709",
                "name": "B\u00e1rbara ...bora vacinar e manter todos os cuidados",
                "username": "Brbara62200362",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903735865",
                "name": "Verdinho Itabuna",
                "username": "verdinhoitabuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729504458862899200",
                "name": "gabrel\u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gabrelcec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3011189301",
                "name": "Guilherme Luiz Weiler",
                "username": "oguilhermeluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33849411",
                "name": "Sabesp",
                "username": "sabesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222642938972459008",
                "name": "CrazyCrow",
                "username": "thymus2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072208406914699269",
                "name": "Renan\ud83c\udf0e\ud83d\udea9",
                "username": "_renaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22635254",
                "name": "Rog\u00e9rio Wong",
                "username": "RogerioWong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103342257502109696",
                "name": "Leandro Pandini \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "PandiniLeandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775501026946326528",
                "name": "Lili \ud83d\udea9",
                "username": "Lili_afns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100058425",
                "name": "Raquel Claudino",
                "username": "raquel_claudino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626557473",
                "name": "Dunder Mifflin, this is N\u00e1dia",
                "username": "nadiacasstro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031586798550614017",
                "name": "nex",
                "username": "nexzxz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184941368503869440",
                "name": "margarida",
                "username": "simoesthegoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052279616826691584",
                "name": "\ud835\udce2\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5",
                "username": "criptozoica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843644388479832064",
                "name": "muleque de rua",
                "username": "breno_falcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29656285",
                "name": "Mist\u00e9rio do planeta",
                "username": "manouelat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274822460077154304",
                "name": "Observat\u00f3rio do Continente Africano",
                "username": "OCAfricano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363611168963760131",
                "name": "Vin\u00edHulk - Esmaga!!!!",
                "username": "SantosLagoasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213224458363625472",
                "name": "New Roman \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "CNewrome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94069811",
                "name": "Superesportes MG",
                "username": "SuperesportesMG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052342574520954880",
                "name": "Lu\u00edza \ud83c\udf39",
                "username": "NobreLuu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428467837316775936",
                "name": "Pam \u26a2",
                "username": "cherrypams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44923419",
                "name": "Kemper Guedes \ud83d\udc99\ud83e\udd8a",
                "username": "EuKemper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2518321132",
                "name": "Super Galo\u00ae",
                "username": "osupergalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704710551977512961",
                "name": "folhadolitoral",
                "username": "folhado_litoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124032414",
                "name": "Driih | twitch.tv/acaixalilas \ud83c\udfae",
                "username": "ACaixaLilas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62581820",
                "name": "C\u00e1 \ud83c\udf39",
                "username": "Jellyyfish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70772360",
                "name": "Primeira Hora",
                "username": "primeirahoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21681113",
                "name": "primeira",
                "username": "primeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151946856743788545",
                "name": "Kate",
                "username": "ktedias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222529255617318912",
                "name": "Observat\u00f3rio da Din\u00e2mica Costeira",
                "username": "obsdinamicacost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284775228",
                "name": "\u1d1b\u029c113\u1d00\u0262\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d1b\u1d0f \u270a\ud83c\udffe",
                "username": "thiagocanto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323530136440942592",
                "name": "Wallace MendeZ Wai \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "Wallacewai13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161460968074952704",
                "name": "chapadanoticias",
                "username": "ChapadaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103964085",
                "name": "anice",
                "username": "anicegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097679433165651968",
                "name": "ka",
                "username": "karenhosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4693132099",
                "name": "lucas com q",
                "username": "lucascomq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158964977",
                "name": "Aline",
                "username": "Aline_lfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994310996",
                "name": "\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud83d\udc34",
                "username": "OLulaEstaPreso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138530085",
                "name": "Talita Elz",
                "username": "ElzTalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369889239169703939",
                "name": "\u1d04\u1d00\u026a\u1d0f \u1d05\u1d07s\u1d04 \ud83e\udd1f\ud83c\udffe",
                "username": "cdesc1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145919790843871232",
                "name": "DDESESPERADO",
                "username": "levigmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1358120604478693377",
                "name": "Par\u00e11",
                "username": "para1news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1963442228",
                "name": "Rodrigo Mitraud",
                "username": "RodrigoMitraud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59679118",
                "name": "Bruno Scarpelli",
                "username": "brunoscarpelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352324499971170304",
                "name": "mulher de militar (harbingers)",
                "username": "pixiebarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590018155",
                "name": "Clei Baltazar Anhaia",
                "username": "Clei_Personal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46564138",
                "name": "Anderson Oliveira",
                "username": "andersonSPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63191401",
                "name": "cris | \ud83c\udf44\ud83c\udf33\ud83d\udc0a",
                "username": "lokieae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193841250237063169",
                "name": "La.vem_historia",
                "username": "HistoriaVem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199088461170561024",
                "name": "Paradaize",
                "username": "TwitParadaize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984456644003233792",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Silva",
                "username": "joao_victor0301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820009827254542338",
                "name": "Irec\u00ea L\u00edder FM 103.7",
                "username": "liderfmirece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326375495223681024",
                "name": "13 \u00c9 Galo",
                "username": "13EGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3081519827",
                "name": "Guia Viajar +",
                "username": "Guiaviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575401508",
                "name": "Kati\u00fassia Costa",
                "username": "KatiussiaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964606814",
                "name": "#StormHour",
                "username": "StormHour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25509893",
                "name": "Adele H",
                "username": "StormHourAdele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27845072",
                "name": "Mark Boardman",
                "username": "StormHourMark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122592988029386752",
                "name": "Morri",
                "username": "RealMrsHoney1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22552016",
                "name": "Impact Imagz",
                "username": "ImpactImagz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3231533442",
                "name": "Steve Berardi",
                "username": "Marcus_0312",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4273404076",
                "name": "tous les airs y sont",
                "username": "hydra_66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26243576",
                "name": "Toucinho",
                "username": "vinicera_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084081529310068738",
                "name": "R\u00e1dioGaloNews",
                "username": "galo_radio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3128742453",
                "name": "Livramento Hoje",
                "username": "livramentohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597398129",
                "name": "Lucas Kias - THE \u2022 SCIENTIFIC \u2022 INK",
                "username": "lucaskias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344569960",
                "name": "Stefane Mota",
                "username": "stefanemota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357027272281235457",
                "name": "Secretaria de Turismo de Cambar\u00e1 do Sul",
                "username": "cambaradosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265162106",
                "name": "Vitu Fum\u00ea",
                "username": "vitufagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179728665837473793",
                "name": "Lucim M\ud83c\udd70\ufe0frr\ud83c\udd70\ufe0fkesh",
                "username": "LucimMarrakesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3153064768",
                "name": "Vitor Sanders",
                "username": "SandersVitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200707068",
                "name": "Jeff",
                "username": "jeff_belarmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244963784751546369",
                "name": "Thais Otoni",
                "username": "ThaisOtoni4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951606224331706369",
                "name": "EL MINEIRO \ud83d\udd1e",
                "username": "jason13cam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258516944636063744",
                "name": "\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddda\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddfc",
                "username": "infogalo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250581826860695559",
                "name": "Pedro",
                "username": "pg__chaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181282275864043521",
                "name": "Rafa Barbosa",
                "username": "faelinhabf_05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753290742",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "mviana87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552927",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0ftl\u00e9tico News",
                "username": "atleticonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320787143044857861",
                "name": "chora carolina",
                "username": "carolzices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35924182",
                "name": "Adolfinho",
                "username": "Ad0lfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339025230040281088",
                "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcfe\ud835\udced\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfa\ud835\udcfe\ud835\udcee\ud835\udcfc",
                "username": "Claudiopm88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288527911398584321",
                "name": "PIT",
                "username": "_paullobrown19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340214711",
                "name": "Ot\u00e1vio DC\ud83e\udd8e (Parachutes) \ud83c\udf08\ud83e\ude90",
                "username": "13Parachutes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299962501",
                "name": "Diego Bryam",
                "username": "Dgbryam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051800147854798853",
                "name": "Barbecue King \ud83d\udd25",
                "username": "BarbecueKingBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083831183983677443",
                "name": "vih",
                "username": "Ken1aaaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76488349",
                "name": "Patheus do Vigor\u2122 (\ud83c\udfe0)",
                "username": "M_Pericles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139783346",
                "name": "Rog\u00e9rio Rocco",
                "username": "RogerioRocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47728798",
                "name": "Fabiano \ud83d\udc13\ud83d\udc13\ud83e\udd1f\ud83c\udffe\ud83e\udd1f\ud83c\udffe",
                "username": "Gomess22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52738258",
                "name": "Dudu -Oficial",
                "username": "DuduGraffite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259864875527962624",
                "name": "stella\ud83d\udc06",
                "username": "ixxstella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56226748",
                "name": "Lucas Victor Lima",
                "username": "lucasvictor_lim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882236839293308928",
                "name": "Mila Carneiro",
                "username": "camiladiascarn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331304804908486662",
                "name": "Fred Ribeiro",
                "username": "fredfrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944924788434366464",
                "name": "Coluna1908 (de\ud83c\udfe0)",
                "username": "coluna1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092279823471398913",
                "name": "Robson Santos",
                "username": "robinhosantos07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "959232025449451520",
                "name": "Jornal Expresso Carioca",
                "username": "jornalecarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172768784",
                "name": "Carlos Alberto Costa",
                "username": "NoSense_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68585097",
                "name": "W\ud83c\udd70\ufe0fgner L\ud83c\udd70\ufe0fmim",
                "username": "lamimaniaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33086807",
                "name": "Sergio Sadi",
                "username": "SergioSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172039321",
                "name": "cinest\u00e9sica",
                "username": "xxpacifico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600149947",
                "name": "A Grazi \u2600\ufe0f\ud83c\udf40",
                "username": "grazinogueiraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354438513568198666",
                "name": "Arnon Ot\u00e1vio",
                "username": "ArnoN_Otavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300303642973659136",
                "name": "Beatriz || \ud83d\udd06",
                "username": "Dayazart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215446726603087872",
                "name": "Thayy",
                "username": "T_Silvaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898260193024368640",
                "name": "JusCatarina",
                "username": "jus_catarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021371600233467909",
                "name": "Jos\u00e9 Matheus Santos",
                "username": "matheuscomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872844496916164609",
                "name": "Sesc Flor\u00eancio de Abreu",
                "username": "sescflorencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54940419",
                "name": "Sesc Bertioga",
                "username": "sescbertioga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60571569",
                "name": "Glaucy Santos",
                "username": "glaucylayde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339114978",
                "name": "coreymus",
                "username": "coreymus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294175482829844480",
                "name": "dstv",
                "username": "durtmod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1084177051932942337",
                "name": "Luiz Calderini",
                "username": "CalderiniLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188475951",
                "name": "Esperando a missa da meia noite",
                "username": "_deppendent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265004210879377409",
                "name": "joy\u00e7a",
                "username": "joywithfoods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307427277",
                "name": "Di\u00e1rio de Itabira",
                "username": "diariodeitabira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185987096584032256",
                "name": "Israel Frois \ud83c\udf0e",
                "username": "Frois_IDO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213357262",
                "name": "Achei Sudoeste",
                "username": "achei_sudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145776314",
                "name": "spencercunha",
                "username": "spencercunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089611507615387648",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar da Bahia",
                "username": "cbmba193",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2899458845",
                "name": "Aim\u00e9e Lisb\u00f4a",
                "username": "amysnowhite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54518307",
                "name": "UFJF",
                "username": "UFJF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171303884",
                "name": "JULIO CEZAR BH",
                "username": "JULIOCEZARJCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576317858",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7M\u00f4nica Sales \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc",
                "username": "monicasalescruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371315375",
                "name": "Paty Rumf Pilonetto",
                "username": "patysrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16971414",
                "name": "Marina Lang",
                "username": "marinalang",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2994101279",
                "name": "Alexandre",
                "username": "alexandre49121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27621000",
                "name": "Juscelino Dourado",
                "username": "jdourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238482690657091593",
                "name": "Adriano Spielmann",
                "username": "AdriSpielmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046416969",
                "name": "\u2729 lola\u00b2\u2078 \u2729 \ud83c\udf19\u2601\ufe0f HSLOT era",
                "username": "nfswlouist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89025231",
                "name": "Fl\u00e1vio Rezende",
                "username": "flavioldrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215650478",
                "name": "Eloisa Leopoldo",
                "username": "VascoLirou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851509736285523968",
                "name": "Debby Lieto",
                "username": "DebDeb0223",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41125819",
                "name": "john dyer",
                "username": "wildswimmer67",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211255387",
                "name": "simon c woodley",
                "username": "simoncwoodley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293506177",
                "name": "Amanda Beatriz",
                "username": "ABeatrizpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499168565",
                "name": "cezar",
                "username": "cezarmilico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137739287",
                "name": "Mario Caporicci",
                "username": "mariocaporicci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227374376",
                "name": "preto velho da Bahia",
                "username": "fifiitaparicaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229167378623234050",
                "name": "AAF Wallace Lopes",
                "username": "wallacerrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926913756411678725",
                "name": "\u5f61\u2605A democracia \u00e9 inegoci\u00e1vel\u2605\u5f61",
                "username": "Exaustaaaa_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54922504",
                "name": "Jonny Ternura \ud83c\udfe1\ud83c\udf10",
                "username": "jonny_bullit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81207822",
                "name": "Di\u00e1rio do Turismo",
                "username": "Diariodoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71241025",
                "name": "Herberte Santos",
                "username": "hjs52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985584309003280385",
                "name": "@ObiSalvador",
                "username": "ObiSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81239616",
                "name": "baby nenis",
                "username": "mercianeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995423014597603328",
                "name": "Bruno Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "brurj2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "855956560647999488",
                "name": "Imprensa News\ud83d\udcf1\ud83d\udcf0",
                "username": "imprensa_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1216825778928865280",
                "name": "Erick Ferreira \u2605\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "_erickferreira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835159126951014405",
                "name": "escorpiano",
                "username": "ricsslnb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315777908",
                "name": "Alvin",
                "username": "Alva_rojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125382119",
                "name": "C.M.Lous\u00e3",
                "username": "cmlousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53897840",
                "name": "diegonens \u30cd\u30f3\u30b9 2044",
                "username": "diegonens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372672857529024517",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86",
                "username": "eguafelip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361337613697835015",
                "name": "felipe Pedro De Oliveira",
                "username": "felipePedroDeO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103334217436577794",
                "name": "Luiz Marzullo",
                "username": "marzullo_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790707482515628033",
                "name": "Paulo Figueiredo Filho",
                "username": "realpfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103725819275472896",
                "name": "Bet\u00e2nia Luiz Fernandes",
                "username": "BetniaLuizFern1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127303550051262464",
                "name": "Eu",
                "username": "AdrianaBenetti3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1494658207",
                "name": "Kim Kataguiri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2618\ufe0f #12SetForaBolsonaro",
                "username": "KimKataguiri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366161643273662472",
                "name": "Jo\u00e3o Christiano Rodrigues Andrade",
                "username": "joaochristianor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095117405381160960",
                "name": "Loraine Fran\u00e7a",
                "username": "fg_loraine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273697398557212673",
                "name": "Caio dos Anjos",
                "username": "dosanjos_cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3576724694",
                "name": "ChinaXinhuaPortugues",
                "username": "XHportugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "934414832731934720",
                "name": "pH - aquele menino da Qu\u00edmica",
                "username": "antunesLord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368248345798524929",
                "name": "Ca\u00e7ando Mem\u00f3rias",
                "username": "CacandoMemorias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72048231",
                "name": "Glauce",
                "username": "marotamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16507186",
                "name": "Fabiana Seragusa",
                "username": "fabiseragusa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321424872048906241",
                "name": "Deputado Dalmo Ribeiro",
                "username": "DalmoDeputado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957290093403918336",
                "name": "L\u00e1 em Orlando Travel",
                "username": "LaEmOrlando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68873249",
                "name": "Thiago Pampolha",
                "username": "ThiPampolha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523844567",
                "name": "Beatriz",
                "username": "beecunha__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703036442705051648",
                "name": "Lacos 21",
                "username": "lacos21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20351509",
                "name": "Mr. Peanutbutter",
                "username": "ricbonco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145470506",
                "name": "CPN M\u00eddias Sociais",
                "username": "CpnMidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3507905836",
                "name": "Ale",
                "username": "Alezanndro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316950067568365568",
                "name": "#GHOST \u2661",
                "username": "_FREECSZLDYCK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984854742428979205",
                "name": "Tain\u00e1 de Paula",
                "username": "tainadepaularj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1942800014",
                "name": "PassagensImperd\u00edveis",
                "username": "passagensimperd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3540048796",
                "name": "andre",
                "username": "camarotedoandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391593719",
                "name": "Pare o tr\u00e1fico de animais!",
                "username": "RENCTAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242106794098544648",
                "name": "CNA - Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Agricultura",
                "username": "CNA_Agricultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241811348041981953",
                "name": "\ud83d\udc51\ud83e\udd63Leninha Alves",
                "username": "leninhamalyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323602878737600512",
                "name": "Carlos #defensa do monte Salgueiras",
                "username": "Carlos36965334",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169988607",
                "name": "Alex Vicintin",
                "username": "vicintinalex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890659581013176321",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Rocha",
                "username": "JocaRocha18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021045460570726402",
                "name": "James S Gulbrandsen",
                "username": "JamesGBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51999402",
                "name": "Pacotes de F\u00e9rias",
                "username": "PacotesFerias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216866511",
                "name": "Clarita Reis #N\u00e3oAoMarcoTemporal \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83c\udff9\ud83c\udf43",
                "username": "ClaritaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106155538",
                "name": "ANP",
                "username": "ANPgovbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108988113",
                "name": "Hugo Motta",
                "username": "HugoMottaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1328753030024531968",
                "name": "Na Minha Opini\u00e3o",
                "username": "opiniao_na",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77858714",
                "name": "peteno tales",
                "username": "talesspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50403418",
                "name": "ex-dj mike",
                "username": "ttdomike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009852987034959877",
                "name": "NN1",
                "username": "portalnn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374369393484865540",
                "name": "Jo\u00e3o Victor Bisker da Costa",
                "username": "joao_bisker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "879000944872214529",
                "name": "liane",
                "username": "lianee_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65737909",
                "name": "O v\u00edrus n\u00e3o \u00e9 cat\u00f3lico\u2122",
                "username": "vitorsam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257625339",
                "name": "Alagoas na Net",
                "username": "alnanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018461827833978881",
                "name": "Fernando",
                "username": "FernandoKing42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752267456",
                "name": "doente verde",
                "username": "hokagedahumaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53543416",
                "name": "Marianne, com dois nn e um e",
                "username": "marianne_cout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738509402785914881",
                "name": "baby jardel\u00edcia",
                "username": "oliviajardelofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3399447772",
                "name": "Mateus sem \u00b0h\u00b0 de hetero \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u262d",
                "username": "egipciano18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1302587535034658816",
                "name": "Hugo De Nardi de Paula",
                "username": "nardi_hugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35708801",
                "name": "Luciano Rezende",
                "username": "LucianoRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257675246",
                "name": "CBN Macei\u00f3",
                "username": "cbnmaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900085705807888384",
                "name": "Thi",
                "username": "thi_thigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2270991115",
                "name": "May ou menos",
                "username": "mayzagurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827203232363585536",
                "name": "Alagoas Alerta",
                "username": "AlagoasAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111718347396337664",
                "name": "ana\u26a2\ufe0e LS1",
                "username": "nhapx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69141491",
                "name": "Thiago Brandao Real",
                "username": "ThiagoRBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601021429",
                "name": "Patrulha Ambiental ",
                "username": "PatrulhaA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2976551656",
                "name": "Andre \u270a\ud83c\udfff Mariano \u26ab\ufe0f\ud83d\udd34 \u1d9c\u02b3\u1da0 #nossos10",
                "username": "AndreMariano13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616197981",
                "name": "Brunno R\u00f4lo",
                "username": "BrunnoRolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142281158",
                "name": "Lars von Tired",
                "username": "MateusFreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278511724845563906",
                "name": "Alagoasagora",
                "username": "Alagoasagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380693800",
                "name": "loiro brabo",
                "username": "victcesared",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4528690402",
                "name": "step",
                "username": "97smrtina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760611151",
                "name": "James",
                "username": "3nipple_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210697023139274753",
                "name": "Rickzin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "riick_silva97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41806211",
                "name": "deco",
                "username": "decofior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "698129524106653697",
                "name": "Jo\u00e3o Azev\u00eado",
                "username": "joaoazevedolins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73273093",
                "name": "Alessandro",
                "username": "AleChris1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74253130",
                "name": "BRUNO C\u00c9SAR - 13 \u00e9 Galo",
                "username": "KAMBAOBRUNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257436544207650817",
                "name": "C\u039bI\u04e8",
                "username": "Eunaokai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494719248",
                "name": "feliz",
                "username": "itsallmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857326662509309954",
                "name": "MPMT",
                "username": "mpdemt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22904901",
                "name": "Edite Estrela",
                "username": "editeestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367080889763721218",
                "name": "CELSO DIAS 8\u00aa/SR CODEVASF MA",
                "username": "CelsoDias8SR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620470774",
                "name": "evandro",
                "username": "eivandru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176342400882683904",
                "name": "Carla",
                "username": "Carlasomerhald2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70349639",
                "name": "psocialista",
                "username": "psocialista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2602305206",
                "name": "Maria das Gra\u00e7as de Menezes Ven\u00e2ncio",
                "username": "gracave1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125844588969721856",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "JornalExtra2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179818624485396481",
                "name": "Portal AmazoniaPress",
                "username": "amazoniapress_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488098558",
                "name": "Roteiro de Not\u00edcias",
                "username": "portalroteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333443631101988864",
                "name": "Secretaria Municipal de Rela\u00e7\u00f5es Internacionais",
                "username": "sp_smri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092571073852440576",
                "name": "Vic \ud83d\udc51",
                "username": "VictorZiMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56926019",
                "name": "Tarcisio SANTOS DE SALLES",
                "username": "tassalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1301284879225757696",
                "name": "Gaybriel",
                "username": "Gabriel_otneb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256256652",
                "name": "Resumo Fotogr\u00e1fico",
                "username": "resumo_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290162525",
                "name": "Babak Tafreshi",
                "username": "BabakTafreshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17471979",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378719967",
                "name": "Arnoni",
                "username": "ArnoniHanke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361610871982743552",
                "name": "BioGaropaba\ud83c\udf31| Animais e plantas de Garopaba-SC",
                "username": "BioGaropaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109677791",
                "name": "Eucl\u00eddes \u00c9der",
                "username": "euclideseder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371841067667034113",
                "name": "ArmandoSauzullo ReWinD \u00a9",
                "username": "rewindblu79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349158034",
                "name": "Marcos da Silva Cunha",
                "username": "portal_emas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050121324436307970",
                "name": "Fabiano Contarato",
                "username": "ContaratoSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208517467",
                "name": "Conif",
                "username": "conif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60107518",
                "name": "thaquets",
                "username": "thaqueta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495051378",
                "name": "Mariana Fontes",
                "username": "fontes_mariana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1373855047612764160",
                "name": "Gusttavo Diniz",
                "username": "GusttavoDiniz7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276971913",
                "name": "Jareston N O Junior",
                "username": "jarestonjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3384525081",
                "name": "Aline Francisco",
                "username": "alinepjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2866732853",
                "name": "Eduardo ex-GoTf\u00e3\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "silva11_eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969596675495989256",
                "name": "Rodolfo C Oliveira",
                "username": "Rodolfocamargol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275840793",
                "name": "Ayrton M.",
                "username": "tonmarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227956586",
                "name": "\u30d9\u30a2\u30c8\u30ea\u30b9",
                "username": "Bia_PaisSz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327183461124280320",
                "name": "Evandro vacco\ud83c\uddef\ud83c\uddf4",
                "username": "Evandrovacco2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32903789",
                "name": "Quoos",
                "username": "Quoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296637740583395331",
                "name": "Bi\u00f3logo Edu",
                "username": "BiologoEduK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169321088",
                "name": "maria mi",
                "username": "mmoliver_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591795453",
                "name": "isab",
                "username": "iradissima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895979276260040705",
                "name": "Malik Barros",
                "username": "malik_arlen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540226937",
                "name": "Marie Claire Chelini",
                "username": "MarieChelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1966770523",
                "name": "Renata Scavone, DVM, PhD",
                "username": "re_scav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289880920",
                "name": "At LESS",
                "username": "Atmim_Less",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328879242692714498",
                "name": "suyane moreira",
                "username": "suyanemoreira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "721426250095587329",
                "name": "Marcio Borges-Martins",
                "username": "MarcioBorgesMa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267268201940910081",
                "name": "pep",
                "username": "piedromartis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895415399424163841",
                "name": "Luiza Ferreira",
                "username": "luizaccfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355270907003097092",
                "name": "Fernweh.Family",
                "username": "FamilyFernweh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760534037060517888",
                "name": "Sete Lagoas Not\u00edcias",
                "username": "7lagoasnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327719467502227458",
                "name": "monty. | c.r: mr. i",
                "username": "hiddeninsand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337599427092115456",
                "name": "`",
                "username": "nicowinds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132586217",
                "name": "ANDR\u00c9 LUIZ SANTOS",
                "username": "ANDRETURISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73883357",
                "name": "Dani Chagas",
                "username": "DaniChagasS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164115086077771776",
                "name": "M\u00e2dar Z\u00e2di",
                "username": "MadarZadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012738102660599810",
                "name": "FGH \ud83d\udc0a",
                "username": "heinze_fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89704009",
                "name": "FSant' Anna",
                "username": "fsantannajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001815479302934529",
                "name": "thiago",
                "username": "tcothg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342475748",
                "name": "Valter Nagamati",
                "username": "NagamatiV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730207463",
                "name": "Marcilio",
                "username": "marciliozeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157020404",
                "name": "Chicko Norris",
                "username": "ChickoNorris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585282162",
                "name": "Camilo Gonzalez",
                "username": "CgbarqCamilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897151227976396800",
                "name": "Cay\u00e7ara \ud83d\udc1d",
                "username": "lowers_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757716027874635776",
                "name": "FestivaldeCinemaFICC",
                "username": "CinemaFicc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606837535",
                "name": "aeyuri",
                "username": "YuriSheckler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167074222008614912",
                "name": "Ricardo Pirondi Gon\u00e7alves",
                "username": "PirondiRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441889096",
                "name": "TV Ambiental",
                "username": "TVAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992177466998476800",
                "name": "Comando Militar do Sul",
                "username": "CmdoCMS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1176883441922711552",
                "name": "Grupo Carioca Leonino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CariocaLeonino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21389998",
                "name": "Sporting Clube de Portugal \ud83c\udfc6",
                "username": "Sporting_CP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713836792",
                "name": "ARACAJU AGORA NOT\u00cdCIAS",
                "username": "NoticiasAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216174749937807365",
                "name": "DG liattz \ud83c\udde9\ud83c\uddea #goHL",
                "username": "liattzxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto8legs\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd77 #MarcoTemporalNao",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577396841",
                "name": "Protocolo Ambiental",
                "username": "ProtocoloAmbien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360587333171576838",
                "name": "1169",
                "username": "1fQKpIh0AXdotbY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310303886654271490",
                "name": "A Rola!",
                "username": "SexFanVST",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115666306",
                "name": "Chico Greg\u00f3rio",
                "username": "chicogregorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304650936",
                "name": "Jean Bid\u00e9",
                "username": "croissantavecfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298761591802998789",
                "name": "Amanda \ud83c\udf2a\ud83e\udd8a",
                "username": "robodagb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917796181077610497",
                "name": "duda.",
                "username": "gizellylover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724445328569671684",
                "name": "HIDROXIKURITINHA",
                "username": "JoaoScotton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373202547",
                "name": "D\u00e9aCanedo",
                "username": "DeaCanedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198638578",
                "name": "Leandro Drummond \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc38\ud83e\udd8e",
                "username": "Leandrodifs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3368785594",
                "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaWilliam S\u00e3opaulino\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "WilliamSPFC27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930841048707993601",
                "name": "Andr\u00e9ia \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DeyaaVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211264111",
                "name": "Ana Lucia Silva",
                "username": "Vascaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340607115317096448",
                "name": "nicoly",
                "username": "SHIVDETAILS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177978527762784261",
                "name": "\u29d7AGabi\u1c6c meio off.",
                "username": "infinitycatra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52896287",
                "name": "BUTTER THEE REMIX\u2077",
                "username": "isabelle_xix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53235964",
                "name": "Bruxinha Professora \ud83e\udda0\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udcda\ud83d\udcd6\ud83d\udcda",
                "username": "abruxinhataon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202791115",
                "name": "Jos\u00e9 Montecinos",
                "username": "Jmigmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2465904383",
                "name": "\u00a1Seguimos! #BoricPresidente",
                "username": "LuchoRencoret",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189323825936293888",
                "name": "InvestigaColina",
                "username": "InvestigaColina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165853613",
                "name": "Municipalidad Colina",
                "username": "MuniColina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361906625171365888",
                "name": "EscarletOverkill2021",
                "username": "overkill2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273078417953521665",
                "name": "Marcela Bona Ruz",
                "username": "BonaRuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238204028",
                "name": "Lissette Hermosilla Leiva",
                "username": "LHL12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213856314",
                "name": "\ud83d\udea9Socialista na Resist\u00eancia - em LUTA!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "crollim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83512464",
                "name": "ANDRE  A S MARQUES",
                "username": "euandremarques",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1023079099311505408",
                "name": "Maria Eduarda\ud83d\udc78\ud83c\udffd",
                "username": "dudinhars_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54481387",
                "name": "Ana",
                "username": "_anapinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134932830490898439",
                "name": "Portal LH Franqui",
                "username": "LhPortal",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1375942911339208707",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosqs9wqbzrydoas7s667j6zlf3ofx",
        "oldest_id": "1373362212308418561",
        "result_count": 496
    }
}