{
    "data": [
        {
            "author_id": "911196852527276033",
            "created_at": "2021-02-26T20:55:39.000Z",
            "id": "1365405188094382090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CONHECENDO O RIO DE JANEIRO \n\nO pico encontra-se nos limites do\u00a0Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na \u00e1rea territorial de\u00a0Guapimirim, sendo melhor avistado a partir do\u00a0Mirante do Soberbo, localizado na\u00a0BR-116, pr\u00f3ximo \u00e0 entrada do munic\u00edpio de\u00a0Teres\u00f3polis. https://t.co/IqdhWOIaJM"
        },
        {
            "author_id": "1244413621016412170",
            "created_at": "2021-02-26T20:41:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "963180895040614401",
                        "start": 0,
                        "username": "garcez_kaique"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 30,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365401714443051011",
            "in_reply_to_user_id": "963180895040614401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@garcez_kaique @Tiago97133639 @GOZADARAPIDABH S\u00f3 n\u00e3o acontece isto no mercado por ser um ponto tur\u00edstico e isto queimaria o local. \n\nSem falar que no mercado d\u00e1 muitas pessoas elitizadas e politizadas...\n\nNo parque Municipal, por ser guarda municipal e por misturar muito o povo,o abuso era maior pela seguran\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1217840846734876673",
            "created_at": "2021-02-26T19:59:44.000Z",
            "id": "1365391117815013379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(01/04)\nA Guarda Ambiental de Maca\u00e9, durante a realiza\u00e7\u00e3o de uma ronda rotineira na noite de ontem (25/02), encontrou um pequeno foco de inc\u00eandio na restinga do Parque Natural Municipal do Barreto, ocasionado por um ato religioso que teria sido feito no local."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-02-26T19:39:23.000Z",
            "id": "1365385995512930312",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea est\u00e1 localizada no Centro H\u00edpico de Cabo Frio, em Tamoios, e o objetivo \u00e9 utilizar esse espa\u00e7o para alocar a sede do Parque Natural Municipal do Mico Le\u00e3o-Dourado, oficialmente criado em de 27 de mar\u00e7o de 1997, localizado junto \u00e0 margem direita do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o em Tamoios."
        },
        {
            "author_id": "963180895040614401",
            "created_at": "2021-02-26T19:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 15,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365385812792213509",
            "in_reply_to_user_id": "1245546362269286400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Tiago97133639 @GOZADARAPIDABH No parque municipal ja presenciei os guardas municipais descendo o cacetete dentro do banheiro, bateram feio nos meninos"
        },
        {
            "author_id": "1507574148",
            "created_at": "2021-02-26T19:20:26.000Z",
            "id": "1365381226371121152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falaram tanto que a NASA tem que estudar os brasileiros que agora eles t\u00e3o tirando foto do ch\u00e3o da trilha do Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/Cq9LFg6X6m"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2021-02-26T19:16:15.000Z",
            "id": "1365380174490042374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia e Serra dos \u00d3rg\u00e3os recebem cadeiras de rodas adaptadas para trilhas https://t.co/hkDVb9hD5I"
        },
        {
            "author_id": "1011621",
            "created_at": "2021-02-26T18:58:48.000Z",
            "id": "1365375783146053633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leonardo di Caprio fez um repost no Instagram citando o Parque Nacional das Emas (GO - BRA) e a falta de territ\u00f3rio para preserva\u00e7\u00e3o da on\u00e7a-pintada. \n\n[https://t.co/7UyolNoC4m]\n\nPost original: [https://t.co/0ZjLgr9fg9]"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-02-26T18:39:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0268697,
                        -19.5428566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5747a44285c02369"
            },
            "id": "1365371023986671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Megafauna:  Tigre-dentes-de-sabre.\nConselheiro da AMAR - Amigos do Museu Arqueol\u00f3gico da Lapinha.\nConhecer, Entender, Preservar. em Parque Estadual da Cerca Grande https://t.co/XEMij4uTc6"
        },
        {
            "author_id": "1128393247871635458",
            "created_at": "2021-02-26T18:38:08.000Z",
            "id": "1365370578845249539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo amor de deus o cara compra floresta nacional\n\nn\u00e3o tem a p*rra de um sistema que bate isso com os dados de geolocaliza\u00e7\u00e3o para proibir o processo de compra e venda"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-02-26T18:25:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "791635",
                        "start": 121,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365367316834304003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudo sobre avifauna em \u00e1rea protegida em Jo\u00e3o Pessoa alerta para fragmenta\u00e7\u00e3o - ((o))eco - https://t.co/I6UHLCRm7Q via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "1039982435491045378",
            "created_at": "2021-02-26T18:11:14.000Z",
            "id": "1365363809922277388",
            "in_reply_to_user_id": "1039982435491045378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagina INVADIR e DESMATAR uma \u00e1rea protegida e o estado alem de te perdoar TE GARANTIR O TITULO DA AREA"
        },
        {
            "author_id": "1214584548983525378",
            "created_at": "2021-02-26T18:10:35.000Z",
            "id": "1365363646013014023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contornando a ponta sul da Ilha! Arribando e subindo o bal\u00e3o! \u26f5\ud83c\udf0a em Parque Estadual Serra Do Tabuleiro https://t.co/PfsqUMk6Q7"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-02-26T17:55:16.000Z",
            "id": "1365359794857668610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A SEMA esteve reunida, nesta sexta-feira (26), no S\u00edtio do F\u00edsico, com o Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental, associa\u00e7\u00f5es e comunidade local, para tratar sobre o plantio de mudas no Parque Estadual do Bacanga. https://t.co/7LZ40zLhlM"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2021-02-26T17:09:16.000Z",
            "id": "1365348218226286605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macaco de cheiro de cabe\u00e7a preta\n\nO macaco-de-cheiro-de-cabe\u00e7a-preta (Saimiri vanzolinii), \u00e9 um primata end\u00eamico da Amaz\u00f4nia Central no Brasil, restrita \u00e0 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 e duas pequenas ilhas fora desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n#macacodecheiro https://t.co/Eh8KzMEOUJ"
        },
        {
            "author_id": "1193288900",
            "created_at": "2021-02-26T17:05:41.000Z",
            "id": "1365347314349592580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Puerto Varas fica na regi\u00e3o dos Lagos Andinos, nas margens do Lago Llanquihue e faz parte do circuito tur\u00edstico do \ud83c\udde8\ud83c\uddf1. Na regi\u00e3o dos Lagos Andinos, est\u00e1 o Parque Nacional Vicente Perez Rosales, o vulc\u00e3o Tronador, o Lago Todos los Santos e os Saltos de Petrohu\u00e9 \ud83e\udd7e\ud83c\udf92\ud83d\udef6 https://t.co/E9sIQ0EF2D"
        },
        {
            "author_id": "124864048",
            "created_at": "2021-02-26T16:50:21.000Z",
            "id": "1365343456412000259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 oh my god, think I\u2019m in trouble \ud83d\ude4c\ud83c\udffc (em Floresta Nacional de Bras\u00edlia) https://t.co/4M5Ct9j3G9 https://t.co/hyWJYWIBTf"
        },
        {
            "author_id": "97734590",
            "created_at": "2021-02-26T16:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1365339742389166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/AyJ4KCNkLt"
        },
        {
            "author_id": "194047338",
            "created_at": "2021-02-26T16:21:25.000Z",
            "id": "1365336174416527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Spain #Extremadura Parque Nacional de Monfrague #travel \ud83d\udc47 https://t.co/e29WgVu4wa"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-02-26T16:11:42.000Z",
            "id": "1365333729753841666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Terra da Gente deste s\u00e1bado te apresenta detalhes da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1\nhttps://t.co/eQjJQPsVIM"
        },
        {
            "author_id": "1230831024973778944",
            "created_at": "2021-02-26T16:03:36.000Z",
            "id": "1365331691695407111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eternamente grato por tudo o que Deus tem proporcionado em minha vida!! \ud83d\udc99\ud83d\ude4f\ud83c\udffd em Parque Estadual do Utinga https://t.co/YyDF41mWep"
        },
        {
            "author_id": "849218948",
            "created_at": "2021-02-26T15:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "17871562",
                        "start": 170,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365330279485865991",
            "in_reply_to_user_id": "849218948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesses tempos desafiadores de pandemia, Raimunda Rodrigues, lideran\u00e7a da Associa\u00e7\u00e3o de Moradores da Reserva Extrativista Rio Iriri no Par\u00e1, testemunhou da parceria com o @socioambiental na aproxima\u00e7\u00e3o com as empresas e na venda da produ\u00e7\u00e3o dos produtos produzidos pela comunidade. https://t.co/hwVjAU9bwG"
        },
        {
            "author_id": "3356178363",
            "created_at": "2021-02-26T15:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "68313718",
                        "start": 138,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365329554739515398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra sem lei, deputados, senadores, ministro e o pior bolsonaro. Invas\u00e3o, desmatamento, venda de terrenos em \u00e1rea protegida. At\u00e9 quando? @STF_oficial \nhttps://t.co/rrDVe7nM7n"
        },
        {
            "author_id": "210898110",
            "created_at": "2021-02-26T15:40:25.000Z",
            "id": "1365325857103953921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques nacionais de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA); Jericoacoara (CE): Chapada dos Guimar\u00e3es (MT); Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ); Serra da Bodoquena (MS); Ubajara (CE); Bras\u00edlia (DF); e Floresta Nacional de Bras\u00edlia (DF) est\u00e3o na mira do governo. \u00c9 ficar de olho.\nhttps://t.co/yYI4jGHlO7"
        },
        {
            "author_id": "1356744523267911682",
            "created_at": "2021-02-26T15:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "17871562",
                        "start": 170,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365323189832843264",
            "in_reply_to_user_id": "1356744523267911682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesses tempos desafiadores de pandemia, Raimunda Rodrigues, lideran\u00e7a da Associa\u00e7\u00e3o de Moradores da Reserva Extrativista Rio Iriri no Par\u00e1, testemunhou da parceria com o @socioambiental na aproxima\u00e7\u00e3o com as empresas e na venta da produ\u00e7\u00e3o dos produtos produzidos pela comunidade. https://t.co/74UztpzaNl"
        },
        {
            "author_id": "1350785368640126977",
            "created_at": "2021-02-26T15:26:59.000Z",
            "id": "1365322478499684356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Trilha Do Cerrado - Parque Estadual Da Serra Do Rola Moca https://t.co/bzkqtZLNvA"
        },
        {
            "author_id": "126313393",
            "created_at": "2021-02-26T15:26:54.000Z",
            "id": "1365322455708016642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83d\udc40\ud83d\udd25\n\nVenda de \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia pelo Facebook. Brasil, 2021. https://t.co/iKXPWCDKjT"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-26T15:07:36.000Z",
            "id": "1365317596980129794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CponQiKPX8"
        },
        {
            "author_id": "2678009479",
            "created_at": "2021-02-26T14:26:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "200123269",
                        "start": 0,
                        "username": "iadaiadaiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365307240153047042",
            "in_reply_to_user_id": "200123269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iadaiadaiada Vamo marcar de ir na pra\u00e7a da liberdade ou no parque municipal qualquer fds desses pfv"
        },
        {
            "author_id": "1364634669808033792",
            "created_at": "2021-02-26T14:14:27.000Z",
            "id": "1365304220849762305",
            "in_reply_to_user_id": "1364634669808033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1reas de desova desta esp\u00e9cie no Brasil costumam ser em ilhas oce\u00e2nicas, como o Arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha (PE), ilha de Trindade (ES) e a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas (RN).\n\nFoto 1 : Fernando de noronha; Foto 2: Desova de tartaruga verde em Fernando de noronha https://t.co/ZjpZicXCzZ"
        },
        {
            "author_id": "21583766",
            "created_at": "2021-02-26T14:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1365304170966888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/mpFIzuArGM"
        },
        {
            "author_id": "1160628720119570432",
            "created_at": "2021-02-26T14:01:44.000Z",
            "id": "1365301021942104065",
            "in_reply_to_user_id": "1160628720119570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o governo genocida, os grileiros ficam mais confiantes.\n\n\"As duas \u00e1reas \u00e0 venda na Floresta Nacional do Aripuan\u00e3 somam 1.660 hectares (o equivalente 1.660 campos de futebol) e foram oferecidas ao custo de R$ 3,2 milh\u00f5es no total.\""
        },
        {
            "author_id": "599633750",
            "created_at": "2021-02-26T13:53:44.000Z",
            "id": "1365299009859051527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o de manuten\u00e7\u00e3o do parque municipal em \u00e1rea central da cidade acontece dias ap\u00f3s o Terceira Via relatar o problema de abandono https://t.co/hpXAP6Ja2t"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2021-02-26T13:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "790680",
                        "start": 0,
                        "username": "bbcbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "18931556",
                        "start": 11,
                        "username": "joaofellet"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "4219335153",
                        "start": 159,
                        "username": "eos_da"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365295348424601600",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@bbcbrasil @joaofellet 1a \u00e1rea citada no fio na Floresta Nacional do Aripuan\u00e3 em 06/02/2021.\n\nlat/lon -6.426526, -60.362504\n\nImagem do sat\u00e9lite Sentinel 2 via @eos_da em https://t.co/wG556AWClR https://t.co/b3BGfIodGj"
        },
        {
            "author_id": "59633388",
            "created_at": "2021-02-26T13:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "18931556",
                        "start": 93,
                        "username": "joaofellet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365293282989907971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Grileiros oferecendo \u201clotes\u201d em \u00e1reas de floresta protegida na Amaz\u00f4nia via redes sociais. O @joaofellet foi atr\u00e1s dos \u201cvendedores\u201d, alguns tinham acabado de desmatar as \u00e1reas, dentro de terra ind\u00edgena e de parque nacional. Uma investiga\u00e7\u00e3o fundamental para o pa\u00eds \ud83d\udc47 https://t.co/XvVCfClSDo"
        },
        {
            "author_id": "1151841646688067584",
            "created_at": "2021-02-26T13:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92352547,
                        -22.52741906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1365286667968344068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos Rio Das Ostras https://t.co/EzpWAqTeej"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2021-02-26T13:02:27.000Z",
            "id": "1365286102953820163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2 REVITALIZA\u00c7\u00c3O \ud83d\udce2\n\ud83d\udea7 Parque Municipal do Are\u00e3o em Jo\u00e3o Monlevade ter\u00e1 acessos fechados para carros \ud83d\udea7\n\nSAIBA MAIS NO LINK ABAIXO \ud83d\udc47\nhttps://t.co/06sUAjBRew\n\n\ud83d\udcf2 REDES SOCIAIS:\n\ud83d\udc49 https://t.co/Y4UeITQh9P\n\ud83d\udc49 https://t.co/BYepramPd5"
        },
        {
            "author_id": "1350805715301097473",
            "created_at": "2021-02-26T12:40:40.000Z",
            "id": "1365280620725882885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses MA,Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses comp\u00f5e uma paisagem \u00fanica no mundo. Em nenhum outro lugar do planeta existe um ambiente que se pare\u00e7a tanto com\u00a0um deserto, devido a milhares de dunas que se espalham pela imensa \u00e1rea do Parque Nacional https://t.co/u6gG1nvcLO"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-02-26T12:37:04.000Z",
            "id": "1365279716580671489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1929 \u2014 Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Grand Teton no oeste do Wyoming."
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-02-26T12:27:04.000Z",
            "id": "1365277199604056070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1919 \u2014 Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Grand Canyon no noroeste do Arizona."
        },
        {
            "author_id": "228735992",
            "created_at": "2021-02-26T12:24:11.000Z",
            "id": "1365276472445911042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #GrandCanyon foi designado parque nacional dos EUA neste dia, em 1919. H\u00e1 5 ou 6 milh\u00f5es de anos, o rio Colorado e os seus afluentes come\u00e7avam a dissecar o planalto do Colorado, atrav\u00e9s de incis\u00e3o fluvial, at\u00e9 formar este impressionante desfiladeiro, com 1,6 km de profundidade. https://t.co/uhlPm53tmu"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-02-26T12:07:33.000Z",
            "id": "1365272288766083073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 854,
                "quote_count": 32,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 292
            },
            "text": "\u00c1reas na Amaz\u00f4nia sendo vendidas no FACEBOOK! \n\nINCLUINDO \u00c1REAS DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O E TERRAS IND\u00cdGENAS!\n\nN\u00e3o escritura, mas apostam no projeto de ~REGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDI\u00c1RIA~ do desgoverno MILICIANO pra ganhar a terra.\n\nhttps://t.co/2v3cEhnH7z"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2021-02-26T11:49:12.000Z",
            "id": "1365267671093293058",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1049,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 243
            },
            "text": "Este \u00e9 Andr\u00e9 Alves, respons\u00e1vel pelo lote dentro da Reserva Extrativista, que ele tamb\u00e9m desmatou sem qualquer licen\u00e7a\n\nComo ele, muitos grileiros est\u00e3o recorrendo ao Facebook para lucrar com a destrui\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia. Tudo ocorrendo \u00e0s claras, na maior rede social do mundo. https://t.co/SILjJtdQM5"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2021-02-26T11:45:44.000Z",
            "id": "1365266795649781764",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 840,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 132
            },
            "text": "Outros casos n\u00e3o paravam de surgir.\n\nEste an\u00fancio oferecia um lote rec\u00e9m-desmatado dentro da Reserva Extrativista Angelim, outra venda ilegal.\n\nMas como provar que n\u00e3o eram golpes, que os vendedores existiam e estavam invadindo as \u00e1reas? \nO jeito era encontr\u00e1-los pessoalmente \ud83d\udc47 https://t.co/K3yS290EIm"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2021-02-26T11:45:41.000Z",
            "id": "1365266784706850817",
            "in_reply_to_user_id": "790680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1045,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 201
            },
            "text": "Um mapa hidrogr\u00e1fico postado no an\u00fancio me ajudou a matar a charada: a \u00e1rea na verdade ficava dentro da Floresta Nacional do Aripuan\u00e3\n\nFlorestas nacionais s\u00e3o terras p\u00fablicas destinadas a comunidades tradicionais. JAMAIS podem ser vendidas\n\nMas tinha coisa ainda mais grave... https://t.co/DOIkMKqjGf"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-02-26T11:38:51.000Z",
            "id": "1365265062756184071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 19 de fevereiro de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou o desmatamento de 1,05 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa de minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos."
        },
        {
            "author_id": "20532031",
            "created_at": "2021-02-26T11:35:51.000Z",
            "id": "1365264310130335744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Camboja, Prey Lang, um santu\u00e1rio ambiental amea\u00e7ado: as imagens mostram como ao longo de 2020, a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira continuou em ritmo acelerado, com desfloresta\u00e7\u00e3o generalizada e aberturas de novas estradas abertas dentro da \u00e1rea protegida. https://t.co/1LN3RvmcJk https://t.co/w5J0GUT2YX"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-26T11:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "22914738",
                        "start": 243,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365264103892221952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00e3o pouco mais de 510 ha de prote\u00e7\u00e3o integral de #floresta dentro da \u00e1rea urbana de Jo\u00e3o Pessoa. Nesta mancha florestal, existem 113 esp\u00e9cies de aves, sendo seis delas consideradas amea\u00e7adas de #extin\u00e7\u00e3o e com \u00e1rea de ocorr\u00eancia restrita. Via @o_eco \nhttps://t.co/yoyaEUZBCJ"
        },
        {
            "author_id": "1289217093133651968",
            "created_at": "2021-02-26T11:20:43.000Z",
            "id": "1365260502885142535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintura vencedora do Concurso em homenagem aos 50 anos do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil j\u00e1 est\u00e1 na SEAPDR https://t.co/utE4WYJLNc #agricultura #boletimagro #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "2616977882",
            "created_at": "2021-02-26T09:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1536256680",
                        "start": 142,
                        "username": "viajarporextrem"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "240172648",
                        "start": 159,
                        "username": "Extremadura_tur"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "610624820",
                        "start": 176,
                        "username": "Turismo_DipCC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365228461225345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Extremadura #Naturaleza\nParque Nacional de Monfrag\u00fce\n#C\u00e1ceres #Patrimonio\n#Natura #Senderismo\n#DisfrutaExtremadura\n#FelizViernes\n#FelizFinde\n@viajarporextrem\n@Extremadura_tur\n@Turismo_DipCC\nhttps://t.co/5CVV8SU8zj https://t.co/A0ictEE6Dk"
        },
        {
            "author_id": "1354772234091560961",
            "created_at": "2021-02-26T09:10:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1365227631147376644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bdsp Bom dia Michelle\nSextou com S de sujeira , de alagamento de buraco! Av. Paulo Guilguer Reimberg sentido Parque Municipal Varginha se encotra ABANDONADA pela Sub Prefeitura da Capela do Socorro Socorrroooo https://t.co/W2nOYK35xX"
        },
        {
            "author_id": "104676830",
            "created_at": "2021-02-26T02:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1365132017562705920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/gjDxOLMB5U"
        },
        {
            "author_id": "776128013628997632",
            "created_at": "2021-02-26T01:58:06.000Z",
            "id": "1365118915161042947",
            "in_reply_to_user_id": "776128013628997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o idioma \u00e9 NEPALI e quem nasce l\u00e1 \u00e9 nepal\u00eas/nepalesa\n\nfoto do Parque Nacional de Chitwan\n\neua? fran\u00e7a? to fora \npego meu elefante e vou me embora https://t.co/epNpX1Lx7C"
        },
        {
            "author_id": "896232448010448896",
            "created_at": "2021-02-26T01:09:46.000Z",
            "id": "1365106748781191169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A HELA \u00c9 PERFEITAAAAAAAAAAA\nAi, eu lembro do dia que escrevi essa cena, tava amanhecendo, eram 6 da manh\u00e3, eu na janela do 11\u00ba andar do Edificio Duque de Caxias de frente pro Parque Municipal, ainda gente, que saudades! Eu me diverti muito escrevendo essa passagem https://t.co/7wBHYfJTL5"
        },
        {
            "author_id": "458010781",
            "created_at": "2021-02-26T00:00:55.000Z",
            "id": "1365089423214473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chorando com as fotos de Marte! Como \u00e9 lindo aquela paisagem tenebrosa. Um futuro t\u00e3o pr\u00f3ximo da reserva biol\u00f3gica do terceiro planeta do sistema Solar."
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-02-25T23:55:42.000Z",
            "id": "1365088109784928261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tudo nosso. \ud83d\ude3b em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/NS0mPXbM69"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2021-02-25T23:45:05.000Z",
            "id": "1365085440701825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No intuito de iniciar a limpeza no local que foi transformado em bota-fora, as primeiras interven\u00e7\u00f5es no Parque Municipal do Are\u00e3o come\u00e7aram e o tr\u00e2nsito de veiculos no local ser\u00e1 fechado. A defini\u00e7\u00e3o\u00e9 da Comiss\u00e3o respons\u00e1vel pelos estudos para\n\nhttps://t.co/ofvf4kKKZB https://t.co/xU8PohjYLl"
        },
        {
            "author_id": "4898429067",
            "created_at": "2021-02-25T23:44:05.000Z",
            "id": "1365085187630133254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go, Go, Go... \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e\ud83c\udf24\ufe0f\ud83c\udf34\ud83c\udf0a em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/ivKaeyVFPR"
        },
        {
            "author_id": "147717585",
            "created_at": "2021-02-25T23:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365078759251017733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/80GHfZKbhi a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-02-25T23:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1365075789344030723",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Necess\u00e1rio!!! Tomara que chegue aqui. Nosso parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 agradece."
        },
        {
            "author_id": "1007019099610910720",
            "created_at": "2021-02-25T22:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "365193314",
                        "start": 0,
                        "username": "sousamuk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365071410859761666",
            "in_reply_to_user_id": "365193314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sousamuk vamos fechar o parque municipal, mas abrir as escolas. \ud83d\ude44"
        },
        {
            "author_id": "3654533956",
            "created_at": "2021-02-25T22:40:45.000Z",
            "id": "1365069247941120008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/L30FrfUwm9"
        },
        {
            "author_id": "713262923",
            "created_at": "2021-02-25T22:35:01.000Z",
            "id": "1365067807474475011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos coment\u00e1rios disseram que \u00e9 a Cachoeira do Formiga, Parque Nacional do Jalap\u00e3o - TO. https://t.co/7ATb2S2QIt"
        },
        {
            "author_id": "103153306",
            "created_at": "2021-02-25T22:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1365065932553469954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018teu recolhimento \u00e9 justamente o significado da palavra tempor\u00e3o\u2019 \ud83c\udfd4 em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/b9lfwHP2gj"
        },
        {
            "author_id": "243716018",
            "created_at": "2021-02-25T22:19:07.000Z",
            "id": "1365063804393037828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Total permitido era de 500 visitantes em raz\u00e3o das limita\u00e7\u00f5es impostas pela pandemia da Covid-19. #LDNot\u00edcias #LimaDuarte #ParqueEstadualDoIbitipoca #Ibitipoca #ParqueDoIbitipoca #MinasGerais #MG https://t.co/07GiuQGbSl"
        },
        {
            "author_id": "1287549691362783232",
            "created_at": "2021-02-25T22:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "122807738",
                        "start": 242,
                        "username": "admirad"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365059643354013704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "**GM VILA VELHA/ES**\n.\n.\nN\u00e3o passa em branco a escala... Patrulhamento nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Municipal da Mantegueira. Servir e Proteger \u26a1\u26a1\u26a1.\n.\n.\nPARCEIROS:\n@canilgmjundiai\n@gcmsalvador\n@apoiotatico_sbo\n@tenenteferreirapiratarota\n@seja1gm\n@admirad\u2026 https://t.co/mCsDK1z8t7 https://t.co/hChkzZHhfh"
        },
        {
            "author_id": "76200575",
            "created_at": "2021-02-25T21:36:05.000Z",
            "id": "1365052977178935298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 n\u00e3o acredita em orix\u00e1 quem n\u00e3o viu meu marido , filho de oxossi , domesticar um papagaio daqui em pleno parque nacional. Tiraram at\u00e9 foto juntos. E rolou de conhecer o filhote. Sem comida https://t.co/Ng6ptqWZcY"
        },
        {
            "author_id": "3298888203",
            "created_at": "2021-02-25T21:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.454678,
                        -24.659955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "faabf3b7c2622ea9"
            },
            "id": "1365051926245703680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/Nhx9D0oQ8V"
        },
        {
            "author_id": "1075068791653056518",
            "created_at": "2021-02-25T21:12:43.000Z",
            "id": "1365047093333798915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/cHbVvXQwfI"
        },
        {
            "author_id": "855315017826054144",
            "created_at": "2021-02-25T20:55:11.000Z",
            "id": "1365042683656437760",
            "in_reply_to_user_id": "855315017826054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedreira (Parque\u00a0Natural\u00a0Municipal de\u00a0Nova\u00a0Igua\u00e7u): sess\u00e3o 7 - confronto com o Besta da Noite e o Cavalo do Besta da Noite, perto da Coreia (Mesquita)\u00a0\n\nSulacap: sess\u00e3o 2 - incidente com os gorilas zumbis, pr\u00f3ximo ao cemit\u00e9rio"
        },
        {
            "author_id": "1203184850452267008",
            "created_at": "2021-02-25T20:48:08.000Z",
            "id": "1365040908752867339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aprecie ao som da natureza! \ud83c\udf43\ud83c\udf33\n(aconselho a ouvir com um fone de ouvido) \nSe gostar do v\u00eddeo, d\u00ea um rt para que outras pessoas possam ver tamb\u00e9m \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n-\nLocal: Parque Natural Municipal Verde Vale, Rio Bonito RJ https://t.co/b9ichXfkdT"
        },
        {
            "author_id": "21822738",
            "created_at": "2021-02-25T20:47:40.000Z",
            "id": "1365040793065566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bebeu dois shots de tequila num parque nacional \ud83d\ude11 https://t.co/COkWpPVBhT"
        },
        {
            "author_id": "1018445035",
            "created_at": "2021-02-25T20:46:50.000Z",
            "id": "1365040580028424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dos mesmos criadores do parque estadual da caverna do drag\u00e3o, vem a\u00ed... https://t.co/qkH48we1BH"
        },
        {
            "author_id": "786579779663327233",
            "created_at": "2021-02-25T20:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "300842541",
                        "start": 0,
                        "username": "13Frc"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1225608395677487104",
                        "start": 7,
                        "username": "LeoTito1908"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365037344915681285",
            "in_reply_to_user_id": "300842541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@13Frc @LeoTito1908 \nSdds dessa aglomera\u00e7\u00e3o no parque municipal.\n#ObrigadoVictor https://t.co/JWzEhzrwZc"
        },
        {
            "author_id": "1024029620948140043",
            "created_at": "2021-02-25T20:13:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1365032225679560710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 tempo de postar um #tbt, com fotos da minha visita ao Parque Nacional Iguaz\u00fa? A vista das cataratas do lado argentino. \"Vontade de viajar, n\u00e9 meu filho\"?! Vem abril!!! #vaipassar https://t.co/vJlEFpJv4A"
        },
        {
            "author_id": "1157215021",
            "created_at": "2021-02-25T19:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "924698275676114945",
                        "start": 0,
                        "username": "Daniel_CandidoM"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1292341363388932096",
                        "start": 17,
                        "username": "HistoriaeSaber"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365026975354662913",
            "in_reply_to_user_id": "924698275676114945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Daniel_CandidoM @HistoriaeSaber Cachoeira do Formiga -Parque Nacional do Jalap\u00e3o -TO."
        },
        {
            "author_id": "1157215021",
            "created_at": "2021-02-25T19:51:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1267519160587898881",
                        "start": 0,
                        "username": "almarvojan"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1292341363388932096",
                        "start": 12,
                        "username": "HistoriaeSaber"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365026663403118593",
            "in_reply_to_user_id": "1267519160587898881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almarvojan @HistoriaeSaber Cachoeira do Formiga, Parque Nacional do Jalap\u00e3o - TO."
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2021-02-25T18:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "1346934570",
                        "start": 136,
                        "username": "EcogestaoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1365011523605774340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudo sobre a avifauna em \u00e1rea protegida em Jo\u00e3o Pessoa alerta para fragmenta\u00e7\u00e3o \nhttps://t.co/a145hYIKv2 #Aves #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o @EcogestaoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2021-02-25T18:41:13.000Z",
            "id": "1365008967403986947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a reabertura do Parque Natural Municipal da Lajinha a partir desta sexta-feira, 26, a equipe da Guarda Municipal Ambiental (GMA) retoma suas atividades na unidade. Mais informa\u00e7\u00f5es no link:\nhttps://t.co/xRy2blHqaH"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2021-02-25T18:32:07.000Z",
            "id": "1365006677070733321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive a oportunidade de me encontrar com Thiago Pampolha, secret\u00e1rio estadual do Meio Ambiente, para conversarmos  \u00e0 respeito do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, em Tamoios. https://t.co/6v36OBNZxC"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-02-25T18:28:58.000Z",
            "id": "1365005886310203396",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio se colocou \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o para ajudar o governo municipal no processo de desapropria\u00e7\u00e3o de um terreno da Associa\u00e7\u00e3o dos Funcion\u00e1rios do Abanerj, que futuramente vai alocar a sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-02-25T18:28:57.000Z",
            "id": "1365005881432285186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio esteve com o secret\u00e1rio estadual de Meio Ambiente, Thiago Pampolha, para tratar de diversas quest\u00f5es referentes ao Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, que fica em Tamoios. https://t.co/Rz1s9XPRUz"
        },
        {
            "author_id": "133415058",
            "created_at": "2021-02-25T18:02:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "12689622",
                        "start": 66,
                        "username": "TVBrasil"
                    },
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "62703362",
                        "start": 210,
                        "username": "UNESCOBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364999305963053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa Sabia que a Casa tamb\u00e9m produz document\u00e1rios? Em parceria com a @TVBrasil, a s\u00e9rie Parques do Brasil apresenta o Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s. A \u00e1rea foi declarada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela @UnescoBrasil. Embarque nesse passeio! https://t.co/MpHLA8Pce6"
        },
        {
            "author_id": "1310240689419100160",
            "created_at": "2021-02-25T17:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1175826351598817280",
                        "start": 0,
                        "username": "emolga_kawaii"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364994678345654272",
            "in_reply_to_user_id": "1175826351598817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emolga_kawaii Kkkkkkkkkk. Se algu\u00e9m estivesse pescando ou ca\u00e7ando algum animal que \u00d1 pode ser cassado ou que estivesse em uma area protegida eu ia chegar l\u00e1, cortava as redes e depois assustava os pescadores  kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1105051270946148352",
            "created_at": "2021-02-25T17:42:52.000Z",
            "id": "1364994285356134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Cant\u00e3o https://t.co/pSmGBnCb8B"
        },
        {
            "author_id": "843580810934587395",
            "created_at": "2021-02-25T16:56:38.000Z",
            "id": "1364982650054803460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem quer ir no parque municipal comigo"
        },
        {
            "author_id": "1120427471483088899",
            "created_at": "2021-02-25T16:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "750133850127433728",
                        "start": 0,
                        "username": "teixeiraandre73"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364981731615457289",
            "in_reply_to_user_id": "750133850127433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@teixeiraandre73 Parque Estadual do Jalap\u00e3o-Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2021-02-25T16:52:34.000Z",
            "id": "1364981627923922947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ComSaudeeAlegriaSemCorona - Depois do Arapiuns, agora foi a vez das comunidades e aldeias da FLONA TAPAJ\u00d3S serem beneficiadas com os kits, numa soma de esfor\u00e7os tb com a Coomflona e a Federa\u00e7\u00e3o das Comunidades da FLONA. Sigamos! https://t.co/eNM9luf5T1"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2021-02-25T16:46:17.000Z",
            "id": "1364980043986919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13h46 Tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na Av. Afonso Pena entre Pra\u00e7a Sete e Rua da Bahia, sentido centro/Mangabeiras,  em fun\u00e7\u00e3o de carreata na altura do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-02-25T16:28:16.000Z",
            "id": "1364975512247021576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reportagem | O levantamento identificou 113 esp\u00e9cies de aves no Ref\u00fagio de Vida Silvestre Mata do Buraquinho, em Jo\u00e3o Pessoa, e aponta a necessidade de corredores ecol\u00f3gicos para garantir a conserva\u00e7\u00e3o efetiva\n\nhttps://t.co/nlxgGcllts"
        },
        {
            "author_id": "40023454",
            "created_at": "2021-02-25T16:20:24.000Z",
            "id": "1364973531445002241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o Prefeito Fernandinho Gra\u00e7a e o amigo Nogueir\u00e3o, quando reformamos e reabrimos para a popula\u00e7\u00e3o o Parque Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia.\n\n#AndreCorrea\n#TrabalhandoPeloEstado\n#MeioAmbiente \n#ParquesEstaduais\n#UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o\n#ParqueMunicipalDoA\u00e7udeDaConc\u00f3rdia\n#Valen\u00e7a https://t.co/UOnFquJkWW"
        },
        {
            "author_id": "1221621957181018112",
            "created_at": "2021-02-25T16:17:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1292341363388932096",
                        "start": 0,
                        "username": "HistoriaeSaber"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1279710159418384390",
                        "start": 16,
                        "username": "PauloGuedesReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364972748435521540",
            "in_reply_to_user_id": "1292341363388932096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@HistoriaeSaber @PauloGuedesReal Cachoeira do formiga! Parque Nacional do Jalap\u00e3o  TO."
        },
        {
            "author_id": "816076871586709505",
            "created_at": "2021-02-25T15:07:41.000Z",
            "id": "1364955230622867465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cara \u00e9 juntar a galera e ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-02-25T14:54:19.000Z",
            "id": "1364951869148319750",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O gelada, por vezes chamado de macaco-de-cora\u00e7\u00e3o-em-sangue, ou erroneamente como babu\u00edno-gelada, \u00e9 uma esp\u00e9cie de primata que vive apenas nas terras altas da Eti\u00f3pia, especialmente no Parque Nacional do Simien."
        },
        {
            "author_id": "245155281",
            "created_at": "2021-02-25T14:34:53.000Z",
            "id": "1364946978464030723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "e agora eu tenho uma namorada chique que \u00e9 suplente da unifesp na modalidade de uso p\u00fablico do conselho consultivo do parque estadual xixov\u00e1 japu\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "239151110",
            "created_at": "2021-02-25T14:13:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "27411116",
                        "start": 0,
                        "username": "jotabahea62"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364941499411087360",
            "in_reply_to_user_id": "27411116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotabahea62 Tem um parque no Amazonas q \u00e9  um santu\u00e1rio de Harpia. Mas nunca fui l\u00e1. \n\nFora da Bahia eu j\u00e1 s\u00f3 Monte Roraima q n\u00e3o \u00e9 especificamente uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e tb j\u00e1 visitei o pantanal"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-02-25T14:06:59.000Z",
            "id": "1364939954015641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca amplia para 750 o n\u00famero de visitantes por dia\n\nDe acordo com Instituto Estadual de Florestas (IEF), para o acesso deve ser feito agendamento pr\u00e9vio e todos os visitantes devem, obrigatoriamente, usar m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o.\n https://t.co/i2TgfRg86D"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2021-02-25T13:50:25.000Z",
            "id": "1364935787742195714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental destr\u00f3i acampamento de ca\u00e7a e pesca dentro do Parque Nacional https://t.co/pNFDSItWvU"
        },
        {
            "author_id": "15301575",
            "created_at": "2021-02-25T13:41:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1364933498839195654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudoso amigo querido! \nProf.Aldo Barreto.\nUm \u00fanico encontro presencial, uma paix\u00e3o pr sempre... \n#tbt #2018 #amigosparasempre #bibliocamp em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/9hcqowNYEj"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2021-02-25T13:26:52.000Z",
            "id": "1364929858262999050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ser\u00e1 reformado nos pr\u00f3ximos meses https://t.co/mJLwxfEEdq"
        },
        {
            "author_id": "83770590",
            "created_at": "2021-02-25T13:26:08.000Z",
            "id": "1364929677106704388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[News]Springsteen \u00e9 multado em US$ 540 por beber tequila em parque - ISTO\u00c9 Independente https://t.co/gXcJYbp351 O cantor americano Bruce Springsteen ter\u00e1 que pagar uma multa de 540 d\u00f3lares ap\u00f3s se declarar culpado de consumir \u00e1lcool em parque nacional de Nova Jersey, onde\u2026 https://t.co/SfwRors4bL"
        },
        {
            "author_id": "1049393448657317892",
            "created_at": "2021-02-25T13:12:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "454172838",
                        "start": 0,
                        "username": "webersonlou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364926180575612936",
            "in_reply_to_user_id": "454172838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@webersonlou Nossa, o Parque Municipal \u00e9 maravilhoso! Os \u00faltimos Comunity antes daquela onda de chuva e pandemia eu fiz l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "454172838",
            "created_at": "2021-02-25T13:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1049393448657317892",
                        "start": 0,
                        "username": "FrauLorelei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364925769659674624",
            "in_reply_to_user_id": "1049393448657317892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FrauLorelei ah sim, rsrs nessa \u00e9poca muita gente de outras cidades iam pro centro jogar. Tinha um cara que todo fds ia para o Parque Municipal pq na cidade dele n\u00e3o tinha nada."
        },
        {
            "author_id": "1364220826787090435",
            "created_at": "2021-02-25T13:00:00.000Z",
            "id": "1364923100433960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Admirem o Belmond Hotel das Cataratas. \u00c9 o \u00fanico hotel no Parque Nacional do Igua\u00e7u e \u00e9 constru\u00eddo em estilo Colonial Portugu\u00eas. https://t.co/5WGh9BGAtw"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-25T12:53:45.000Z",
            "id": "1364921526601007106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/7Xw1G8zHYt"
        },
        {
            "author_id": "1158424883250049024",
            "created_at": "2021-02-25T12:15:45.000Z",
            "id": "1364911963625697281",
            "in_reply_to_user_id": "1158424883250049024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estado de #SantaCatarina ser\u00e1 contemplado no \u00e2mbito do CISAMA para o fortalecimento das cooperativas de catadores. Urubici e Bom Jardim da Serra foram contemplados com a\u00e7\u00f5es de ecoturismo, pois abrigam o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim."
        },
        {
            "author_id": "309729625",
            "created_at": "2021-02-25T11:43:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1240653058062921730",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigoffernan2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364903846036852739",
            "in_reply_to_user_id": "1240653058062921730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoffernan2 Sonhei que te encontrava correndo no parque municipal de Acrel\u00e2ndia, tatuagem nova, e a pandemia n\u00e3o havia acabado."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-25T11:37:49.000Z",
            "id": "1364902415452033030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bagageiro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/yDGFco6Ptu"
        },
        {
            "author_id": "1289217093133651968",
            "created_at": "2021-02-25T11:21:20.000Z",
            "id": "1364898269739053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintura vencedora do Concurso em homenagem aos 50 anos do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil j\u00e1 est\u00e1 na SEAPDR https://t.co/utE4WYJLNc #agricultura #boletimagro #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "447414166",
            "created_at": "2021-02-25T11:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.588001,
                        -23.5370346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1364898147101671427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pensenisso #sejafeliz #sorriamais #amorimnatureza #fotosamorim em Parque Estadual Do Bel\u00e9m Sp https://t.co/hE0WS5CQv2"
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2021-02-25T11:17:49.000Z",
            "id": "1364897381905551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo piauiense Mois\u00e9s Saba, contemplado pelo Siec com o projeto \"Piau\u00ed em duas esta\u00e7\u00f5es\". Mois\u00e9s fotografou \ud83d\udcf7 o nosso litoral, com mar\u00e9 baixa e alta, al\u00e9m do Parque Nacional de Sete Cidades, patrim\u00f4nio no nosso Estado que vai completar 60 anos. https://t.co/GQyn1WaFoe"
        },
        {
            "author_id": "1165248910891388928",
            "created_at": "2021-02-25T10:55:33.000Z",
            "id": "1364891780349448192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Natural Los Nevados https://t.co/wRvbxzSlbP"
        },
        {
            "author_id": "61339022",
            "created_at": "2021-02-25T10:10:14.000Z",
            "id": "1364880375319822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas Marco Trijunc\u00e3o https://t.co/W8YdxUSZix"
        },
        {
            "author_id": "865924822324457476",
            "created_at": "2021-02-25T10:08:16.000Z",
            "id": "1364879881876733953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bonito autua infrator em R$ 5 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o nativa em \u00e1rea protegida\u00a0| https://t.co/LTpbBEF1cj"
        },
        {
            "author_id": "70469796",
            "created_at": "2021-02-25T10:05:01.000Z",
            "id": "1364879062087446531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Pesquisa e Extens\u00e3o - Oportunidades e desafios para a conserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes urbanas: o exemplo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG - 25 e 26 de fevereiro https://t.co/a8hNNWKTfq"
        },
        {
            "author_id": "1354772234091560961",
            "created_at": "2021-02-25T09:47:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1364874551742636032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDSP Bom dia michele \nAvisa a Sub Prefeitura da Capela do Socorro que a Av Paulo Guilguer Reimberg sentido o Parque Municipal Verginha existe no mapa! Abandono total! Buracos acabando com carros e \u00f4nibus coletivo , mato e sujeira ABANDONO TOTAL"
        },
        {
            "author_id": "1354772234091560961",
            "created_at": "2021-02-25T09:41:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "37347469",
                        "start": 0,
                        "username": "michelle_barros"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "18048666",
                        "start": 239,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1364873052069240837",
            "in_reply_to_user_id": "37347469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@michelle_barros #BDSP \nBom Michele avisa a reporter voltar para Av Paulo Guilguer Reimberg sentido Parque Municipal Varginha , estamos abadonados aqui no meio dos buracos e mato ! Sub Prefeitura da capela do Socorro abandonou essa regi\u00e3o @brunocovas"
        },
        {
            "author_id": "1354772234091560961",
            "created_at": "2021-02-25T09:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "34533883",
                        "start": 0,
                        "username": "BDSP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1364863853050363907",
            "in_reply_to_user_id": "34533883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bdsp aproveita que est\u00e3o vindo para Parelheiros e venham aqui na Av Paulo Guilguer reimberg sentido Parque Municipal varginha e vejam o descaso na estrada"
        },
        {
            "author_id": "4898429067",
            "created_at": "2021-02-25T09:02:23.000Z",
            "id": "1364863298798309379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunrise Abrolhos!! \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0a\ud83c\udf24\ufe0f\ud83d\ude0e\ud83c\udf34\ud83d\ude4c\ud83d\ude0c\ud83d\udc4d em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/Fe3GlpSPBA"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-25T08:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1364849426200727553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/Hyfsatl7a8"
        },
        {
            "author_id": "593933787",
            "created_at": "2021-02-25T08:01:17.000Z",
            "id": "1364847925994680324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Wanderlust #WanderlustXL #OurWorld #ThilanW\n\nRT WanderlustXL: RT @WanderlustXL: \ud83d\udccd Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brazil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BrasilSensational! #DiscoverBrazil #VisitBrazil #BrazilTourism #traveltheworld #rt #wanderlustXL \ud83d\udcf8 danial_bhatti https://t.co/4c7VfNDxuz"
        },
        {
            "author_id": "79889315",
            "created_at": "2021-02-25T03:46:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1364783823414824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/PtEPpd9q8a"
        },
        {
            "author_id": "573118945",
            "created_at": "2021-02-25T03:33:38.000Z",
            "id": "1364780567049490435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vai causar no agroneg\u00f3cio, eu acredito!\nO gabinete do \u00f3dio vs a oposi\u00e7\u00e3o foi s\u00f3 o come\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "1010386691524386817",
            "created_at": "2021-02-25T03:17:23.000Z",
            "id": "1364776478605537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu v\u00e9i que pedi pra um monte de mlk me levar l\u00e1 pra floresta nacional e todos aceitaram e agr eu n sei nem como ir e com quem ir kakakakkaa"
        },
        {
            "author_id": "882236839293308928",
            "created_at": "2021-02-25T03:07:14.000Z",
            "id": "1364773925725626373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AViagemNoVIVA Casa do Ot\u00e1vio \u00e9 literalmente um hotel dentro do parque nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "220360177",
            "created_at": "2021-02-25T02:51:42.000Z",
            "id": "1364770015120154628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em festa agora"
        },
        {
            "author_id": "872117138429014016",
            "created_at": "2021-02-25T02:44:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1364768084360372229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vip t\u00e1 praticamente uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1113055210665099264",
            "created_at": "2021-02-25T02:41:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1364767432825569283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse vip t\u00e1 praticamente o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2805888156",
            "created_at": "2021-02-25T02:39:52.000Z",
            "id": "1364767037881516035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 o parque nacional + sarah no vip"
        },
        {
            "author_id": "723798244443168769",
            "created_at": "2021-02-25T02:38:53.000Z",
            "id": "1364766789272563713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O VIP vai virar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental essa semana"
        },
        {
            "author_id": "1272815388603146241",
            "created_at": "2021-02-25T02:29:27.000Z",
            "id": "1364764416718290952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria do Parque Estadual da Pedra Branca!"
        },
        {
            "author_id": "1172367438505074693",
            "created_at": "2021-02-25T02:22:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364762619073150978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/eT95PRiRO2 a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "55460696",
            "created_at": "2021-02-25T01:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "46287451",
                        "start": 59,
                        "username": "djmarlboro"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "41204567",
                        "start": 88,
                        "username": "sececrj"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1364753473527549953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @andretbprio\n\u30fb\u30fb\u30fb\nLinda homenagem do movimento FUNK @djmarlboro a toda equipe da @sececrj e a secret\u00e1ria Danielle Barros @daniellebarrosoficial , parab\u00e9ns \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/HEFsgJUAvb"
        },
        {
            "author_id": "2153704028",
            "created_at": "2021-02-25T01:42:54.000Z",
            "id": "1364752702006296576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj andei papo de 14 a 15 km dentro do parque nacional da Tijuca, nem t\u00f4 morto."
        },
        {
            "author_id": "1333463195286196226",
            "created_at": "2021-02-25T01:24:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "eea713e2737043aa"
            },
            "id": "1364748094613688325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GRUPO DE PATRULHAMENTO AMBIENTAL (GPA), NO PARQUE MUNICIPAL CASCAVEL. https://t.co/38GYTWoeBn"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-25T01:24:33.000Z",
            "id": "1364748082878025732",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Vi\u00f1ales \u00e9 para os que curtem uma boa geologia... https://t.co/5nEFrgb8FP"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-25T01:22:26.000Z",
            "id": "1364747551996403714",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional pen\u00ednsula de ganahacabibes segue o mesmo estilo, s\u00f3 ainda mais bonito. https://t.co/g8kAGPEfnJ"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-25T01:18:20.000Z",
            "id": "1364746520621436928",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Caguanes e a Ci\u00e9naga de l\u00e1 Guayabera s\u00e3o monumentos naturais muito importantes para nla ilha. https://t.co/jY0MaXxbKo"
        },
        {
            "author_id": "1263253801055723521",
            "created_at": "2021-02-25T00:19:39.000Z",
            "id": "1364731751239720961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira | waterfall - Parque Nacional do Itatiaia/RJ | Slow Motion #Short\u200b\n\nhttps://t.co/rlFpyNpWVr"
        },
        {
            "author_id": "78767059",
            "created_at": "2021-02-25T00:17:00.000Z",
            "id": "1364731085201014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto quando a foto em legenda: \"Impressionante rachadura encontrada ao longo da trilha White Rim no Parque Nacional de Canyonlands, Utah, Estados Unidos\""
        },
        {
            "author_id": "263935861",
            "created_at": "2021-02-24T23:41:02.000Z",
            "id": "1364722031078617089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Saint\u2019Hilaire https://t.co/ONW376ym3D"
        },
        {
            "author_id": "2637681462",
            "created_at": "2021-02-24T23:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1072208406914699269",
                        "start": 0,
                        "username": "_renaum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364718781302530053",
            "in_reply_to_user_id": "1072208406914699269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_renaum Do pampa pode ser talvez a carqueja ou o espinilho, gosto do espinilho pq ele \u00e9 end\u00eamico: https://t.co/9vR3CF2sN7\n\nDe bicho tem uns aqui \u00f3, mas se pa o quero-quero \u00e9 um dos melhores pq tem muito no pampa \n\nhttps://t.co/YZh20XBJOx"
        },
        {
            "author_id": "83770590",
            "created_at": "2021-02-24T23:26:06.000Z",
            "id": "1364718273372119044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[News]Springsteen \u00e9 multado em US$ 540 por beber tequila em parque https://t.co/ufv5ts9XFN O cantor americano Bruce Springsteen ter\u00e1 que pagar uma multa de 540 d\u00f3lares ap\u00f3s se declarar culpado de consumir \u00e1lcool em parque nacional de Nova Jersey, onde seu consumo \u00e9 proibi\u2026 https://t.co/BpIdvZ6VXQ"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-02-24T23:15:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1364715505899159557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/fU8l405l0Y"
        },
        {
            "author_id": "255658554",
            "created_at": "2021-02-24T23:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1253722650955984903",
                        "start": 0,
                        "username": "eduuuardomateus"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "530037702",
                        "start": 17,
                        "username": "janaviscardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364715106089762821",
            "in_reply_to_user_id": "1253722650955984903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduuuardomateus @janaviscardi No caso \u00e9 de origem nerlandesa.\nO mais famoso parque nacional \u00e9 o Kruger."
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2021-02-24T22:55:48.000Z",
            "id": "1364710651030102018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com Instituto Estadual de Florestas (IEF), para o acesso deve ser feito agendamento pr\u00e9vio e todos os visitantes devem, obrigatoriamente, usar m\u00e1scara de prote\u00e7\u00e3o. #G1ZonadaMata \n\nhttps://t.co/EZMEpSbxJQ"
        },
        {
            "author_id": "3305115513",
            "created_at": "2021-02-24T22:45:13.000Z",
            "id": "1364707986422329346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a ES https://t.co/rki1HOvGie"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2021-02-24T21:46:22.000Z",
            "id": "1364693173805678596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra embargada em parque estadual de Saquarema pode ser liberada #plantaoenfoco #saquarema #parqueestadual #obras https://t.co/Ck8jrAJFQr"
        },
        {
            "author_id": "21000939",
            "created_at": "2021-02-24T21:04:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364682623277174790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/hixKeCza9j a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "238560959",
            "created_at": "2021-02-24T20:57:28.000Z",
            "id": "1364680869164810246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para estudo de concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) \u00e9 publicado\n\n\ud83d\udcf7\ud83d\udcf2\ud83c\udfde\u26f0\ud83e\udd8b\ud83d\udc1f\ud83d\udc12\n#turismo #natureza #economia\nhttps://t.co/APlulof42d https://t.co/vSGea7QnNi"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-02-24T20:35:24.000Z",
            "id": "1364675317206568961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal da Lajinha ser\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica a partir desta sexta-feira (26). O hor\u00e1rio de funcionamento ser\u00e1 das 8h \u00e0s 14h, de ter\u00e7a-feira a domingo. Ser\u00e1 permitida a perman\u00eancia de 200 pessoas dentro do parque ao mesmo tempo.\n\nhttps://t.co/T0YvbWtMMu"
        },
        {
            "author_id": "29202690",
            "created_at": "2021-02-24T20:25:35.000Z",
            "id": "1364672845717110788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mamirau\u00e1 \ud83d\udc9a\nMamirau\u00e1 \u00e9 a primeira Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel brasileira. O nome Mamirau\u00e1 vem do lago localizado no cora\u00e7\u00e3o da reserva e seu significado mais conhecido, em Tupi, \u00e9 filhote de peixe-boi. Criado em abril de 1999, o Instituto Mamirau\u00e1, de Tef\u00e9 (AM) + https://t.co/U4fmX9br99"
        },
        {
            "author_id": "759841349982052353",
            "created_at": "2021-02-24T20:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "870371566999175171",
                        "start": 0,
                        "username": "LeandroPauloBe1"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "131268060",
                        "start": 17,
                        "username": "CopaDoNordeste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364671603343319047",
            "in_reply_to_user_id": "870371566999175171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeandroPauloBe1 @CopaDoNordeste E o Parque Nacional 7 Cidades."
        },
        {
            "author_id": "1025058130181455873",
            "created_at": "2021-02-24T20:08:04.000Z",
            "id": "1364668435737677830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para estudo de concess\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es \u00e9\u00a0publicado https://t.co/xaxIcqwehC"
        },
        {
            "author_id": "4898429067",
            "created_at": "2021-02-24T19:54:39.000Z",
            "id": "1364665062816813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio no para\u00edso! em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/yMBUfqpd9N"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2021-02-24T19:47:04.000Z",
            "id": "1364663154450567171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica \nHoje (24) o Servi\u00e7o Florestal Brasileiro (SFB) coordenou a audi\u00eancia p\u00fablica para debater a proposta do edital de concess\u00e3o florestal do lote III da Floresta Nacional (Flona) do Jamari, em Rond\u00f4nia. https://t.co/v2VJNgPVlL"
        },
        {
            "author_id": "1171489339089383425",
            "created_at": "2021-02-24T18:55:49.000Z",
            "id": "1364650256965730308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Municipal Gruta Bacaetava, em Colombo? \ud83e\udd14\nA gruta tem 600 milh\u00f5es de anos e possui f\u00e1cil acesso. Quem visita a caverna, que tem 200 metros de extens\u00e3o, se encanta. \ud83d\udc9c \n\ud83d\udcf8 Jessica Guidolin Pataquine #ViajeParana https://t.co/KRDLyCcM5K"
        },
        {
            "author_id": "3430458988",
            "created_at": "2021-02-24T18:55:08.000Z",
            "id": "1364650082713411586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Bananal, lenda subestimada!!!!!!!! Melhor lugar da cidade inteira e nada mais importa ( palavras de algu\u00e9m que nem gosta de mato tanto assim) https://t.co/Ev8mQs9LV2"
        },
        {
            "author_id": "122457290",
            "created_at": "2021-02-24T18:48:15.000Z",
            "id": "1364648352705630212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lib\u00e9lula - Anisoptera\n\nParque Natural Municipal da Ronda\nS\u00e3o Francisco de Paula / RS - Brasil https://t.co/t8nJ8z4A2s"
        },
        {
            "author_id": "225227300",
            "created_at": "2021-02-24T18:08:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1072380048",
                        "start": 0,
                        "username": "katyabotelhor"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "734187607693856769",
                        "start": 15,
                        "username": "lessajef"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "35693211",
                        "start": 25,
                        "username": "PretaGil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364638365946118150",
            "in_reply_to_user_id": "1072380048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@katyabotelhor @lessajef @PretaGil Esp\u00edrito Santo n\u00e3o tem cidade com nome \u201c Pedra Azul\u201d.\nTem o parque estadual da Pedra Azul."
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-02-24T17:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "707483034",
                        "start": 0,
                        "username": "SktRockSP"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 11,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 23,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "128372940",
                        "start": 40,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364630477416636424",
            "in_reply_to_user_id": "707483034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SktRockSP @rsallesmma @gilsonmachadont @jairbolsonaro A indeniza\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 justa..\nOutra: meu irm\u00e3o morreu sem receber a dele no parque nacional da chapada dos dos veadeiros.\nEu quero \u00e9 posso criar meu pr\u00f3prio parque, ter colecionadores de orqu\u00eddeas, e ainda utilizar pasto no que tenho de forma. Esse decreto atual \u00e9 desnecess\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2021-02-24T17:35:20.000Z",
            "id": "1364630003015647247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal da Lajinha ser\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica a partir desta sexta-feira, dia 26\u201d. Mais informa\u00e7\u00f5es no link: https://t.co/cqAIjpfyTg"
        },
        {
            "author_id": "2480258152",
            "created_at": "2021-02-24T17:26:25.000Z",
            "id": "1364627757066555402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 20/02, o quadro EDUCA\u00c7\u00c3O FORA DA CAIXA foi: \n\nEDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - A Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\nhttps://t.co/0rb2CyQRa7 \n\n#educacaoforadacaixa #arielerodrigues #arielesmr #americanocoracaodabaixada #radiotropical830am #educacao #educacaoambiental #reservabiologicadotingua"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2021-02-24T17:22:46.000Z",
            "id": "1364626837998075912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dando continuidade \u00e0 agenda t\u00e9cnica da ter\u00e7a-feira (23), uma equipe do Idema chefiada pelo diretor-geral realizou vistoria na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental dos Recifes de Corais (APARC), nos Parrachos de Maracaja\u00fa, em Barra de Maxaranguape. +\n\n#RecifesdeCorais https://t.co/q3pUPNdJMJ"
        },
        {
            "author_id": "758742835902361602",
            "created_at": "2021-02-24T17:02:24.000Z",
            "id": "1364621711665221642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital para estudo de concess\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 publicado https://t.co/9JRwtP9qBK #MA10 https://t.co/My7kJT8aAZ"
        },
        {
            "author_id": "3430458988",
            "created_at": "2021-02-24T16:31:54.000Z",
            "id": "1364614036449591296",
            "in_reply_to_user_id": "3430458988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, em Barreirinhas -MA https://t.co/nZnf4vUFxE"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-02-24T16:29:01.000Z",
            "id": "1364613309907881990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o apoio do governo do Estado do Paran\u00e1, o 27\u00ba Transparan\u00e1 largou da cidade de Foz do Igua\u00e7u, tendo como ponto de partida o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/I5dd4R2lIh"
        },
        {
            "author_id": "218267108",
            "created_at": "2021-02-24T16:04:02.000Z",
            "id": "1364607026601611271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7AM O PARQUE NACIONAL DO QUER\u00c9 QUER\u00c9\n\nO primeiro dinossauro brasileiro https://t.co/t89voakifY"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2021-02-24T16:00:01.000Z",
            "id": "1364606012070715397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de BH publica edital para reforma no Parque Municipal https://t.co/dzAiywy5dP #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/J64D4e2sw8"
        },
        {
            "author_id": "1151841646688067584",
            "created_at": "2021-02-24T15:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92352547,
                        -22.52741906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1364599635499577350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos Rio Das Ostras https://t.co/xJIH4tODjR"
        },
        {
            "author_id": "1194304423645896708",
            "created_at": "2021-02-24T15:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1335623064592265218",
                        "start": 0,
                        "username": "Penisestranho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364599129368846336",
            "in_reply_to_user_id": "1335623064592265218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 148,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Penisestranho Isso \u00e9 aqui S\u00e3o Paulo na entrada do parque estadual cantareira.\n\nPonto tur\u00edstico cl\u00e1ssico da zona Norte kkk! https://t.co/f65uUb7xOm"
        },
        {
            "author_id": "151055012",
            "created_at": "2021-02-24T15:32:36.000Z",
            "id": "1364599114516856835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje visitei uma parte do Parque Natural Municipal Jardim Jurema. Uma \u00e1rea verde linda em S\u00e3o Jo\u00e3o! \nM\u00eas que vem vou fazer a trilha, dizem que no topo do Parque \u00e9 poss\u00edvel ver o Cristo Redentor. https://t.co/BMRMXbB8Hk"
        },
        {
            "author_id": "2230383367",
            "created_at": "2021-02-24T15:20:43.000Z",
            "id": "1364596125102206978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrados mais de 100 golfinhos mortos num parque nacional de Mo\u00e7ambique https://t.co/Uo0ZWUICYY"
        },
        {
            "author_id": "1039939264530866176",
            "created_at": "2021-02-24T15:11:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1915099622",
                        "start": 0,
                        "username": "sheskindashort"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364593845091057664",
            "in_reply_to_user_id": "1915099622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sheskindashort Sabia q o fantasma da Anita Garibaldi vigia o parque municipal pro teatro n\u00e3o pegar fogo?"
        },
        {
            "author_id": "2334337212",
            "created_at": "2021-02-24T15:02:42.000Z",
            "id": "1364591589922865160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que legal \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nhttps://t.co/Zgu5IRwSsB"
        },
        {
            "author_id": "340917398",
            "created_at": "2021-02-24T15:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1364591491910414337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso p\u00f3s trilha \ud83c\udf43\u2728\n\n#passeio #parquedoutinga #park #greenday #green #walking #ridebike #rideabike #aroundtheworld #eyes #sunday #summer em Parque Estadual do Utinga https://t.co/I0XKocVpzc"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-02-24T14:57:59.000Z",
            "id": "1364590401357766657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos, quarta-feira aben\u00e7oada para todos. Na foto de Raimundo Pacc\u00f3, a menina dan\u00e7a. A cena \u00e9 na comunidade quilombola do C\u00e9u, arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3,Reserva Extrativista Marinha de Soure,\u00e1rea de relevante patrim\u00f4nio ambiental,com a maior extens\u00e3o de manguezal do planeta https://t.co/N8MiPBEwhR"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2021-02-24T14:40:00.000Z",
            "id": "1364585875812667396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de BH publica edital para reforma no Parque Municipal https://t.co/RUK5wr5WqQ https://t.co/7gC2i5ruKm"
        },
        {
            "author_id": "86955777",
            "created_at": "2021-02-24T14:26:37.000Z",
            "id": "1364582507237306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal lan\u00e7a edital para realiza\u00e7\u00e3o de estudos sobre a concess\u00e3o \u00e0 iniciativa privada do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/5ddCKm4RjK https://t.co/ywsVLDwhei"
        },
        {
            "author_id": "707483034",
            "created_at": "2021-02-24T14:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1147782973460295680",
                        "start": 0,
                        "username": "maysaRe94763222"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 17,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 29,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "128372940",
                        "start": 46,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364577867426893828",
            "in_reply_to_user_id": "1147782973460295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maysaRe94763222 @rsallesmma @gilsonmachadont @jairbolsonaro Como uma expans\u00e3o de um parque nacional pode afetar\" a algu\u00e9m? Acredito que seja afetar de forma negativa. Como?"
        },
        {
            "author_id": "2715311622",
            "created_at": "2021-02-24T14:05:50.000Z",
            "id": "1364577279289024514",
            "in_reply_to_user_id": "2715311622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrei em crise, fa\u00e7o parte de associa\u00e7\u00f5es desde 2006, nessa \u00e9poca estava trabalhando com educa\u00e7\u00e3o ambiental e participava de colegiados de meio ambiente e unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nMe senti uma imbecil de n\u00e3o ter pensado s\u00f3 em mim e me dedicar a quest\u00f5es coletivas \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2021-02-24T13:59:19.000Z",
            "id": "1364575639924338689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras no #ParqueMunicipal incluem revitaliza\u00e7\u00e3o das cal\u00e7adas, constru\u00e7\u00e3o de novas rotas e acessos e implanta\u00e7\u00e3o de pista de caminhada. Custo ser\u00e1 de, no m\u00e1ximo, R$ 840 mil, de acordo com edital.\n\nVeja: https://t.co/ttmz0ukZfd"
        },
        {
            "author_id": "275787543",
            "created_at": "2021-02-24T13:53:19.000Z",
            "id": "1364574129794543621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gramado... gramado pra mim s\u00f3 se for o gramado do parque municipal posdicarda"
        },
        {
            "author_id": "1346078951102427139",
            "created_at": "2021-02-24T13:39:50.000Z",
            "id": "1364570735537184775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PARQUEDOMONGE\ud83c\udf31 Ap\u00f3s o sucesso da reabertura total do Parque Estadual do Monge, o Prefeito Diego Ribas determinou o in\u00edcio de um cadastramento para ambulantes da cidade interessados em comercializar seus produtos na \u00e1rea externa do Parque do Monge. https://t.co/LFKAMgsqj4"
        },
        {
            "author_id": "849045751",
            "created_at": "2021-02-24T13:28:32.000Z",
            "id": "1364567890603569160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de moradia em \u00e1rea protegida https://t.co/qdbv8fEo1g"
        },
        {
            "author_id": "1352270246573449216",
            "created_at": "2021-02-24T13:12:20.000Z",
            "id": "1364563812964323331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo \u00e9 subsidiar potenciais parcerias com a iniciativa privada para a explora\u00e7\u00e3o de atividades de visita\u00e7\u00e3o. \n#chapadadosguimaraes #meioambiente\nhttps://t.co/EURTiKeag6"
        },
        {
            "author_id": "898257698604625920",
            "created_at": "2021-02-24T13:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "10228272",
                        "start": 88,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "885616558952914944",
                        "start": 221,
                        "username": "BPBES_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "931924320",
                        "start": 238,
                        "username": "BiotaFAPESP"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "1143678781447712768",
                        "start": 252,
                        "username": "CoalizaoCs"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "52883026",
                        "start": 267,
                        "username": "ABCiencias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364563738666352645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecologia de Fel\u00eddeos no Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o https://t.co/8uh7wvGBuh via @YouTube \n\n#Biodiversidade\u00c9Solu\u00e7\u00e3o  #Ci\u00eancia\u00c9aResposta    \n#VACINA SIM\n#EuCONFIOnaCI\u00caNCIA e voc\u00ea    \n#Vamos derrubar os #vetosFNDCT\n\n@BPBES_oficial   @BiotaFAPESP  @CoalizaoCs   \n@ABCiencias"
        },
        {
            "author_id": "1226873205287194624",
            "created_at": "2021-02-24T13:11:25.000Z",
            "id": "1364563584450232324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dados indicam que o Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu cerca de 150 mil turistas nos \u00faltimos nove anos https://t.co/dxeEVEfftv"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2021-02-24T12:01:57.000Z",
            "id": "1364546100720504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio nesta quinta e sexta-feira vai debater a import\u00e2ncia da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade urbana.\n\nTransmiss\u00e3o em https://t.co/ZLWaZSLV49\n\nPrograma\u00e7\u00e3o completa: https://t.co/USFP42RoaO\n\n#extensaoremotaufmg #n\u00f3sufmg https://t.co/ifxLaSyai4"
        },
        {
            "author_id": "452277301",
            "created_at": "2021-02-24T11:44:22.000Z",
            "id": "1364541677512388609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e3o seis unidades de conserva\u00e7\u00e3o. E inclui tamb\u00e9m os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nhttps://t.co/DZrGY2N15V"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-24T11:28:22.000Z",
            "id": "1364537650384879621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagageiro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/qjEhtbC2Tf"
        },
        {
            "author_id": "727226855615545345",
            "created_at": "2021-02-24T11:14:12.000Z",
            "id": "1364534086455427076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editais para concess\u00e3o de sete unidades, incluindo as duas da capital, foram publicadas pelo Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\nhttps://t.co/rCKY19Wwf7"
        },
        {
            "author_id": "807672438817456129",
            "created_at": "2021-02-24T10:11:54.000Z",
            "id": "1364518405689196546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 #mem\u00f3rias 24/02/2019 Parque Municipal da Alta Vila parte 2. #memories #memoriesforever #memoriesdontdie #memoriesforalifetime #memoriesforlife #memories2019 #memoriesmade #memoriesneverdie #memorieslastforever #parquedacidade... https://t.co/9XKSNufx8k"
        },
        {
            "author_id": "807672438817456129",
            "created_at": "2021-02-24T10:11:50.000Z",
            "id": "1364518392330219520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Municipal de Alta Vila https://t.co/DcdHTPCEZE"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-02-24T10:11:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 12,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "128372940",
                        "start": 29,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364518374831763458",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @gilsonmachadont @jairbolsonaro Nos receba ministro Salles.\nFomos afetados no decreto da expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-02-24T10:08:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "62891396",
                        "start": 12,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364517665939808257",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @MTurismo Favor nos receber.\nPessoal afetado no decreto da expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "2257679048",
            "created_at": "2021-02-24T10:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "53456282",
                        "start": 0,
                        "username": "afonsoborges"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364517071665651714",
            "in_reply_to_user_id": "53456282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afonsoborges Foi no parque municipal??"
        },
        {
            "author_id": "807672438817456129",
            "created_at": "2021-02-24T10:02:21.000Z",
            "id": "1364516001958690824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 #mem\u00f3rias 24/02/2019 Parque Municipal da Alta Vila em \u00c1gueda, parte 1. #memories #memoriesforever #memoriesdontdie #memoriesforalifetime #memoriesforlife #memories2019 #memoriesmade #memoriesneverdie #memorieslastforever #parque... https://t.co/SO60HGyg4i"
        },
        {
            "author_id": "807672438817456129",
            "created_at": "2021-02-24T10:02:19.000Z",
            "id": "1364515994128044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Municipal de Alta Vila https://t.co/uF3zG2Lm5U"
        },
        {
            "author_id": "3364589524",
            "created_at": "2021-02-24T09:52:09.000Z",
            "id": "1364513437481582594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Fred, na DF 001 no lago oeste \u00e9 frequente a morte de animais silvestre na beira da pista, al\u00e9m de ser as margens do parque nacional tem a irresponsabilidade dos motoristas que n\u00e3o andam na velocidade da via.\n\n#BDDF"
        },
        {
            "author_id": "84874935",
            "created_at": "2021-02-24T09:30:00.000Z",
            "id": "1364507863859666947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Campanha \u201cFloresta Segura 2021\u201d da Guarda Nacional Republicana (GNR) arrancou na segunda-feira em todo o pa\u00eds para prevenir comportamentos de risco, garantir a seguran\u00e7a das popula\u00e7\u00f5es e salvaguardar a floresta nacional. https://t.co/pWz3NG7Hre"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-24T06:30:00.000Z",
            "id": "1364462564592283648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa est\u00e1 \u00e0 procura de um Chef experiente para servir como Chefe de Cozinha do Muzimu Lodge e trabalhar com o gerente geral para gerir com sucesso um luxuoso alojamento de safari num local remoto. Detalhes:https://t.co/gqPgBB5H7d https://t.co/9tPMIPo9WS"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2021-02-24T05:30:00.000Z",
            "id": "1364447464237895685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca VIU? Parque Municipal de BH ganhar\u00e1 pista de caminhada acess\u00edvel\n\nhttps://t.co/tfaHmRvHWe"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-02-24T05:15:00.000Z",
            "id": "1364443689104248837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "VOC\u00ca VIU? Parque Municipal de BH ganhar\u00e1 pista de caminhada acess\u00edvel\n\nhttps://t.co/r0NSarFh04"
        },
        {
            "author_id": "1414047918",
            "created_at": "2021-02-24T02:08:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "921395508",
                        "start": 63,
                        "username": "Change_Mex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364396712991756290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SalvemosLaLagunaDeBacalar https://t.co/Zo6f3uVDIY a trav\u00e9s de @Change_Mex"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2021-02-24T01:40:00.000Z",
            "id": "1364389582356111363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ganhar\u00e1 pista de caminhada acess\u00edvel\n\nhttps://t.co/d4VKQYo0Q4"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-02-24T01:20:00.000Z",
            "id": "1364384549162024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ganhar\u00e1 pista de caminhada acess\u00edvel\n\nhttps://t.co/t6zMT55xYj"
        },
        {
            "author_id": "202336564",
            "created_at": "2021-02-24T00:56:07.000Z",
            "id": "1364378539911479298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Canoas planeja ter biblioteca dentro de avi\u00e3o de grande porte em parque municipal\nhttps://t.co/BMCseePaVf"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2021-02-23T23:36:08.000Z",
            "id": "1364358411564052487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte vai passar por grande reforma I https://t.co/yB1SZzDwdu I #Itatiaia https://t.co/d7vbO88qRW"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-02-23T23:30:00.000Z",
            "id": "1364356867196145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quase 800 kg de pescado s\u00e3o apreendidos em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Tucuru\u00ed: https://t.co/yjpDQF7JSJ\n\nTamb\u00e9m est\u00e3o entre as apreens\u00f5es um ve\u00edculo e um motor tipo rabeta, utilizados para a pr\u00e1tica do crime ambiental\n\n#pescado #apreensao #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2021-02-23T23:21:54.000Z",
            "id": "1364354827556433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd45\u26bd Esse time campe\u00e3o est\u00e1 atuando com ra\u00e7a nas entregas dos kits de higiene e prote\u00e7\u00e3o. O desafio da vez \u00e9 na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s at\u00e9 25/2. Eles est\u00e3o em campo para levar Sa\u00fade e Alegria para todas as 1.086 fam\u00edlias atendidas nessa a\u00e7\u00e3o! https://t.co/weqK3h7vYB"
        },
        {
            "author_id": "1193358867004039168",
            "created_at": "2021-02-23T23:16:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364353347407511552",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Os pre\u00e7os no Parque Nacional das Cataratas, em Foz, est\u00e3o muito caros, Ministro.\n\u00c9 poss\u00edvel fazer algo?"
        },
        {
            "author_id": "3002688148",
            "created_at": "2021-02-23T22:52:41.000Z",
            "id": "1364347475809730560",
            "in_reply_to_user_id": "3002688148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inclusive, se algu\u00e9m conhecer uma iniciativa como essa em outro estado, me manda pfv. Procurei e s\u00f3 achei em n\u00edvel de munic\u00edpio e unidade de conserva\u00e7\u00e3o. A nossa envolve todos os vertebrados e incluir\u00e1 invertebrados na pr\u00f3xima fase."
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-23T22:35:58.000Z",
            "id": "1364343269883322373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/5AxRC7Xv9X"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2021-02-23T22:32:46.000Z",
            "id": "1364342466279858178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semas apreende quase 800 kg de pescado ilegal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Tucuru\u00ed https://t.co/dQhA55NTQp #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1029534132492230656",
            "created_at": "2021-02-23T22:25:13.000Z",
            "id": "1364340566566273026",
            "in_reply_to_user_id": "1029534132492230656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "altitude \u00e9 de 842 metros, tornando-se uma das montanhas mais altas do mundo junto de margens oce\u00e2nicas. As trilhas na montanha foram abertas pela popula\u00e7\u00e3o agr\u00edcola local nos anos 1800; hoje, o local est\u00e1 sob a administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. https://t.co/sGXKnRfZFW"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2021-02-23T22:05:50.000Z",
            "id": "1364335687730888705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 84,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Perto do anivers\u00e1rio de 405 anos de Bel\u00e9m, capital do Par\u00e1, a popula\u00e7\u00e3o ganhou um super presente: a inaugura\u00e7\u00e3o do Memorial dos Povos Origin\u00e1rios da Amaz\u00f4nia Ver\u00f4nica Temb\u00e9, no Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna. \ud83c\udf33 https://t.co/AlQaKL8wfJ"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-02-23T22:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1364335507761549313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/BAcscRmPss"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-23T21:35:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1364328018639024129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/Ib0oynuzA8"
        },
        {
            "author_id": "437679488",
            "created_at": "2021-02-23T21:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25978459,
                        -20.20074155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1364321844107436035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra voc\u00eas que acham que a gente s\u00f3 sabe beber, a gente tamb\u00e9m corre \ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05 \n\n#corrida #strava \n#serra #parque em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/wwxuODa1A6"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2021-02-23T21:03:29.000Z",
            "id": "1364319996244074502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ter\u00e1 novas pistas de caminhada acess\u00edveis\n https://t.co/MTqPlvp2Fq"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-02-23T21:03:29.000Z",
            "id": "1364319995417796613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH ter\u00e1 novas pistas de caminhada acess\u00edveis\n https://t.co/jhvD3ABlHK"
        },
        {
            "author_id": "18880621",
            "created_at": "2021-02-23T21:02:34.000Z",
            "id": "1364319764240338947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "assim como o jo\u00e3o do #bbb21 tamb\u00e9m sou muito mais legal no Twitter. Adorme\u00e7o em qualquer lugar a toda hora, como Pocah. Sou desprovida de eloqu\u00eancia como Thais. Eu seria a planta das plantas do Big Brother\n\n* gravando meu v\u00eddeo de inscri\u00e7\u00e3o pro BBB22 no Parque Municipal de BH *"
        },
        {
            "author_id": "179642838",
            "created_at": "2021-02-23T20:45:51.000Z",
            "id": "1364315557244379142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O diretor de Concess\u00e3o Florestal e Monitoramento do Servi\u00e7o Florestal Brasileiro, Paulo Carneiro, durante a reuni\u00e3o virtual com o Conselho da Floresta Nacional do Jamari (RO). O objetivo \u00e9 debater a proposta de edital de concess\u00e3o florestal do Lote III da Flona. https://t.co/ud0ZhpSksA"
        },
        {
            "author_id": "27621000",
            "created_at": "2021-02-23T20:23:53.000Z",
            "id": "1364310031479562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um corredor ecol\u00f3gico de 45 mil \u00e1rvores, com extens\u00e3o de 10 quil\u00f4metros, que se inicia no Parque da Cidade passa pelo Sudoeste e vai at\u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia com o objetivo de preservar as abelhas nativas.  #abelha #corredorecologico\n\nhttps://t.co/lPZQM1EQv3 https://t.co/Ce1j3zAxuY"
        },
        {
            "author_id": "224240765",
            "created_at": "2021-02-23T19:00:18.000Z",
            "id": "1364288994742263814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante! Zebra escapa de parque nacional e d\u00e1 \u00e0 luz a um filhote peculiar https://t.co/9Gs0CzQ7eJ"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2021-02-23T18:09:05.000Z",
            "id": "1364276107818590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/GPXjOQGns1"
        },
        {
            "author_id": "183006231",
            "created_at": "2021-02-23T17:58:23.000Z",
            "id": "1364273413213351938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quer ir pra uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e n\u00e3o quer pagar uma taxa de turismo sustent\u00e1vel de 5 reais mas s\u00e3o abestados viu https://t.co/ivq51lZwen"
        },
        {
            "author_id": "370816839",
            "created_at": "2021-02-23T17:54:41.000Z",
            "id": "1364272482119790599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo das Unidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e9 composto pelas seguintes categorias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:\n\nI - Reserva Ecol\u00f3gica;\n\nII - Esta\u00e7\u00e3o Biol\u00f3gica;\n\nIII - Parque Nacional;\n\nIV - Monumento Natural;\n\nV - Ref\u00fagio de Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "1169615044172242944",
            "created_at": "2021-02-23T17:53:40.000Z",
            "id": "1364272228293087233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Monge, no munic\u00edpio da Lapa, atraiu cerca de 1.000 visitantes neste final de semana. \nhttps://t.co/3EwLUiKtI1"
        },
        {
            "author_id": "202336564",
            "created_at": "2021-02-23T17:51:13.000Z",
            "id": "1364271609922658305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE PROJETO BACANA\n\nCanoas planeja ter biblioteca dentro de avi\u00e3o de grande porte em parque municipal\nhttps://t.co/BMCseePaVf"
        },
        {
            "author_id": "1294325767439101954",
            "created_at": "2021-02-23T16:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1333462483219193859",
                        "start": 0,
                        "username": "yuujikage"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364256990801854469",
            "in_reply_to_user_id": "1333462483219193859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yuujikage aqui o \u00fanico lugar pra dar um role que as pessoas v\u00e3o \u00e9 no shopping, mas s\u00f3 v\u00e3o l\u00e1 pq n\u00e3o tem op\u00e7\u00e3o, at\u00e9 o parque municipal daqui \u00e9 todo estragado"
        },
        {
            "author_id": "557344954",
            "created_at": "2021-02-23T16:38:38.000Z",
            "id": "1364253345934946322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "indo demolir aquele teatro do parque municipal https://t.co/IeP61sGmLB"
        },
        {
            "author_id": "1242455501281153024",
            "created_at": "2021-02-23T16:30:32.000Z",
            "id": "1364251307712864261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, saiu a reportagem da pesquisa que come\u00e7amos aqui no lab com uma esp\u00e9cie criticamente  amea\u00e7ada na reserva de Guaratiba\nhttps://t.co/quMuTY8aXD"
        },
        {
            "author_id": "1178111648311189505",
            "created_at": "2021-02-23T16:19:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1364248478172540929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cataratas de Kaieteur, Guiana \ud83c\uddec\ud83c\uddfe! As\u00a0cataratas de Kaieteure \u00e9 uma grande e famosa queda-d'\u00e1gua do rio Potaro, na regi\u00e3o central da Guiana. Localiza-se no Parque nacional Kaieteur, uma regi\u00e3o do escudo das Guianas que \u00e9 tamb\u00e9m reivindicada pela Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea. https://t.co/RF28eU0pK2"
        },
        {
            "author_id": "4903651347",
            "created_at": "2021-02-23T16:15:08.000Z",
            "id": "1364247430024335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "pesca esportiva as 18:45 no parque municipal de Vilanova, bora caraio dalee"
        },
        {
            "author_id": "2759963043",
            "created_at": "2021-02-23T16:03:35.000Z",
            "id": "1364244524483178504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa nunca foi em parque nacional! Oh coitada. https://t.co/sNMzF37OGF"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-23T14:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1364228398894047237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/GGVM6p0SsV"
        },
        {
            "author_id": "208561282",
            "created_at": "2021-02-23T14:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1364224789410287620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de luz e um tanto muito de amor!#parquenacionaldoitatiaia em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Yz96fAyUvV"
        },
        {
            "author_id": "1037034556795310080",
            "created_at": "2021-02-23T14:36:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1044937589306912769",
                        "start": 0,
                        "username": "SouoRabelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364222609416548356",
            "in_reply_to_user_id": "1044937589306912769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SouoRabelo Tem uma de boxe perto do parque municipal, s\u00f3 descer um cadinho depois da sa\u00edda do metr\u00f4. Eu fazia l\u00e1, mas devo arruma um melhor."
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2021-02-23T14:25:22.000Z",
            "id": "1364219805574684673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Turvo est\u00e1 com visita\u00e7\u00e3o suspensa\u00a0temporariamente https://t.co/i5aFecELjU"
        },
        {
            "author_id": "1291511733429907458",
            "created_at": "2021-02-23T14:20:55.000Z",
            "id": "1364218686375157760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jirisan conta sobre Seo Yi-Gang e Kang Hyun-Jo que se tornam parceiras ao trabalhar para salvar pessoas ao redor do Parque Nacional da Montanha Jiri.\n\nVai ter mist\u00e9rio, parceira, muita planta e montanhas \ud83e\udd2d https://t.co/nnpUaoNfss"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2021-02-23T14:14:49.000Z",
            "id": "1364217151591231491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Costa de Dexo\nMonumento natural\n\ud83d\udccd Oleiros\n#galiciaslow #galiciaslowturismo #r\u00edasaltas https://t.co/Mpd1YolXd4"
        },
        {
            "author_id": "1174295437215522817",
            "created_at": "2021-02-23T13:58:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "41470382",
                        "start": 0,
                        "username": "naiaratomayno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364213144814579712",
            "in_reply_to_user_id": "41470382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naiaratomayno Mana, n\u00e3o sei sua religi\u00e3o mas tem um livro chamado \" conversa com pai Jo\u00e3o \" que relata uma situa\u00e7\u00e3o bem parecida. Um hospital no centro da cidade (em cima do parque Municipal) e tem atendimentos em plena semana do carnaval. Eles fazem servi\u00e7o tb no Jo\u00e3o XXIII.\nSuper indico"
        },
        {
            "author_id": "61928726",
            "created_at": "2021-02-23T13:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "18726989",
                        "start": 0,
                        "username": "benalet_"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "872213801093001216",
                        "start": 10,
                        "username": "henricocastilho"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "26654741",
                        "start": 27,
                        "username": "andreoberg"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "10253442",
                        "start": 39,
                        "username": "rogeriomartins"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "19386044",
                        "start": 55,
                        "username": "gbrlpdlh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364208966465683456",
            "in_reply_to_user_id": "18726989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@benalet_ @henricocastilho @andreoberg @rogeriomartins @gbrlpdlh A vantagem do Rio \u00e9 que rola fazer rol\u00ea ao ar livre ainda. Durante a semana eu indico visitar o Parque Nacional da Tijuca aqui no Alto da Boa Vista. \u00c9 vazio, fresco e tem trilha pra cachoeira e coisas assim. Tbm tem Mureta da Urca, Forte de Copacabana..."
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-02-23T13:28:27.000Z",
            "id": "1364205482609639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RELATO SOBRE A FISCALIZA\u00c7\u00c3O NA ZONA DE AMORTECIMENTO EM UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2b07\ufe0f\ud83d\udc47\ud83d\udd3a\nhttps://t.co/gtb9XU4PO3 #nature #hikking #trekking #picodabandeira https://t.co/gjgIPaoxGu"
        },
        {
            "author_id": "74522907",
            "created_at": "2021-02-23T13:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "957589953302679553",
                        "start": 0,
                        "username": "fortalordinaria"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1364205172541566980",
            "in_reply_to_user_id": "957589953302679553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fortalordinaria N\u00e3o entendi pq ela foi atualizar o Feed na \"merda de um estado v\u00e9i desse\". O dela n\u00e3o tem parque nacional litor\u00e2neo paradis\u00edaco n\u00e3o?! Que pena.."
        },
        {
            "author_id": "821746485637287937",
            "created_at": "2021-02-23T13:09:04.000Z",
            "id": "1364200604260777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "achei legal que \u00e9 programa br,os caras la num parque nacional do am gente as cobras eu fiquei que LINDAS cada uma com a denti\u00e7\u00e3o diferente perfeitas"
        },
        {
            "author_id": "1151462024595025920",
            "created_at": "2021-02-23T13:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1267883155094192129",
                        "start": 0,
                        "username": "loverddiewt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364199112833441792",
            "in_reply_to_user_id": "1267883155094192129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@loverddiewt eu acho que \u00e9 pela \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, algumas praias e o centro hist\u00f3rico  https://t.co/HCMukoEH5i"
        },
        {
            "author_id": "60398766",
            "created_at": "2021-02-23T12:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "51948767",
                        "start": 41,
                        "username": "RatinhoJunior"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "94077761",
                        "start": 160,
                        "username": "abcdoabc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364197408515756033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m quero! Viu governo paranaense!!!? @ratinhojunior   SP realiza passeio inclusivo para PcD no Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/d7WygENZBD via @abcdoabc"
        },
        {
            "author_id": "1049427390122917889",
            "created_at": "2021-02-23T12:55:54.000Z",
            "id": "1364197292471951360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds mesmo \u00e9 de passar o dia no parque municipal com meus beb\u00eas tocando viol\u00e3o e comendo at\u00e9 explodir"
        },
        {
            "author_id": "1139874592321933313",
            "created_at": "2021-02-23T12:25:55.000Z",
            "id": "1364189744847020033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultive a capacidade de dar-se conta do que est\u00e1 acontecendo. De estar atento \u00e0 experi\u00eancia em andamento no aqui e agora.\n\n\ud83d\udcf8 @rodrigotbayer em Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/5yjxRhlTs2"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-23T11:56:45.000Z",
            "id": "1364182405398069251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peitica\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/RWA5zUCmwg"
        },
        {
            "author_id": "1228400410563620867",
            "created_at": "2021-02-23T11:30:54.000Z",
            "id": "1364175899638308866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional Do Viru\u00e1?\n\n\ud83d\udccdCaracara\u00ed - RR\n\nUse #souamazonia\n\ud83d\udcf7@icamiabaa https://t.co/A5P6MI9P8T"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2021-02-23T10:59:55.000Z",
            "id": "1364168103408631812",
            "in_reply_to_user_id": "35001292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a pandemia, o acesso a Vista Chinesa, que est\u00e1 no Parque Nacional da Floresta da Tijuca,  est\u00e1 dispon\u00edvel a p\u00e9 ou de bike."
        },
        {
            "author_id": "202336564",
            "created_at": "2021-02-23T10:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "347315965",
                        "start": 2,
                        "username": "PrefCanoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364167571860312065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @PrefCanoas  planeja ter biblioteca dentro de avi\u00e3o de grande porte em parque municipal\nhttps://t.co/BMCseePaVf"
        },
        {
            "author_id": "202336564",
            "created_at": "2021-02-23T10:49:47.000Z",
            "id": "1364165553506631682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canoas planeja ter biblioteca dentro de avi\u00e3o de grande porte em parque municipal\nhttps://t.co/BMCseePaVf"
        },
        {
            "author_id": "351122212",
            "created_at": "2021-02-23T10:11:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "351122212",
                        "start": 110,
                        "username": "nortedeminasmg"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "ba502b73a5df4ee1"
            },
            "id": "1364155944490459143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira do Serrado em toda a sua beleza.\n\nParque Estadual de Serra Nova e Talhado - Porteirinha-MG\n\nSIGA: @nortedeminasmg\n\nFoto\ud83d\udcf8: Eduardo Gomes\n\n==========================\nSEGUE: Norte de Minas tamb\u00e9m \ud83d\udc47\n\ud83d\udd39 YOUTUBE:\n\u21b3 https://t.co/NZ5LAaP0VU \n#porteirinha #mg #nortedeminas https://t.co/y8CFv7Fw0Z"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2021-02-23T08:33:48.000Z",
            "id": "1364131330490048512",
            "in_reply_to_user_id": "26573303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O vencedor do leil\u00e3o ser\u00e1 respons\u00e1vel pela moderniza\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Fontes do Ipiranga, na zona sul da capital paulista, onde os tr\u00eas pontos tur\u00edsticos est\u00e3o instalados. O prazo do contrato ser\u00e1 de 30 anos."
        },
        {
            "author_id": "84672407",
            "created_at": "2021-02-23T07:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "26066ea01f9fa118"
            },
            "id": "1364122593251491842",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Mas vc \u00e9 contra tributar jatinhos, usar dinheiro p\u00fablico o comprar jatinho particular(bolsa rico - BNDS) e ainda invade \u00e1rea protegida! Fala s\u00e9rio, a demagogia do rico! \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "707846370",
            "created_at": "2021-02-23T03:02:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1539786565",
                        "start": 0,
                        "username": "gabiaaranda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364048037757276161",
            "in_reply_to_user_id": "707846370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabiaaranda Parque municipal*"
        },
        {
            "author_id": "2848930421",
            "created_at": "2021-02-23T03:00:49.000Z",
            "id": "1364047535808086018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem pode contratar a \u00e1rea protegida?\nTodo e qualquer empresa.\n\nO que oferecemos?\n\nAtendimento m\u00e9dico de urg\u00eancia e emerg\u00eancia para quem estiver nas depend\u00eancias do lugar informado;\nAmbul\u00e2ncias equipadas com tecnologia de ponta;\n\nSaiba mais \nhttps://t.co/0GSVY3BSu8 https://t.co/EQQtKQT78w"
        },
        {
            "author_id": "1281935151925166080",
            "created_at": "2021-02-23T02:47:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1226143242841882626",
                        "start": 0,
                        "username": "eumineirinho10"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1338244949029117953",
                        "start": 16,
                        "username": "RotaMoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1364044236337864708",
            "in_reply_to_user_id": "1226143242841882626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eumineirinho10 @RotaMoc Parque municipal man"
        },
        {
            "author_id": "79889315",
            "created_at": "2021-02-23T01:34:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1364025920864980993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/MaQoydAEkK"
        },
        {
            "author_id": "1241167203464069120",
            "created_at": "2021-02-23T00:40:34.000Z",
            "id": "1364012237648769033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Zo1vjA31rg"
        },
        {
            "author_id": "166778552",
            "created_at": "2021-02-23T00:31:59.000Z",
            "id": "1364010077720612869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xgQm2HpxvX"
        },
        {
            "author_id": "1183513237825957888",
            "created_at": "2021-02-23T00:15:11.000Z",
            "id": "1364005850797518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai que saudades de ter um date no ccbb ou no parque municipal com um carinha de beleza mediana e car\u00e1ter duvidoso \ud83d\ude14\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1346633670329774080",
            "created_at": "2021-02-23T00:06:47.000Z",
            "id": "1364003738290188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pergunta \u00e9 que dedo grande do p\u00e9 \u00e9 que eu tenho de ch*par pra ir viver para o parque nacional peneda-ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-22T23:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1363991721470664714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/aQ9H4LKCs9"
        },
        {
            "author_id": "2679077685",
            "created_at": "2021-02-22T23:09:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1363989279165341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau- Buique-Pe https://t.co/R9pbgalGJW"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-02-22T22:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1363985754033020932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/VsrB4mHvMn"
        },
        {
            "author_id": "854682982480834564",
            "created_at": "2021-02-22T22:25:20.000Z",
            "id": "1363978206324400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter festa do bbb e eu aqui lendo o plano de manejo do parque  estadual xixova-japui\n\nD***S EU TE ODEIO"
        },
        {
            "author_id": "3293911856",
            "created_at": "2021-02-22T22:24:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "350243510",
                        "start": 0,
                        "username": "digaormf"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "394263749",
                        "start": 10,
                        "username": "UallisonBO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363977974220021764",
            "in_reply_to_user_id": "350243510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@digaormf @UallisonBO Extra, EXTRA...\nVi o Guto Ferreira andando de barquinho no Parque Municipal,  ele tava na roda gigante..."
        },
        {
            "author_id": "3331613673",
            "created_at": "2021-02-22T22:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "764813343769190404",
                        "start": 0,
                        "username": "hobicorezz_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363976859277475843",
            "in_reply_to_user_id": "764813343769190404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hobicorezz_ olha que monumento natural estonteante, mds \ud83e\udd7a\ud83d\udc9c"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2021-02-22T21:52:09.000Z",
            "id": "1363969856727580684",
            "in_reply_to_user_id": "34322435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 o ber\u00e7\u00e1rio de duas esp\u00e9cies que trocam o frio da Ant\u00e1rtida pelo calor dos tr\u00f3picos para se reproduzir: a baleia-franca e a baleia-jubarte, que \u00e9 encontrada no @abrolhosparquenacional, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o apoiada pelo GEF Mar, entre junho e novembro. https://t.co/Sp9YxqcCv5"
        },
        {
            "author_id": "1349141363464564742",
            "created_at": "2021-02-22T20:41:00.000Z",
            "id": "1363951951206055940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nando reis no parque municipal em 2019 :( https://t.co/JzBfakGs8t"
        },
        {
            "author_id": "978923826",
            "created_at": "2021-02-22T20:17:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1363946120934662145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Sacop\u00e3, Parque da Catacumba. \n\n#landscapephotography #riodejaneiroinstagram \n#errejota #travelphotography \n#fotografiadepaisagem em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/1ltyOzo8EM"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-22T20:10:40.000Z",
            "id": "1363944316285054978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/qNoCxmxVqf"
        },
        {
            "author_id": "1268178605152112642",
            "created_at": "2021-02-22T20:07:21.000Z",
            "id": "1363943480486219777",
            "in_reply_to_user_id": "1268178605152112642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de fundo: unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nChat:\n\n- qual seu animal preferido?\n- pinguim \ud83d\udc27 https://t.co/zC4GdfYUZN"
        },
        {
            "author_id": "3904215018",
            "created_at": "2021-02-22T19:58:58.000Z",
            "id": "1363941372793921548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Estadual do Monge, Lapa, PR\n\n\ud83d\udcf8 @jeffix_lara https://t.co/atHcpgWn2J"
        },
        {
            "author_id": "858949787869216768",
            "created_at": "2021-02-22T19:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "68270062",
                        "start": 50,
                        "username": "CesarFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363937271666397186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia por si s\u00f3 \u00e9 um tesouro. Nesse click do @CesarFavacho na Floresta nacional de Caixuan\u00e3, a mata parece ligar o rio ao c\u00e9u. https://t.co/09CuorYj4t"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-22T19:36:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "3907825898",
                        "start": 189,
                        "username": "colaboraprojeto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363935590895390723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ag\u00eancia Nacional do Petr\u00f3leo (ANP) ignora parecer t\u00e9cnico de Ibama e ICMBio, e prev\u00ea leil\u00e3o de blocos de petr\u00f3leo e g\u00e1s em Fernando de Noronha e na Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas. Via @colaboraprojeto \nhttps://t.co/ujdCHhKlW5"
        },
        {
            "author_id": "183688034",
            "created_at": "2021-02-22T19:00:00.000Z",
            "id": "1363926532222308357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para acessar o pavilh\u00e3o no Parque Nacional Dovrefjell, na Noruega, \u00e9 necess\u00e1rio seguir por um caminho de 1,5 km a 1.200 m acima do n\u00edvel do mar. O local \u00e9 conhecido por sua atmosfera m\u00edstica e exuberantes belezas naturais https://t.co/yYNiELHkEf https://t.co/adPKsO7dH4"
        },
        {
            "author_id": "978545460108517376",
            "created_at": "2021-02-22T18:20:37.000Z",
            "id": "1363916623002951681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATAQUE armado a um comboio UN na Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo  matou embaixador italiano em Kinshasa, Luca Attanasio, um carabiniere da escolta e seu motorista. EMBOSCADA - tentativa de sequestro, segundo fontes locais - no Parque Nacional de Virunga. https://t.co/uMjOKwSpCY"
        },
        {
            "author_id": "1263617234884276226",
            "created_at": "2021-02-22T18:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "339007768",
                        "start": 0,
                        "username": "JarllysTx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363912948289327104",
            "in_reply_to_user_id": "339007768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JarllysTx \u00e9 incr\u00edvel, moro do lado do parque nacional, vemos arara azul e tucano quase todo dia, mas infelizmente o parque fica do lado da estrada e ocorrem v\u00e1rios acidentes :("
        },
        {
            "author_id": "40530854",
            "created_at": "2021-02-22T17:56:37.000Z",
            "id": "1363910580147478537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "saudade de abrir uma toalha na grama e tomar um sol no parque municipal, dividindo espa\u00e7o com maconheiro, casal apaixonado que n\u00e3o tem local e pombos ......"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-02-22T16:49:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1363893646605443073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos .... Bahia \n.\n#repostandoomundo @repostandoomundo #bahia #abrolhos #shotoniphone em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/Gqo9B4048Z"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-02-22T16:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1363893123533991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/nObfFoiNtQ"
        },
        {
            "author_id": "543581531",
            "created_at": "2021-02-22T16:16:06.000Z",
            "id": "1363885285981962241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal do mindu https://t.co/HtYbFflS6h"
        },
        {
            "author_id": "1242542292327596033",
            "created_at": "2021-02-22T15:45:29.000Z",
            "id": "1363877582354186247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Santana!\nArea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... https://t.co/LFjI2Soflb"
        },
        {
            "author_id": "317370442",
            "created_at": "2021-02-22T15:43:02.000Z",
            "id": "1363876963606216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "primeira foto: fleabag no parque municipal indo pro pal\u00e1cio das artes https://t.co/ZPlpg6TIG9"
        },
        {
            "author_id": "962708240831217664",
            "created_at": "2021-02-22T15:42:04.000Z",
            "id": "1363876721825636353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 s\u00f3 a terra por causa da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica aq no move, j\u00e1 coletei 13,50 de esmolas"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-02-22T15:40:00.000Z",
            "id": "1363876199534059530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O m\u00eas do carnaval \u00e9 considerado uma das melhores \u00e9pocas para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais \nhttps://t.co/bSIJW4iw6v"
        },
        {
            "author_id": "2978045230",
            "created_at": "2021-02-22T15:34:21.000Z",
            "id": "1363874780567502860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando realizado no Parque Nacional de Boa Nova -BA. \nEste estudo traz o levantamento das esp\u00e9cies de Cactaceae correntes no PARNA. \nArtigo na \u00edntegra dispon\u00edvel em: https://t.co/mclu2UW3is https://t.co/ZHjWPzETWH"
        },
        {
            "author_id": "46403893",
            "created_at": "2021-02-22T14:46:15.000Z",
            "id": "1363862673406926850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP realiza passeio inclusivo para pessoas com defici\u00eancia no Parque Estadual Caverna do\u00a0Diabo https://t.co/EYWSBeM3GH"
        },
        {
            "author_id": "931496884320993280",
            "created_at": "2021-02-22T14:33:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "747620138631962624",
                        "start": 0,
                        "username": "AnarcoFino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363859365757919233",
            "in_reply_to_user_id": "747620138631962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@AnarcoFino Mas elas derretem mais pelo grau de especula\u00e7\u00e3o e redu\u00e7\u00e3o do sonho de destrui\u00e7\u00e3o do parque nacional e estatal do que qualquer outra coisa.\n\nNesse ponto, n\u00e3o d\u00e1 pra ficar do lado do capital especulativo e seus fundos abutres."
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2021-02-22T14:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "39497313",
                        "start": 0,
                        "username": "franssinete"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "52220423",
                        "start": 13,
                        "username": "fernandosette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363855850876661762",
            "in_reply_to_user_id": "39497313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@franssinete @fernandosette maravilha! \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha de Maiandeua entre baias de Maracan\u00e3 e Marapanim."
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-22T14:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1363855292778176522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/dDFQbtuJ7l"
        },
        {
            "author_id": "1275173062028165120",
            "created_at": "2021-02-22T14:08:19.000Z",
            "id": "1363853127716376579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em artigo rec\u00e9m publicado na revista cient\u00edfica Hoehnea, pesquisadores realizaram um levantamento das esp\u00e9cies de Rubiaceae ocorrentes no Parque Nacional de Boa Nova, na Bahia. \n. \nConfira: \n.\nhttps://t.co/1x0lyJ0ocH\n.\nhttps://t.co/TEJ6Hpmiu0\n.\nhttps://t.co/8DKzcdUPLL https://t.co/MbAL83dVjC"
        },
        {
            "author_id": "3330669952",
            "created_at": "2021-02-22T13:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1363848833969631233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 verde.\n\n#green #nature #natureza #pedrabranca #pazeequilibrio  #paz #greenpeace #amo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/8qBLezIW7f"
        },
        {
            "author_id": "53392269",
            "created_at": "2021-02-22T13:49:01.000Z",
            "id": "1363848272658448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83e\uddbd \"\u00c9 a realiza\u00e7\u00e3o de um sonho de inf\u00e2ncia\", disse Alessandra Paulo durante passeio inclusivo no Parque Estadual Caverna do Diabo no \u00faltimo s\u00e1bado, 20. \n\n\ud83c\udd95 Fique por dentro de tudo que rolou: https://t.co/7wV68M2LZC https://t.co/uH87HB2OmR"
        },
        {
            "author_id": "40333957",
            "created_at": "2021-02-22T13:36:52.000Z",
            "id": "1363845215203831810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP realiza passeio inclusivo para pessoas com defici\u00eancia no Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/N2FvBlKtoF"
        },
        {
            "author_id": "599633750",
            "created_at": "2021-02-22T13:34:26.000Z",
            "id": "1363844602541862913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie Pleroma hirsutissimum foi redescoberta no Parque Estadual da Costa do Sol https://t.co/GwsbJFdnKQ"
        },
        {
            "author_id": "1260015668981755907",
            "created_at": "2021-02-22T13:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "1316539724115443712",
                        "start": 150,
                        "username": "sam_w_flake"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363838702623944720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campo cerrado, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Santa B\u00e1rbara, S\u00e3o Paulo, Brazil. Species include Moquiniastrum barrosoae and Moquiniastrum polymorphum. Photo by @sam_w_flake https://t.co/x0WW2o8Tw8"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-02-22T12:58:12.000Z",
            "id": "1363835484468883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, MOTORISTAS - Uma \u00e1rvore de grande porte caiu sobre a cal\u00e7ada lateral do Parque Municipal, na rua da Bahia, no centro de BH. Neste momento, h\u00e1 faixas interditadas, e o tr\u00e2nsito est\u00e1 lento no local: https://t.co/ptn85eunpX #transito #bh \n\n\ud83d\udcf8 Uarlen Val\u00e9rio/O TEMPO https://t.co/i8yIlIZBhn"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-02-22T12:53:59.000Z",
            "id": "1363834422114549761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado-mateiro morre ap\u00f3s ser atropelado dentro do lado argentino do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/olFDuUSL2k"
        },
        {
            "author_id": "1280599409923969030",
            "created_at": "2021-02-22T12:47:31.000Z",
            "id": "1363832791826378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha - Parque Estadual da Serra de Caldas Novas.\n@serra_de_caldas_novas_pescan em Caldas Novas, Goias, Brazil https://t.co/lHvlUFXOvs"
        },
        {
            "author_id": "1275173062028165120",
            "created_at": "2021-02-22T12:46:50.000Z",
            "id": "1363832621151776773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fam\u00edlia Cactaceae no Parque Nacional de Boa Nova, Estado da Bahia, Brasil. Saiba mais em: https://t.co/lrPtweZoqE e https://t.co/KGkjwK9zuG https://t.co/efFx462Qel"
        },
        {
            "author_id": "1037324798",
            "created_at": "2021-02-22T12:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1363830349151825922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/XeDOM9gN7n"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-02-22T12:34:19.000Z",
            "id": "1363829470105321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o cerca de 10 kms da Rota 12 dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nVeado-mateiro morre ap\u00f3s ser atropelado dentro do lado argentino do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/keSiwRGHdG"
        },
        {
            "author_id": "1344569960",
            "created_at": "2021-02-22T12:29:31.000Z",
            "id": "1363828263420899330",
            "in_reply_to_user_id": "1344569960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd39 Parque Nacional Tierra del Fuego, imensa reserva natural que exibe uma paisagem deslumbrante.\n\ud83d\udd39 Lago Fagnano, um dos maiores do mundo, e Lago Escondido, situado na cordilheira dos Andes.\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/myhUm531hK\n\u260e\ufe0f 234 198 960\n\ud83d\udce7 ilhavo@ancoragold.pt\n#viajar\u00e9viver"
        },
        {
            "author_id": "564544247",
            "created_at": "2021-02-22T12:28:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1363827981521743873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Cabo Frio notificou e multou os propriet\u00e1rios de um estabelecimento comercial localizado na Praia do Per\u00f3 por despejo de esgoto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n*MAT\u00c9RIA COMPLETA NO LINK ABAIXO \ud83d\udc47\ud83d\udc47*\nhttps://t.co/noZrKXH2xT"
        },
        {
            "author_id": "1057990840491094017",
            "created_at": "2021-02-22T11:55:11.000Z",
            "id": "1363819621976076288",
            "in_reply_to_user_id": "1057990840491094017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd34 O comboio foi atacado perto da cidade de Kanyamahoro por volta das 10h15 (05:15 hor\u00e1rio de Bras\u00edlia) e fez parte de uma tentativa de sequestro, disse o Parque Nacional de Virunga \u00e0 Reuters."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-22T11:45:56.000Z",
            "id": "1363817294493863937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma-de-gato\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/daCJLTWAeF"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2021-02-22T11:36:48.000Z",
            "id": "1363814996061212674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e sua funga \u00fanica e\u00a0amea\u00e7ada https://t.co/mzryqCNF2z"
        },
        {
            "author_id": "31446418",
            "created_at": "2021-02-22T10:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363795739516825600",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck E vc \u00e9 o salvador da p\u00e1tria? O cara que fecha Bra\u00e7o de mar de Rio em benef\u00edcio do camar\u00e3o de cada dia, e constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com autoriza\u00e7\u00e3o do Governador do rio... Se acha salvador n\u00e9 bonit\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1029551151161782279",
            "created_at": "2021-02-22T05:07:54.000Z",
            "id": "1363717127291744259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me preparando pra fazer a trilha da Pedra Furada - um dos cart\u00f5es postais de Jeri.\nSeguiremos caminhando por 2 km no Parque Nacional por cima do Serrote que, ali\u00e1s, tem a vista mais linda da regi\u00e3o. \ud83d\udc9a\n#RotaDasEmo\u00e7oes\u00a0#MelNaEstrada\n\n\ud83d\udcf8 | MELFRONCK via Instagram. https://t.co/Ims6t8yuin"
        },
        {
            "author_id": "1290365050423779328",
            "created_at": "2021-02-22T03:50:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1483583714",
                        "start": 0,
                        "username": "SergiusAugustus"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "17013378",
                        "start": 17,
                        "username": "luciaguimaraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363697567352180737",
            "in_reply_to_user_id": "1483583714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergiusAugustus @luciaguimaraes O fugaz J\u00e2nio criou o Parque Nacional do Xingu."
        },
        {
            "author_id": "818558989",
            "created_at": "2021-02-22T03:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14171352",
                        "start": 0,
                        "username": "augustodeAB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363690125901893634",
            "in_reply_to_user_id": "818558989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@augustodeAB Em BH conhe\u00e7o a maioria dos pontos tur\u00edsticos. \ud83d\ude0d\nAmo: Parque Municipal, Mercado Central, Parque das Mangabeiras, Museu de Artes e Of\u00edcios, Conjunto Arquitet\u00f4nico da Pampulha.\nAten\u00e7\u00e3o: Inhotim (j\u00e1 fui 2 vezes, quero voltar!) n\u00e3o fica em BH, mas em Brumadinho."
        },
        {
            "author_id": "197266519",
            "created_at": "2021-02-22T03:04:06.000Z",
            "id": "1363685971447930881",
            "in_reply_to_user_id": "197266519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele me levou num parque municipal que tem um mini zool\u00f3gico, com v\u00e1rios bichinhos lindos \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "180678583",
            "created_at": "2021-02-22T02:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "28529349",
                        "start": 0,
                        "username": "mimattos"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "43023158",
                        "start": 10,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363681374042005506",
            "in_reply_to_user_id": "28529349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mimattos @LucianoHuck Que \u00e9 do tamanho da casa que ele fez em Angra dentro da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, c praia particular."
        },
        {
            "author_id": "3826971681",
            "created_at": "2021-02-22T02:38:55.000Z",
            "id": "1363679635049971722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "produ\u00e7\u00e3o do bbb foi no parque municipal buscar as jacas pra fazer essa prova certeza \n\nKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "4383278626",
            "created_at": "2021-02-22T02:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1162199035698040833",
                        "start": 0,
                        "username": "HeyC4uHere"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363678246202662913",
            "in_reply_to_user_id": "1162199035698040833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeyC4uHere Parque nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "1270918542297378816",
            "created_at": "2021-02-22T01:42:02.000Z",
            "id": "1363665320611885058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorei um pouco pra entender porque tavam botando print de s\u00e9rie gringa na grade do parque municipal ali na Afonso pena https://t.co/hsEa7wJ3gS"
        },
        {
            "author_id": "400326396",
            "created_at": "2021-02-22T01:36:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "74244400",
                        "start": 0,
                        "username": "luksrealoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363663877196554246",
            "in_reply_to_user_id": "74244400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luksrealoficial Eu tamb\u00e9m =(\nS\u00f3 fui a Penedo, mas s\u00f3 pra conhecer. Tenho uma divida porque nunca fui ao Parque Nacional de Itatiaia \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1194976699861151744",
            "created_at": "2021-02-22T01:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1256663898746433537",
                        "start": 0,
                        "username": "InstitutoTerra_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "14907774",
                        "start": 17,
                        "username": "gilbertogil"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "94085850",
                        "start": 30,
                        "username": "institutoterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363656936261111810",
            "in_reply_to_user_id": "1194976699861151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InstitutoTerra_ @gilbertogil @institutoterra Por ter sofrido, n\u00f3s \u00faltimos anos, a destrui\u00e7\u00e3o significativa de seus corredores ecol\u00f3gicos...\n...\nQue o ligava a outros parques, como o Parque Nacional do Descobrimento e outras \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o...\n...\nTendo, ainda, essa regi\u00e3o a singularidade de abrigar o povo Patax\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "1194976699861151744",
            "created_at": "2021-02-22T01:04:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1256663898746433537",
                        "start": 0,
                        "username": "InstitutoTerra_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "14907774",
                        "start": 17,
                        "username": "gilbertogil"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "94085850",
                        "start": 30,
                        "username": "institutoterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363655837277970439",
            "in_reply_to_user_id": "1194976699861151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InstitutoTerra_ @gilbertogil @institutoterra Aproveito para deixar uma sujest\u00e3o...\n...\nQue o projeto possa se estender para outras \u00e1reas...\n...\nEm cr\u00edtico processo de destrui\u00e7\u00e3o...\n...\nParticularmente, deixo a sujest\u00e3o de sua extens\u00e3o ao Parque Nacional Monte Pascoal...\n...\nPor seu significado hist\u00f3rico...\n..."
        },
        {
            "author_id": "379357528",
            "created_at": "2021-02-22T00:26:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54991038,
                        -23.69635537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1363646285039824898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo em SBC \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc97 radical \u00e9 amar infinitamente. Gratid\u00e3o!!! em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/O5smyaFE5k"
        },
        {
            "author_id": "169990243",
            "created_at": "2021-02-22T00:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1363641103518466050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/pXeUuvwjbZ"
        },
        {
            "author_id": "962362056367276032",
            "created_at": "2021-02-22T00:00:26.000Z",
            "id": "1363639750649917443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dom Jos\u00e9 e Teatro Municipal de Barueri \ud83e\udd2d https://t.co/lDrOZZ6MYc"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-02-21T23:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1363638000303960065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/3lOJ76Dztj"
        },
        {
            "author_id": "1355283086318182404",
            "created_at": "2021-02-21T23:25:07.000Z",
            "id": "1363630862353506307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/XGdplOQ9Pl"
        },
        {
            "author_id": "1053587324293054464",
            "created_at": "2021-02-21T23:11:16.000Z",
            "id": "1363627379478958083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nunca fui\n\nTirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/DnHp6gM0PE"
        },
        {
            "author_id": "81193883",
            "created_at": "2021-02-21T22:36:28.000Z",
            "id": "1363618619645714433",
            "in_reply_to_user_id": "81193883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 um Parque Estadual, por que a empresa esta cobrando para as pessoas terem acesso \u00e0 praia ? inclusive uma pessoa que estava no bloqueio, apos eu falar que denunciaria ao MP, me falou que \"ali o MP nao mandava em nada que eu poderia denunciar que n\u00e3o daria em nada...\". e ai??? https://t.co/f6Xj2ScQjs"
        },
        {
            "author_id": "81193883",
            "created_at": "2021-02-21T22:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "253034260",
                        "start": 9,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "38790549",
                        "start": 17,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "259840707",
                        "start": 31,
                        "username": "MPF_PGR"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "56683654",
                        "start": 40,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363618613131956229",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rj_inea @ICMBio @brasil_IBAMA @MPF_PGR @MPF_PRRJ Existe uma empresa,de CNPJ 29.210.542/0001-70 que diz ser dona da area do Parque Estadual da Costa do Sol,que da acesso a Praia das Conchas,Cabo Frio/RJ, cobrando estacionamento e n\u00e3o emitindo nota fiscal , Isso \u00e9 legal ?? https://t.co/JwIoE3gR89"
        },
        {
            "author_id": "1548224010",
            "created_at": "2021-02-21T21:41:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1363604806808440833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/ZAzQBa8Itv"
        },
        {
            "author_id": "2875522837",
            "created_at": "2021-02-21T21:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1203999015538495488",
                        "start": 0,
                        "username": "gazzigui"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "939251816855998464",
                        "start": 10,
                        "username": "thomazaleb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363603931012755456",
            "in_reply_to_user_id": "1203999015538495488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazzigui @thomazaleb Vai sair do parque municipal de maca rapaz"
        },
        {
            "author_id": "1039708652024811520",
            "created_at": "2021-02-21T21:35:35.000Z",
            "id": "1363603298322907138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chiribiquete: \u201cCapela Sistina\u201d da pintura rupestre na Amaz\u00f4nia colombiana\n\nO parque nacional da Col\u00f4mbia abriga algumas das pinturas rupestres mais incr\u00edveis do mundo.\n\u21aaCompleto no Site https://t.co/QvEQQOLNqv\n\n#HistoriaEmDestaque #curiosidades #Arqueologia #history https://t.co/S9A96saQn5"
        },
        {
            "author_id": "1548224010",
            "created_at": "2021-02-21T21:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1363603237849468932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Z2fkapyBws"
        },
        {
            "author_id": "42119493",
            "created_at": "2021-02-21T21:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "125373244",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianumendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363602582581690374",
            "in_reply_to_user_id": "125373244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianumendes parque estadual da pedra branca - n\u00facleo pau da fome"
        },
        {
            "author_id": "1548224010",
            "created_at": "2021-02-21T21:30:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1363601900805844993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/eUFlKWKZfJ"
        },
        {
            "author_id": "1328431309983723520",
            "created_at": "2021-02-21T21:21:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d084c9c81001"
            },
            "id": "1363599667020378117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Terra Ronca\nGoi\u00e1s. Brasil. https://t.co/ly7XWHLT0X"
        },
        {
            "author_id": "718077558",
            "created_at": "2021-02-21T21:07:53.000Z",
            "id": "1363596328195002371",
            "in_reply_to_user_id": "964549734798188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heydedickinson eu ja vi uma parda. mas \u00e9 porque eu morava perto da floresta nacional do araripe....agora pintada, nunca.kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "73596195",
            "created_at": "2021-02-21T20:57:36.000Z",
            "id": "1363593738866556932",
            "in_reply_to_user_id": "73596195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na verdade, depende do local e da \u00e9poca. Mas no Parque Nacional das Rochosas no Colorado em amostras de fezes de ursos negros, as formigas constitu\u00edam em m\u00e9dia anual uns 30% do volume corrigido pela digestibilidade. Uns 25% eram de gram\u00edneas, 15% de bagas, 7% de herb\u00e1ceas..."
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2021-02-21T20:25:58.000Z",
            "id": "1363585778249576452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Calma, ela \u00e9 s\u00f3 uma planta parasita de ra\u00edzes\ud83d\udc47 \n\ud83d\udd0eUm dos resultados obtidos pelo Programa de Pesquisas Ecol\u00f3gicas de Longa Dura\u00e7\u00e3o Biodiversidade de SC foi a descoberta de uma planta de 3 p\u00e9talas que vive nos vassourais, aglomerados de arbustos, do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/FNAf0W2NmJ"
        },
        {
            "author_id": "1023741017206521861",
            "created_at": "2021-02-21T20:21:02.000Z",
            "id": "1363584537012424706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CV0FkIscvn"
        },
        {
            "author_id": "1532119494",
            "created_at": "2021-02-21T20:19:22.000Z",
            "id": "1363584117552668672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jvSvgV7W6s"
        },
        {
            "author_id": "748281435853852672",
            "created_at": "2021-02-21T20:17:35.000Z",
            "id": "1363583668212666369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "namoral quem fraga um role na chapada\n\nTirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ElYBVd45aX"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-21T19:57:57.000Z",
            "id": "1363578726399770628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/BqIAeQ0Xd3"
        },
        {
            "author_id": "1051265249142341632",
            "created_at": "2021-02-21T19:54:56.000Z",
            "id": "1363577968870703106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai Ui\nTirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Dsti4N4iUt"
        },
        {
            "author_id": "71286704",
            "created_at": "2021-02-21T19:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51968636,
                        -25.58018612
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1363573020330196994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Igua\u00e7u https://t.co/Z8O01oZsAX"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2021-02-21T19:22:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1363569825113513985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/GSHKUh5DWq"
        },
        {
            "author_id": "44903404",
            "created_at": "2021-02-21T19:05:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68781757,
                        -23.33402727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1363565553541996550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corujita. \n#faztempo\n#lembran\u00e7a em Parque Estadual Juquery https://t.co/reSNe48KqK"
        },
        {
            "author_id": "156639822",
            "created_at": "2021-02-21T19:05:02.000Z",
            "id": "1363565412122648583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria do Ambiente descobre em Cabo Frio uma planta que n\u00e3o era vista desde 1982: A Secretaria de Estado do Ambiente e Sustentabilidade (Seas) fez uma descoberta bot\u00e2nica no Parque Estadual da Costa do Sol que animou a comunidade\u2026 https://t.co/BIMpz1cncL No site da Folha"
        },
        {
            "author_id": "1168634567609257984",
            "created_at": "2021-02-21T19:02:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "2802175647",
                        "start": 177,
                        "username": "salvemoscatasos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363564838912471042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 37
            },
            "text": "A Xunta autoriza unha talla masiva nunha fraga centenaria en Lal\u00edn ao car\u00f3n dun monumento natural protexido, a Fraga de Catas\u00f3s.\ud83c\udf33\ud83c\udf33\n\nSalvemos a Fraga de Casas Vellas e Cardiego! @salvemoscatasos\n#StopArboricidio https://t.co/9U4QJNpQS4"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-21T19:02:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68781757,
                        -23.33402727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1363564655302483971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do cerrado! en Parque Estadual Juquery https://t.co/ggmRzJXsFz"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-21T18:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68781757,
                        -23.33402727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1363564008616259587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00f4nicas Marcianas! en Parque Estadual Juquery https://t.co/HWlitTGdBJ"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-21T18:57:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68781757,
                        -23.33402727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1363563432989978624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata atl\u00e2ntica! en Parque Estadual Juquery https://t.co/uU9QJDLsi3"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-21T18:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68781757,
                        -23.33402727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1363561230288506880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goiabas Gr\u00e1tis! en Parque Estadual Juquery https://t.co/JfQ3o2mR79"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-21T18:44:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68781757,
                        -23.33402727
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1363560218945228801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! en Parque Estadual Juquery https://t.co/BkVH29eNr5"
        },
        {
            "author_id": "90535148",
            "created_at": "2021-02-21T18:36:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "253034260",
                        "start": 15,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363558189783003137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero saber do @ICMBio se a Ilha das Pe\u00e7as, no Paran\u00e1, ber\u00e7o do boto-cinza, est\u00e1 no Parque Nacional de Superagui? Prq fomos pra l\u00e1 e t\u00e1 cheio de gente andando de jet-skis e lanchas, em alta velocidade e fazendo manobras em cima dos botos! :/ Os caras tem $ mas n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "1355283086318182404",
            "created_at": "2021-02-21T18:24:49.000Z",
            "id": "1363555291502010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunday \ud83c\udf24 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/CLYgQwqkNR"
        },
        {
            "author_id": "11436952",
            "created_at": "2021-02-21T18:15:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "168893865",
                        "start": 0,
                        "username": "Nnosk1123"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363552969573081089",
            "in_reply_to_user_id": "168893865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nnosk1123 btw, vc q t\u00e1 sendo desonesto\n\n\"A determina\u00e7\u00e3o foi feita pela Justi\u00e7a por se tratar de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\"\n\nse nao fosse AQUELA area nao teriam incomodado ele. Nao seja desonesto."
        },
        {
            "author_id": "798639425655865344",
            "created_at": "2021-02-21T18:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "125373244",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianumendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363551688192380930",
            "in_reply_to_user_id": "125373244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianumendes Parque Nacional da Tijuca, Vista Chinesa, Mesa do Imperador. Acabo por morar em um ponto tur\u00edstico. Amo o meu lugar."
        },
        {
            "author_id": "293506177",
            "created_at": "2021-02-21T17:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1363546055355236353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/BGL8LvIaq8"
        },
        {
            "author_id": "334241607",
            "created_at": "2021-02-21T17:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "236192970",
                        "start": 0,
                        "username": "landhor"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1042137263491166208",
                        "start": 9,
                        "username": "LucianaNoBot"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "49091672",
                        "start": 23,
                        "username": "vandoqueiroz"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "1135703052",
                        "start": 37,
                        "username": "Maria21449662"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1327034468486492161",
                        "start": 52,
                        "username": "Tiago_LRP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363545183829315586",
            "in_reply_to_user_id": "236192970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@landhor @LucianaNoBot @vandoqueiroz @Maria21449662 @Tiago_LRP N\u00e3o \u00e9 o tomate e o girassol,  \u00e9 a empresa. A cargill compra soja do Brasil h\u00e1 s\u00e9culos e agora est\u00e1 se rendendo aos apelos daqueles que dizem que eles compram de local onde houve desmatamento ilegal, \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "126642129",
            "created_at": "2021-02-21T17:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "125373244",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianumendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363544314308083721",
            "in_reply_to_user_id": "125373244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianumendes Barragem do Camorim q fica no alto do Parque Estadual da Pedra Branca. Uma das entradas do parque fica a uns 3km da minha casa\nhttps://t.co/M7RdvmpXIT"
        },
        {
            "author_id": "297188939",
            "created_at": "2021-02-21T17:27:27.000Z",
            "id": "1363540853227216905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei do fim de semana. Good vibes \ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd1f\ud83d\ude0e\n\n#parquedoutinga #ciclismo #belem #trilha #natureza em Parque Estadual do Utinga https://t.co/4kBCTdwogj"
        },
        {
            "author_id": "2692694391",
            "created_at": "2021-02-21T17:23:24.000Z",
            "id": "1363539835819089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SnL4vG4bqR"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2021-02-21T17:07:46.000Z",
            "id": "1363535902128046083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estabelecimento localizado entre as praias do Per\u00f3 e Conchas n\u00e3o tem autoriza\u00e7\u00e3o para funcionar como bar porque, al\u00e9m de ficar em \u00e1rea pertencente \u00e0 Uni\u00e3o, tamb\u00e9m fica nos limites do Parque Estadual da Costa do Sol, sob gest\u00e3o do Inea. https://t.co/MBf0rFnGXQ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-21T17:00:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "22914738",
                        "start": 248,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363534093934333961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "RJ | Depois de 38 anos sem nenhum registro na natureza, a planta 'Pleroma hirsutissimum' foi reencontrada. A descoberta foi feita dentro do Parque Estadual da Costa do Sol e surpreendeu pesquisadores, que imaginavam que a planta j\u00e1 estava extinta. @o_eco \nhttps://t.co/4DSX0XmCl6"
        },
        {
            "author_id": "326539763",
            "created_at": "2021-02-21T16:58:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "125373244",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianumendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363533618761641984",
            "in_reply_to_user_id": "125373244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianumendes Parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1109751470818246656",
            "created_at": "2021-02-21T16:51:33.000Z",
            "id": "1363531817102561280",
            "in_reply_to_user_id": "1332710485150588929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mexicansfood As duas primeiras parque nacional da Tijuca as outras duas trilhas Guaratiba https://t.co/VSTEMTuzCZ"
        },
        {
            "author_id": "1109751470818246656",
            "created_at": "2021-02-21T16:49:00.000Z",
            "id": "1363531176070234119",
            "in_reply_to_user_id": "1332710485150588929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mexicansfood Imaginooo. Poxaaa. O AquaRio n\u00e3o conheci e o CCBB at\u00e9 cheguei ir mas s\u00f3 com agendamento. Por\u00e9m tbm, conheci uns lugares massa l\u00e1. Fui na pedra da tartaruga e fiz trilha do parque nacional da Tijuca. Muito irada essas duas trilhas amei. Sai de l\u00e1 apaixonado kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "19997300",
            "created_at": "2021-02-21T16:45:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "244270878",
                        "start": 0,
                        "username": "domingosdu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363530415810740226",
            "in_reply_to_user_id": "244270878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@domingosdu @siilva_digo Vc foi na Lagoa do Japon\u00eas? Fica em S\u00e3o F\u00e9lix, mas faz parte do Parque Estadual do Jalap\u00e3o \ud83e\udd70\ud83d\udc99"
        },
        {
            "author_id": "1088127793425235969",
            "created_at": "2021-02-21T16:24:30.000Z",
            "id": "1363525009579397121",
            "in_reply_to_user_id": "1336019813764919304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sidpower3 Aqui no Rio tem bastante cachoeiras, inclusive uma at\u00e9 perto da minha casa, Mais \u00e9 bom um banho de mar pra limpar a alma, Depois da uma olhada a\u00ed no parque Municipal de nova Igua\u00e7u. \ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2021-02-21T16:10:16.000Z",
            "id": "1363521428574855175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o parque do Ibirapuera est\u00e1 longe de ser o maior parque de S\u00e3o Paulo?\n\nO 1,5 milh\u00e3o de metros quadrados do nosso principal parque s\u00e3o superados em 50 vezes pelos 79 milh\u00f5es de metros quadrados do Parque Estadual da Cantareira. Entre os mun\u2026 https://t.co/o1nYEEgGvm https://t.co/KAEaOmcusE"
        },
        {
            "author_id": "269551104",
            "created_at": "2021-02-21T16:00:57.000Z",
            "id": "1363519087087939588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Tibet-Butler Nature Preserve \u00e9 um parque municipal localizado \u00e0s margens do Lago Butler, em Orlando. Os visitantes podem aproveitar o espa\u00e7o para fazer trilhas, piqueniques e caminhadas em meio \u00e0 natureza. \ud83d\udc9a\ud83c\udf3f\n\nhttps://t.co/3IP73eMvkk\n\n#temporadaemorlando #orlando #disney https://t.co/XcwwEYmkJh"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2021-02-21T16:00:57.000Z",
            "id": "1363519085846347779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd85\u26bd\ud83e\udd45 Hoje tem #Brasileir\u00e3o, e quem \u00e9 flamenguista sabe o quanto o voo do urubu \u00e9 representativo, por isso queremos convidar voc\u00ea a ver de perto o Mirante do Urubu, na APAJ, com a bela paisagem da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que representa muito para o RN. https://t.co/7cwQZRcMu7"
        },
        {
            "author_id": "184191317",
            "created_at": "2021-02-21T15:34:03.000Z",
            "id": "1363512313978970115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando voc\u00ea est\u00e1 em um parque estadual e v\u00ea as pessoas falando sobre criptomoedas e seus ganhos, me d\u00e1 uma sensa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 na hora ficar alerta. https://t.co/KnH16E4fvH"
        },
        {
            "author_id": "1241226363891331073",
            "created_at": "2021-02-21T14:54:49.000Z",
            "id": "1363502441375875075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a jennie ganhando pedra catada de lago do parque municipal igual a xuxa no programa da record de fim de ano q ganhou a pedra gigante e deu um iphone"
        },
        {
            "author_id": "1219519333",
            "created_at": "2021-02-21T14:48:09.000Z",
            "id": "1363500763541106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A neve ca\u00edda no parque nacional do Peneda-Ger\u00eas vista dende A Ca\u00f1iza. Imaxe de Amalia Couto \ud83d\udcf8\u2744\ufe0f https://t.co/3UHdzEqQ8I"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-02-21T14:47:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7095332,
                        -23.2347847
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1363500596205035525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cairu\u00e7u https://t.co/ijmHaNUGPJ"
        },
        {
            "author_id": "125149309",
            "created_at": "2021-02-21T14:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "125373244",
                        "start": 0,
                        "username": "adrianumendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363500476717752320",
            "in_reply_to_user_id": "125373244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrianumendes Parque Municipal Am\u00e9rico Ren\u00e9 Gianetti"
        },
        {
            "author_id": "989779579",
            "created_at": "2021-02-21T14:35:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1363497582383816706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfde em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/YXbH8IPCKi"
        },
        {
            "author_id": "61579803",
            "created_at": "2021-02-21T14:16:46.000Z",
            "id": "1363492868304830466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83d\ude4f\ud83c\udffcBom Dia, com esse amanhecer inspirador do Parque Estadual Serra do Mar, na Rodovia dos Imigrantes! Voc\u00ea sabia que o parque vai da divisa com o Rio de Janeiro at\u00e9 Itariri, no sul do Estado de S\u00e3o Paulo? A natureza \u00e9 mesmo perfeita! Que todos tenham um \u00f3timo domingo! https://t.co/xZLVbQEdp1"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-02-21T13:53:37.000Z",
            "id": "1363487039170228231",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "No final do ano passado, bi\u00f3logos do Plano Nacional de A\u00e7\u00e3o para a Conserva\u00e7\u00e3o do Pato-Mergulh\u00e3o, encontraram nove ovos da ave no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Cada ninho ativo e cada filhote que nasce, \u00e9 uma nova esperan\u00e7a de salvar a esp\u00e9cie. https://t.co/LsMZ5QnRg5"
        },
        {
            "author_id": "407700281",
            "created_at": "2021-02-21T13:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "179061877",
                        "start": 88,
                        "username": "Drcactus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363486735028617217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pilosocereus Piauhyensis.\nOrigem: Parque Nacional Serra da Capivari no Piau\u00ed..\nObrigado @drcactus._ https://t.co/mk7f9W4eaP"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2021-02-21T12:51:39.000Z",
            "id": "1363471444622127108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m viu um caracol? em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/SAzotGy1hg"
        },
        {
            "author_id": "43121745",
            "created_at": "2021-02-21T12:49:41.000Z",
            "id": "1363470951514574848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que o parque municipal de BH agora t\u00e1 aberto normal, sem precisar agendamento pra entrada?"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-21T12:46:06.000Z",
            "id": "1363470048241795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto tropidurus\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4m4OeTRHZw"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-02-21T12:26:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1363465126947471365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o no utinga Mb em Parque Estadual do Utinga https://t.co/09WhJlY7LK"
        },
        {
            "author_id": "49062416",
            "created_at": "2021-02-21T12:19:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1363463478774792196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho das exuberantes cachoeiras em um dos maiores jardins tupiniquins. Nossa primeira expedi\u00e7\u00e3o na natureza. #escoteirosdobrasil #serradocipo em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Ia7vgRiRVM"
        },
        {
            "author_id": "1050469500242599941",
            "created_at": "2021-02-21T12:19:16.000Z",
            "id": "1363463295462748162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Como o previsto a #neve voltou ao Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. \u27a1\ufe0fCastro Laboreiro\n\u00a9\ufe0fAdilio Pereira #Karim https://t.co/RP6axgdfLF"
        },
        {
            "author_id": "1426345362",
            "created_at": "2021-02-21T10:02:10.000Z",
            "id": "1363428795278106625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senta que vem hist\u00f3ria\". Este \u00e9 o Parque Estadual Alberto L\u00f6fgren ou Horto Florestal.  Passei muitos anos da minha vida curtindo este local que fica na zona Norte de S\u00e3o Paulo. Inclusive, foi cen\u00e1rio de novela. https://t.co/13dVO9xBNG"
        },
        {
            "author_id": "32903789",
            "created_at": "2021-02-21T09:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "253034260",
                        "start": 113,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363425554775617538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kit did\u00e1tico que montei para apresentar o territ\u00f3rio da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Baleia Franca, gerenciado pelo @ICMBio. Abrange os munic\u00edpios de #Florianopolis, #Palho\u00e7a, #PauloLopes, #Garopaba, #Laguna, #Tubar\u00e3o e #Jaguaruna em #SantaCatarina, #Brasil. #geoproduto #geoheritage https://t.co/6Bgk4cuxv8"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-02-21T09:11:39.000Z",
            "id": "1363416082116186112",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No norte ainda existem, no parque nacional florestal, carvalhos da \u00e9poca dos gauleses. https://t.co/LP4nynDRYn"
        },
        {
            "author_id": "130214014",
            "created_at": "2021-02-21T04:29:20.000Z",
            "id": "1363345034398031873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que moro no Amapa, estado mais preservado do Brasil, onde tem o parque nacional montanhas do tumucumaque, uma floresta linda, fico de cora\u00e7\u00e3o gelado com o alerta \ud83d\udea8. https://t.co/yQub6IiPYW"
        },
        {
            "author_id": "187365807",
            "created_at": "2021-02-21T02:55:29.000Z",
            "id": "1363321415722704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu sonho conhecer de perto os cavalos de przewalski no parque nacional ou nas estepes da Mong\u00f3lia"
        },
        {
            "author_id": "81493128",
            "created_at": "2021-02-21T02:42:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.04313869,
                        -26.48533051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a908e6dde730c907"
            },
            "id": "1363318234653614082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Golden hour \u2728 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/Tb4SWYc7fA"
        },
        {
            "author_id": "1227637079590481920",
            "created_at": "2021-02-21T02:25:19.000Z",
            "id": "1363313826075185153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Gorgona\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n#environment #ClimateChange #ClimateCrisis #ClimateJustice #ClimateEmergency #ClimateAction #climatelaw #ClimateStrike #TwitterNatureCommunity #NaturePhotography #naturenow #Flora #fauna #NaturePhotographyDay #plasticfree #Ocean #Oceanplastic https://t.co/pLgRfTtCOr"
        },
        {
            "author_id": "15175496",
            "created_at": "2021-02-21T02:21:43.000Z",
            "id": "1363312917572182017",
            "in_reply_to_user_id": "61833709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@f_rancisjunior Amigo e olha q eu furei um piercing no septo \u00e0s 3 da manh\u00e3, mais louca que o Batman, dorgas pura, no viaduto do Santa Teresa e levei uma porrada acidental meia hora depois no parque municipal em uma virada - foi das melhores noites da vida"
        },
        {
            "author_id": "61833709",
            "created_at": "2021-02-21T02:18:23.000Z",
            "id": "1363312079319498754",
            "in_reply_to_user_id": "61833709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rolando o show da jaque patomb\u00e1 no parque municipal, que doideira"
        },
        {
            "author_id": "168701122",
            "created_at": "2021-02-21T02:11:18.000Z",
            "id": "1363310296543211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea Aleat\u00f3rio sem o Ronaldinho kkkkk em Parque Natural Municipal da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/Ck1NOvtBZc"
        },
        {
            "author_id": "902327449995943936",
            "created_at": "2021-02-21T01:50:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "887253901090729984",
                        "start": 0,
                        "username": "fossadsmarianas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363305093630681089",
            "in_reply_to_user_id": "887253901090729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fossadsmarianas Essa aqui eu tirei em 2018, mais ou menos uns 30 km do Parque Nacional. https://t.co/iFtUBoCp9A"
        },
        {
            "author_id": "1126085619783032832",
            "created_at": "2021-02-21T01:48:00.000Z",
            "id": "1363304434772582401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebra\u00e7\u00f5es de novo ciclo. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/y8YSbuiPkc"
        },
        {
            "author_id": "347315965",
            "created_at": "2021-02-21T01:41:57.000Z",
            "id": "1363302912345128960",
            "in_reply_to_user_id": "347315965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb3\ud83d\udc74\ud83c\udffe\ud83e\uddd3\ud83c\udffbOs idosos vacinados j\u00e1 ter\u00e3o garantida a segunda dose da vacina em um novo drive thru que ser\u00e1 realizado tamb\u00e9m no Parque Municipal Eduardo Gomes, no m\u00eas de mar\u00e7o. \ud83d\uddd3\n\n\ud83d\udcf8 Confere as imagens de amor e esperan\u00e7a que esse dia proporcionou. \n\n#VacinaEmCanoas #PrefeituraDeCanoas https://t.co/WrqXaIsNvh"
        },
        {
            "author_id": "887253901090729984",
            "created_at": "2021-02-21T01:40:59.000Z",
            "id": "1363302669130080257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Maldita pandemia que me impediu de ir l\u00e1 novamente!  https://t.co/0bL6P7sKK3"
        },
        {
            "author_id": "1298012500428955648",
            "created_at": "2021-02-21T01:37:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1130232452566401024",
                        "start": 0,
                        "username": "daisiesforloey"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363301665537990659",
            "in_reply_to_user_id": "1130232452566401024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daisiesforloey Ah sim, tem parque estadual aqui ent\u00e3o elas ficam soltas e se conseguirem sair, bem, aparecem por ai"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-02-21T01:29:04.000Z",
            "id": "1363299666494898177",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tamb\u00e9m fica nos limites do Parque Estadual da Costa do Sol, sob gest\u00e3o do Inea.\n\n\u201cA Prefeitura n\u00e3o tem poder para emitir autoriza\u00e7\u00e3o de funcionamento dentro de \u00e1reas que n\u00e3o perten\u00e7am ao munic\u00edpio\u201d."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-02-21T01:29:03.000Z",
            "id": "1363299662732677123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Cabo Frio notificou e multou os propriet\u00e1rios de um estabelecimento comercial localizado na Praia do Per\u00f3 por despejo de esgoto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A a\u00e7\u00e3o aconteceu na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (20). https://t.co/CkBKBEaMTy"
        },
        {
            "author_id": "351726280",
            "created_at": "2021-02-21T01:16:09.000Z",
            "id": "1363296417188618246",
            "in_reply_to_user_id": "1314201717685141510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sucodeberinjela Parque municipal n\u00e3o abre essas horas hahahahahahahah"
        },
        {
            "author_id": "212201788",
            "created_at": "2021-02-21T00:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1363282846605996033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O verdadeiro amor nunca se desgasta. Quanto mais se d\u00e1 mais se tem.\"\n.\nAntoine de Saint-Exup\u00e9ry em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/9SSSAtPUWc"
        },
        {
            "author_id": "2786724579",
            "created_at": "2021-02-21T00:21:06.000Z",
            "id": "1363282562660057091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jordan est\u00e1 entre as centenas de lagos do Parque Nacional de Acadia, numa regi\u00e3o do extremo leste deste estado que \u00e9 conhecida como Down East Maine. Al\u00e9m de ser o \u00fanico parque nacional do estado americano do Maine, Acadia \u00e9 tamb\u00e9m o mais antigo do pa\u00eds a leste do rio Mississippi. https://t.co/SQkYIsDSXP"
        },
        {
            "author_id": "2786724579",
            "created_at": "2021-02-21T00:10:43.000Z",
            "id": "1363279950137208840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Jordan, Parque Nacional de Acadia, Maine, EUA\n\nA impressionante clareza das \u00e1guas do Lago Jord\u00e3o certamente n\u00e3o \u00e9 por ele ser raso, pois sua profundidade pode chegar a 45 metros. Apesar disso, boa visibilidade \u00e9 registrada a uma profundidade de at\u00e9 18,5 metros. https://t.co/3TPwZblGID"
        },
        {
            "author_id": "4497573683",
            "created_at": "2021-02-21T00:09:26.000Z",
            "id": "1363279628056494086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada pedacinho do que vejo fora,  cont\u00e9m um pouquinho do que habita dentro de mim, eu e o todo somos um, assim \u00e9!\n\nVida incr\u00edvel \u2728 em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/6iDmTwBqRx"
        },
        {
            "author_id": "1335992048688766982",
            "created_at": "2021-02-21T00:07:54.000Z",
            "id": "1363279243921260551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro lugar n\u00e9\nO Majestoso Cristo Redentor!\n\nCristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro! https://t.co/tTDDnx2V8x"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-02-21T00:00:39.000Z",
            "id": "1363277417410949123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Considerada extinta h\u00e1 quase 40 anos, planta \u00e9 redescoberta em Parque Estadual de Cabo Frio https://t.co/LnaqInFz8p A \u00faltima vez que a Pleroma hirsutissimum havia sido observada na natureza foi em 1982. A planta \u00e9 end\u00eamica das restingas da Regi\u00e3o dos Lagos, no Rio de Janeiro https://t.co/R13thc8NYm"
        },
        {
            "author_id": "2351856611",
            "created_at": "2021-02-20T23:53:45.000Z",
            "id": "1363275681497497608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/ZTUurzuH8b"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-20T23:31:31.000Z",
            "id": "1363270088074399752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Alto Cariri\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/RqBuQTLson\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/gGbqeKV8rv\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/5QXnLGeRNw"
        },
        {
            "author_id": "174885217",
            "created_at": "2021-02-20T23:16:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1363266212138913792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa morrer pra falar com Deus. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/A4yKl5RGtA"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2021-02-20T23:09:27.000Z",
            "id": "1363264534727696384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de \"Deus\"!!! Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ... em Dedo de Deus - Teres\u00f3polis / RJ https://t.co/Eg9b50FoXG"
        },
        {
            "author_id": "1346078951102427139",
            "created_at": "2021-02-20T23:08:57.000Z",
            "id": "1363264406260486148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OParquet\u00e1On!!\n\nAp\u00f3s longos anos de espera, o Parque Estadual do Monge foi reaberto ao p\u00fablico neste s\u00e1bado (20). Agora moradores da Lapa e turistas poder\u00e3o usufruir de todos os atrativos na parte Estadual e Municipal do parque. https://t.co/GcAVWoNKDZ"
        },
        {
            "author_id": "858010487069577216",
            "created_at": "2021-02-20T22:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "23500083",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielfuh_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363261873995579396",
            "in_reply_to_user_id": "23500083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielfuh_ Aqui no Maranh\u00e3o no \" parque nacional da  chapada das mesas \" em Carolina,vc vai encontrar umas 40."
        },
        {
            "author_id": "803823900471754753",
            "created_at": "2021-02-20T22:48:47.000Z",
            "id": "1363259329936322564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tirei uma foto entre as grades do parque municipal quando sa\u00ed da aula hj q ficou linda https://t.co/IocNEkULhM"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2021-02-20T22:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1309246346394828800",
                        "start": 0,
                        "username": "FmalacoF"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1070270400662265856",
                        "start": 10,
                        "username": "RajaoPhD"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363255955673219078",
            "in_reply_to_user_id": "1309246346394828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FmalacoF @RajaoPhD Pode deixar! Sou conselheiro de 2 unidade de conserva\u00e7\u00e3o aqui na minha regi\u00e3o! Povo e floresta com desenvolvimento sustent\u00e1vel! Bom fim de semana!"
        },
        {
            "author_id": "1329151393064693771",
            "created_at": "2021-02-20T22:24:28.000Z",
            "id": "1363253210253725697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/n1fAVKtXcM"
        },
        {
            "author_id": "783034934961332228",
            "created_at": "2021-02-20T22:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "62891396",
                        "start": 166,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "36403",
                        "start": 188,
                        "username": "douglas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363253054867398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Uauuuuu... \ud83d\ude32\n\nD\u00e1 at\u00e9 vontade de pegar a estrada, n\u00e9?\n\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas \ud83e\udd70, para o qual a nossa Aragua\u00edna d\u00e1 suporte log\u00edstico, est\u00e1 nas redes do @mturismo ! A foto do @douglas.eo ganhou hoje os olhos de milhares de internautas. https://t.co/NzsouxNL7E"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2021-02-20T22:21:04.000Z",
            "id": "1363252355597230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil recomendou manter o Parque Nacional Pacaya fechado, devido ao perigo de avalanches, explos\u00f5es, queimaduras, ou danos maiores\nhttps://t.co/O9rQukvN1m"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-02-20T22:20:28.000Z",
            "id": "1363252204962996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defesa Civil recomendou manter o Parque Nacional Pacaya fechado, devido ao perigo de avalanches, explos\u00f5es, queimaduras, ou danos maiores\nhttps://t.co/nbnfrFEhYS"
        },
        {
            "author_id": "3403110125",
            "created_at": "2021-02-20T21:58:17.000Z",
            "id": "1363246623539617793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Junto da Pedra Azul em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/FZ8Rb1Jzuk"
        },
        {
            "author_id": "1290371072450269186",
            "created_at": "2021-02-20T21:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3389612176",
                        "start": 0,
                        "username": "Viiihxxxx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363245224508739585",
            "in_reply_to_user_id": "3389612176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Viiihxxxx aaah, se for a que eu t\u00f4 pensando, \u00e9 perto do parque municipal, onde fazem a festa da uva e algumas comemora\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-02-20T21:39:35.000Z",
            "id": "1363241916544991242",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ela foi resgatada e mandou avisar para Dumbledore que n\u00e3o quer ficar na C\u00e2mara Secreta e por isso ser\u00e1 reintegrada no Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (Parnit). Os agentes chegaram at\u00e9 o local atrav\u00e9s de uma liga\u00e7\u00e3o dos moradores para o n\u00famero 153, que atende no CISP. https://t.co/MWYFzQl56O"
        },
        {
            "author_id": "1562061097",
            "created_at": "2021-02-20T21:00:01.000Z",
            "id": "1363231957828558854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1403,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 35,
                "retweet_count": 141
            },
            "text": "#TourDasTa\u00e7as \ud83c\udfc6\ud83e\udd8a\n\nO trof\u00e9u da Recopa Sul-Americana, conquistada sobre o River Plate, em 1998, foi fotografada no Parque Municipal, cora\u00e7\u00e3o do Centro de BH! \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udcf8 A imagem do dia \u00e9 do fot\u00f3grafo Rafael Costa! https://t.co/ctWKThgZfj"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2021-02-20T20:45:16.000Z",
            "id": "1363228248595922953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi determinado o arquivamento do inqu\u00e9rito da investiga\u00e7\u00e3o da PF sobre as causas de inc\u00eandio ocorrido em setembro de 2019 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada no Par\u00e1.\n\nMais: https://t.co/hhkjA8TQrV\n\n#direitoambiental #justi\u00e7a #MPF https://t.co/CvgkRRRsM9"
        },
        {
            "author_id": "95764351",
            "created_at": "2021-02-20T20:31:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1363224791092756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO https://t.co/JN9lRX79BZ"
        },
        {
            "author_id": "755365208479174656",
            "created_at": "2021-02-20T20:22:11.000Z",
            "id": "1363222436821356547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/OkSPqrMQoi"
        },
        {
            "author_id": "217782915",
            "created_at": "2021-02-20T19:36:09.000Z",
            "id": "1363210854477352961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CERRADO! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/v3TAxGhuDC"
        },
        {
            "author_id": "767872081",
            "created_at": "2021-02-20T19:25:03.000Z",
            "id": "1363208061264007168",
            "in_reply_to_user_id": "1290259240494432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BobjeffHD Huck aquele cretino , hip\u00f3crita , que invadiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental , aqui em Angra , e comprou um jatinho com dinheiro p\u00fablico ,n\u00e9 ?\nEsse LIXO quer ser presidente pra salvar a grobo da fal\u00eancia !"
        },
        {
            "author_id": "3922337296",
            "created_at": "2021-02-20T19:07:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1363203647836852226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desvendando um pouco do Rio e seus encantos mil. \n\n#cariocando #turistando #errejota #cidademaravilhosa #021 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/4UXUMgC5fh"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:58:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363201308153417729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suco, frutas &amp; vegetais en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/frQ0TgAQF6"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:56:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363200790882476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pregui\u00e7a! en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/V4NOnfn8pB"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:54:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363200394264936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 na m\u00e3o! en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/IpHHi0iaK7"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:52:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363199963786850305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza! en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/72nmHC6OtW"
        },
        {
            "author_id": "53392269",
            "created_at": "2021-02-20T18:52:47.000Z",
            "id": "1363199941145985029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Aconteceu hoje no Parque Estadual da Caverna do Diabo, um passeio inclusivo para pessoas com defici\u00eancia.\n\n\ud83d\ude4c Ao longo do dia, diversas atividades totalmente acess\u00edveis foram realizadas, com o apoio de cadeiras adaptadas. https://t.co/Em5OdlgEhg"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-02-20T18:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "22914738",
                        "start": 90,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363199915413934081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e sua funga \u00fanica e amea\u00e7ada https://t.co/1dBsK7xKVt via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:51:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363199685578559491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de publicar una foto en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/cwZ2Opzsuz"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:50:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363199396431683589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua! en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/LP1DgS4MxA"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363199021574221827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendero Iluminati en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/HZAKcs0wNK"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363198596493893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegada de 20kg aprox???\n\na) Cachorro (perro)\n\nb) Jaguatirica (ocelote)\n\nc) Sussuarana (puma) en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/Cu4DtybAre"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:44:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363197861748502530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhando! en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/0gmh3cJ5AM"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:42:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363197449851047939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/To30GkkDdn"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:41:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363197010895990787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Represa en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/bCIP7B33td"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:39:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363196647639949312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barragem en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/EAblSEd31G"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:38:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363196398376779783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrimensura? en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/KkPsTZqeZZ"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:36:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363195966204096514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sendero... en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/74LlWuAprU"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:35:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363195575890444289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinha!?! en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/oCyMqQifE0"
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-02-20T18:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55455,
                        -23.41778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1363193589375844352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeando! en Parque Estadual Da Cantareira Nucleo Cabucu https://t.co/Lj4qQDGfLy"
        },
        {
            "author_id": "132586217",
            "created_at": "2021-02-20T17:37:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1363180986050224129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/xP0lpz3QoV"
        },
        {
            "author_id": "292670429",
            "created_at": "2021-02-20T17:35:24.000Z",
            "id": "1363180465453170695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu filho vc mora dentro do parque estadual da pedra branca, vc quer q devolva ela pra onde"
        },
        {
            "author_id": "212201788",
            "created_at": "2021-02-20T17:17:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1363176008468242433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/m7JQiIYXXc"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2021-02-20T16:57:36.000Z",
            "id": "1363170955716042754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o frustra tentativa de invas\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o\u00a0Ambiental https://t.co/VuqI3sF3IW"
        },
        {
            "author_id": "1236791282929991681",
            "created_at": "2021-02-20T16:31:39.000Z",
            "id": "1363164422001336330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morte ainda por explicar de 750 pelicanos fecha Parque Nacional no Senegal https://t.co/T8ANxA811W"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-02-20T15:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "253061062",
                        "start": 136,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363145672132861959",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf3a A esp\u00e9cie Pleroma hirsutissimum, que n\u00e3o era vista na natureza desde 1982, foi encontrada na unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo @rj_inea na Regi\u00e3o dos Lagos.\n\n\u27a1 Confira: https://t.co/So38Xp5m12"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-02-20T15:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 4,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363145668517363713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\ude4c A @ambienterj fez uma descoberta bot\u00e2nica no Parque Estadual da Costa do Sol que animou a comunidade cient\u00edfica. https://t.co/K9xpFKRir7"
        },
        {
            "author_id": "2457017480",
            "created_at": "2021-02-20T15:14:25.000Z",
            "id": "1363144984728338435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de BH t\u00e1 aberto?"
        },
        {
            "author_id": "1281287481552486404",
            "created_at": "2021-02-20T14:44:03.000Z",
            "id": "1363137345692729346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no.mirabte do Dedo de Deus em Teres\u00f3polis - RJ. em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/FG4qYcXGoL"
        },
        {
            "author_id": "1105874904107360258",
            "created_at": "2021-02-20T14:12:40.000Z",
            "id": "1363129444832051202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miguel Dantas da Gama, membro do Conselho Estrat\u00e9gico do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, defende um plano estrat\u00e9gico para o restauro da floresta e o fim das monoculturas, \u201cn\u00e3o a pensar nos ciclos eleitorais mas num futuro a longo prazo\u201d.\n\nhttps://t.co/73GpYeoDZW"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-02-20T14:05:56.000Z",
            "id": "1363127751855718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descoberta aconteceu no Parque Estadual da Costa do Sol. #tribunadepetropolis Leia mais em: https://t.co/YGBRBCVYAf"
        },
        {
            "author_id": "1147855519165702145",
            "created_at": "2021-02-20T13:54:00.000Z",
            "id": "1363124749082251268",
            "in_reply_to_user_id": "1147855519165702145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "117 \u00e1reas de minera\u00e7\u00e3o, 21.747 estabelecimentos agropecu\u00e1rios, uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual (Bica do Ipu), uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal (Parque Nacional de Ubajara), 2 a\u00e7udes (Jaburu/Ubajara e Lontras/Ipueiras) e 1.549 po\u00e7os profundos."
        },
        {
            "author_id": "1223300265018822656",
            "created_at": "2021-02-20T13:45:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1103682467062562816",
                        "start": 0,
                        "username": "Joeonofrelossio"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1028758695998578688",
                        "start": 17,
                        "username": "felipecoazz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363122519457292294",
            "in_reply_to_user_id": "1103682467062562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joeonofrelossio @felipecoazz Perder o Parque Nacional de Ubajara?! De jeito nenhum!"
        },
        {
            "author_id": "1212726833130553346",
            "created_at": "2021-02-20T13:41:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1363121606705500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude24\ud835\ude2c \ud835\ude23\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude24\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude28 \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/hlfFhTwyN6"
        },
        {
            "author_id": "1095317495773319168",
            "created_at": "2021-02-20T13:30:04.000Z",
            "id": "1363118726401425421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Monge, na Lapa, reabre hoje (20) para visita\u00e7\u00e3o. Devido aos protocolos sanit\u00e1rios de preven\u00e7\u00e3o ao coronav\u00edrus, o espa\u00e7o precisou fechar para reformas estruturais. https://t.co/u2djLykTkA"
        },
        {
            "author_id": "1195511974391623681",
            "created_at": "2021-02-20T13:28:35.000Z",
            "id": "1363118350893805570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora que vcs jovens trocaram c* por uc eu leio \n\nAh vai tomar no unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "122533022",
            "created_at": "2021-02-20T13:01:44.000Z",
            "id": "1363111594960519169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As on\u00e7as-pintadas \ud83d\udc06est\u00e3o de volta \u00e0s zonas \u00famidas de Iber\u00e1, na Argentina. Uma m\u00e3e e seus 2 filhotes foram reintroduzidos em uma \u00e1rea protegida, onde contribuir\u00e3o para a #restaura\u00e7\u00e3o do ecossistema.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/N6pCpBLFXu \n\n\ud83d\udcf8 Rafael Abuin / Jaguar Reintroduction Centre https://t.co/Hk3UqJ4MBh"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-20T12:55:10.000Z",
            "id": "1363109943453380609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/3a8n5TaSyy"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2021-02-20T12:30:24.000Z",
            "id": "1363103710499508226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Monge, na Lapa, reabre hoje para visita\u00e7\u00e3o ap\u00f3s per\u00edodo fechado para obras\n\nhttps://t.co/QSSzydwTnk"
        },
        {
            "author_id": "177349233",
            "created_at": "2021-02-20T12:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1363101125164077057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movida pela Liberdade de ser quem sou\u2763 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ExE8sMaIhi"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-02-20T12:05:53.000Z",
            "id": "1363097539742998531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Monge volta a receber turistas a partir de hoje\nhttps://t.co/GTehrEZZDB\n#nowboarding https://t.co/LJAAvREcb9"
        },
        {
            "author_id": "52095465",
            "created_at": "2021-02-20T11:07:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27273937,
                        -22.96142122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1363082864351453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/in8K1cWM7n"
        },
        {
            "author_id": "192023929",
            "created_at": "2021-02-20T11:02:38.000Z",
            "id": "1363081624456491008",
            "in_reply_to_user_id": "192023929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao canal de Sernambetiba\n\ud83d\udfe2 Em frente ao n\u00ba 6.287 da Estrada do Pontal\n\nRecreio\n\ud83d\udfe2 Em frente \u00e0 Rua Manuel Jorge Lydia\n\ud83d\udfe2 Canto direito da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi\n\ud83d\udfe2 Canto esquerdo da Reserva Biol\u00f3gica de Marapendi"
        },
        {
            "author_id": "1069192248099786752",
            "created_at": "2021-02-20T10:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "570996017",
                        "start": 0,
                        "username": "ttnclh"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "67430612",
                        "start": 8,
                        "username": "leticiareisilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1363078760002703362",
            "in_reply_to_user_id": "570996017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ttnclh @leticiareisilva Aparentemente tem msm\n\nCachoeira M\u00e3e D\u2019\u00e1gua (Parque Estadual do Graja\u00fa \u2013 Graja\u00fa)\n\nPartindo da Rua Marian\u00f3polis, a caminhada at\u00e9 a Cachoeira M\u00e3e D\u2019\u00e1gua \u00e9 considerada leve.\nAo lado da queda d\u2019\u00e1gua voc\u00ea tamb\u00e9m pode se refrescar em uma pequena gruta formada por grandes rochas."
        },
        {
            "author_id": "55970374",
            "created_at": "2021-02-20T10:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51512836,
                        -14.13397548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1363078656390815744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada https://t.co/zm5fYgTg0V"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-20T10:00:00.000Z",
            "id": "1363065862773739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa criou a primeira instala\u00e7\u00e3o de resgate de pangolins do pa\u00eds e est\u00e1 na vanguarda dos cuidados veterin\u00e1rios e reabilita\u00e7\u00e3o desta esp\u00e9cie em Mo\u00e7ambique.\n\n#Diamundialdopangolim #protejaopangolim #pangolim #gorongosa #gorongosapark #gorongosanationalpark https://t.co/Ik2h02s4XG"
        },
        {
            "author_id": "198043888",
            "created_at": "2021-02-20T04:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1362096925638615041",
                        "start": 0,
                        "username": "vsonntagmuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362977034436304901",
            "in_reply_to_user_id": "1362096925638615041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@vsonntagmuller Mar chiquita. Futuro Parque Nacional Ansenuza . C\u00f3rdoba https://t.co/cxJPC51req"
        },
        {
            "author_id": "1266049893065535491",
            "created_at": "2021-02-20T04:05:45.000Z",
            "id": "1362976712393375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirei Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \n\nE eu ameiii\n\nhttps://t.co/1P4dTXpX4z"
        },
        {
            "author_id": "1006294667510599680",
            "created_at": "2021-02-20T03:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1233097472337162249",
                        "start": 56,
                        "username": "BarnardB20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362969795486973956",
            "in_reply_to_user_id": "1006294667510599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 especial considera\u00e7\u00e3o do Excelent\u00edssimo Senhor Doutor @BarnardB20 \n15 km andados pela praia, ida e volta. \u00c1gua morna e transparente. Absolutamente ningu\u00e9m, a Ilha \u00e9 parque estadual, por\u00e9m permitido caminhar pela orla. Amanh\u00e3 irei de barco. Para\u00edso pertinho de voc\u00ea."
        },
        {
            "author_id": "3328381396",
            "created_at": "2021-02-20T03:05:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3875236456",
                        "start": 0,
                        "username": "legadaodamassa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362961564295397376",
            "in_reply_to_user_id": "3875236456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@legadaodamassa LEGAD\u00c3O QUANDO C\u00ca VIER PRA BH EU TE LEVO NO MINHOC\u00c3O DO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "1361097673730904065",
            "created_at": "2021-02-20T02:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1254630285720932357",
                        "start": 0,
                        "username": "veiadoscausos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362948562636652546",
            "in_reply_to_user_id": "1254630285720932357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@veiadoscausos qualquer cidade da regi\u00e3o de Sorocaba - SP, mas recomendo extremamente uma visita \u00e0 Ribeir\u00e3o grande pra comer o bolinho de frango e o roj\u00e3o do balaio e ainda visitar um parque estadual incr\u00edvel que a gente tem aqui"
        },
        {
            "author_id": "289632175",
            "created_at": "2021-02-20T02:03:01.000Z",
            "id": "1362945822598512642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 hoje eu fico chocado que eu movi c\u00e9us e terra para ir em um rol\u00ea de madrugada, numa \u00e9poca que n\u00e3o tinha nem uber, s\u00f3 para ver a karol conk\u00e1 no parque municipal\n\n#redebbb #bbb21"
        },
        {
            "author_id": "55460696",
            "created_at": "2021-02-20T02:00:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1362945092126965760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/73Ia5g1xNY"
        },
        {
            "author_id": "92500993",
            "created_at": "2021-02-20T01:56:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "168a9b8aa24648a0"
            },
            "id": "1362944058495270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cachoeira da Congonhas. Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. S\u00e3o 6 km de caminhada, 12km ida e volta. #SerradoCip\u00f3 #santanadoriacho #lapinhadaserra  #turismo  #MinasGerais https://t.co/gIauMV5rjz"
        },
        {
            "author_id": "18927008",
            "created_at": "2021-02-20T00:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "76253245",
                        "start": 0,
                        "username": "FCostaReal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "99ced847c63eeeea"
            },
            "id": "1362921985689473026",
            "in_reply_to_user_id": "76253245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCostaReal essa Sra Mara Rocha \u00e9 a mesma que quer acabar com o Parque Nacional da Serra Divisor, alinhada com o pior."
        },
        {
            "author_id": "4924365297",
            "created_at": "2021-02-20T00:12:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "181790123",
                        "start": 0,
                        "username": "yasminyamada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1362918135376977920",
            "in_reply_to_user_id": "181790123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yasminyamada Obrigado amiga, \u00e9 no parque nacional da serra da canastra Minas Gerais uma cidade chamada Capit\u00f3lio"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [djmarlboro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "djmarlboro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "djmarlboro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [domingosdu].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "domingosdu",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "domingosdu"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vsonntagmuller].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vsonntagmuller",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vsonntagmuller"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matozinhos, Brasil",
                "id": "5747a44285c02369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana do Riacho, Brasil",
                "id": "168a9b8aa24648a0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra do Turvo, Brasil",
                "id": "faabf3b7c2622ea9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "eea713e2737043aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porteirinha, Brasil",
                "id": "ba502b73a5df4ee1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Nuremberga, Alemanha",
                "id": "26066ea01f9fa118",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Igreja Matriz de Barra da Estiva :: Bom Jesus ::",
                "id": "07d9d084c9c81001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "a908e6dde730c907",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruzeiro do Sul, Brasil",
                "id": "99ced847c63eeeea",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "911196852527276033",
                "name": "RJ em Guerra #40k",
                "username": "ComunidadesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244413621016412170",
                "name": "ViajanteBH",
                "username": "BhViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963180895040614401",
                "name": "Kaique Garcez",
                "username": "garcez_kaique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 28K",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217840846734876673",
                "name": "Secretaria Municipal de Ordem P\u00fablica de Maca\u00e9-RJ",
                "username": "MunicipalOrdem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1507574148",
                "name": "Fiel ao zecapagodismo \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\uddf1",
                "username": "cacinnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011621",
                "name": "Helen Fernanda #ForaBolsonaro",
                "username": "HelenFernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128393247871635458",
                "name": "bLize.",
                "username": "_capycry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1039982435491045378",
                "name": ".\uff61*\uff9f+.*.\uff61\uff22\uff4e\uff4e\uff55\uff49 \u0aee\u208d \u02c3\u0335\u0348\u1dc4 . \u02c2\u0335\u0348\u1dc5 \u208e\u10d0+..\uff61*\uff9f",
                "username": "Thatlunarrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214584548983525378",
                "name": "Samuel Albrecht e Gabriela Nicolino",
                "username": "SamucaGabiBRA10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193288900",
                "name": "ProChile Brasil",
                "username": "prochile_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124864048",
                "name": "lacraste \ud83d\udc0a",
                "username": "tomattinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97734590",
                "name": "Gilberto Mota Jr \u00a9\u2122",
                "username": "gilmotajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194047338",
                "name": "MADRIDisuserFRIENDLY",
                "username": "MadriduserF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1230831024973778944",
                "name": "\u00c9gua, Al\u00ea",
                "username": "onobre_ale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849218948",
                "name": "UE no Brasil",
                "username": "UEnoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3356178363",
                "name": "Silvia Cassa \ud83c\udf35\ud83d\ude37\ud83c\udff3\ud83c\udd98\ufe0f AMAZ\u00d4NIA E SERRADO",
                "username": "SSilviacassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210898110",
                "name": "Matheus Muratori",
                "username": "matheusmuratori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1356744523267911682",
                "name": "Drive Comunica\u00e7\u00e3o - Conta para Testes",
                "username": "drive_para",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350785368640126977",
                "name": "Lainara_Sandes",
                "username": "sandes_lainara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126313393",
                "name": "Marcelo Gouv\u00eaa",
                "username": "macgouve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678009479",
                "name": "nathalia",
                "username": "neh_tali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200123269",
                "name": "yada",
                "username": "iadaiadaiada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364634669808033792",
                "name": "Tamar Guriri",
                "username": "TamarGuriri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21583766",
                "name": "Tiago Fal\u00f3tico \ud83d\udc12",
                "username": "tfalotico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160628720119570432",
                "name": "Teia dos Povos #PL490N\u00e3o #Levantepelaterra",
                "username": "teiadospovos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599633750",
                "name": "Jornal Terceira Via",
                "username": "terceiraviajtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18931556",
                "name": "Jo\u00e3o Fellet",
                "username": "joaofellet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4219335153",
                "name": "EOS Data Analytics",
                "username": "eos_da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59633388",
                "name": "Mariana Sanches",
                "username": "Mariana_Sanches",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1151841646688067584",
                "name": "N E G O L O I R O O \ud83d\udd25",
                "username": "PeloniaThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296324799",
                "name": "Site Fatos de Minas",
                "username": "FatosdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350805715301097473",
                "name": "\ud835\udc14\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc2c\u2e19\ud83e\udd8b\uaaf6\u0ecb\u02d6\u074a\u22b0\u1a18\u08ea",
                "username": "utilidadestxx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228735992",
                "name": "APGeologos",
                "username": "APGeologos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20532031",
                "name": "Amnistia Portugal",
                "username": "amnistiapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1289217093133651968",
                "name": "Rede Lajeado - RLI Tecnologia",
                "username": "redelajeado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2616977882",
                "name": "\uff43\uff55\uff4c\uff49\uff50\uff49\uff54\uff52\uff49\ud83d\udd3b",
                "username": "Culipitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536256680",
                "name": "ViajarPorExtremadura",
                "username": "viajarporextrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240172648",
                "name": "Extremadura Turismo",
                "username": "Extremadura_tur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "610624820",
                "name": "Turismo_DipC\u00e1ceres",
                "username": "Turismo_DipCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354772234091560961",
                "name": "Rogerio Lobo",
                "username": "RogerioLobo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104676830",
                "name": "Eduardo Motta \uf8ff",
                "username": "cermotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776128013628997632",
                "name": "ian",
                "username": "ian12h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896232448010448896",
                "name": "\ud835\udc80\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc89 \ud835\udc7d\ud835\udc86\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc9a\ud835\udc82\ud835\udc9a\ud835\udc82",
                "username": "yuehfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458010781",
                "name": "Planet Earth is blue,and there's nothing I can do",
                "username": "camille_sirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4898429067",
                "name": "Marcus Vianna",
                "username": "MarcusVianna3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147717585",
                "name": "Samuel Nieto de la T",
                "username": "kriticonsote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921395508",
                "name": "Change.org M\u00e9xico",
                "username": "Change_Mex",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92500993",
                "name": "Serra do Cip\u00f3 MG",
                "username": "SerradoCipo_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1007019099610910720",
                "name": "Pam",
                "username": "apamis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365193314",
                "name": "Samuel de Souza",
                "username": "sousamuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3654533956",
                "name": "Conhecer Brasilia",
                "username": "conhecerbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713262923",
                "name": "Rodrigo\u271d\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83d\udc4c\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udeac\ud83d\udd2b\ud83e\udd5b\u264f\u2642",
                "username": "Rodrigo_Magaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103153306",
                "name": "Pav\u00e3o nada Mysteriozo \u2728\ud83e\udd9a\u2728",
                "username": "igorflassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243716018",
                "name": "LD Not\u00edcias",
                "username": "ldnoticiasnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287549691362783232",
                "name": "GCM EM FOCO",
                "username": "gcmemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122807738",
                "name": "Desmond Cuevas",
                "username": "admirad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76200575",
                "name": "Protetora de Patos",
                "username": "maedepet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298888203",
                "name": "Rafael Sun",
                "username": "rafaelsunofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075068791653056518",
                "name": "Gabriel",
                "username": "GabrielSFC21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855315017826054144",
                "name": "Jo\u00e3o Vicente",
                "username": "joaorrvicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203184850452267008",
                "name": "Chagas Films - Fotografia e Filmagem",
                "username": "FilmsChagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21822738",
                "name": "calor do momento",
                "username": "_tocaraul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018445035",
                "name": "joana",
                "username": "jo__eduarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786579779663327233",
                "name": "B.R.U.N.O 13 \ud83d\udc14\u26bd\ufe0f \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "Brunao13Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300842541",
                "name": "Fernando",
                "username": "13Frc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225608395677487104",
                "name": "Leo Tito",
                "username": "LeoTito1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024029620948140043",
                "name": "Gabriel Nascimento",
                "username": "gabrielnsda2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157215021",
                "name": "Conceicao G Salgado",
                "username": "cgsalgadoadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924698275676114945",
                "name": "Daniel Candido",
                "username": "Daniel_CandidoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292341363388932096",
                "name": "Parece Mentira Mas N\u00e3o \u00c9",
                "username": "HistoriaeSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267519160587898881",
                "name": "Saio Nara Almarvojan",
                "username": "almarvojan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346934570",
                "name": "Ecogestao Brasil",
                "username": "EcogestaoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219403903512535054",
                "name": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
                "username": "zebonifaciopdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1310240689419100160",
                "name": "Isaque Levi o Morceguinho Raposa Jedi \ud83e\udd87\ud83e\udd8a",
                "username": "MorcegoJedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175826351598817280",
                "name": "Kawaii Emolga",
                "username": "emolga_kawaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105051270946148352",
                "name": "Ecoturismo Araguaia 360",
                "username": "360Araguaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843580810934587395",
                "name": "apenas um boiola",
                "username": "lucistresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120427471483088899",
                "name": "Mari",
                "username": "marieeumesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750133850127433728",
                "name": "Andre  Teixeira \ud83c\udfc1",
                "username": "teixeiraandre73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40023454",
                "name": "Andr\u00e9 Corr\u00eaa",
                "username": "depandrecorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1221621957181018112",
                "name": "Neto Teles",
                "username": "narciso_teles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279710159418384390",
                "name": "Paulo Guedes - Oficial",
                "username": "PauloGuedesReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816076871586709505",
                "name": "Pedro Lucas \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "pedrolcsl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245155281",
                "name": "mari",
                "username": "marigritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239151110",
                "name": "Digo 13\ud83c\udf35\ud83c\udff9",
                "username": "D_RMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27411116",
                "name": "Jo\u00e3o Bani \ud83e\udd41\ud83d\udcda",
                "username": "jotabahea62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15301575",
                "name": "Regina Fazioli #VACINADA \ud83d\udc0a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a #VACINAJ\u00c1",
                "username": "refazioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83770590",
                "name": "Springsteen bot",
                "username": "springsteen1949",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049393448657317892",
                "name": "FrauLorelei \u2022 Pok\u00e9mon GO",
                "username": "FrauLorelei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454172838",
                "name": "Weberson Loureiro",
                "username": "webersonlou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364220826787090435",
                "name": "Pr\u00e9-Modernismo Arquitet\u00f4nico",
                "username": "preModArq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158424883250049024",
                "name": "meuRes\u00edduo",
                "username": "meuResiduo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309729625",
                "name": "Hadam\u00e9s Wilson",
                "username": "hadameswilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240653058062921730",
                "name": "rodrigofarias",
                "username": "rodrigoffernan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447414166",
                "name": "Amorim da cruz",
                "username": "Amorimdacruz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66413485",
                "name": "F\u00e1bio Novo",
                "username": "fabio_novo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165248910891388928",
                "name": "Tucson Clube Brasil",
                "username": "TucsonClubeBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61339022",
                "name": "Edu_",
                "username": "edu_rossetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865924822324457476",
                "name": "TerereNews",
                "username": "tererenewsms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70469796",
                "name": "FACE-UFMG",
                "username": "faceUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37347469",
                "name": "Michelle Barros",
                "username": "michelle_barros",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34533883",
                "name": "Dan McCollister",
                "username": "BDSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593933787",
                "name": "Thilan Wijegunaratne",
                "username": "ThilanWijegunar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889315",
                "name": "Rodrigo Colpani",
                "username": "rocolpani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573118945",
                "name": "Anarco arcano\ud83c\udf0e",
                "username": "romerllington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010386691524386817",
                "name": ".",
                "username": "giscorpioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882236839293308928",
                "name": "Mila Carneiro",
                "username": "camiladiascarn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220360177",
                "name": "Poleana",
                "username": "PolyanaNLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872117138429014016",
                "name": "bonita, mas de p\u00e9",
                "username": "VaAmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113055210665099264",
                "name": "Cl\u00e1udia Leite",
                "username": "clauudialeitee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805888156",
                "name": "el\u00a1sa / fel\u00a1c\u00a1a",
                "username": "elisinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723798244443168769",
                "name": "Marcos Felipe \u2720",
                "username": "marc_osfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272815388603146241",
                "name": "Nathan Morais",
                "username": "nathanmpds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172367438505074693",
                "name": "V\u00edctor Novoa",
                "username": "NovoaVick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55460696",
                "name": "DJ Marlboro",
                "username": "DjMarlboroFunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41204567",
                "name": "Secretaria de Cultura e Economia Criativa RJ",
                "username": "sececrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153704028",
                "name": "Jonathan Vitor",
                "username": "JonathanVitor9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333463195286196226",
                "name": "COORDENADORIA DE GUARDA AMBIENTAL - CGA",
                "username": "cga_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Ex Machina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud83c\uddfb\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83e\uddef",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263253801055723521",
                "name": "Phil Ci\u00eancia",
                "username": "philciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78767059",
                "name": "Priss Guerrero",
                "username": "prissguerrero1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263935861",
                "name": "Carlos Haron",
                "username": "Carlos_Haron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2637681462",
                "name": "Mazinho das esfinges \ud83e\udd8b #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "SchwMatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072208406914699269",
                "name": "Renan\ud83c\udf0e\ud83d\udea9",
                "username": "_renaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255658554",
                "name": "Elton starrizando",
                "username": "eltonosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253722650955984903",
                "name": "Eduardo M.",
                "username": "eduuuardomateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530037702",
                "name": "Jana Viscardi - bem linguista do Youtube",
                "username": "janaviscardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3305115513",
                "name": "Daniel Viana",
                "username": "haya301km",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "plantaoenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21000939",
                "name": "Lourdes Estrada",
                "username": "Lourdesel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238560959",
                "name": "Minuto MT",
                "username": "MinutoMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29202690",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil",
                "username": "FundacaoBB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "759841349982052353",
                "name": "Natanael",
                "username": "NatanaelDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870371566999175171",
                "name": "Leandro Paulo",
                "username": "LeandroPauloBe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131268060",
                "name": "Copa do Nordeste",
                "username": "CopaDoNordeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025058130181455873",
                "name": "GiroMT Not\u00edcias!",
                "username": "giro_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179642838",
                "name": "Servi\u00e7o Florestal Brasileiro",
                "username": "SFB_florestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171489339089383425",
                "name": "Viaje Paran\u00e1",
                "username": "ViajeParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430458988",
                "name": "alieNANDA",
                "username": "mafepicchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122457290",
                "name": "marcos-ink - MMiller",
                "username": "marcosink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225227300",
                "name": "anderson bomfim",
                "username": "GU_PANDU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072380048",
                "name": "Katya \ud83d\udc95\u2728",
                "username": "katyabotelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734187607693856769",
                "name": "Jefferson",
                "username": "lessajef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35693211",
                "name": "Preta Gil",
                "username": "PretaGil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707483034",
                "name": "\u15ea\u1587\u16d5 \u1515\u16d5\u15e9\u4e05\u15f4\u15f7\u15dd\u15e9\u1587\u15ea\u15f4\u1587",
                "username": "SktRockSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2480258152",
                "name": "Ariele Rodrigues",
                "username": "arielesmrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758742835902361602",
                "name": "Portal MA10",
                "username": "portalma10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218267108",
                "name": "f1m0z3",
                "username": "f1m0z3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1194304423645896708",
                "name": "Herb Galaxy \ud83c\udff3#12SetForaBolsonaro",
                "username": "HerbDasGalaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335623064592265218",
                "name": "por que caralhos isso se parece com um pinto?",
                "username": "Penisestranho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151055012",
                "name": "Matheus Lima",
                "username": "eulimamatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230383367",
                "name": "Ag\u00eancia EFE Portugal",
                "username": "EFEportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039939264530866176",
                "name": "\ud83c\udf3bellie\ud83c\udf3b",
                "username": "EllieValadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915099622",
                "name": "fernonda semi-imunizada \ud83d\udc89\ud83e\udd8e",
                "username": "sheskindashort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2334337212",
                "name": "Copa Verde",
                "username": "sigaCopaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340917398",
                "name": "T\u00f3kio",
                "username": "eumarcomolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86955777",
                "name": "AQUILES EMIR",
                "username": "aquilesemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715311622",
                "name": "Adriana Lippi #PL490N\u00e3o",
                "username": "drilippi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275787543",
                "name": "amand\u0105",
                "username": "vausellato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346078951102427139",
                "name": "Prefeitura da Lapa",
                "username": "Prefeitura_Lapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849045751",
                "name": "LEXPOINT",
                "username": "LEXPOINT_twitts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352270246573449216",
                "name": "Al\u00f4 Chapada",
                "username": "AloChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898257698604625920",
                "name": "Charles Alfred BES",
                "username": "Chalfred_BES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "885616558952914944",
                "name": "BPBES",
                "username": "BPBES_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931924320",
                "name": "Programa Biota",
                "username": "BiotaFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143678781447712768",
                "name": "Coaliz\u00e3o Ci\u00eancia e Sociedade",
                "username": "CoalizaoCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52883026",
                "name": "ABCi\u00eancias",
                "username": "ABCiencias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226873205287194624",
                "name": "universodenegocios",
                "username": "univdenegocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452277301",
                "name": "gilmarcorrea",
                "username": "gilmarcorrea3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727226855615545345",
                "name": "Misto Bras\u00edlia",
                "username": "Mistobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807672438817456129",
                "name": "Rita Quendera",
                "username": "Rita_Quendera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2257679048",
                "name": "Dauler Oliveira",
                "username": "gdauler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53456282",
                "name": "Afonso Borges",
                "username": "afonsoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364589524",
                "name": "Bruno Medeiros \u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075",
                "username": "BrunoMaxwell5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84874935",
                "name": "Agroportal - a porta do mundo rural",
                "username": "agroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1414047918",
                "name": "luluonti",
                "username": "luluonti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202336564",
                "name": "Martin Behrend",
                "username": "MartinBehrend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193358867004039168",
                "name": "M. Arcangeli",
                "username": "Mich_Arcangeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3002688148",
                "name": "Hugo Fernandes",
                "username": "hfernandesbio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029534132492230656",
                "name": "Curiosidades Hist\u00f3ricas \u23f3",
                "username": "GPHOBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "437679488",
                "name": "Leo Vieira Oficial",
                "username": "LeoVieira_samba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18880621",
                "name": "rafaela",
                "username": "RafaFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27621000",
                "name": "Juscelino Dourado",
                "username": "jdourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224240765",
                "name": "Portal MPA",
                "username": "PortalMPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183006231",
                "name": "Qta",
                "username": "Qkifoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370816839",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jrafaelgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169615044172242944",
                "name": "R\u00e1dio Curitiba Mais",
                "username": "radioctbamaisfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294325767439101954",
                "name": "Liz || \ud83d\udcd6: Querido Evan Hansen",
                "username": "nagisasriot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333462483219193859",
                "name": "kaze archieve | MOVED PRA @mitsuyaluvs2",
                "username": "yuujikage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557344954",
                "name": "\ud835\ude58 \ud835\ude5e \ud835\ude6f \ud835\ude63 \ud835\ude5a \ud83d\udc7a",
                "username": "_cizne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242455501281153024",
                "name": "dandha do drama",
                "username": "ictiologuinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178111648311189505",
                "name": "Geografia Geral",
                "username": "GeografiaGeralT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4903651347",
                "name": "joe",
                "username": "Dyonathan14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2759963043",
                "name": "Arlete C Santana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 te amo Brasil",
                "username": "ArletecSantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208561282",
                "name": "Vitor",
                "username": "VitorBarboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037034556795310080",
                "name": "Said",
                "username": "LGuillyan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044937589306912769",
                "name": "CEO of bad life choices",
                "username": "SouoRabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291511733429907458",
                "name": "Asian Brasil",
                "username": "asianbrasill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174295437215522817",
                "name": "Isa",
                "username": "LadyFut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41470382",
                "name": "Naiara Tomayno",
                "username": "naiaratomayno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61928726",
                "name": "p\u0e04\u03c3z\u00a1\u0e2b\u043d\u03c3 d\u03b5 \u0e04\u0142\u043d\u03c3",
                "username": "JoyFe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18726989",
                "name": "letizzia javier",
                "username": "benalet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872213801093001216",
                "name": "henrique",
                "username": "henricocastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26654741",
                "name": "Beberg",
                "username": "andreoberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10253442",
                "name": "Rog\u00e9rio Martins",
                "username": "rogeriomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19386044",
                "name": "twitch.tv/padilhagabriel",
                "username": "gbrlpdlh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74522907",
                "name": "I\u00eai!",
                "username": "caatingaemfuria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957589953302679553",
                "name": "Fortaleza Ordin\u00e1ria",
                "username": "fortalordinaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821746485637287937",
                "name": "joon\ud83c\udf33",
                "username": "jisurshi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151462024595025920",
                "name": "maria",
                "username": "heyungblud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267883155094192129",
                "name": "\u03b1\u03bd\u03b1\u2113\u03c3\u03b7 \ud83c\udf2a\ufe0f",
                "username": "loverddiewt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60398766",
                "name": "Danieli Haloten",
                "username": "Haloten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51948767",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "RatinhoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049427390122917889",
                "name": "Ritoza",
                "username": "ritamariass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139874592321933313",
                "name": "Victor Barbosa",
                "username": "victorhmbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228400410563620867",
                "name": "Sou Amazonia\u00ae",
                "username": "SouAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347315965",
                "name": "Prefeitura de Canoas \ud83d\ude37",
                "username": "PrefCanoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351122212",
                "name": "Norte de Minas MG",
                "username": "nortedeminasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84672407",
                "name": "Edna Lampert \ud83d\udea9\ud83c\udf35\ud83c\udf38",
                "username": "ednalampert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "707846370",
                "name": "Strange Thinks",
                "username": "anarchya99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539786565",
                "name": "Surtada com o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gabiaaranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2848930421",
                "name": "Brasil Emerg\u00eancias M\u00e9dicas",
                "username": "BrasilMedicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281935151925166080",
                "name": "boy vers",
                "username": "boyzimvers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226143242841882626",
                "name": "Mineirinho",
                "username": "eumineirinho10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338244949029117953",
                "name": "Rota_da_Gay_Moc",
                "username": "RotaMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241167203464069120",
                "name": "elfo",
                "username": "fatherofthecats",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166778552",
                "name": "thales",
                "username": "thalesferns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183513237825957888",
                "name": "ana de tanga",
                "username": "anapaus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346633670329774080",
                "name": "mriana",
                "username": "gatinhosfofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2679077685",
                "name": "jean marcelo",
                "username": "jmarcelo144",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854682982480834564",
                "name": "Otaku Cansado",
                "username": "MuriloVieirak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293911856",
                "name": "\ud83d\udc14RENATO\u1d9c\u1d43\u1d50\u00ae \ud83d\udc13\ud83d\udc13\ud83d\udc13",
                "username": "renatosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350243510",
                "name": "dig\ud83c\udd70\ufe0fo G\ud83c\udd70\ufe0flo doido\ud83d\udc14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "digaormf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394263749",
                "name": "U\ud83c\udd70\ufe0fllison \ud83c\udd71\ufe0fO",
                "username": "UallisonBO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331613673",
                "name": "my \u1d2e\u1d31",
                "username": "hyunwoongi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764813343769190404",
                "name": "yasmin\u2077 mulher de militar\ud83e\uddc3",
                "username": "hobicorezz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349141363464564742",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "letclxma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978923826",
                "name": "Vinicius Camiza \u264c\ud83d\udc89\ud83c\udd93\u2615",
                "username": "ViniciusCamiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268178605152112642",
                "name": "\ud83d\udd33\u038c\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c4\u03cc\u03bc\u03c9\u03bd\ud83d\udd32",
                "username": "httpls_valterim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3904215018",
                "name": "TV Paran\u00e1 Turismo",
                "username": "Pr_Educativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858949787869216768",
                "name": "Meli Conecta",
                "username": "MeliConecta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183688034",
                "name": "CASACOR",
                "username": "casacor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "978545460108517376",
                "name": "CAMILO CARAVELA",
                "username": "camilo_caravela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263617234884276226",
                "name": "jules MERCURY",
                "username": "heartlionzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339007768",
                "name": "J\u00e1rvores \u2741",
                "username": "JarllysTx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40530854",
                "name": "smilinguido em moda amarela",
                "username": "jupiterrsound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3788621847",
                "name": "Erick Augusto",
                "username": "erickaugustrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543581531",
                "name": "aura \u2601\ufe0f",
                "username": "byeuau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242542292327596033",
                "name": "Analua",
                "username": "Analua11953540",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317370442",
                "name": "mari vit",
                "username": "aaaimnr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962708240831217664",
                "name": "EU ODEIO POLITICA EDUCACIONAL",
                "username": "naleals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2978045230",
                "name": "Silvana Sim\u00f5es",
                "username": "silvanasimoesb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46403893",
                "name": "#AgitoSP",
                "username": "AgitoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931496884320993280",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddfc Loco de Humaita \ud83c\udde7\ud83c\uddfc",
                "username": "Ellocohumaita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747620138631962624",
                "name": "Orlando Calheiros",
                "username": "AnarcoFino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52220423",
                "name": "Fernando Sette",
                "username": "fernandosette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275173062028165120",
                "name": "Ci\u00eancia Brasileira \u00e9 de Qualidade",
                "username": "brasileiracienc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3330669952",
                "name": "notfine",
                "username": "TheFlavius_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53392269",
                "name": "Secretaria dos Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia",
                "username": "InclusaoSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40333957",
                "name": "Camilo Ap. Almeida",
                "username": "camiloaparecido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260015668981755907",
                "name": "Global Vegetation Project",
                "username": "GlobalVegProj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316539724115443712",
                "name": "Sam Flake",
                "username": "sam_w_flake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280599409923969030",
                "name": "Fernando Magalh\u00e3es",
                "username": "soufermagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037324798",
                "name": "Marlon Artur S Silva",
                "username": "marlonartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344569960",
                "name": "Stefane Mota",
                "username": "stefanemota1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564544247",
                "name": "Araruama News",
                "username": "rufinoaraujo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057990840491094017",
                "name": "Mundo News",
                "username": "Mundo__News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31446418",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rodrigo Faria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Rodrigorfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029551151161782279",
                "name": "Daily Mel Fronckowiak",
                "username": "dailymelfronck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290365050423779328",
                "name": "Lagarto do restilo",
                "username": "DoRestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1483583714",
                "name": "S\u00e9rgio Augusto",
                "username": "SergiusAugustus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17013378",
                "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es (Justi\u00e7a para genocidas)",
                "username": "luciaguimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818558989",
                "name": "Zeza Rosa",
                "username": "MariaJosRTeixei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14171352",
                "name": "Augusto de Arruda Botelho",
                "username": "augustodeAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197266519",
                "name": "mari",
                "username": "dinismari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180678583",
                "name": "Fernando Bravim",
                "username": "ferbrak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28529349",
                "name": "Milady \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mimattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3826971681",
                "name": "nalaura\u00b2\u2078",
                "username": "nobreanalaura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4383278626",
                "name": "L\u00e9o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd9c\u2720",
                "username": "leo_vilela12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162199035698040833",
                "name": "\u2730\ud835\udc3f\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcb6\u2730",
                "username": "HeyC4uHere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270918542297378816",
                "name": "aipecs twin",
                "username": "banynch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400326396",
                "name": "Davi S",
                "username": "sa_Davi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74244400",
                "name": "LUKS",
                "username": "luksrealoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194976699861151744",
                "name": "Carlos Guimar\u00e3es",
                "username": "carloshenrdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256663898746433537",
                "name": "Instituto Terra",
                "username": "InstitutoTerra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907774",
                "name": "Gilberto Gil",
                "username": "gilbertogil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94085850",
                "name": "Instituto da Terra",
                "username": "institutoterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379357528",
                "name": "RicardoFilosVital",
                "username": "rickfilosvital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169990243",
                "name": "Gilson Marques",
                "username": "gilson_marx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962362056367276032",
                "name": "Gabiru #Imunizadah e Chipada!",
                "username": "Gabiruera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355283086318182404",
                "name": "Julimar Silva",
                "username": "JullimarS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053587324293054464",
                "name": "\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90",
                "username": "rbrthmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81193883",
                "name": "JR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jotaaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1548224010",
                "name": "Votu Anhang\u00e1",
                "username": "MarcosNobre6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2875522837",
                "name": "caio",
                "username": "feltrin_caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203999015538495488",
                "name": "gazzigol \ud83d\ude2d\ud83d\ude35\ud83d\ude22",
                "username": "gazzigui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939251816855998464",
                "name": "DVD PERICLES O MENSAGEIRO DO AMOR AO VIVO F. NOVA",
                "username": "thomazaleb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039708652024811520",
                "name": "Hist\u00f3ria em Destaque",
                "username": "HistEmDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42119493",
                "name": "|LUCAS MU/NIZ",
                "username": "munizismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125373244",
                "name": "drica",
                "username": "adrianumendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328431309983723520",
                "name": "Djalma da Silva Alves",
                "username": "DjalmadaSilvaA4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718077558",
                "name": "indkarinne",
                "username": "indkarinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73596195",
                "name": "Roberto Takata",
                "username": "rmtakata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1023741017206521861",
                "name": "\u2729 \ud835\udcdd\ud835\udcd0\ud835\udcd8\ud835\udce1\ud835\udce1 \u2729 \ud83e\udd20",
                "username": "Nairrlol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532119494",
                "name": "uli",
                "username": "uaixulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748281435853852672",
                "name": "tunados",
                "username": "tunadoskkkkkk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051265249142341632",
                "name": "Chit\u00e3ozinha & Xororibas",
                "username": "ribonauta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71286704",
                "name": "Eu sou a Mila",
                "username": "miiladepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44903404",
                "name": "Vinicius Machado",
                "username": "vinimac1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156639822",
                "name": "Folha dos Lagos",
                "username": "folhadoslagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168634567609257984",
                "name": "Ecoloxistas en Acci\u00f3n Vigo-R\u00edas Baixas",
                "username": "ecoloxistasvigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802175647",
                "name": "Salvemos Catas\u00f3s",
                "username": "salvemoscatasos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30791137",
                "name": "Leo Cuevas",
                "username": "xupakavraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90535148",
                "name": "itamarjapa",
                "username": "itamarjapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168893865",
                "name": "JMA",
                "username": "Nnosk1123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798639425655865344",
                "name": "Corona MAMACITA V\u00edrus.",
                "username": "ConsoliJennyfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293506177",
                "name": "Amanda Beatriz",
                "username": "ABeatrizpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334241607",
                "name": "Re",
                "username": "DeOlhonaAgenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236192970",
                "name": "landhor - A lenda",
                "username": "landhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042137263491166208",
                "name": "Luciana-15/03 eu Fui!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a",
                "username": "LucianaNoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49091672",
                "name": "Queiroz",
                "username": "vandoqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135703052",
                "name": "MariaLacaille",
                "username": "Maria21449662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327034468486492161",
                "name": "R.I.F.A.R.E.M.O.S.",
                "username": "Tiago_LRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126642129",
                "name": "Mulher Sem Raz\u00e3o",
                "username": "ka_mart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297188939",
                "name": "Cleber Lages",
                "username": "cleberlages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2692694391",
                "name": "Unic\u00f3rnio \u00e9 meio corno",
                "username": "luquetide99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326539763",
                "name": "fe",
                "username": "ferocalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109751470818246656",
                "name": "o pensador",
                "username": "DaaiRasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19997300",
                "name": "Mait\u00ea, conta da catarina",
                "username": "_kaiocst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088127793425235969",
                "name": "Josias",
                "username": "CristinoJosias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269551104",
                "name": "Temporada em Orlando",
                "username": "temporadadisney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184191317",
                "name": "Edison Azevedo",
                "username": "azevedoedison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241226363891331073",
                "name": ". SAY LALISA",
                "username": "poesierosies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219519333",
                "name": "Redmeteo",
                "username": "RedmeteoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125149309",
                "name": "S\u00edlvia Am\u00e2ncio",
                "username": "silviaamancio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989779579",
                "name": "Eric Dourado Menez",
                "username": "EricMenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61579803",
                "name": "Paulo Alexandre Barbosa",
                "username": "pauloabarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407700281",
                "name": "marcos f canicio",
                "username": "mfcanicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179061877",
                "name": "Lee Hyeon Ja",
                "username": "Drcactus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757367797638897664",
                "name": "Carmen Lucia Matos",
                "username": "Mat1Carmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43121745",
                "name": "a Josiane",
                "username": "josianediias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49062416",
                "name": "Mauro Jr",
                "username": "PaidoBenjamim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050469500242599941",
                "name": "Meteo Tr\u00e1s-os-Montes - Portugal",
                "username": "MeteoTrasMontPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426345362",
                "name": "Elaine Hip\u00f3lito",
                "username": "ElaineCHipolito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32903789",
                "name": "Quoos",
                "username": "Quoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130214014",
                "name": "Sandala Barros",
                "username": "Sandalabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187365807",
                "name": "Gabriel",
                "username": "_gabriellng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81493128",
                "name": "Aline Ruediger",
                "username": "alineruediger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227637079590481920",
                "name": "Euclides \ud83d\udca7\ud83c\udf0d\ud83c\udf33\ud83d\udc38\ud83d\udc28\ud83d\udc22\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7",
                "username": "Iamucli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15175496",
                "name": "Gestonta",
                "username": "todebroas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61833709",
                "name": "francis",
                "username": "francisju_nior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168701122",
                "name": "Rodrigo Curv\u00eallo",
                "username": "curvellorodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902327449995943936",
                "name": "Lucas Mendes \u262d \u23f3\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "lumendes50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887253901090729984",
                "name": "RT NO FIXADO - Duende Melodia",
                "username": "fossadsmarianas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126085619783032832",
                "name": "AstraBoneka",
                "username": "_tattto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298012500428955648",
                "name": "d\u00e1lia",
                "username": "yutafIies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130232452566401024",
                "name": "\u2661",
                "username": "daisiesforloey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351726280",
                "name": "de Souza",
                "username": "Vitorsouz_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212201788",
                "name": "\ud835\uddd8\ud835\uddf9\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\ude00 \ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddfc",
                "username": "ekatsuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786724579",
                "name": "Eus\u00e9bio Dj\u00fa",
                "username": "DjuEusebio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4497573683",
                "name": "alice marques \ud83c\udf08",
                "username": "aliceemarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335992048688766982",
                "name": "Clube do Beijo \ud83d\udc8b\ud83c\udfd7",
                "username": "clubedobeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351856611",
                "name": "Kiel Willian Pacheco",
                "username": "kiel_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174885217",
                "name": "Danilo Oliveira",
                "username": "Danilo_Ramos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281287481552486404",
                "name": "MINEIROCA TURISMO",
                "username": "RobertoSilvaFe6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858010487069577216",
                "name": "Leonata,Wilson.\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "WLeonataa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23500083",
                "name": "Fuh",
                "username": "gabrielfuh_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803823900471754753",
                "name": "Moha",
                "username": "GabrielMhmSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309246346394828800",
                "name": "fmalacoFREE",
                "username": "FmalacoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329151393064693771",
                "name": "Spec Squeeze",
                "username": "SpecSqueeze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783034934961332228",
                "name": "Nossa Aragua\u00edna",
                "username": "NossaAraguaina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36403",
                "name": "Douglas Back",
                "username": "douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403110125",
                "name": "Fernando Brito",
                "username": "britofernan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290371072450269186",
                "name": "\u1955oo j\u1959\u17f9\u2078\u1d47 moved no fix \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f",
                "username": "skzprecious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3389612176",
                "name": "vivi namu bday",
                "username": "Viiihxxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95764351",
                "name": "Marco T\u00falio Lacerda",
                "username": "MarcodeLacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755365208479174656",
                "name": "Romulo Soares",
                "username": "romulo_soaresz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217782915",
                "name": "Lyssandro Siqueira",
                "username": "LyssandroNorton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767872081",
                "name": "@N0NIM0US",
                "username": "Araujo92032",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3922337296",
                "name": "Rick Amaral",
                "username": "Halax_Amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132586217",
                "name": "ANDR\u00c9 LUIZ SANTOS",
                "username": "ANDRETURISTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292670429",
                "name": "mister know-it-all",
                "username": "Gabriele_Lima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236791282929991681",
                "name": "Legumendoas",
                "username": "Legumendoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457017480",
                "name": "basculho",
                "username": "Aliassorria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105874904107360258",
                "name": "Interior do Avesso",
                "username": "InteriorAvesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147855519165702145",
                "name": "nocariritem",
                "username": "nocariritem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223300265018822656",
                "name": "Alessandra Vital",
                "username": "alevitalce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103682467062562816",
                "name": "Joe",
                "username": "Joeonofrelossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028758695998578688",
                "name": "Felipe Azevedo",
                "username": "felipecoazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212726833130553346",
                "name": "jess com c de cansada",
                "username": "jessnecessario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095317495773319168",
                "name": "Radio Cidade",
                "username": "RadioCidade670",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195511974391623681",
                "name": "janayna",
                "username": "jana_aurya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122533022",
                "name": "Programa da ONU para o Meio Ambiente",
                "username": "UNEP_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177349233",
                "name": "Erika Orleans \ud83d\udc51",
                "username": "erikarochaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52095465",
                "name": "Francelly Barros \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "FrancellySerpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192023929",
                "name": "Previs\u00e3o RJ \ud83e\udd16",
                "username": "PrevisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069192248099786752",
                "name": "Black Fallon Brasileiro",
                "username": "jeffallonbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570996017",
                "name": "tatiana",
                "username": "ttnclh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67430612",
                "name": "leia skywalker",
                "username": "leticiareisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55970374",
                "name": "ALE VALOIS",
                "username": "alevalois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198043888",
                "name": "Maxi Novarino",
                "username": "Maximorteros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266049893065535491",
                "name": "viajarinho",
                "username": "viajarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006294667510599680",
                "name": "@mfurtado25",
                "username": "mfurtado251",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233097472337162249",
                "name": "Barnard B13 Reliability Engineering Consultant",
                "username": "BarnardB20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3328381396",
                "name": "Lucas Dias",
                "username": "lucxs_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3875236456",
                "name": "LEGAD\u00c3O\u2122",
                "username": "legadaodamassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361097673730904065",
                "name": "marimbonchester",
                "username": "mariaanun_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254630285720932357",
                "name": "V\u00e9ia dos Causos",
                "username": "veiadoscausos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289632175",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "poxjao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18927008",
                "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd66\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd55\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "_athaydes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4924365297",
                "name": "leandro",
                "username": "leandrordgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181790123",
                "name": "jorges",
                "username": "yasminyamada",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1365405188094382090",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosns37u27gjbroj0hu5iwd5hyd4zh",
        "oldest_id": "1362918135376977920",
        "result_count": 494
    }
}