{
    "data": [
        {
            "author_id": "1303710320410714113",
            "created_at": "2021-02-07T12:52:32.000Z",
            "id": "1358398238068535298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque estadual do Utinga BEL\u00c9M DO PAR\u00c1    s\u00f3 pra quem assim como eu  adora praticar esportes Eu amooo!!! \n\n# doming\u00e3o \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/rZ0rIdPkBj"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-02-07T12:47:20.000Z",
            "id": "1358396930473222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Site especializado em viagens lista 10 curiosidades sobre as Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/4vmzOE4JO2"
        },
        {
            "author_id": "972608916348645377",
            "created_at": "2021-02-07T12:44:00.000Z",
            "id": "1358396088995221508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vote em defesa do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim! https://t.co/Q5NZzq5zW8 via @https://twitter.com/desacatobrasil"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2021-02-07T12:43:28.000Z",
            "id": "1358395954710388741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vote em defesa do Parque Nacional de S\u00e3o\u00a0Joaquim! https://t.co/1xnVvNUWV7"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-02-07T12:30:49.000Z",
            "id": "1358392774882693127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/58nyfLwq7J - Monumento Natural Mantiqueira, nova UC de S\u00e3o Paulo\n\nCom a cria\u00e7\u00e3o da reserva, ser\u00e1 poss\u00edvel  preservar mais de 400 esp\u00e9cies de animais entre aves, anf\u00edbios, mam\u00edferos e peixes. https://t.co/90IAQAkG09"
        },
        {
            "author_id": "1085998633",
            "created_at": "2021-02-07T12:05:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1358386480566181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"As perfura\u00e7\u00f5es est\u00e3o planeadas para uma \u00e1rea considerada de enorme sensibilidade ambiental...\"\n\nSugiro que leiam o artigo antes de tirarem alguma conclus\u00e3o.\n\nDon't pray for Okavango, #ACTFOROKAVANGO.\n#Okavango\nhttps://t.co/07zvSSWF3Y"
        },
        {
            "author_id": "309716234",
            "created_at": "2021-02-07T12:01:39.000Z",
            "id": "1358385433508462593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Est\u00e1 em Goi\u00e1s o melhor parque nacional do Brasil! \u00c9 o que aponta a pesquisa do site TripAdvisor (Travelers\u2019 Choice Awards 2021), que classifica o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros como um dos 25 melhores do mundo e o melhor do pa\u00eds. https://t.co/PFEGJipXKY"
        },
        {
            "author_id": "58508636",
            "created_at": "2021-02-07T12:01:18.000Z",
            "id": "1358385343834198020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO \u2022 \u00c9 considerada o melhor munic\u00edpio para se viver em Goi\u00e1s. \u00c9 destaque na sustentabilidade j\u00e1 que mais de 80% do lixo \u00e9 reciclado.\n\nChapad\u00e3o do C\u00e9u \u00e9 o principal portal de entrada para a maior \u00e1rea preservada do bioma cerrado em todo o planeta o Parque Nacional das Emas. https://t.co/KYrz0ZFuZe"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-07T11:57:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 261,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    },
                    {
                        "end": 290,
                        "id": "1306236808490033152",
                        "start": 278,
                        "username": "sme_carioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358384506542186501",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Ontem \u00e0 noite de novo dezenas de festas simult\u00e2neas nas Ilhas Primeira e Gigoia atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico Barra da Tijuca \nEra tanta musica ao mesmo tempo que n\u00e3o se ouvia nem pensamento\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n@Ordem_Publica @ecavaliere_ \n@BrennoCarnevale @sme_carioca"
        },
        {
            "author_id": "35190078",
            "created_at": "2021-02-07T09:27:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "197491849",
                        "start": 87,
                        "username": "ND_mais_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358346696707756036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2021 https://t.co/WSIJU0Fl6h via @ND_mais_"
        },
        {
            "author_id": "1546476302",
            "created_at": "2021-02-07T05:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.434971,
                        -27.546753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1358289918766837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito lindo o por do sol aqui at\u00e9 o Caleb ficou de p\u00e9 pra ver\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17 em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/KHFYVnGkNG"
        },
        {
            "author_id": "1546476302",
            "created_at": "2021-02-07T05:39:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.434971,
                        -27.546753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1358289359355707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/Axx9zxe22a"
        },
        {
            "author_id": "3073694316",
            "created_at": "2021-02-07T05:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2788395953",
                        "start": 0,
                        "username": "afeminothing"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358280485982633985",
            "in_reply_to_user_id": "2788395953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afeminothing ai Gabi s\u00f3 quem viveu a tour do parque municipal sabe \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "3327800003",
            "created_at": "2021-02-07T04:05:30.000Z",
            "id": "1358265607326756865",
            "in_reply_to_user_id": "3327800003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O bonde 06 (Alto da Boa Vista) percorre o caminho sinuoso, montanha acima, atrav\u00e9s da floresta do Parque Nacional da Tijuca (s.d.) \n\ud83d\udcf7 Foster M. Palmer https://t.co/YfqGdg3kbV"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2021-02-07T03:43:33.000Z",
            "id": "1358260080139923458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "10 curiosidades sobre as Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/rsAf1MPIWg https://t.co/kE61GU9ylw"
        },
        {
            "author_id": "153252881",
            "created_at": "2021-02-07T03:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "250416026",
                        "start": 0,
                        "username": "clarymad"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "69270328",
                        "start": 10,
                        "username": "caia2k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358258517438844929",
            "in_reply_to_user_id": "250416026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clarymad @caia2k Cerca de Fortaleza, nordeste de Brasil\nhttps://t.co/zxb4O707c2"
        },
        {
            "author_id": "153252881",
            "created_at": "2021-02-07T03:35:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "250416026",
                        "start": 0,
                        "username": "clarymad"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "69270328",
                        "start": 10,
                        "username": "caia2k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358258091213680641",
            "in_reply_to_user_id": "250416026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clarymad @caia2k Es un parque nacional, Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://t.co/BhjPdYG4hg"
        },
        {
            "author_id": "179936555",
            "created_at": "2021-02-07T03:15:51.000Z",
            "id": "1358253112096665602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vai ter reflorestamento no parque estadual da pedra branca. o bom que n\u00e3o vai estar calor \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "69962494",
            "created_at": "2021-02-07T02:50:38.000Z",
            "id": "1358246765548437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Marumbi https://t.co/ENgN1QmZlL"
        },
        {
            "author_id": "634975889",
            "created_at": "2021-02-07T01:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1215771933565956098",
                        "start": 0,
                        "username": "demacedo_r"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "889628930436730881",
                        "start": 12,
                        "username": "_makavelijones"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358232812801949696",
            "in_reply_to_user_id": "1215771933565956098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@demacedo_r @_makavelijones Cuba trata seus manguezais como locais para o ecoturismo.A maioria da \u00e1rea de mangue na ilha est\u00e1 no Parque Nacional Cienaga de Zapata."
        },
        {
            "author_id": "57158236",
            "created_at": "2021-02-07T01:43:27.000Z",
            "id": "1358229859718283266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o do caso do Lobo: o animal veio a \u00f3bito minutos antes de chegarmos para o atendimento. \nQuero destacar aqui todo o empenho da equipe de guarda-parques e da gestora da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba em prestar socorro  ao animal. https://t.co/C7X1jSaoRW"
        },
        {
            "author_id": "896689539460235264",
            "created_at": "2021-02-07T01:01:30.000Z",
            "id": "1358219301619171329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Excelente destino para uma \u00e1rea protegida com uma forte componente de lazer e educa\u00e7\u00e3o ambiental\u2019\n\nhttps://t.co/1XF65YydEa"
        },
        {
            "author_id": "142851775",
            "created_at": "2021-02-07T01:01:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.41658881,
                        -7.23843709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1358219294413307904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cN\u00e3o \u00e9 para o que voc\u00ea olha que importa, \u00e9 o que voc\u00ea v\u00ea\u201d em Floresta Nacional do Araripe - FLONA https://t.co/g8MGoJOZLc"
        },
        {
            "author_id": "80109584",
            "created_at": "2021-02-07T00:45:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58755,
                        -23.53627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1358215192673480704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Bel\u00e9m Sp https://t.co/AGbwgi9eZU"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2021-02-07T00:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "388620087",
                        "start": 63,
                        "username": "FriNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "218121312",
                        "start": 76,
                        "username": "FriburgoLegal"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "62601015",
                        "start": 91,
                        "username": "FernandoGuida"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "131286287",
                        "start": 106,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "911196852527276033",
                        "start": 115,
                        "username": "ComunidadesRJ"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "1336415355766517762",
                        "start": 130,
                        "username": "NEnsaios"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "253034260",
                        "start": 140,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358210331357704194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pico Menor. Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Nova Friburgo, RJ. @FriNoticias @FriburgoLegal @FernandoGuida @minc_rj @ComunidadesRJ @NEnsaios @ICMBio https://t.co/tuVc3Edpuz"
        },
        {
            "author_id": "1267330112451678208",
            "created_at": "2021-02-07T00:17:06.000Z",
            "id": "1358208129213816833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/n4T6zpgUFN"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2021-02-07T00:10:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1358206397444313089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saturday night \ud83d\ude0d #saturdaynight  #saturdayvibes  #saturdaymood  #friends #fun #parklife #itajub\u00e1  #minasgerais em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/h0Clq0yMAr"
        },
        {
            "author_id": "54773644",
            "created_at": "2021-02-06T23:24:29.000Z",
            "id": "1358194885346664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal da Prainha de S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe - BA em S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe https://t.co/F255Tf2wOo"
        },
        {
            "author_id": "101102438",
            "created_at": "2021-02-06T23:17:40.000Z",
            "id": "1358193171147161601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 201,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sabe aqueles dois jovens que picharam a Pedra da Baliza, localizada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do TO, em Mateiros? Pois bem. Eles foram multados em R$ 20 mil (R$ 10 mil para cada) e v\u00e3o responder criminalmente pelo ato de vandalismo. A tinta foi retirada do monumento. https://t.co/stq8wS9IUe"
        },
        {
            "author_id": "54649808",
            "created_at": "2021-02-06T22:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "50781137",
                        "start": 0,
                        "username": "gcunhapereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358184015950405639",
            "in_reply_to_user_id": "50781137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gcunhapereira Esse lugar parece uma maquete de t\u00e3o lindo. E \u00e9 m\u00ednimo, tem umas 10 casas. Fica dentro de uma parque estadual, cheeeio de cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "1351152386815963146",
            "created_at": "2021-02-06T22:25:26.000Z",
            "id": "1358180025590251523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pelas trilhas da Mata Atl\u00e2ntica em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/JvEQ0IWLxK"
        },
        {
            "author_id": "26136922",
            "created_at": "2021-02-06T22:07:23.000Z",
            "id": "1358175482311680004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Acara\u00ed\n Fot\u00f3grafo David Ary Butzke https://t.co/4IQkduv0Mp"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-06T22:01:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "26416363",
                        "start": 48,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0a64b6dc9116f000"
            },
            "id": "1358174043770347531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares, RS\n@metsul https://t.co/mqLYbNAaA6"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-06T21:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "26416363",
                        "start": 67,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1358172920237989891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mar de espumas \ud83e\udd29\nParque Nacional da Lagoa do Peixe- Tavares, RS\n@metsul https://t.co/op6Ssm7qv2"
        },
        {
            "author_id": "124326206",
            "created_at": "2021-02-06T21:54:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "758264276",
                        "start": 0,
                        "username": "nikolas_dm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358172186901680129",
            "in_reply_to_user_id": "758264276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nikolas_dm Nikolas, o perigo est\u00e1 bem ali na Av. Afonso Pena, defronte ao Parque Municipal. H\u00e1 PODEROSOS por tr\u00e1s..."
        },
        {
            "author_id": "2492956609",
            "created_at": "2021-02-06T21:40:49.000Z",
            "id": "1358168797224566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara, no Cear\u00e1, j\u00e1 abrigou ursos no passado e tem gruta grandiosa e parque nacional como atra\u00e7\u00f5es\n\nLeia na \u00edntegra: https://t.co/Agi5lN5NHn\n\nPode ler sem medo! \nhttps://t.co/3PDjvWYoI9\n\n#jornaldeboasnoticias #boasnoticias #esperan\u00e7a #bonsexemplos #fazerobem https://t.co/ijo19oHG2J"
        },
        {
            "author_id": "52454924",
            "created_at": "2021-02-06T21:33:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1358167048954732551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, Utinga. \ud83d\udc9a em Parque Estadual do Utinga https://t.co/ljjbpLMBmE"
        },
        {
            "author_id": "808715579934773248",
            "created_at": "2021-02-06T21:22:00.000Z",
            "id": "1358164060743864321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo? \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83d\udc26 Saiba mais sobre essa elei\u00e7\u00e3o clicando no link: https://t.co/sbiCaInGoz"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2021-02-06T21:17:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1358162972800135177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEUt \ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/z4YkVe9RiS"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T21:15:51.000Z",
            "id": "1358162514404659204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poco.da angelica em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/ehUd6nBC11"
        },
        {
            "author_id": "1272759315514961922",
            "created_at": "2021-02-06T21:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1166467659220869120",
                        "start": 0,
                        "username": "MlkeFloripa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358160904572010497",
            "in_reply_to_user_id": "1166467659220869120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MlkeFloripa Se refere ao parque municipal na rua Jo\u00e3o pio Duarte Silva?"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2021-02-06T21:00:01.000Z",
            "id": "1358158528440127491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os integrantes da Forsa do Crea-PI avaliaram que o desmatamento do mangue, \u00e1rea protegida por ser da \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o  Ambiental (APA,) do  Delta do Parna\u00edba, equivale a uma  \u00e1rea maior que dez  campos de futebol . https://t.co/Boj78CEmpS"
        },
        {
            "author_id": "2539818539",
            "created_at": "2021-02-06T20:48:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8546,
                        -29.3112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1358155608218828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cascata em c\u00e2mera lenta pra voc\u00eas \u2764\ufe0f em Parque Estadual do Caracol https://t.co/vqwc2EKaWe"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:44:35.000Z",
            "id": "1358154645345083395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/RTwB4epQE2"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:37:44.000Z",
            "id": "1358152922907856897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/w2Snm3sgm6"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:37:16.000Z",
            "id": "1358152804788031490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/AbBi3p08iD"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:36:46.000Z",
            "id": "1358152677524451329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/zQoFPB4y0H"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:35:00.000Z",
            "id": "1358152233553190912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/5XpCzVOWeb"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:34:27.000Z",
            "id": "1358152094969196547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/b2NMJRkx1x"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:29:00.000Z",
            "id": "1358150724220239873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/vqqnANjamv"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:26:39.000Z",
            "id": "1358150132236242948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/T66Pcfs2gi"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T20:25:48.000Z",
            "id": "1358149917768888321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/N8k9rzAWKS"
        },
        {
            "author_id": "26079238",
            "created_at": "2021-02-06T20:21:23.000Z",
            "id": "1358148805925994498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Raizama! #chapada #saojorge #raizama #chapadadosveadeiros em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6L4VgPRG7Q"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-02-06T20:02:32.000Z",
            "id": "1358144062558191620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de readequa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Raul Seixas est\u00e1 concorrendo ao ArchDaily Building of the Year 2021, pr\u00eamio internacional que tem como caracter\u00edstica o reconhecimento de projetos que mais est\u00e3o impactando a arquitetura e nosso ambiente constru\u00eddo. https://t.co/NqStafmMwF"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-06T19:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "26416363",
                        "start": 126,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358143325765779463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita espuma... mas tamb\u00e9m uma tartaruga \u2639\ufe0f\nParque Nacional da Lagoa do Peixe - Praia do Farol - Tavares, RS\n06.02.2021 16:54\n@metsul https://t.co/hofnEnMooM"
        },
        {
            "author_id": "80081208",
            "created_at": "2021-02-06T19:49:12.000Z",
            "id": "1358140709828714497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha\nEeeeeh diaz\u00e3o lindo \ud83d\ude0d https://t.co/36PqbFZHDD"
        },
        {
            "author_id": "1168165092048998400",
            "created_at": "2021-02-06T19:40:24.000Z",
            "id": "1358138495513092099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal tomado pelo fogo e Alisson n\u00e3o faz nada. \n#salvemossaguis"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2021-02-06T19:12:37.000Z",
            "id": "1358131499929915402",
            "in_reply_to_user_id": "1133138439115812864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de contribuir na educa\u00e7\u00e3o e orienta\u00e7\u00e3o das pessoas sobre os cuidados para garantir a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente e sua qualidade, tamb\u00e9m t\u00eam grande atua\u00e7\u00e3o no planejamento de defesa de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, incluindo o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T18:56:12.000Z",
            "id": "1358127371694522369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/pMfiR6kbmy"
        },
        {
            "author_id": "15667275",
            "created_at": "2021-02-06T18:46:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72556945,
                        -23.33542666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1358124923714113536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/e9dga8lKuf"
        },
        {
            "author_id": "990310521495785474",
            "created_at": "2021-02-06T18:43:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3415753641",
                        "start": 0,
                        "username": "iamandregomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358124222724399105",
            "in_reply_to_user_id": "3415753641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iamandregomes \u00c9 perto do parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2021-02-06T18:41:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1358123749363638273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/G4FIWKgIzI"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T18:33:25.000Z",
            "id": "1358121637019717632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim  comecamos mais uma  trilha cachoeira da pulrifica\u00e7ao em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/KjlOrfDsvN"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-06T17:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "26416363",
                        "start": 107,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358111697165246465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ressaca- Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Praia do Farol de Mostardas em Tavares, RS\n06.02.2021 - 12:10\n@metsul https://t.co/GmROLnWma3"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-06T17:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "26416363",
                        "start": 155,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1358111338397114370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional da Lagoa do Peixe totalmente comprometida .. minha irm\u00e3 Anelise mandou a foto agora descendo de Tavares para a Praia do Farol\n@metsul https://t.co/WDClEta1uM"
        },
        {
            "author_id": "1249757212081299459",
            "created_at": "2021-02-06T17:42:00.000Z",
            "id": "1358108696023347201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os amantes dos roteiros de #aventura, n\u00e3o podem deixar de conhecer o Anavilhanas Jungle Lodge, um pequeno e exclusivo Hotel de Selva, localizado em frente ao Parque Nacional de Anavilhanas, um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, e \u00e0s margens do Rio Negro + https://t.co/fNaItS0JYW"
        },
        {
            "author_id": "4583018254",
            "created_at": "2021-02-06T17:21:34.000Z",
            "id": "1358103554108628993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal - Barueri https://t.co/2yvyU1MAGr"
        },
        {
            "author_id": "1002316253980254210",
            "created_at": "2021-02-06T17:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "355474669",
                        "start": 0,
                        "username": "galloradical"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358100213320331266",
            "in_reply_to_user_id": "355474669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@galloradical Caramba, ele falou tudo! Analfabetos ambientais. Por isso a minha revolta com esses riquinhos q constroem pousadas milion\u00e1rias, tipo o Bruno Palha\u00e7o, q deveria ter consci\u00eancia, pois al\u00e9m de parque nacional, FN \u00e9 considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade."
        },
        {
            "author_id": "1067624662954373120",
            "created_at": "2021-02-06T16:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3027865374",
                        "start": 0,
                        "username": "gaby_ysy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358093356589539331",
            "in_reply_to_user_id": "3027865374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaby_ysy O parque municipal \u00e9 bem bonito, n\u00e3o sei se t\u00e1 \u00e9 aberto"
        },
        {
            "author_id": "104676830",
            "created_at": "2021-02-06T16:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1358092749438939139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/dgrGfxuYDR"
        },
        {
            "author_id": "738387485798109185",
            "created_at": "2021-02-06T16:38:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "978726368988024834",
                        "start": 0,
                        "username": "JamysAmeida"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "338335282",
                        "start": 13,
                        "username": "SpaceToday1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358092674058846210",
            "in_reply_to_user_id": "978726368988024834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JamysAmeida @SpaceToday1 Inclusive, a base da SpaceX fica num parque estadual e do lado de uma reserva ambiental."
        },
        {
            "author_id": "3828093741",
            "created_at": "2021-02-06T16:35:31.000Z",
            "id": "1358091965036974086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Feliz https://t.co/C9g34AqcTJ"
        },
        {
            "author_id": "1302038812273643521",
            "created_at": "2021-02-06T16:28:48.000Z",
            "id": "1358090276791857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos, trouxe uma dica hoje pra ningu\u00e9m colocar defeito heim! https://t.co/Er4x1QSNlW"
        },
        {
            "author_id": "347884512",
            "created_at": "2021-02-06T16:21:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "758350964894015488",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcos_11_66"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1046423546883444736",
                        "start": 14,
                        "username": "MarcoFe04024669"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358088320824340481",
            "in_reply_to_user_id": "758350964894015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcos_11_66 @MarcoFe04024669 Miseric\u00f3rdia, est\u00e1 parecendo os monstros do \u201cTrem Fantasma \u201c que tinha no parque municipal de BH\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "37095833",
            "created_at": "2021-02-06T16:19:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "58940793",
                        "start": 0,
                        "username": "lesal1980"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "59679118",
                        "start": 11,
                        "username": "brunoscarpelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358088032079986689",
            "in_reply_to_user_id": "58940793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lesal1980 @brunoscarpelli Capit\u00f3lio fica entre o centro oeste e sul de Minas. \n\nMas se vier aqui perto de Capit\u00f3lio, tem S\u00e3o Roque de Minas, com o parque nacional da Serra da Canastra."
        },
        {
            "author_id": "87000796",
            "created_at": "2021-02-06T15:43:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1358078827612807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje n\u00e3o \u00e9 quinta, mas quem escolhe o dia que postar um foto de um momento legal que vivi sou eu \ud83d\udc9e\n\nEnt\u00e3o segue a foto\u2728 ent\u00e3o pencas no utinga e ainda n\u00e3o conheci tudo rsrsrsrs em Parque Estadual do Utinga https://t.co/lV1kpqddZz"
        },
        {
            "author_id": "1269809342095785984",
            "created_at": "2021-02-06T15:32:49.000Z",
            "id": "1358076185859784706",
            "in_reply_to_user_id": "1269809342095785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Saltoblattella montistabularis \u00e9 uma esp\u00e9cie de barata end\u00eamica do Parque Nacional de Table Mountain, na \u00c1frica do Sul, estando ligada ao bioma conhecido como Fynbos\u26f0\ufe0f\ud83c\udf3f https://t.co/Kbvhll3Qzc"
        },
        {
            "author_id": "64866644",
            "created_at": "2021-02-06T15:27:07.000Z",
            "id": "1358074751864999944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora t\u00f4 com meu patins aqui vou poder pegar ingresso e ir no parque municipal para andaaaarr e cair tamb\u00e9m hahahah"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2021-02-06T15:15:57.000Z",
            "id": "1358071941878476801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desde a reabertura, em agosto de 2020, diversas medidas preventivas foram implementadas no Parque Estadual do Utinga Camillo Vianna, adotando as orienta\u00e7\u00f5es da OMS e dos decretos estaduais e municipais vigentes, que tratam do combate \u00e0 pandemia. \ud83d\ude37 https://t.co/1zgLZpt6Ez"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2021-02-06T15:14:08.000Z",
            "id": "1358071485835976704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fim de semana chegou e tudo que quer\u00edamos era estar em um ref\u00fagio paradis\u00edaco assim\ud83d\ude0e As lagoas tempor\u00e1rias, dunas e belas praias fazem parte da paisagem do Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1. Saiba mais sobre ecoturismo na UC: https://t.co/H0AFEx4GL7 \n\ud83d\udcf8Priscila Forone. https://t.co/sM6BOD6nu0"
        },
        {
            "author_id": "197145605",
            "created_at": "2021-02-06T15:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1358070744866054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/JtkIzbCE8l"
        },
        {
            "author_id": "59929405",
            "created_at": "2021-02-06T14:22:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50709947",
                        "start": 0,
                        "username": "ZeatribReis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358058547926474757",
            "in_reply_to_user_id": "50709947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZeatribReis https://t.co/ckL5AvEWjB\n\ntem uma entrada aqui por perto da minha casa kkk"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-02-06T14:04:40.000Z",
            "id": "1358054002785726467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A INFORMA\u00c7\u00c3O EM TEMPO REAL\"\nEstamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje, S\u00e1bado, dia 06 de Fevereiro, a partir das 11:30 horas\n\"ESPECIAL AS GRANDES ARMA\u00c7\u00d5ES DA RESERVA FLORESTAL DO GRAJA\u00da, HOJE PARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da\"\nAcesse: https://t.co/ZWCEWjQ9hS.. ou\u00e7a ao vivo!!"
        },
        {
            "author_id": "1188888550797959168",
            "created_at": "2021-02-06T14:04:23.000Z",
            "id": "1358053931767762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri agora que a estreia do Globo Rep\u00f3rter 2021 foi o Parque Nacional da Tijuca e a Pedra da G\u00e1vea e eu perdi, pqp \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-02-06T14:04:03.000Z",
            "id": "1358053847906856960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2021. #NDmais https://t.co/VhG0nBqZo2"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2021-02-06T14:04:03.000Z",
            "id": "1358053846967345156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florian\u00f3polis pode ter nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o em 2021. #NDmais https://t.co/p5D2g3Aapu"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-02-06T13:59:42.000Z",
            "id": "1358052752153325573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A INFORMA\u00c7\u00c3O EM TEMPO REAL\"\nEstamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje, S\u00e1bado, dia 06 de Fevereiro, a partir das 11:30 horas\n\"ESPECIAL AS GRANDES ARMA\u00c7\u00d5ES DA RESERVA FLORESTAL DO GRAJA\u00da, HOJE PARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da\"\nAcesse: https://t.co/ZWCEWjQ9hS.. ou\u00e7a ao vivo!"
        },
        {
            "author_id": "166030940",
            "created_at": "2021-02-06T13:59:20.000Z",
            "id": "1358052662521049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A INFORMA\u00c7\u00c3O EM TEMPO REAL\"\nEstamos no ar.. IMPERD\u00cdVEL, hoje, S\u00e1bado, dia 06 de Fevereiro, a partir das 11:30 horas\n\"ESPECIAL AS GRANDES ARMA\u00c7\u00d5ES DA RESERVA FLORESTAL DO GRAJA\u00da, HOJE PARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da\"\nAcesse: https://t.co/oCDh3PpR9U.. ou\u00e7a ao vivo! https://t.co/49qYowkKP9"
        },
        {
            "author_id": "999497761",
            "created_at": "2021-02-06T13:53:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "771383605",
                        "start": 0,
                        "username": "AnaMartinsGomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358051094526631941",
            "in_reply_to_user_id": "771383605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnaMartinsGomes O MP tem de investigar as origens do dinheiro da Ana Gomes que lhe permitiu construir uma mans\u00e3o em Colares, e como \u00e9 que conseguiu faze-la numa \u00e1rea protegida. Primeira pista: foi quando a Edite era a presidente da camara!\" - Dra. Quit\u00e9ria Barbuda https://t.co/yTVD238Ld3"
        },
        {
            "author_id": "78074766",
            "created_at": "2021-02-06T13:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30835,
                        -20.33737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1358050239752531970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc44\ud835\udc62\ud835\udc52 \ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc56\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc5c\ud835\udc60 \ud835\udc53\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc5f \ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc51\ud835\udc52 \ud835\udc4e \ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc51\ud835\udc4e \ud835\udc5b\ud835\udc5c\ud835\udc60 \ud835\udc5d\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc5f. \ud83c\udf3b\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udf24 em Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira https://t.co/oZeOC2Wp1B"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2021-02-06T13:25:00.000Z",
            "id": "1358044020023332865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para\u00edso verde tem quase 500 mil quil\u00f4metros de \u00e1rea protegida &lt;3\n\n#CatracaAgenda #CatracaSP #UseM\u00e1scara https://t.co/XRALe7YrEm"
        },
        {
            "author_id": "3175073431",
            "created_at": "2021-02-06T12:50:46.000Z",
            "id": "1358035407276040199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho no Parque Estadual Marinho da Laje de Santos \u2013 Estado de S\u00e3o Paulo https://t.co/AdCm32Eg8F https://t.co/0vYdP3K8Jg"
        },
        {
            "author_id": "204458215",
            "created_at": "2021-02-06T12:42:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "1083411405850726400",
                        "start": 166,
                        "username": "peticaopublicab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1358033425333166088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reivindicamos a perman\u00eancia do profissional M\u00c1RCIO ROCHA CARAZZA, como gestor do PEG \u2013 Parque Estadual do Graja\u00fa https://t.co/uHsJKTcW1m #peticaopublica #peticao via @peticaopublicab"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-06T12:23:08.000Z",
            "id": "1358028451127697408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/gtg5GVEE2U"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T11:47:19.000Z",
            "id": "1358019437039878148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/j2ohXyrZVy"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T11:41:39.000Z",
            "id": "1358018012981440514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/IMACJDJYLt"
        },
        {
            "author_id": "212494946",
            "created_at": "2021-02-06T10:02:17.000Z",
            "id": "1357993004624191491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Karijini, parque australiano centrado na cordilheira Hamersley da regi\u00e3o de Pilbara, na se\u00e7\u00e3o noroeste da Austr\u00e1lia Ocidental\n \ud83d\udcf7https: //www.instagram.com/bugsandbears/ https://t.co/ucFAT4JlK6"
        },
        {
            "author_id": "1279145820068220932",
            "created_at": "2021-02-06T09:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "376400162",
                        "start": 0,
                        "username": "Valentinguanche"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "615068712",
                        "start": 17,
                        "username": "pnteide"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357989648430202880",
            "in_reply_to_user_id": "1279145820068220932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Valentinguanche @pnteide Mira\n\nhttps://t.co/YoPXBCdN3r"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-06T06:00:00.000Z",
            "id": "1357932034069467137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Filme sobre os jovens Cientistas do Parque Nacional da Gorongosa transmitido na RTP \u00c1frica no dia 6 de Fevereiro \u00e0s 14:15 de Portugal, 16:15 de Mo\u00e7ambique. \n\nhttps://t.co/2njf0do1i7 https://t.co/tdVgA1I7C1"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-06T04:00:00.000Z",
            "id": "1357901834271272964",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Filme sobre os jovens Cientistas do Parque Nacional da #Gorongosa transmitido na RTP \u00c1frica no dia 6 de Fevereiro \u00e0s 14:15 de #Portugal, 16:15 de #Mocambique .\n\nhttps://t.co/1nZXOhvOJg https://t.co/b8L34btHwB"
        },
        {
            "author_id": "791790782",
            "created_at": "2021-02-06T03:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4877698191",
                        "start": 0,
                        "username": "giogiotchekon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357896835935985666",
            "in_reply_to_user_id": "4877698191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giogiotchekon Tem passeios guiados pelas trilhas da floresta. \u00c9 s\u00f3 voc\u00ea pesquisar na internet por: Parque Nacional da Tijuca - Administra\u00e7\u00e3o. N\u00e3o sei se por conta da pandemia eles est\u00e3o fazendo agora, mas certamente com o fim da pandemia os passeios voltar\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "498078669",
            "created_at": "2021-02-06T03:11:13.000Z",
            "id": "1357889556314521601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero muito conhecer o parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "54910850",
            "created_at": "2021-02-06T03:09:06.000Z",
            "id": "1357889022866120707",
            "in_reply_to_user_id": "54910850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entender a maravilha que \u00e9 o Parque Nacional da Tijuca, serve pra ter a no\u00e7\u00e3o da aberra\u00e7\u00e3o que \u00e9 aquela est\u00e1tua monstruosa poluindo-a."
        },
        {
            "author_id": "43925490",
            "created_at": "2021-02-06T03:07:28.000Z",
            "id": "1357888615054012419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou muito emocionado com o #GloboReporter sobre a Floresta Nacional da Tijuca.\n\nque lugar, gente!\nsdds do trabalho de campo que fiz l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1904356842",
            "created_at": "2021-02-06T03:07:17.000Z",
            "id": "1357888567167639552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca \u00e9 uma das coisas mais preciosas do Rj \ud83e\udd7a\ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "379552090",
            "created_at": "2021-02-06T03:06:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ced2a0296d13aad"
            },
            "id": "1357888398183251969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m por favor me leva pra fazer trilha no parque nacional da Tijuca?!  Agrade\u00e7o desde j\u00e1 a compreens\u00e3o #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "1043601530857906178",
            "created_at": "2021-02-06T03:03:36.000Z",
            "id": "1357887640738160642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito foda o parque nacional da tijuca, o ICMBio \u00e9 foda"
        },
        {
            "author_id": "1270400581845364737",
            "created_at": "2021-02-06T03:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "380555838",
                        "start": 26,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357886919426859010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhoso o programa do @GloboReporter sobre o Parque Nacional da Tijuca\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1308885792257966082",
            "created_at": "2021-02-06T02:57:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b1a5f3bbff698d24"
            },
            "id": "1357886051570905100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 100mil \u00e1rvores plantadas no parque nacional da Tijuca, foram plantadas por escravos...\nBrother, n\u00f3s realmente representa tudo"
        },
        {
            "author_id": "1094208993185222656",
            "created_at": "2021-02-06T02:55:22.000Z",
            "id": "1357885566688329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "globo esporte falando do parque nacional da tijuca \nsou apaixonada nesse lugar"
        },
        {
            "author_id": "83498120",
            "created_at": "2021-02-06T02:45:16.000Z",
            "id": "1357883026185805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vendo globo rep\u00f3rter me bateu maior saudade das trilhas pelo parque nacional da Tijuca. T\u00f4 doida pra ir de novo"
        },
        {
            "author_id": "1282091981129351169",
            "created_at": "2021-02-06T02:42:09.000Z",
            "id": "1357882243625213953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que mat\u00e9ria fascinante apresentada no Globo Rep\u00f3rter! Parab\u00e9ns aos pesquisadores e institui\u00e7\u00f5es envolvidas na recupera\u00e7\u00e3o da fauna do Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "1198150559183884289",
            "created_at": "2021-02-06T02:41:52.000Z",
            "id": "1357882172909182977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Globo Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional da Tijuca t\u00e1 muito bom \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1225559418751868928",
            "created_at": "2021-02-06T02:40:08.000Z",
            "id": "1357881736575746050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim quero saber onde v\u00e3o ser os shows em bbrs City dps que o parque de exposi\u00e7\u00f5es virar parque municipal cujo o Zito falou que so poder\u00e1 ser realizados eventos de car\u00e1ter cultural como : festival da primavera,  Natal, S\u00e3o Jo\u00e3o e flib"
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2021-02-06T02:40:07.000Z",
            "id": "1357881731106435077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA DA TIJUCA \nNeste momento, no Globo Rep\u00f3rter, as maravilhas do Parque Nacional da Tijuca.\nO Projeto Refauna, a reintrodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies, a vegeta\u00e7\u00e3o importante.\nSaudades dos tempos em que trabalhei l\u00e1. https://t.co/YnnWcCrMgs"
        },
        {
            "author_id": "61830090",
            "created_at": "2021-02-06T02:37:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "1357880951704010754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 com o notebook no Globo play e a tv assistindo o Globo rep\u00f3rter falando do lugar mais incr\u00edvel do Rio, o parque Nacional do Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "2768989181",
            "created_at": "2021-02-06T02:36:35.000Z",
            "id": "1357880842341797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caraca q coisa lindinha q \u00e9 o parque nacional da tijuca e o jardim bot\u00e2nico, puta merda \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1103365667359784960",
            "created_at": "2021-02-06T02:36:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "380555838",
                        "start": 28,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357880804421074947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea, passando no @GloboReporter e falando sobre o Parque Nacional da Tijuca\n#pedradagavea #botasnatrilha https://t.co/nES800wBBm"
        },
        {
            "author_id": "985504287261372416",
            "created_at": "2021-02-06T02:36:20.000Z",
            "id": "1357880780685414400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me sinto muito idiota por morar do lado do parque nacional da Tijuca e nunca ter ido l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3357978322",
            "created_at": "2021-02-06T02:35:49.000Z",
            "id": "1357880648472657923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEM JIB\u00d3IA NO PARQUE NACIONAL PQP N PISO MAIS L\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "102805070",
            "created_at": "2021-02-06T02:35:09.000Z",
            "id": "1357880481761660932",
            "in_reply_to_user_id": "102805070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase tomei um tiro/mordida de cachorro pq invadi uma propriedade privada sem perceber (RJ e casas/s\u00edtios ao lado de um parque nacional), derrapei numa descida ingrime de tr\u00eas metros"
        },
        {
            "author_id": "1026646466033590273",
            "created_at": "2021-02-06T02:35:08.000Z",
            "id": "1357880478494294018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como que faz p visitar o parque nacional da Tijuca??? Necessito.."
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2021-02-06T02:34:43.000Z",
            "id": "1357880372999168003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 239,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "As aventuras est\u00e3o de volta com o #GloboRep\u00f3rter! E no primeiro programa da temporada, vamos conhecer as riquezas naturais do Parque Nacional da Tijuca e saber mais sobre a hist\u00f3ria dos 90 anos do Cristo Redentor \ud83d\udc9a https://t.co/uKniELMzzW"
        },
        {
            "author_id": "1101510708737568774",
            "created_at": "2021-02-06T02:33:12.000Z",
            "id": "1357879988448612358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa mat\u00e9ria sobre o parque nacional da tijuca \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1261287408999563268",
            "created_at": "2021-02-06T02:30:38.000Z",
            "id": "1357879342148292609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca \u00e9 simplesmente perfeito, meu sonho ir l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1330677081483726857",
            "created_at": "2021-02-06T02:30:29.000Z",
            "id": "1357879306123362305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo amor de deus o parque nacional da tijuca era s\u00f3 uma bolsa de projeto nesse lugar"
        },
        {
            "author_id": "85691627",
            "created_at": "2021-02-06T02:30:16.000Z",
            "id": "1357879250163015685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o Parque Nacional da Tijuca #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "933110171781488640",
            "created_at": "2021-02-06T02:30:06.000Z",
            "id": "1357879209272705026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo rep\u00f3rter mostrando o Parque Nacional da Tijuca e me lembrando que quando fiz a tour pelo RJ, esse parque tava no trajeto mas bem no dia interditaram aff \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "46447873",
            "created_at": "2021-02-06T02:29:52.000Z",
            "id": "1357879153245184000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra ir no Cristo voc\u00ea vai no parque Nacional da Tijuca mas eu n\u00e3o conheciiii o parque, que vontade"
        },
        {
            "author_id": "2778349156",
            "created_at": "2021-02-06T02:28:58.000Z",
            "id": "1357878922885611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem que poderiam falar do Parque Nacional de Itatiaia tamb\u00e9m, mostra por povo que \u00e0s menores temperaturas do Brasil s\u00e3o Registradas a 2450m no estado Fluminense. #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "376425761",
            "created_at": "2021-02-06T02:28:02.000Z",
            "id": "1357878689619410945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa no BBB para dizer o quanto o Parque Nacional da Tijuca \u00e9 maravilhoso \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1121776156548710400",
            "created_at": "2021-02-06T02:27:54.000Z",
            "id": "1357878654466985984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo rep\u00f3rter mostrando o Parque Nacional da Tijuca e me lembrando que quando fiz a tour pelo RJ, esse parque tava no trajeto mas bem no dia interditaram \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "272455593",
            "created_at": "2021-02-06T02:27:43.000Z",
            "id": "1357878608459534338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada sempre viva em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/P4NGOoMcQX"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2021-02-06T02:26:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1357878297015840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #globorep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "3357978322",
            "created_at": "2021-02-06T02:25:47.000Z",
            "id": "1357878123614920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "globo rep\u00f3rter falando do parque nacional \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3 s\u00f3 quem viveu sabe"
        },
        {
            "author_id": "127289151",
            "created_at": "2021-02-06T02:25:11.000Z",
            "id": "1357877972628344832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0fALERTA GATILHO\u26a0\ufe0f\nParque nacional da tijuca no  #Globorep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "1081003730",
            "created_at": "2021-02-06T02:23:46.000Z",
            "id": "1357877615319777282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GloboRep\u00f3rter sensacional hoje! Cristo Redentor e Parque Nacional da Tijuca. Com o \u00e9 bom saber! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "75390118",
            "created_at": "2021-02-06T02:23:22.000Z",
            "id": "1357877514534866945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo Rep\u00f3rter de hoje vai falar do quinta da minha casa: o Parque Nacional da Tijuca. \u2665\ufe0f\ud83c\udf33"
        },
        {
            "author_id": "2792866553",
            "created_at": "2021-02-06T02:21:21.000Z",
            "id": "1357877006566842371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sil\u00eancio que a edi\u00e7\u00e3o hoje \u00e9 no Parque Nacional da Tijuca \ud83d\ude0d \n#GloboRep\u00f3rter https://t.co/bFwGeltiaA"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-02-06T02:19:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.77963257,
                        -20.46304278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1357876572418629632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/oPYdPaCh26"
        },
        {
            "author_id": "474662727",
            "created_at": "2021-02-06T02:12:34.000Z",
            "id": "1357874798001553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 o arco de queda de nosso fazendeiro amigo\n\nagora ele vai come\u00e7ar a desmatar o parque estadual da Pedra Branca e plantar soja https://t.co/QS8iQuo8ev"
        },
        {
            "author_id": "2864889977",
            "created_at": "2021-02-06T02:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2936320169",
                        "start": 0,
                        "username": "joaosalgadop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357872029194715141",
            "in_reply_to_user_id": "2936320169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaosalgadop eu acho q fica perto de um parque estadual l\u00e1 em jacarepagu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1353828948489236481",
            "created_at": "2021-02-06T01:17:21.000Z",
            "id": "1357860900842127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois propriet\u00e1rios de s\u00edtios do munic\u00edpio de Paranhos foram autuados. Saiba mais detalhes:\nhttps://t.co/RIp63w3dhs"
        },
        {
            "author_id": "2730063954",
            "created_at": "2021-02-06T00:41:57.000Z",
            "id": "1357851994162159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM de Mau\u00e1 deflagra a\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/O53UOowI0L"
        },
        {
            "author_id": "811700199596822528",
            "created_at": "2021-02-06T00:25:40.000Z",
            "id": "1357847894653550596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter de hoje t\u00e1 imperd\u00edvel! Vai falar sobre o Parque Nacional da Tijuca e contar a hist\u00f3ria da Floresta \ud83c\udf3f. Como eu amo esse lugar. Onde fiz \u00f3timas trilhas. Ainda s\u00f3 n\u00e3o tive coragem de subir a Pedra da G\u00e1vea mas estou preparando meu psic\u00f3logico pra isso."
        },
        {
            "author_id": "41684303",
            "created_at": "2021-02-06T00:10:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1357844140143357955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/u4JPzPQ6wD"
        },
        {
            "author_id": "1075823113819037702",
            "created_at": "2021-02-05T23:49:54.000Z",
            "id": "1357838893899534339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marcou como tenho \"O Turismo Rural No Entorno Do Parque Estadual Tr\u00eas Picos.\" https://t.co/S8fWAQjWob #skoob"
        },
        {
            "author_id": "1075823113819037702",
            "created_at": "2021-02-05T23:49:52.000Z",
            "id": "1357838885171126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marcou como favorito \"O Turismo Rural No Entorno Do Parque Estadual Tr\u00eas Picos.\" https://t.co/S8fWAQjWob #skoob"
        },
        {
            "author_id": "4119587434",
            "created_at": "2021-02-05T22:48:08.000Z",
            "id": "1357823350459027463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cidade S\u00e3o Pedro https://t.co/NGPj4OOLNf"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2021-02-05T22:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "153505589",
                        "start": 114,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357818912000397313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Fazenda fica integralmente dentro da Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo!!!\nVacilou feio, SETUR do @GovernoPara! https://t.co/0JCvmI7Wzk"
        },
        {
            "author_id": "157651412",
            "created_at": "2021-02-05T22:16:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3207625763",
                        "start": 0,
                        "username": "felipesantosmgn"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "162185286",
                        "start": 17,
                        "username": "luis__pedrosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357815324146556928",
            "in_reply_to_user_id": "3207625763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipesantosmgn @luis__pedrosa Eu s\u00f3 conhe\u00e7o o Parque Estadual de Mirador, as unidades das cabeceiras do Parna\u00edba e do Balsas, e com algumas com o agroneg\u00f3cio j\u00e1 rodeando"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T21:54:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "26416363",
                        "start": 108,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357809803712737283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ressaca forte na Praia do Farol de Mostardas em Tavares, RS - Parque Nacional da Lagoa do Peixe 05.02.2021 \n@metsul https://t.co/bK1EOPfVQv"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T21:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "26416363",
                        "start": 96,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357809737727893504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aumentando a ressaca ...\nPraia do Farol em Tavares, RS - Parque Nacional da Lagoa do Peixe\n@metsul https://t.co/fpRSDfZKXh"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-05T21:02:03.000Z",
            "id": "1357796655379214337",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddbd Cinco cadeiras de rodas adaptadas para trilhas foram entregues na Floresta Nacional de Bras\u00edlia, proporcionando novas experi\u00eancias aos visitantes que precisam de #acessibilidade: https://t.co/CBM8rMitnW."
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T21:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "26416363",
                        "start": 61,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357796400881410057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Tavares 05.02.2021 15:25\n@metsul https://t.co/SjYsYqlviE"
        },
        {
            "author_id": "973715168868950016",
            "created_at": "2021-02-05T20:56:08.000Z",
            "id": "1357795166053163009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM de Mau\u00e1 deflagra a\u00e7\u00e3o ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Leia mais: https://t.co/JwFKHFRkqt\n\n#abcdjornal \n#a\u00e7\u00e3oilegal\n#meioambiente \n#GCM\n#opera\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-05T20:42:01.000Z",
            "id": "1357791612781420545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Ubajara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/Zcn5RDmgKb\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/y11Mm2ezGQ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-05T20:15:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "1036980550492479488",
                        "start": 227,
                        "username": "InfoAmazoniaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357784812166250500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "PA | Lago de \u00e1gua cristalina da Fazenda Borbulha, no sudoeste do Par\u00e1, atrai turistas, mas fica dentro da Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo, unidade de prote\u00e7\u00e3o integral que n\u00e3o comporta atividade tur\u00edstica. Via @InfoAmazoniaBR \nhttps://t.co/eXKb6tNvp0"
        },
        {
            "author_id": "1434332364",
            "created_at": "2021-02-05T20:13:55.000Z",
            "id": "1357784539934908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que eu n\u00e3o dava pra estar vivendo de \u00e1gua da chuva e MANCs (musgos aliment\u00edcios n\u00e3o convencionais) no Parque Nacional de *** ******* em *** ****** ** *****"
        },
        {
            "author_id": "1080987090031124486",
            "created_at": "2021-02-05T20:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "380555838",
                        "start": 8,
                        "username": "GloboReporter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357784185612738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no @GloboReporter a reportagem \u00e9 sobre o Parque nacional da Tijuca. Coisa Linda!"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-02-05T20:00:49.000Z",
            "id": "1357781243757289474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina vai receber cadeira adaptada para ecoturismo de programa do governo https://t.co/WMcqj0dIPw"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2021-02-05T19:14:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "31309214",
                        "start": 107,
                        "username": "Rosinara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357769671605420036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 197,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "TEMPO | Ressaca do mar na praia do Farol, em Tavares, no Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Fotografias de @Rosinara. https://t.co/VxpTg3YrW5"
        },
        {
            "author_id": "1357480718104936454",
            "created_at": "2021-02-05T19:14:16.000Z",
            "id": "1357769530668384258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... de 500 fam\u00edlias, expans\u00e3o do Programa Luz para Todos inclusive a inova\u00e7\u00e3o deste por meio de placas solares na regi\u00e3o do Parque Estadual, Estudo T\u00e9cnico para viabilizar a troca das l\u00e2mpadas comuns pelas de leds, e tamb\u00e9m tratamos da Implanta\u00e7\u00e3o do Programa Reluz bem como o..."
        },
        {
            "author_id": "1123671379293999111",
            "created_at": "2021-02-05T19:12:22.000Z",
            "id": "1357769051020406794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Procura-se!!!\nNome: Mirella Fernandez\nIdade: 22 anos\nApelidos: Baby Mi, Pocoyo\n\nVista pela \u00faltima vez no Parque Nacional do Jalap\u00e3o https://t.co/Sanp59AVoE"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2021-02-05T18:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "153505589",
                        "start": 2,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357765192197750790",
            "in_reply_to_user_id": "1036980550492479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @GovernoPara divulgou em suas redes sociais a Fazenda Borbulha como destino tur\u00edstico, mas o local fica dentro da Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo, tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral que s\u00f3 aceita visitas para pesquisa cient\u00edfica. #ERROn\u00ba1 https://t.co/rQ3AyTaiYL"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T18:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "26416363",
                        "start": 77,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357764449030066177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Farol em Tavares - Parque Nacional da Lagoa do Peixe 5.02.21 \u00e0s 15h\n@metsul https://t.co/XneuYlAuXa"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-05T18:21:51.000Z",
            "id": "1357756339087360001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Juruena\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/SV81XephNE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/ceWztsyAZ1"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-05T18:16:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "26416363",
                        "start": 50,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1357754951439638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe neste momento \ud83d\ude48\n@metsul https://t.co/SPqgZkTbAL"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-05T18:13:40.000Z",
            "id": "1357754276878184448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ixJsYgFXru"
        },
        {
            "author_id": "2178374551",
            "created_at": "2021-02-05T18:01:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "708119296552079361",
                        "start": 0,
                        "username": "Braian_salva7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357751165019127811",
            "in_reply_to_user_id": "708119296552079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Braian_salva7 Parque nacional do xingu"
        },
        {
            "author_id": "56939891",
            "created_at": "2021-02-05T17:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "15292534",
                        "start": 0,
                        "username": "HugoGloss"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "14381538",
                        "start": 11,
                        "username": "massafera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357750176019058692",
            "in_reply_to_user_id": "15292534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HugoGloss @massafera Adianta ser bonito e pescar dentro de parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "1972630819",
            "created_at": "2021-02-05T17:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23336377,
                        -22.96646838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1357745159262380034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca https://t.co/H7OS5te8HA"
        },
        {
            "author_id": "1554626886",
            "created_at": "2021-02-05T17:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1289585343633776641",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasMo84799047"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1202443363821260805",
                        "start": 17,
                        "username": "muitohumillde"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357741951710298116",
            "in_reply_to_user_id": "1289585343633776641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasMo84799047 @muitohumillde Quando come\u00e7arem a soltar as liga\u00e7\u00f5es dele com A\u00e9cio, com Cabral (a compra da lei para regularizar obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) e atacar a fam\u00edlia, Huck espana\n\nAtacar fam\u00edlia \u00e9 jogo baixo, mas j\u00e1 virou arroz com feij\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1254434162645360640",
            "created_at": "2021-02-05T17:22:44.000Z",
            "id": "1357741459269685251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf32 Serra de Soajo - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \ud83c\udf32 https://t.co/EhpNBmwEYk"
        },
        {
            "author_id": "3632879009",
            "created_at": "2021-02-05T17:21:11.000Z",
            "id": "1357741068859670528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\"O MP tem de investigar as origens do dinheiro da Ana Gomes que lhe permitiu construir uma mans\u00e3o em Colares, e como \u00e9 que conseguiu faze-la numa \u00e1rea protegida. Primeira pista: foi quando a Edite era a presidente da camara!\" - Dra. Quit\u00e9ria Barbuda https://t.co/T37CJFLIfv"
        },
        {
            "author_id": "3237710493",
            "created_at": "2021-02-05T16:50:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "153505589",
                        "start": 10,
                        "username": "GovernoPara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357733249326469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 o @GovernoPara divulgando um com\u00e9rcio ilegal dentro de reserva biol\u00f3gica para o turismo. E o dono j\u00e1 foi pego por trabalho escravo! https://t.co/UJdigj5zYF"
        },
        {
            "author_id": "264178320",
            "created_at": "2021-02-05T16:47:51.000Z",
            "id": "1357732682587910146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sitiantes s\u00e3o autuados ap\u00f3s deixarem gado em \u00e1rea protegida de reserva legal https://t.co/lPdyXqrQtb"
        },
        {
            "author_id": "217244289",
            "created_at": "2021-02-05T16:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1196988946678501378",
                        "start": 0,
                        "username": "CabralRR1"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1030893109960499201",
                        "start": 11,
                        "username": "Bolsonariano17"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1217741401355685888",
                        "start": 27,
                        "username": "jmsowhat"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1261037310059184129",
                        "start": 37,
                        "username": "GloriosoDivino"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "34359439",
                        "start": 53,
                        "username": "ricksenra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357732541550235652",
            "in_reply_to_user_id": "217244289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CabralRR1 @Bolsonariano17 @jmsowhat @GloriosoDivino @ricksenra Concorrente, tem outros metais que pode substituilo, o Brasil j\u00e1 tem uma mina enorme, jogar mais no mercado s\u00f3 faria o pre\u00e7o cair absurdamente como aconteceu com o oro com explora\u00e7\u00e3o de Portugal. Al\u00e9m claro da reserva Seis Lagos est\u00e3o em \u00e1rea protegida, apesar disso n\u00e3o ser +"
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2021-02-05T16:40:09.000Z",
            "id": "1357730742600667137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TripAdvisor premia o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Arenal entre os melhores do mundo https://t.co/WfuWbfw7oY"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2021-02-05T16:36:41.000Z",
            "id": "1357729872349691907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o conhecer o circuito W do Parque Nacional Torres del Paine? \u00c9 um dos percursos preferidos para trekking, com rotas pelo Valles,  Ascencio, Franc\u00e9s e Glaciar Grey. Saiba mais sobre este circuito em:\nhttps://t.co/Wu3n3Uv0UK https://t.co/UlKvw8WP66"
        },
        {
            "author_id": "747821704974589952",
            "created_at": "2021-02-05T16:34:22.000Z",
            "id": "1357729290469707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre vai ser uma experi\u00eancia v\u00e1lida tirar um dia para novas aventuras e ter contato direto com a natureza. Isso liberta. em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/DZauv0Suad"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-05T16:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48298703",
                        "start": 13,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 26,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "236354374",
                        "start": 73,
                        "username": "marmilbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357726875032965120",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ecavaliere_ @eduardopaes @Prefeitura_Rio Casas com posse concedida pela @marmilbr para uso residencial na Ilha Primeira v\u00eam construindo decks em alvenaria e madeira sobre o espelho d'agua\nEst\u00e3o invadindo a Lagoa para fazer casas de festas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n Atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico na Barra da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2021-02-05T16:18:55.000Z",
            "id": "1357725402182123521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente derruba estrutura de chal\u00e9 de alto padr\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/a71BAMWIbG"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-02-05T16:12:33.000Z",
            "id": "1357723799672610823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente do Rio derruba estrutura de chal\u00e9 de alto padr\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca, na G\u00e1vea https://t.co/Fo9j5rTAty https://t.co/bgWBJCohln"
        },
        {
            "author_id": "1585964744",
            "created_at": "2021-02-05T16:11:33.000Z",
            "id": "1357723547880333313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em 14 de junho de 1937, o presidente Get\u00falio Vargas criava o primeiro Parque Nacional do Brasil: o Parque Nacional de Itatiaia\"\n\nGETULIO NOSSO TEDDY ROOSEVELT"
        },
        {
            "author_id": "1179018128895938562",
            "created_at": "2021-02-05T16:00:10.000Z",
            "id": "1357720684101779459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/3oGUiheKY8"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-02-05T15:44:20.000Z",
            "id": "1357716698653196291",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto, criado em 2020, oferece caf\u00e9 da manh\u00e3, almo\u00e7o e jantar em tr\u00eas pontos do #RJ: Biblioteca Parque Estadual, e nos restaurantes-cidad\u00e3os de Nova Igua\u00e7u e Duque de Caxias, na Baixada Fluminense."
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-02-05T15:13:58.000Z",
            "id": "1357709054601216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 97,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Um chal\u00e9 de alto padr\u00e3o estava sendo erguido dentro dos limites do Parque Nacional da Tijuca e do Parque Natural Municipal da Cidade, o que configura crime ambiental. A obra foi demolida hoje pela Secretaria de Meio Ambiente. \n#PrefeituraRIO21 https://t.co/kOWX7wG86t"
        },
        {
            "author_id": "430750378",
            "created_at": "2021-02-05T15:06:57.000Z",
            "id": "1357707288249794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Junte-se para uma visita virtual pelo Parque Nacional Tzipori, um local pitoresco na regi\u00e3o da Galileia. \nTzipori foi em tempos a capital da Galileia, a sede do Sin\u00e9drio e o local onde a Mishn\u00e1 foi conclu\u00edda. Clique no \ud83d\udd17 do \ud83d\udcfd\ufe0fpara se juntar \u00e0 visita.\nhttps://t.co/eOIoFaqf0O"
        },
        {
            "author_id": "34304424",
            "created_at": "2021-02-05T15:01:10.000Z",
            "id": "1357705835204509699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores encontram \u00e1rvores gigantes em uma nova \u00e1rea na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Rio Iratapuru, no Amap\u00e1. Essas \u00e1rvores da Amaz\u00f4nia podem chegar a quase 90m de altura.\n\nhttps://t.co/YMjJ9z3ETZ https://t.co/ta2qVHfFQZ"
        },
        {
            "author_id": "57481732",
            "created_at": "2021-02-05T15:00:42.000Z",
            "id": "1357705715490643969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de leil\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s em \u00e1rea perto de Noronha recebe cr\u00edticas; Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas, que pertence ao RN, seria\u00a0atingida https://t.co/4gMaWhILgk"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-02-05T14:55:50.000Z",
            "id": "1357704490330292227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicaTurSP Parque Estadual Serra do Mar- N\u00facleo Caraguatatuba - o lugar conta com estrutura para passeios para toda a fam\u00edlia, incluindo trilhas de f\u00e1cil acesso, mirantes e cachoeiras para banho https://t.co/QsDFVgM6Jq #Caraguatatuba #TurismoPaulista #Naturaleza https://t.co/WF2Ma5IpST"
        },
        {
            "author_id": "69141491",
            "created_at": "2021-02-05T14:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "253061062",
                        "start": 165,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "356260726",
                        "start": 174,
                        "username": "GuardaFlorestal"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "38790549",
                        "start": 214,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357701154008936452",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ Visitem #vargemgrande aqui no PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA estamos sofrendo muito com as invas\u00f5es de terra e Turismo sem ordem aos finais de semana! @rj_inea @GuardaFlorestal #inea #guardaflorestal @brasil_IBAMA #ibama"
        },
        {
            "author_id": "1333889044099588097",
            "created_at": "2021-02-05T14:10:54.000Z",
            "id": "1357693183241650176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d Parque Municipal Raul Seixas concorre a pr\u00eamio internacional de arquitetura. O vencedor do pr\u00eamio ArchDaily Building of the Year 2021 ser\u00e1 anunciado em 18 de fevereiro. Este \u00e9 o primeiro parque municipal acess\u00edvel da regi\u00e3o. Para votar, acesse: https://t.co/6hVuUqjaYW. https://t.co/0IVgnLzsAY"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-02-05T13:55:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "07d9d228a2884002"
            },
            "id": "1357689260611162113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retomada e restaura\u00e7\u00e3o. Hoje iniciamos o dia defendendo o Meio Ambiente de forma dura no Parque Natural Municipal da Cidade. https://t.co/gecabDnKXe"
        },
        {
            "author_id": "1309182845676662784",
            "created_at": "2021-02-05T13:53:58.000Z",
            "id": "1357688924425052160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros perdeu 90% da sua extens\u00e3o em cinco d\u00e9cadas https://t.co/eewdTrCkez"
        },
        {
            "author_id": "277084406",
            "created_at": "2021-02-05T13:33:12.000Z",
            "id": "1357683694941601793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/Jjsd6LwrYL"
        },
        {
            "author_id": "58461159",
            "created_at": "2021-02-05T13:20:33.000Z",
            "id": "1357680513608278022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Urbano Serra do Piripiri | sem fiscaliza\u00e7\u00e3o ou consci\u00eancia, lixo \u00e9 descartado em Vit\u00f3ria da Conq https://t.co/TfE8xfPNS3"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-05T13:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 0,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "339974922",
                        "start": 17,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "339974922",
                        "start": 105,
                        "username": "GMRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357677819992678404",
            "in_reply_to_user_id": "1248600459645988867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrennoCarnevale @GMRio Nas Ilhas Primeira e Gigoia, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico na Barra da Tijuca a @GMRio de barco\nN\u00e3o vem ningu\u00e9m \nJ\u00e1 descobriram e aproveitaram a pandemia para ocupar as ilhas com dezenas de Casas de Festa em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \nProcessem os produtores pelos CPFs"
        },
        {
            "author_id": "250574172",
            "created_at": "2021-02-05T12:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.85,
                        -5.01666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29d97d7fbab8d56a"
            },
            "id": "1357674741507760128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia \ud83d\ude01\n\n\ud83d\udcadFelicidade \u00e9 quando a boca \u00e9 pequena demais para o sorriso que a alma quer dar.\n\nRAlves em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Dunas do Rosado https://t.co/inHThBCQx2"
        },
        {
            "author_id": "51339863",
            "created_at": "2021-02-05T12:43:18.000Z",
            "id": "1357671140035072004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3leo: Explora\u00e7\u00e3o e pesquisa na \u00e1rea protegida da Bacia do Okavango gera protestos na Nam\u00edbia - Parque Transfronteiri\u00e7o Okavango-Zambeze abrange 5 pa\u00edses incluindo Angola https://t.co/LOSZ1sR66W"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-05T12:30:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "67484547",
                        "start": 80,
                        "username": "fernandagraell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357667790782533640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter est\u00e1 de volta! Depois do #BBB, assista \u00e0 estreia da temporada. @fernandagraell nos leva at\u00e9 o Parque Nacional da Tijuca para explorar as riquezas naturais da floresta e saber mais sobre a hist\u00f3ria dos 90 anos do Cristo Redentor. N\u00e3o perca! https://t.co/pHEQXwf8Jg https://t.co/evMuRE2xLr"
        },
        {
            "author_id": "96121676",
            "created_at": "2021-02-05T12:12:31.000Z",
            "id": "1357663392127975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica tur\u00edstica com combo trabalho escravo + viola\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/M8lJqh9s32"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-02-05T11:49:39.000Z",
            "id": "1357657637299568642",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este foi registrado por Mara Silva, na \u00c1rea Adahil Barreto, do Parque Estadual do Coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "744983394354929667",
            "created_at": "2021-02-05T11:48:49.000Z",
            "id": "1357657428142264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que essa felicidade dure pra sempre!\n\u2665\ufe0f\ud83c\udf40 @ Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/ocwObiDqom"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-05T11:26:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 0,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "48298703",
                        "start": 17,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "339974922",
                        "start": 30,
                        "username": "GMRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357651751420239872",
            "in_reply_to_user_id": "1248600459645988867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrennoCarnevale @eduardopaes @GMRio N\u00e3o adianta parar festa p/ recome\u00e7ar quando a pol\u00edcia vira a esquina\nTem que processar produtores e propriet\u00e1rios pelos CPFs\nPor serem \"escondidas\", as Ilhas Primeira e Gigoia foram tomadas por Casas de Festas, s\u00e3o dezenas de festas simult\u00e2neas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "34805983",
            "created_at": "2021-02-05T11:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "239765944",
                        "start": 0,
                        "username": "andrecrevi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357651367578525698",
            "in_reply_to_user_id": "239765944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrecrevi Fora minha grama, que se eu n\u00e3o cortar logo o IBAMA vem e o declara como parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "4904974966",
            "created_at": "2021-02-05T11:23:57.000Z",
            "id": "1357651169628348419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo negro tem a colora\u00e7\u00e3o diferente por conta de uma muta\u00e7\u00e3o. O animal raro foi avistado no Parque Nacional de Tadoba, na \u00cdndia: https://t.co/5z7Q5VyErW ."
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-02-05T11:23:12.000Z",
            "id": "1357650980863680515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "1 milh\u00e3o de refei\u00e7\u00f5es servidas! \n\nPara comemorar, Programa #RJAlimenta firma parceria e  Biblioteca Parque Estadual ser\u00e1 um novo ponto de distribui\u00e7\u00e3o das quentinhas.\n\nSaiba mais: https://t.co/tD0ZrhgahK\n\n\ud83d\udcf8 Uanderson Fernandes\n\n#GovRJ https://t.co/MqEsvJacn1"
        },
        {
            "author_id": "155308339",
            "created_at": "2021-02-05T11:10:46.000Z",
            "id": "1357647852600762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo negro tem a colora\u00e7\u00e3o diferente por conta de uma muta\u00e7\u00e3o. O animal raro foi avistado no Parque Nacional de Tadoba, na \u00cdndia: https://t.co/cR7BtmSVFi ."
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-05T11:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 13,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357645230879756289",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes @BrennoCarnevale Gente ruim aproveitou a pandemia para montar Casas de Festa sem alvar\u00e1 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nNas Ilhas Primeira e Gigoia, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico - Barra da Tijuca\nIsso em plena pandemia\nPASSAMOS SP EM MORTES!\n#COVID19"
        },
        {
            "author_id": "1260294635123093504",
            "created_at": "2021-02-05T10:36:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1357639162103529473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro programa da temporada, a rep\u00f3rter Fernanda Graell visita o Parque Nacional da Tijuca e o Cristo Redentor, no Rio de Janeiro, que completam 60 e 90 anos em 2021, respectivamente.\nhttps://t.co/NiV1uuvvSg https://t.co/lAfO4DyJbe"
        },
        {
            "author_id": "4143633509",
            "created_at": "2021-02-05T10:28:05.000Z",
            "id": "1357637109113368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguma pessoa decente de macei\u00f3 pra ir no parque municipal comigo"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2021-02-05T10:26:56.000Z",
            "id": "1357636819119144962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recordamos que \u00e9 j\u00e1 esta 2f, 8 Fevereiro, \u00e0s 14h (hora Lisboa) que recebemos Adija Wilssone para o #webinar \u201cAutenticidade do #mel produzido por Apis mellifera L. no Parque Nacional da #Gorongosa\u201d \ud83d\udc1d\ud83c\uddf2\ud83c\uddff. #Mo\u00e7ambique \nVia Zoom, inscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via necess\u00e1ria:\n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/x5qXAWX1QR https://t.co/xE5Fih8q7N"
        },
        {
            "author_id": "4094133088",
            "created_at": "2021-02-05T10:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1192502693652242432",
                        "start": 0,
                        "username": "LuciaRePerez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357635808451297282",
            "in_reply_to_user_id": "1192502693652242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuciaRePerez Parque estadual de Bel\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "56036271",
            "created_at": "2021-02-05T10:15:31.000Z",
            "id": "1357633947216334849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer do parque nacional do Igua\u00e7u. Bom diaaaaaaa cambada. https://t.co/W8kgYdhL62"
        },
        {
            "author_id": "1624539212",
            "created_at": "2021-02-05T07:07:31.000Z",
            "id": "1357586636775784449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande leitoo\nhttps://t.co/vxTYsaVcYg"
        },
        {
            "author_id": "1010842836",
            "created_at": "2021-02-05T06:56:20.000Z",
            "id": "1357583821303140353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Pr\u00edncipe de Asturias en #Estepa \ud83d\udcf8\nhttps://t.co/DE0OskYN1j"
        },
        {
            "author_id": "2790162034",
            "created_at": "2021-02-05T02:12:33.000Z",
            "id": "1357512404565917697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que tudo globo rep\u00f3rter sobre parque nacional da tijuca n\u00e3o perco por nada"
        },
        {
            "author_id": "94815019",
            "created_at": "2021-02-05T02:12:29.000Z",
            "id": "1357512387205730307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca \u00e9 incr\u00edvel! O Rio \u00e9 lindo demais."
        },
        {
            "author_id": "1201836968",
            "created_at": "2021-02-05T02:12:15.000Z",
            "id": "1357512329903104010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que linda a prooaganda do parque nacional da tijuca \ud83e\udd7a\ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "58936941",
            "created_at": "2021-02-05T02:12:11.000Z",
            "id": "1357512312417120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou t\u00e3o sens\u00edvel que t\u00f4 chorando vendo esse comercial do Globo Rep\u00f3rter falando sobre o Parque Nacional da Floresta da Tijuca \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1352769720341159937",
            "created_at": "2021-02-05T02:11:54.000Z",
            "id": "1357512243047464961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crl Parque Nacional da Tijuca no Globo Rep\u00f3rter vai ser AULAS"
        },
        {
            "author_id": "2932928416",
            "created_at": "2021-02-05T02:11:48.000Z",
            "id": "1357512218766700548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "sou doida pra fazer trilha no parque nacional da tijuca, que lugar lindo!!"
        },
        {
            "author_id": "1127225130118197251",
            "created_at": "2021-02-05T02:04:58.000Z",
            "id": "1357510496723820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarentena/ dia 327:\nHoje tive um dia perfeito passeando no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e to muito feliz que vi mais um bicho do topo da minha lista (a araponga) https://t.co/ve15U4OavT https://t.co/19MYZTiYRd"
        },
        {
            "author_id": "1097312566802612224",
            "created_at": "2021-02-05T01:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3441212535",
                        "start": 13,
                        "username": "gi_taffarel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357509220225200129",
            "in_reply_to_user_id": "1160715507672190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comYcaralho @gi_taffarel vou fazer encontrinho no parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "1357480718104936454",
            "created_at": "2021-02-05T01:47:18.000Z",
            "id": "1357506050409299973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... comunidades que ali residem. Dentre um de nossos pedidos foi a implementa\u00e7\u00e3o de placas solares na regi\u00e3o do Parque Estadual para a gera\u00e7\u00e3o de energia de forma cooperativa tendo em vista a proibi\u00e7\u00e3o da implanta\u00e7\u00e3o do programa Luz para todos naquela regi\u00e3o! \ud83e\udd1d"
        },
        {
            "author_id": "966020335429672961",
            "created_at": "2021-02-05T01:38:14.000Z",
            "id": "1357503767864889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Trilha da Pedra da G\u00e1vea fica localizada no Parque Nacional da Tijuca.\n#botasnatrilha #pedradagavea #florestadatijuca #parquenacionaldatijuca #trilhas https://t.co/M2iHtuFSiK"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-02-05T01:24:05.000Z",
            "id": "1357500206573645830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Lembro bem. Foi depois que duplicamos o Parque Estadual da Ilha Grande, incluindo 18 praias, entre as quais Lopes Mendes, uma das 5 + lindas do Brasil, onde 1 banco iria construir 6 resorts. https://t.co/xewuaob4Rt"
        },
        {
            "author_id": "171287514",
            "created_at": "2021-02-05T01:10:33.000Z",
            "id": "1357496803978080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Globo vai falar do Parque Nacional da Tijuca amanh\u00e3 no Globo rep\u00f3rter \n\nEles podiam fazer uma  temporada inteira s\u00f3 falando da import\u00e2ncia dos parques nacionais/estaduais desse brasilz\u00e3o \ud83e\udd7a\n\nainda mais agora que o ICMbio vai ser extinto"
        },
        {
            "author_id": "2539818539",
            "created_at": "2021-02-05T00:29:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8546,
                        -29.3112
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1357486348115075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tanto que eu amo esse lugar n\u00e3o t\u00e1 no mapa! em Parque Estadual do Caracol https://t.co/TTWlpshXAZ"
        },
        {
            "author_id": "2988609418",
            "created_at": "2021-02-05T00:23:50.000Z",
            "id": "1357485047583014913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2016 eu fui a um show da Karol Conk\u00e1 no parque municipal cuja entrada era gratuita. Eu passei um mal danado, paguei mico, vomitei igual \u00e0 Regan de O Exorcista, e n\u00e3o assisti ao show. EU SABIA QUE ERA UM SINAL"
        },
        {
            "author_id": "416188860",
            "created_at": "2021-02-05T00:19:17.000Z",
            "id": "1357483902768738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa o ritmo, sempre d\u00e1 pra parar e apreciar a paisagem, ouvir os p\u00e1ssaros, rios e...os trov\u00f5es!, \n(No Parque Estadual Pico do Marumbi) https://t.co/MnyOuLDhd6"
        },
        {
            "author_id": "2965756581",
            "created_at": "2021-02-04T23:55:44.000Z",
            "id": "1357477973578960896",
            "in_reply_to_user_id": "1290259240494432256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BobjeffHD O desgra\u00e7ado est\u00e1 tentando ressussitar um narigugudo que gosta de invadir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra fazer mans\u00f5es... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"
        },
        {
            "author_id": "1007154102",
            "created_at": "2021-02-04T23:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1357476767162724354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/zay4c7wwA6"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2021-02-04T23:45:06.000Z",
            "id": "1357475297898151940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo negro tem a colora\u00e7\u00e3o diferente por conta de uma muta\u00e7\u00e3o. O animal raro foi avistado no Parque Nacional de Tadoba, na \u00cdndia. Gente, que coisa mais linda \ud83d\ude31\ud83d\ude31 #megacurioso https://t.co/4J3yVus6qS"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2021-02-04T23:20:49.000Z",
            "id": "1357469188521136131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A planta de tr\u00eas p\u00e9talas, nomeada Prosopanche demogorgoni, vive nos vassourais, extensos aglomerados de arbustos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: https://t.co/6eX1DLrLUc\n\n#entretenimento"
        },
        {
            "author_id": "1083308580273639424",
            "created_at": "2021-02-04T23:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1152751594297053185",
                        "start": 0,
                        "username": "frankie67345478"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357464542658330636",
            "in_reply_to_user_id": "1152751594297053185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@frankie67345478 P\u00f5e em risco a integridade f\u00edsica do atleta, est\u00e1 fora da \u00e1rea protegida do guarda redes e n\u00e3o toca na bola, s\u00f3 n\u00e3o v\u00ea quem n\u00e3o quer"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-04T22:36:41.000Z",
            "id": "1357458080200593409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 223,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Quem a\u00ed teria a coragem do Luvas? Conhe\u00e7a ele e mais dois amigos, dedicados a explorar e registrar todos os pequenos seres que vivem dentro da Floresta da Tijuca, amanh\u00e3, no #GloboRep\u00f3rter! https://t.co/6Bn61ggAkb https://t.co/uAkUGOK9i1"
        },
        {
            "author_id": "82435214",
            "created_at": "2021-02-04T22:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1192502693652242432",
                        "start": 0,
                        "username": "LuciaRePerez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357457122854846468",
            "in_reply_to_user_id": "1192502693652242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuciaRePerez Parque Nacional do xui."
        },
        {
            "author_id": "56723010",
            "created_at": "2021-02-04T22:30:55.000Z",
            "id": "1357456629621489664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9poca de Est\u00e1gio no Parque Municipal do Mindu, 2006. #turismologo https://t.co/W7XE7fACMk"
        },
        {
            "author_id": "3345704453",
            "created_at": "2021-02-04T22:27:51.000Z",
            "id": "1357455857387266052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria conhecer uma reserva extrativista da Amaz\u00f4nia, passar uns meses em uma, sei l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "3844859903",
            "created_at": "2021-02-04T22:24:37.000Z",
            "id": "1357455045193777153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vei tem umas quest\u00f5es de concurso publico daq q tipo????? pq caralhos eu devo saber a localiza\u00e7\u00e3o de um afluente do parque nacional e se ele des\u00e1gua no rio paraguai????"
        },
        {
            "author_id": "141009924",
            "created_at": "2021-02-04T22:19:11.000Z",
            "id": "1357453677913661445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero voltar l\u00e1 no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, lugar tranquilo e com v\u00e1rias cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-04T21:33:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 282,
                        "id": "48298703",
                        "start": 270,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357442117820420096",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ O fim de semana se aproxima e a Ilha Primeira Barra da Tijuca, antigo ref\u00fagio de tranquilidade e natureza, ser\u00e1 tomada por aglomera\u00e7\u00f5es, funk e samba V\u00e3o fiscalizar e punir quem aproveitou a pandemia para montar Casa de Festa em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental? @eduardopaes"
        },
        {
            "author_id": "1262087562853744640",
            "created_at": "2021-02-04T20:54:13.000Z",
            "id": "1357432294647209985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele monte de tora de madeira saindo da resex tapaj\u00f3s-arapiuns nunca me enganou, aquilo nunca foi manejo florestal sustent\u00e1vel, apenas usaram como desculpa, agora tem um projeto para plantar soja na reserva extrativista, isso mesmo SOJA DENTRO DA RESERVA NO MEIO DA AMAZ\u00d4NIA."
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-04T20:41:02.000Z",
            "id": "1357428975103008770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83d\ude2c https://t.co/QAchrgJ0hJ"
        },
        {
            "author_id": "1267972850444652545",
            "created_at": "2021-02-04T19:26:21.000Z",
            "id": "1357410180867194882",
            "in_reply_to_user_id": "1267972850444652545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das  entradas da ARIE - \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico Costeira de Zimbros  sinalizando a Floresta de Mata Atl\u00e2ntica"
        },
        {
            "author_id": "2212392613",
            "created_at": "2021-02-04T19:19:06.000Z",
            "id": "1357408356256931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto a \"milit\u00e2ncia\" est\u00e1 entorpecida com BBB, Bolsonaro autoriza leil\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo perto do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha."
        },
        {
            "author_id": "3093247427",
            "created_at": "2021-02-04T18:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1138643365325672448",
                        "start": 0,
                        "username": "patokuada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357402512173768710",
            "in_reply_to_user_id": "1138643365325672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patokuada Do Interior do estado d\u00e1 pra beber da torneira, com gostinho de animais mortos do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1233701540361359361",
            "created_at": "2021-02-04T18:24:16.000Z",
            "id": "1357394556665425923",
            "in_reply_to_user_id": "1233701540361359361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "aqui em S\u00e3o Francisco de Paula, floresta nacional. N\u00f3s somos xokleng Konglui, somos nativos dessa terra, ra\u00edzes dessas terras, temos hist\u00f3ria nesse lugar, nossos pais, nossos av\u00f4, nossos tatarav\u00f4 sofreram com massacre, foram degolado, foram cortado as orelhas deles+"
        },
        {
            "author_id": "111313761",
            "created_at": "2021-02-04T18:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "45458766",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelmazzi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357390471564300295",
            "in_reply_to_user_id": "45458766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelmazzi Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1236488063938891776",
            "created_at": "2021-02-04T18:06:40.000Z",
            "id": "1357390130898755585",
            "in_reply_to_user_id": "1236488063938891776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6- Amazonas, Negro, Solim\u00f5es, Purus, Madeira, Juru\u00e1, I\u00e7\u00e1, Uaup\u00e9s e Japur\u00e1 s\u00e3o seus rios principais.\n\n7- Na Regi\u00e3o Amaz\u00f4nica s\u00e3o encontrados o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, o Parque Nacional do Ja\u00fa e o Parque Ecol\u00f3gico de Janauari."
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-02-04T18:02:30.000Z",
            "id": "1357389082268172289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O projeto de readequa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Raul Seixas est\u00e1 concorrendo ao ArchDaily Building of the Year 2021, pr\u00eamio internacional que reconhece os projetos que mais est\u00e3o impactando a arquitetura e nosso ambiente constru\u00eddo. https://t.co/k5DgCl98A9"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-02-04T17:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "43347078",
                        "start": 194,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357385931355922434",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ou seja, o Parque Nacional da Serra da Bocaina representa bem o que \u00e9 a Mata Atl\u00e2ntica, com sua grande riqueza de esp\u00e9cies e diversidade de ambientes.\n\nConfira o texto completo e a parceria com @sosma : https://t.co/xxVGe8e32h https://t.co/xHRemkPKnJ"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-02-04T17:49:54.000Z",
            "id": "1357385910422151172",
            "in_reply_to_user_id": "43347078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gerido pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), abrange  mais de 100 mil hectares de \u00e1rea protegida entre os estados de S\u00e3o Paulo e Rio de Janeiro e se estende pelos munic\u00edpios de Ubatuba, Cunha, S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Areias, Paraty e Angra dos Reis. https://t.co/yHnWlmTL4J"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-02-04T17:49:47.000Z",
            "id": "1357385879027814402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "50 anos do Parque Nacional da Serra da Bocaina, uma joia da Mata Atl\u00e2ntica\ud83d\udc9a\n\nO Parque Nacional da Serra da Bocaina \u00e9 uma das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o mais emblem\u00e1ticas e relevantes de toda a Mata Atl\u00e2ntica. \n\ud83d\udcf8: Diego Igawa/SOS Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/w23ejUvNin"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2021-02-04T17:42:58.000Z",
            "id": "1357384162655809536",
            "in_reply_to_user_id": "1036980550492479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As TIs Piripkura, Zor\u00f3 (MT) e Raposa Serra do Sol (RR) foram alvos de mais de 90 km\u00b2 de requisi\u00e7\u00f5es cada - foco em min\u00e9rio de ouro. J\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Terra do Meio, no Xingu paraense, desponta com 135 km\u00b2 de requerimento para explora\u00e7\u00e3o miner\u00e1ria. https://t.co/dVxB9R4RBt"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-02-04T17:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "380555838",
                        "start": 55,
                        "username": "GloboReporter"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "67484547",
                        "start": 259,
                        "username": "fernandagraell"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357380808722497537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque completa 60 anos em 2021! Por isso, amanh\u00e3, o @GloboReporter ir\u00e1 fazer um mergulho por aqui para mostrar aos brasileiros o que \u00e9 esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.\n\nS\u00e3o hist\u00f3rias, imagens e momentos que todos devem conhecer pelo menos um dia! N\u00e3o percam!\n\n@fernandagraell https://t.co/tUSULA5Mgi"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2021-02-04T17:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "45964106",
                        "start": 235,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357380648873394176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme | \u201cJovens Cientistas da Gorongosa\u201d\n\n\ud83d\udcc5 6 de Fevereiro\n\ud83d\udd52 14h15\n\ud83d\udccd RTP \u00c1frica\n\nPela 1\u00aa na hist\u00f3ria de \ud83c\uddf2\ud83c\uddff, um grupo de 12 jovens, frequentaram o  mestrado em Biologia de Conserva\u00e7\u00e3o realizado inteiramente dentro de um Parque Nacional @GorongosaPark \n\nhttps://t.co/aRJlVP1bhu https://t.co/184xE5MNAw"
        },
        {
            "author_id": "1021528251984953344",
            "created_at": "2021-02-04T17:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1357375320538697732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f \n\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf31\ud83c\udfca\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\nQuem v\u00ea a anima\u00e7\u00e3o, nem imagina o gelo que \u00e9 essa \u00e1gua!!!!\n\n#instagood \n#instaboy \n#guilhermecullura \n#sun\n#nofilter \n#fy\n#foryou em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/F3ATBQHNsS"
        },
        {
            "author_id": "100458740",
            "created_at": "2021-02-04T17:03:24.000Z",
            "id": "1357374206271488001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAT apresenta plano de Gest\u00e3o do Parque Estadual Salto S\u00e3o Francisco | JNot\u00edcias https://t.co/34oy7s6Z85"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2021-02-04T17:01:06.000Z",
            "id": "1357373629693104139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje (04) \u00e9 dia de tour virtual!\n\nO destino desta vez \u00e9 o Parque Estadual Serra do Mar - Caminhos do Mar.\n\nO tour acontece a partir das 15h, no perfil S\u00e3o Paulo Turismo (https://t.co/LltcNfZiyZ) no Instagram.\n\n#Live #SerradoMar https://t.co/R4Ktk2OkNT"
        },
        {
            "author_id": "1354412022767771648",
            "created_at": "2021-02-04T16:06:47.000Z",
            "id": "1357359959122595842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/2tZQ7Dp6JX"
        },
        {
            "author_id": "1179018128895938562",
            "created_at": "2021-02-04T16:00:19.000Z",
            "id": "1357358333779275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/5mje1DzuGP"
        },
        {
            "author_id": "1191066791180668928",
            "created_at": "2021-02-04T15:31:40.000Z",
            "id": "1357351122126729217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt vale do catimbau, 25 out. 2020 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/3i9qD0rG3m"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2021-02-04T15:30:00.000Z",
            "id": "1357350703186939905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina, gerido pelo ICMBio, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o s\u00edmbolo da Mata Atl\u00e2ntica. Uma joia que precisa do apoio de pessoas e institui\u00e7\u00f5es. Quer saber como a gente faz parte disso e como voc\u00ea tamb\u00e9m pode fazer? \u00c9 s\u00f3 clicar: https://t.co/4DHBrNzVjv https://t.co/UOnjpC7iH0"
        },
        {
            "author_id": "1038751096611721216",
            "created_at": "2021-02-04T15:14:39.000Z",
            "id": "1357346839364706307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santana de Parna\u00edba tem a maior reserva biol\u00f3gica em per\u00edmetro urbano do\u00a0Brasil https://t.co/UIerjeluai"
        },
        {
            "author_id": "269512711",
            "created_at": "2021-02-04T15:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "342742581",
                        "start": 0,
                        "username": "Catson_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "921240236759371776",
                        "start": 9,
                        "username": "bryanschirla"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1150442893691297793",
                        "start": 23,
                        "username": "madudu___"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "1356838110403952640",
                        "start": 34,
                        "username": "Iugarespviajar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357344352691884037",
            "in_reply_to_user_id": "342742581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Catson_ @bryanschirla @madudu___ @Iugarespviajar N\u00e3o, esse morro \u00e9 somente paisag\u00edstico pois \u00e9 \u00e1rea protegida. Onde tem esses passeios \u00e9 nas Dunas de Genipabu."
        },
        {
            "author_id": "214122421",
            "created_at": "2021-02-04T14:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "1350146156957937664",
                        "start": 58,
                        "username": "subjpa_rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357337013494505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRA\u00c7A SECA - Rioluz participou do mutir\u00e3o coordenado pela @subjpa_rio , no Parque Municipal Pinto Teles.\n#luzmaravilha\n#prefeiturario21 https://t.co/CirF21cewz"
        },
        {
            "author_id": "219368520",
            "created_at": "2021-02-04T13:58:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357327686331478017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/5OQ8G9SWaa via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "1314566432496259072",
            "created_at": "2021-02-04T13:55:48.000Z",
            "id": "1357326995617701891",
            "in_reply_to_user_id": "1314566432496259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link Relacionado 2 (Ep #29) - Cotias do Campo de Santana - https://t.co/fdoRRC4E3j"
        },
        {
            "author_id": "956257453548687360",
            "created_at": "2021-02-04T13:49:06.000Z",
            "id": "1357325309822009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se tivesse uma m\u00e1quina do tempo eu convenceria os 22 estudantes no parque municipal a desistir de criar o Clube Atletico Mineiro"
        },
        {
            "author_id": "971010498874527745",
            "created_at": "2021-02-04T13:32:24.000Z",
            "id": "1357321106550624257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddffEm Mo\u00e7ambique, o Parque Nacional da Gorongosa\ud83c\uddf2\ud83c\uddff https://t.co/sTHi2iyiej"
        },
        {
            "author_id": "351573105",
            "created_at": "2021-02-04T13:05:48.000Z",
            "id": "1357314414240804868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nProtegendo os Recursos H\u00eddricos. https://t.co/WbMPy7RsdV"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-04T13:01:43.000Z",
            "id": "1357313384836923394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Aparados da Serra\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/3cRPp0U4by\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/o6EgY7vFd8"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-02-04T12:16:24.000Z",
            "id": "1357301979823943683",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m conhecido como periquito-de-asa-amarela e periquito-estrela, este foi registrado pela Mara Silva, na \u00c1rea Adahil Barreto, no Parque Estadual do Coc\u00f3. (Cont..)"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-04T12:15:12.000Z",
            "id": "1357301679809511426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter est\u00e1 de volta nesta sexta (5) trazendo esperan\u00e7a. A gente te leva at\u00e9 o Parque Nacional da Tijuca. Vamos \u00e0s alturas celebrar os 90 anos do Cristo Redentor e vamos revelar os encantos da Floresta da Tijuca. N\u00e3o perca, depois do #BBB: https://t.co/GEYL37w2OR https://t.co/C1DQhRb8K7"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2021-02-04T12:03:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6715525,
                        -23.5384054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1357298650540572673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Frango D'\u00e1gua azul (Porphyrio martinicus)\nRegistro feito em 2019 no Parque Estadual Dois irm\u00e3os em Recife. #observacaodeaves\n#birdwatching\n#fotografiadeaves em Perdizes, S\u00e3o Paulo, Brasil https://t.co/z2GqCAxP9S"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-02-04T12:01:48.000Z",
            "id": "1357298305441685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Itapirac\u00f3 est\u00e1 localizada nos munic\u00edpios de S\u00e3o Lu\u00eds e S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar e possui aproximadamente 322 hectares. Foram catalogadas cerca de 174 esp\u00e9cies de animais e 33 de plantas remanescentes de floresta amaz\u00f4nica. Cuide e proteja \ud83d\udc9a\ud83c\udf31\ud83c\udf0e https://t.co/acjM4srlon"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-02-04T11:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1357297499816534018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj foi caminhada com pequenos Trotes de 50m. F.O positivo. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/8FJIyKmzHg"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-04T11:53:00.000Z",
            "id": "1357296093130809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/u0x8v9dFAz"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2021-02-04T10:59:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34005789,
                        -21.80813683
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2465dd4ce6200167"
            },
            "id": "1357282658670288902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Ibitipoca Pico Do Pi\u00e3o https://t.co/uTcbl6zLfc"
        },
        {
            "author_id": "219101621",
            "created_at": "2021-02-04T10:48:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357279858401886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/bbUf5vo0SC via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "123025081",
            "created_at": "2021-02-04T10:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357279482072223745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/TFM39FmeF2 via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-04T10:11:21.000Z",
            "id": "1357270510816616450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Pantanal Matogrossense\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/T24qtXewqH\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/SLlUjoZDnO"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-04T10:11:21.000Z",
            "id": "1357270509726097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de las Nacientes del R\u00edo Parna\u00edba\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/YY2TGVXFvC\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/RGLrWJZGvx"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-02-04T10:11:20.000Z",
            "id": "1357270508555927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Superag\u00fci\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/4WCqLHo19Y\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/Leqsj18p98\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/WbRdH8PtoH"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T10:00:01.000Z",
            "id": "1357267659453308929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/6uwYt1oaVp"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T10:00:01.000Z",
            "id": "1357267658731905025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/LV1K43Zsyu"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T10:00:01.000Z",
            "id": "1357267658731839488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/eUlgoKp6Mb"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:59:53.000Z",
            "id": "1357267626980999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/CWHeeKjnX3"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:59:37.000Z",
            "id": "1357267559435894786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/bcFVWah2Ms"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:50:46.000Z",
            "id": "1357265330884792322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/QWmps9Fm4Y"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:50:26.000Z",
            "id": "1357265247711727617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/3Pnuu5TaSs"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:49:07.000Z",
            "id": "1357264915761827843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0u9EUF https://t.co/RQkewTyMEK"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:49:07.000Z",
            "id": "1357264915652882435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/31q166xfKh"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T09:48:59.000Z",
            "id": "1357264882190716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/o52IJG33Cl"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-02-04T09:08:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357254697502076931",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Gostaria de uma agenda...\nSobre decreto sobre a expans\u00e3o do parque nacional da Chapada dos veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "28157433",
            "created_at": "2021-02-04T09:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1242177720722903041",
                        "start": 0,
                        "username": "claytonbittenc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "131574396",
                        "start": 16,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357254301240991746",
            "in_reply_to_user_id": "1242177720722903041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claytonbittenc @dilmabr concordo totalmente. e fazer um parque nacional em mem\u00f3ria a tamanha insensatez. a pr\u00f3pria concession\u00e1ria num momento de lucidez que s\u00f3 o desespero pode explicar, prop\u00f4s isso daqui: https://t.co/Sm8bjOupwM"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-02-04T07:41:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357232810331942912",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista modelar a concess\u00e3o de sete unidades em Minas Gerais, incluindo os parques de Serra do Rola Mo\u00e7a e Ibitipoca, j\u00e1 havia sido anunciado em dezembro. Em Tocantins, o destaque \u00e9 o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, que j\u00e1 estava no radar em outubro. As licita\u00e7\u00f5es come\u00e7ar\u00e3o \n4"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-04T06:56:27.000Z",
            "id": "1357221463405821952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/HNiJncRlo7"
        },
        {
            "author_id": "830999894",
            "created_at": "2021-02-04T04:01:28.000Z",
            "id": "1357177426393128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#China da prov\u00edncia de Qinghai, apelidado de 'torre de \u00e1gua da China,' criou 145,100 cargos p\u00fablicos envolvidos em conserva\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Os postos foram montados para proteger pastagens, florestas e \u00e1reas \u00famidas da prov\u00edncia, que abriga o Parque Nacional de Sanjiangyuan ( &gt;&gt;&gt; https://t.co/QnDyF3OTPr"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-02-04T03:44:01.000Z",
            "id": "1357173036865228802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Unkg11DC6K"
        },
        {
            "author_id": "2652275993",
            "created_at": "2021-02-04T02:43:53.000Z",
            "id": "1357157901874438151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGU\u00c9M VOLTA EM 1908 E FECHA O PARQUE MUNICIPAL \ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "1103479304019734529",
            "created_at": "2021-02-04T02:42:38.000Z",
            "id": "1357157588450877441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o destino desse time j\u00e1 foi tra\u00e7ado desde a reuni\u00e3o dos vagabundos no parque municipal https://t.co/SeRw9Ra04Y"
        },
        {
            "author_id": "51570075",
            "created_at": "2021-02-04T02:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1180914389408473088",
                        "start": 0,
                        "username": "Galodio13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357157027915702274",
            "in_reply_to_user_id": "1180914389408473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Galodio13 everson estava no parque municipal em 1908, \u00e9 tudo culpa dele"
        },
        {
            "author_id": "825506947495501824",
            "created_at": "2021-02-04T02:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "772442480285519872",
                        "start": 0,
                        "username": "mocmilgrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357155427285422080",
            "in_reply_to_user_id": "772442480285519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mocmilgrau Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "100458740",
            "created_at": "2021-02-04T02:26:32.000Z",
            "id": "1357153536912601089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAT apresenta plano de Gest\u00e3o do Parque Estadual Salto S\u00e3o Francisco | JNot\u00edcias https://t.co/34oy7s6Z85"
        },
        {
            "author_id": "1134682247376846848",
            "created_at": "2021-02-04T02:26:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1178741294",
                        "start": 0,
                        "username": "mahgrona"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "772442480285519872",
                        "start": 10,
                        "username": "mocmilgrau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357153443178283009",
            "in_reply_to_user_id": "1178741294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mahgrona @mocmilgrau Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "979746454645469185",
            "created_at": "2021-02-04T02:22:41.000Z",
            "id": "1357152566002483201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Cristo, Parque Estadual da Serra Azul, Barra do Gar\u00e7as - MT https://t.co/liFSHKZCHQ"
        },
        {
            "author_id": "1204600855942631424",
            "created_at": "2021-02-04T01:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1346835812533628929",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeN30090634"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "36376988",
                        "start": 17,
                        "username": "RicaPerrone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357138872031981568",
            "in_reply_to_user_id": "1346835812533628929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelipeN30090634 @RicaPerrone O\u00a0Parque Estadual Villa-Lobos\u00a0\u00e9 um\u00a0parque\u00a0p\u00fablico, localizado em\u00a0Alto de Pinheiros, \u00e0s\u00a0margens\u00a0do\u00a0rio Pinheiros, na cidade de\u00a0S\u00e3o Paulo,\u00a0Brasil. https://t.co/JCziPINCOc"
        },
        {
            "author_id": "1177330670",
            "created_at": "2021-02-04T01:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 177,
                        "username": "RomeuZema"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "21069302",
                        "start": 250,
                        "username": "marcelvanhattem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357137222760357888",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Se precisar dum \"burro de carga\", de maneira volunt\u00e1ria. Posso ir em alguns dias. Nem sei se tem parque nacional em BH ou proximidades. Sei de Pq estaduais... Mas o @RomeuZema se for sugerido seguir\u00e1 o modelo. Visto que ele, o senhor e o @marcelvanhattem  s\u00e3o maiores que o NOVO."
        },
        {
            "author_id": "2166489511",
            "created_at": "2021-02-04T01:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357134291231272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/dzNCA1K8Wo via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "824335639",
            "created_at": "2021-02-04T01:07:57.000Z",
            "id": "1357133758579822598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se aqueles jovens estivessem na aula ao inv\u00e9s de ir pro parque municipal jogar bola naquele maldito 25/03/1908 isso n\u00e3o estaria acontecendo"
        },
        {
            "author_id": "745383181",
            "created_at": "2021-02-04T01:07:53.000Z",
            "id": "1357133742146486274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 263,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 77
            },
            "text": "karol conka o que voc\u00ea estava fazendo no coreto do parque municipal no dia 25 de mar\u00e7o de 1908???"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2021-02-04T00:30:00.000Z",
            "id": "1357124209475018762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca reabre para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/QpwcJrM2tz"
        },
        {
            "author_id": "856327844414324736",
            "created_at": "2021-02-04T00:20:00.000Z",
            "id": "1357121692276051968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bacias Potiguar e de Pelotas est\u00e3o entre as regi\u00f5es oferecidas pelo governo federal para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural \n \n#PrivaTAria \n#GuedesCanlhaIncompetente \n\nhttps://t.co/8Eq1BOIjCR"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2021-02-04T00:19:38.000Z",
            "id": "1357121599665823744",
            "in_reply_to_user_id": "46135645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "as bacias Potiguar (RN e CE), pr\u00f3xima ao parque nacional marinho Fernando de Noronha, e Pelotas (SC e RS), regi\u00e3o relevante para reprodu\u00e7\u00e3o, alimenta\u00e7\u00e3o e corredor migrat\u00f3rio de esp\u00e9cies em perigo, segundo\u00a0avalia\u00e7\u00f5es do ICMBio e do Ibama.\""
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-02-04T00:10:00.000Z",
            "id": "1357119175798345731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca reabre para visita\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/CsbTxgyfFR"
        },
        {
            "author_id": "95966522",
            "created_at": "2021-02-03T23:46:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "53818265",
                        "start": 0,
                        "username": "keuriguerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357113356818272257",
            "in_reply_to_user_id": "95966522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@keuriguerra Hoje em dia ainda existem, mas o foco \u00e9 em \u00e1rea protegida (servi\u00e7os pra shopping, grandes pr\u00e9dios, essas coisas) e contrato com prefeitura pra fazer transfer\u00eancia interhospitalar e de UBS pra AMA, esse tipo de coisa."
        },
        {
            "author_id": "718667711",
            "created_at": "2021-02-03T23:23:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1233546166937292801",
                        "start": 0,
                        "username": "antigobene"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357107589050425346",
            "in_reply_to_user_id": "1233546166937292801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@antigobene 2 Cachoeiras, 1 vulc\u00e3o e 1 Parque Estadual que abriga um comunidade remanescente quilombola!!! \n\n#Respeitameubairro"
        },
        {
            "author_id": "1316044802744557569",
            "created_at": "2021-02-03T23:17:37.000Z",
            "id": "1357105993138778121",
            "in_reply_to_user_id": "1316044802744557569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddbd5 cadeiras foram para a Floresta Nacional de Bras\u00edlia e mais 25 unidades ser\u00e3o distribu\u00eddas em parques de todas as regi\u00f5es do Pa\u00eds.\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddbdCom a iniciativa do governo federal de tornar os parques mais acess\u00edveis, elas v\u00e3o ficar bem populares!\n\nhttps://t.co/G0tCbambPa"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-02-03T23:17:25.000Z",
            "id": "1357105944765816836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/2aglI8fwIF\n\n#PTRibeirao #ForaBolsonaro #AnulaSTF #LulaLivre"
        },
        {
            "author_id": "719954084187488256",
            "created_at": "2021-02-03T23:01:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "316875138",
                        "start": 0,
                        "username": "a_pachecojr"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "917793716",
                        "start": 13,
                        "username": "biazitagomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357101914765328389",
            "in_reply_to_user_id": "316875138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@a_pachecojr @biazitagomes Se na gest\u00e3o da pandemia foi bem, nas \u00e1reas de meio-ambiente e educa\u00e7\u00e3o Rui Costa \u00e9 um horror. Agora tenta passar um projeto que vai destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no sul da Bahia pra favorecer minera\u00e7\u00e3o. Se sair candidato, ter\u00e1 forte oposi\u00e7\u00e3o na pr\u00f3pria esquerda."
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-02-03T23:01:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1357101820657750017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/eudYI4Geae"
        },
        {
            "author_id": "270355584",
            "created_at": "2021-02-03T22:48:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1357098735617114113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol sempre presente em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/xA9U5ER379"
        },
        {
            "author_id": "39804437",
            "created_at": "2021-02-03T22:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357098084459827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/ywm18knDuJ via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2021-02-03T22:40:00.000Z",
            "id": "1357096526653263874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Parque Estadual do Ibitipoca reabre com visitas agendadas\n\nhttps://t.co/LZgp6PtVRZ"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2021-02-03T22:21:28.000Z",
            "id": "1357091864642519050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Parque Estadual do Ibitipoca reabre com visitas agendadas\n\nhttps://t.co/LZgp6Pcl0r https://t.co/NGMR0Ksjky"
        },
        {
            "author_id": "288466357",
            "created_at": "2021-02-03T21:59:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1347385232",
                        "start": 81,
                        "username": "JornalGGN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357086365985497089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/HLAh2hZySX via @jornalggn"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2021-02-03T21:42:51.000Z",
            "id": "1357082143797751810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 142,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 67
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental; Bacias Potiguar e de Pelotas est\u00e3o entre as regi\u00f5es oferecidas pelo governo federal para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural\nhttps://t.co/L2cjbEvhE1 https://t.co/K9J2D2RSY5"
        },
        {
            "author_id": "1347385232",
            "created_at": "2021-02-03T21:41:50.000Z",
            "id": "1357081889618747393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo inclui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/epBV0tS437 https://t.co/BPMXONZtFN"
        },
        {
            "author_id": "1306983889018159104",
            "created_at": "2021-02-03T21:26:11.000Z",
            "id": "1357077951557341187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as opera\u00e7\u00f5es realizadas pela Comlurb nesta quarta-feira (03/02) \ud83d\ude09\n\nImagem 1: Garis cortam a grama do Parque do Flamengo.\nImagem 2: Equipes realizam a\u00e7\u00e3o integrada no Parque Municipal Pinto Teles.\nImagem 3: Nossa equipe de poda esteve na Estrada do Magar\u00e7a, em Guaratiba. https://t.co/JBHGmeacux"
        },
        {
            "author_id": "191418680",
            "created_at": "2021-02-03T21:07:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1357073352276508679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/dRB9Vu9e03"
        },
        {
            "author_id": "83722886",
            "created_at": "2021-02-03T21:02:13.000Z",
            "id": "1357071917916835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf3f #Esperan\u00e7a! \n\n A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do pa\u00eds (RPPN), Sesc Pantanal, ap\u00f3s 93% da \u00e1rea ser queimada pelo fogo\ud83d\udd25  em 2020, voltou a ficar verde. \n\n\u00c1rvores come\u00e7aram a dar frutos e animais s\u00e3o vistos se alimentando. Viva! \n\n#Pantanal https://t.co/eKjY9UoOEZ"
        },
        {
            "author_id": "402762788",
            "created_at": "2021-02-03T20:43:02.000Z",
            "id": "1357067090465869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Ibura https://t.co/108qlbS7ye"
        },
        {
            "author_id": "1280212982",
            "created_at": "2021-02-03T20:03:44.000Z",
            "id": "1357057201605591053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Mapinguari no Amazonas https://t.co/jZYCnqKpCB"
        },
        {
            "author_id": "201989211",
            "created_at": "2021-02-03T19:49:03.000Z",
            "id": "1357053508386623488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara receber\u00e1 cadeiras de rodas para transporte em trilhas https://t.co/uLiQYrAFwG #IBIAPABA #REGIONAL https://t.co/NJvFdQLois"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-03T19:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 16,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "398056479",
                        "start": 66,
                        "username": "Central_1746"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "236354374",
                        "start": 263,
                        "username": "marmilbr"
                    },
                    {
                        "end": 326,
                        "id": "48298703",
                        "start": 314,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357046940282855428",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio @BrennoCarnevale @Ordem_Publica Ligo semanalmente @Central_1746 \nMas vcs precisam processar propriet\u00e1rios e produtores por CPFs S\u00f3 medidas firmes fechar\u00e3o Casas de Festa s/ alvar\u00e1, montadas em resid\u00eancias na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental cedida pela @marmilbr\nIlha Primeira,, Barra da Tijuca\n#COVID19\n@eduardopaes"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-02-03T19:20:34.000Z",
            "id": "1357046337301319687",
            "in_reply_to_user_id": "1200987692336582658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio local de anteontem. O terremoto foi centrado cerca de 13 km (8 milhas) ao sul de Fern Forest, perto da \u00e1rea de H\u014dlei Pali do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, com tremores de fraca a leve que foram relatados em toda a Ilha do Hava\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "203117980",
            "created_at": "2021-02-03T19:00:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "259478057",
                        "start": 0,
                        "username": "camilamportilho"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "82095950",
                        "start": 17,
                        "username": "JoaoPauloMarian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357041357022502920",
            "in_reply_to_user_id": "259478057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilamportilho @JoaoPauloMarian E no quesito \"ot\u00e1rio\", esperar o que de um indiv\u00edduo que pixa um monumento natural de prote\u00e7\u00e3o estadual? Merecia era cadeia"
        },
        {
            "author_id": "503709661",
            "created_at": "2021-02-03T18:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "211577328",
                        "start": 0,
                        "username": "guto_gattuso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357037780233297921",
            "in_reply_to_user_id": "211577328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guto_gattuso Parque Municipal Cristo Redentor Vi\u00e7osa, Minas Gerais https://t.co/TymNThoyit"
        },
        {
            "author_id": "3038269979",
            "created_at": "2021-02-03T18:25:07.000Z",
            "id": "1357032384911261699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Nossa Gorongosa\": RTP2 estreia document\u00e1rio sobre o Parque Nacional de Mo\u00e7ambique\nQuarta-feira, 4 de fevereiro, \u00e0s 16:00h.\n#ANossaGorongosa #OurGorgongosa #document\u00e1rios #RTP2 #DominiqueGon\u00e7alves\n\nhttps://t.co/mGaWrljBZA https://t.co/fjP9Yx8DMr"
        },
        {
            "author_id": "1306983889018159104",
            "created_at": "2021-02-03T18:04:11.000Z",
            "id": "1357027115720392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal Pinto Teles, na Pra\u00e7a Seca, est\u00e1 ficando lindo!   \ud83e\udd29 \ud83d\udc4f Acontece um mutir\u00e3o de servi\u00e7os para a recupera\u00e7\u00e3o da \u00e1rea em conjunto com a Subprefeitura de Jacarepagu\u00e1, Funda\u00e7\u00e3o Parques e Jardins, Seconserva e Rio Luz. \ud83d\udcaa + https://t.co/GZUCQkBVUx"
        },
        {
            "author_id": "2575764396",
            "created_at": "2021-02-03T17:40:23.000Z",
            "id": "1357021125734244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Manuel Antonio obt\u00e9m certificado de sustentabilidade do turismo de elite https://t.co/BEFaoTN6VA"
        },
        {
            "author_id": "829478808193552384",
            "created_at": "2021-02-03T17:38:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "108037872",
                        "start": 0,
                        "username": "jwildd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357020670648016903",
            "in_reply_to_user_id": "108037872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jwildd Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-02-03T17:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "34366699",
                        "start": 240,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357020208293158915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 80,
                "quote_count": 13,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Governo de Bolsonaro est\u00e1 oferecendo p/ a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s uma \u00e1rea pr\u00f3xima ao parque nacional marinho de Fernando de Noronha. A ANP n\u00e3o realizou nenhum estudo de impacto #ambiental nessas \u00e1reas, conforme recomenda\u00e7\u00e3o do Ibama. @redebrasilatual\nhttps://t.co/eRjMVTZETr"
        },
        {
            "author_id": "1080098204526567425",
            "created_at": "2021-02-03T17:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93512364,
                        -19.92348431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1357019804734001157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fato \u00e9 que os momentos s\u00e3o passageiros, mas as lembran\u00e7as, essas sim s\u00e3o eternas!!!\n#Inspirado em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/kR6e1wkTY5"
        },
        {
            "author_id": "365477024",
            "created_at": "2021-02-03T17:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1164778258354720770",
                        "start": 0,
                        "username": "Labbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357017765773791242",
            "in_reply_to_user_id": "1164778258354720770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Labbhz parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2021-02-03T17:01:08.000Z",
            "id": "1357011248173494275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta-feira (04) \u00e9 dia de tour virtual!\n\nO destino desta vez \u00e9 o Parque Estadual Serra do Mar - Caminhos do Mar.\n\nO tour acontece a partir das 15h, no perfil S\u00e3o Paulo Turismo  (https://t.co/LltcNfZiyZ) no Instagram.\n\n#Live #SerradoMar https://t.co/Vvj2j9FKD4"
        },
        {
            "author_id": "1021518219524403200",
            "created_at": "2021-02-03T17:00:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "211577328",
                        "start": 0,
                        "username": "guto_gattuso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357011190900211714",
            "in_reply_to_user_id": "211577328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guto_gattuso Essa \u00e9 f\u00e1cil!\n\nParque Nacional e Reserva da Ba\u00eda Glacier. Localizado no Sul do Alasca!"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-03T17:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 192,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357010965728960514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#TurismoAcess\u00edvel\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddbcA partir de agora, turistas cadeirantes que visitarem a Floresta Nacional de Bras\u00edlia ter\u00e3o \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o cadeiras de rodas adaptadas para trilhas. Conhe\u00e7a a iniciativa do @govbr p/ potencializar o #ecoturismo nas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: https://t.co/AIojWNzqH0 https://t.co/oHva3VEX1I"
        },
        {
            "author_id": "281237060",
            "created_at": "2021-02-03T16:58:03.000Z",
            "id": "1357010474458615810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pirulito da pra\u00e7a sete, a \u00e1gua ali no fundo \u00e9 a lagoa do parque municipal https://t.co/KpdLtPkpt8"
        },
        {
            "author_id": "59842976",
            "created_at": "2021-02-03T16:22:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "211577328",
                        "start": 0,
                        "username": "guto_gattuso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1357001639031410697",
            "in_reply_to_user_id": "211577328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guto_gattuso Parque estadual da serra azul, Barra do Gar\u00e7as - Mt"
        },
        {
            "author_id": "97677202",
            "created_at": "2021-02-03T16:20:29.000Z",
            "id": "1357001019331379210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A entrega do primeiro lote de cadeiras adaptadas foi feita na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Leia mais em: https://t.co/TWcHddalAR https://t.co/NoVki04mRS"
        },
        {
            "author_id": "825210096",
            "created_at": "2021-02-03T16:17:38.000Z",
            "id": "1357000300134092800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leonardo Di K-prio https://t.co/oalnth5bOg"
        },
        {
            "author_id": "1193606091952807939",
            "created_at": "2021-02-03T16:17:21.000Z",
            "id": "1357000232576446466",
            "in_reply_to_user_id": "1193606091952807939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Nordeste e no Sul do pa\u00eds, duas regi\u00f5es sens\u00edveis para a conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade marinha est\u00e3o entre as ofertas do governo federal para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s natural: as bacias Potiguar (RN e CE), pr\u00f3xima ao parque nacional marinho Fernando de Noronha, e Pelotas"
        },
        {
            "author_id": "2288623886",
            "created_at": "2021-02-03T15:59:55.000Z",
            "id": "1356995843371466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 que n\u00e3o v\u00e3o cortar os matos aqui em caxias mesmo? daqui a pouco caxias vai parecer o parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "77016360",
            "created_at": "2021-02-03T15:59:17.000Z",
            "id": "1356995685183352833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vereadora Ros\u00e2ngela Mar\u00e7al Paes (PL-MS) apresentou, durante sess\u00e3o ordin\u00e1ria, indica\u00e7\u00e3o que visa \u00e0 instala\u00e7\u00e3o de torre de internet no Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa, principal ponto tur\u00edstico do munic\u00edpio de Costa Rica.\n\nLeia mais:  https://t.co/QhDraA40pz https://t.co/FvPYwFsvYf"
        },
        {
            "author_id": "367698746",
            "created_at": "2021-02-03T15:57:14.000Z",
            "id": "1356995169657237505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo logo, quero t\u00e1 assim, sentido essa energia. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/awjH4tz2bE"
        },
        {
            "author_id": "1349013479072681989",
            "created_at": "2021-02-03T15:19:55.000Z",
            "id": "1356985777339695111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal ! kk enjoei de l\u00e1, e pior ainda \u00e9 que eles n\u00e3o investem para melhorias do parque, passa ano entra ano cada dia fica mais degradado!! https://t.co/5J4w3D6rVQ"
        },
        {
            "author_id": "1110156158793408512",
            "created_at": "2021-02-03T15:02:11.000Z",
            "id": "1356981313278992386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do lindo #Parque Estadual Tur\u00edstico do #AltoRibeira, localizado a 185 km de #Curitiba. Imperd\u00edvel para quem adora atividades de #ecoturismo!\n\n\ud83d\udcf2 (16) 3236-0621 | (16) 99632-8210\u2800\n\ud83d\udce7 https://t.co/yxotP590dh https://t.co/7WJH3oB88I"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2021-02-03T15:00:18.000Z",
            "id": "1356980841830903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal investe em turismo acess\u00edvel na Floresta Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/2h1Z95FDF2"
        },
        {
            "author_id": "1209204914431418368",
            "created_at": "2021-02-03T14:34:57.000Z",
            "id": "1356974462441320450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAUAPEBAS P\u00c1RA BRASIL\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7CAPITAL BRASILEIRA DO MINERIO LIND\u00cdSSIMA FLORESTA NACIONAL DE CARAJAS COISA LINDA PRESENTE DE DEUSS\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude04\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4d https://t.co/YwwYu6yve7"
        },
        {
            "author_id": "871545266943479809",
            "created_at": "2021-02-03T14:34:47.000Z",
            "id": "1356974418946383873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/7j6C63SHMN"
        },
        {
            "author_id": "797160185148166144",
            "created_at": "2021-02-03T14:31:22.000Z",
            "id": "1356973561097973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem passou pelo Parque Natural Municipal do #Gericin\u00f3 no \u00faltimo s\u00e1bado, p\u00f4de curtir uma boa m\u00fasica e contemplar o belo p\u00f4r do sol acompanhado da linda paisagem do parque. https://t.co/07Lbib0NlX"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-03T14:29:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "26416363",
                        "start": 0,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "1356973081521229829",
            "in_reply_to_user_id": "26416363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@metsul Estou no Parque Nacional da Lagoa do Peixe.. zero infraestrutura \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-03T14:29:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "26416363",
                        "start": 104,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356973077750558724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe\ud83e\udd29 03/fev2021\nEstamos nos preparando para aguardar a tempana que vem...\n@metsul https://t.co/p92zOjl1YQ"
        },
        {
            "author_id": "163557662",
            "created_at": "2021-02-03T13:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "42571960",
                        "start": 0,
                        "username": "oiseani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356965320410464259",
            "in_reply_to_user_id": "163557662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oiseani e tipo assim n\u00e3o \u00e9 como se leiloar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental fosse uma coisa l\u00edcita, sabe. Nem era muito dif\u00edcil qq um dos 200 mil promotores do br pensar uai mai parece que tem lei pra isso"
        },
        {
            "author_id": "1112222414",
            "created_at": "2021-02-03T13:51:21.000Z",
            "id": "1356963487826739216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd90\ud83d\udc20\ud83c\udf0a UFSB Ci\u00eancia: Em artigo, pesquisadores da Rede Abrolhos descrevem estudo sobre a import\u00e2ncia do banco de rodolitos do Parque Nacional Marinho de Abrolhos para a biodiversidade marinha local. &gt;&gt;&gt;https://t.co/a5c63sr4C0 https://t.co/uEeVrr8Sjn"
        },
        {
            "author_id": "67923219",
            "created_at": "2021-02-03T13:46:34.000Z",
            "id": "1356962285714038787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal do Cristo Redentor - Vi\u00e7osa, MG https://t.co/iLad7zBAYQ https://t.co/BxZR5IhF2Q"
        },
        {
            "author_id": "14583539",
            "created_at": "2021-02-03T13:34:36.000Z",
            "id": "1356959271225856010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"As bacias Potiguar (RN e CE), pr\u00f3xima ao parque nacional marinho Fernando de Noronha, e Pelotas (SC e RS), regi\u00e3o relevante para reprodu\u00e7\u00e3o, alimenta\u00e7\u00e3o e corredor migrat\u00f3rio de esp\u00e9cies em perigo, segundo\u00a0avalia\u00e7\u00f5es do ICMBio e do Ibama.\" https://t.co/sWo7tAaOsB"
        },
        {
            "author_id": "51894503",
            "created_at": "2021-02-03T13:26:11.000Z",
            "id": "1356957155396575238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boa no arco-\u00edris \ud83c\udf08 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZgZQE1vZQ0"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2021-02-03T13:11:44.000Z",
            "id": "1356953519987716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre os jovens Cientistas do Parque Nacional da Gorongosa transmitido na RTP \u00c1frica no dia 6 de Fev... https://t.co/iotQ7K0CAD"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-02-03T13:04:27.000Z",
            "id": "1356951684115820547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca reabre nesta quarta-feira com visitas agendadas https://t.co/OendUYiXS5"
        },
        {
            "author_id": "1257757918591684615",
            "created_at": "2021-02-03T13:02:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1356951180765761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenha tamb\u00e9m em sua empresa o Plano de \u00c1rea Protegida para atendimento Pr\u00e9 Hospitalar de urg\u00eancia e emerg\u00eancia m\u00e9dica \n\nO melhor plano para assegurar o bem estar dos seus colaboradores e clientes.\n\nSua VIDA \u00e9 o que nos MOVE!\n\nhttps://t.co/H3fUPkvqFY https://t.co/DIsVzwhYQJ"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-02-03T12:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1356948731363524608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com sucesso no Utinga MB F.O POSITIVO 7km. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/qsgoRXfTzy"
        },
        {
            "author_id": "98425020",
            "created_at": "2021-02-03T12:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "724005641254244353",
                        "start": 0,
                        "username": "_ellenferre_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "70668306",
                        "start": 14,
                        "username": "renkurisu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356941204638871553",
            "in_reply_to_user_id": "724005641254244353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ellenferre_ @renkurisu S\u00f3 se for casa de rico/famoso constru\u00edda ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que todo mundo faz vista grossa."
        },
        {
            "author_id": "1112094566033879040",
            "created_at": "2021-02-03T12:22:39.000Z",
            "id": "1356941168278441987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compara\u00e7\u00e3o Hist\u00f3rica de Registros de Focos de Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - anos 2017 a 2019\n\n#PNCV #ChapadadosVeadeiros  #firewood #ParqueNacional #Chapada #Cerrado #IncendioForestal #NDVI https://t.co/qGChnFsNYl"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-02-03T12:12:43.000Z",
            "id": "1356938664975228931",
            "in_reply_to_user_id": "524587878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta foi fotografada por Mara Silva, na \u00c1rea Adahil Barreto do Parque Estadual do Coc\u00f3. Uma curiosidade: o macho tem por h\u00e1bito \u201ctamborilar\u201d para chamar aten\u00e7\u00e3o da f\u00eamea, batendo o bico em paus secos e troncos ocos."
        },
        {
            "author_id": "1355172272936538115",
            "created_at": "2021-02-03T12:01:40.000Z",
            "id": "1356935884147458051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-02-03T12:00:00.000Z",
            "id": "1356935466357043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesta quarta (03) venha visitar o Parque Nacional da Serra da Canastra na s\u00e9rie #ParquesDoBrasil. Conhe\u00e7a a hist\u00f3ria da cria\u00e7\u00e3o da unidade, sua import\u00e2ncia para a conserva\u00e7\u00e3o do cerrado e sua rela\u00e7\u00e3o com o Rio S\u00e3o Francisco. No ar \u00e0s 15h30. https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/VC86cciHLP"
        },
        {
            "author_id": "1259582465095733256",
            "created_at": "2021-02-03T11:37:27.000Z",
            "id": "1356929789899210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal? https://t.co/UWoWiQspll"
        },
        {
            "author_id": "958529806282436608",
            "created_at": "2021-02-03T11:27:35.000Z",
            "id": "1356927309371105282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal https://t.co/FhJZRE1Kx7"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-03T10:59:23.000Z",
            "id": "1356920212814258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cogumelo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/i9HfVXrEBG"
        },
        {
            "author_id": "2321766421",
            "created_at": "2021-02-03T10:52:29.000Z",
            "id": "1356918475222999041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fresh air...\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83e\uddaf\ud83c\udfc3\ud83d\udeb6\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf04\ud83c\udf3f\u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\n\n#parque #tijuca #rdj. @ Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/F9ZyDdgYpW"
        },
        {
            "author_id": "794580439075844096",
            "created_at": "2021-02-03T10:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356917352152064000",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Como vou saber se \u00e9 parque nacional ou fazendo de um pol\u00edtico?"
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2021-02-03T09:48:29.000Z",
            "id": "1356902370496688129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #webinar \"Autenticidade do mel produzido por Apis mellifera L. no Parque Nacional da #Gorongosa\" realiza-se j\u00e1 na pr\u00f3xima 2\u00aaf, 8 de fevereiro, \u00e0s 14h (hora Lisboa), via Zoom. \nInscri\u00e7\u00e3o pr\u00e9via necess\u00e1ria em https://t.co/x5qXAWX1QR https://t.co/AORR7EFE2w"
        },
        {
            "author_id": "2656882268",
            "created_at": "2021-02-03T09:29:00.000Z",
            "id": "1356897465107058690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reconhece a planta abaixo?\n\ud83c\udf33 O Parque Nacional do #Bu\u00e7aco, im\u00f3vel de Interesse P\u00fablico, constitui um conjunto arquitet\u00f3nico e #paisag\u00edstico \u00fanico na Europa!\n\n\u27a1\ufe0fEste e outros recursos do #DGPC estar\u00e3o dispon\u00edveis, em acesso aberto, na plataforma ROSSIO.\n\ud83d\udd17https://t.co/oXt3uPtoWH https://t.co/DJbMpMH8xA"
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2021-02-03T08:31:10.000Z",
            "id": "1356882912973623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ministro do Meio Ambiente, Ricardo Salles, entregou nesta ter\u00e7a-feira (2), na Floresta Nacional de Bras\u00edlia/DF, o primeiro lote de cadeiras de rodas adaptadas para o transporte em trilhas de ecoturismo.\n\nTrata-se da primeira entrega do programa Parque+\u2026 https://t.co/bsvEntFkOX"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-02-03T05:52:43.000Z",
            "id": "1356843035112443908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 reaberto na quarta https://t.co/Aq24RaFDBn"
        },
        {
            "author_id": "360178845",
            "created_at": "2021-02-03T03:17:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "96245616",
                        "start": 0,
                        "username": "beladetretas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356803898439331842",
            "in_reply_to_user_id": "96245616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beladetretas nossa nunca frequentei esses ambientes!!!! se um dia falarem que eu usei um rg falso pra entrar num show da karol conka gratuito no parque municipal v\u00e3o estar mentindo"
        },
        {
            "author_id": "1031939762117115905",
            "created_at": "2021-02-03T02:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "156350748",
                        "start": 0,
                        "username": "adventure"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356797399533056002",
            "in_reply_to_user_id": "156350748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adventure.trilhasjf \n#aventura #pedradoelefante #trilha @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/brwKA8IiCa"
        },
        {
            "author_id": "853971944064110592",
            "created_at": "2021-02-03T00:42:35.000Z",
            "id": "1356764989839863808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lugar lindo!!! \u2744\ud83d\udc99\u2744\n\nParque Nacional de Sequoia , Calif\u00f3rnia. https://t.co/jJz19wqiqw"
        },
        {
            "author_id": "57796951",
            "created_at": "2021-02-03T00:40:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1464132,
                        -29.0494849
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1356764337529122818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Girafas ODEIAM ela! Veja como essa gimnosperma local fez para parar com HERBIVORISMO com apenas um truque simples! em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/ojV8WZ7J68"
        },
        {
            "author_id": "1056950512476655616",
            "created_at": "2021-02-03T00:27:04.000Z",
            "id": "1356761083923492865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara receber\u00e1 cadeiras de rodas adaptadas para trilhas https://t.co/zOIV9xx9pl https://t.co/yZEQlySvMT"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-02-03T00:01:01.000Z",
            "id": "1356754527375011842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SEMA presidiu a cerim\u00f4nia de posse do Conselho Consultivo do Parque Estadual do Rangedor para a gest\u00e3o 2021/2023. O Conselho tem como objetivo proteger a \u00e1rea, trazer transpar\u00eancia para a gest\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por meio do controle social, entre outras atribui\u00e7\u00f5es. https://t.co/Vxd8Z30WrA"
        },
        {
            "author_id": "1153005205996429314",
            "created_at": "2021-02-02T23:44:40.000Z",
            "id": "1356750414654414851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como tem gente que tem coragem de pescar no parque municipal???"
        },
        {
            "author_id": "1100626270155653120",
            "created_at": "2021-02-02T23:29:42.000Z",
            "id": "1356746648119107584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3595,
                "quote_count": 46,
                "reply_count": 29,
                "retweet_count": 245
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 predando um tatu.\n\n\ud83d\udccc Parque Nacional das Emas, GO\n\ud83d\udcf7:Ana Luzia Souza Cunha https://t.co/lshCDKcB3u"
        },
        {
            "author_id": "306883017",
            "created_at": "2021-02-02T23:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356741907767058438",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "842164437587005441",
            "created_at": "2021-02-02T23:05:59.000Z",
            "id": "1356740678324207619",
            "in_reply_to_user_id": "842164437587005441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto marcando presen\u00e7a em prol de nosso MA. Participa\u00e7\u00e3o ativa nas proposi\u00e7\u00f5es e elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo dessa importante Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Diferentemente das gest\u00f5es propostas pelo desgoverno BoZo, esse Plano de Manejo prioriza as comunidades do entorno! VIVA!"
        },
        {
            "author_id": "842164437587005441",
            "created_at": "2021-02-02T23:02:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "19250027",
                        "start": 116,
                        "username": "agirazul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356739829485228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curicaca forma primeira turma de Condutores de Visitantes no Parque Estadual de Itapeva https://t.co/JmjXjv0pcI via @agirazul"
        },
        {
            "author_id": "363499916",
            "created_at": "2021-02-02T22:54:18.000Z",
            "id": "1356737740163940354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S e FLORESTA NACIONAL DO ITACAI\u00daNAS *celebram 23 anos* hoje (2/2).\nPara celebrar a data, convidamos os atores envolvidos na gest\u00e3o, manejo e uso das unidades de conserva\u00e7\u00e3o a compartilhar o que a floresta representa. Confira \ud83d\udc49 https://t.co/19ze5cu1Hs"
        },
        {
            "author_id": "1076987884366905350",
            "created_at": "2021-02-02T22:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356735479413096455",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rsallesmma Que bacana ! Espero que em breve tenhamos centenas em cada Parque Nacional para receber pessoas com todas limita\u00e7\u00f5es. Legal \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udc4a\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-02T22:30:00.000Z",
            "id": "1356731624101093377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Cristo Redentor est\u00e1 completando 90 anos! O santu\u00e1rio, um dos pontos tur\u00edsticos mais visitados do mundo, fica dentro do Parque Nacional da Tijuca, que o #GloboRep\u00f3rter vai explorar nesta sexta (5), na estreia de sua nova temporada! Fique ligado e saiba tudo sobre o monumento \ud83d\ude09 https://t.co/mgKjqgBXwH"
        },
        {
            "author_id": "735462302636466176",
            "created_at": "2021-02-02T21:28:08.000Z",
            "id": "1356716054588887041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguerro Banco - Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https://t.co/TEqejHKihn"
        },
        {
            "author_id": "1267330112451678208",
            "created_at": "2021-02-02T21:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "57553481",
                        "start": 8,
                        "username": "amandascarpin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356710402374193153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @amandascarpin\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nParque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ\n\nTem foto que d\u00e1 at\u00e9 medo de editar\n#jalapaosemfiltro #beautifuldestinations  #achadosdasemana #visiteotocantins em Jalap\u00e3o Selvagem https://t.co/snBVCKAKv3"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2021-02-02T21:01:57.000Z",
            "id": "1356709465215676417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta-feira (04) \u00e9 dia de tour virtual! \n\nO destino desta vez \u00e9 o Parque Estadual Serra do Mar - Caminhos do Mar.\n\nO tour acontece a partir das 15h, no perfil S\u00e3o Paulo Turismo  (https://t.co/LltcNfZiyZ)  no Instagram. \n\n#Live #SerradoMar https://t.co/4Qf3O2Rf1b"
        },
        {
            "author_id": "45195085",
            "created_at": "2021-02-02T20:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24931,
                        -22.96812
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1356707550369116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 Enquanto eu andar distra\u00eddo...\n\n#tb #rj #carioca #boy #amanhecer #dawn #vistachinesa em Vista Chinesa, Parque Nacional Da Tijuca E Mesa Do Imperador https://t.co/D7tDS8qMJy"
        },
        {
            "author_id": "424387894",
            "created_at": "2021-02-02T20:50:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "167977302",
                        "start": 0,
                        "username": "vgarridos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "00ec4c32070f5076"
            },
            "id": "1356706570453852162",
            "in_reply_to_user_id": "167977302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@vgarridos Parque municipal Maracaibo\nhttps://t.co/wsUJHWNxBB"
        },
        {
            "author_id": "63449374",
            "created_at": "2021-02-02T20:49:16.000Z",
            "id": "1356706273333542918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Telmo Jos\u00e9 Schardong! https://t.co/kmFh7wYPl4"
        },
        {
            "author_id": "63449374",
            "created_at": "2021-02-02T20:49:14.000Z",
            "id": "1356706266090004480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Telmo Jos\u00e9 Schardong! https://t.co/OgmZlNuv0d"
        },
        {
            "author_id": "63449374",
            "created_at": "2021-02-02T20:49:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.30457598,
                        -27.88747679
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a052855c6f317b04"
            },
            "id": "1356706241100341250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Telmo Jos\u00e9 Schardong in Palmeira das Miss\u00f5es, RS https://t.co/B0xeKgjW6B"
        },
        {
            "author_id": "1281790411724468224",
            "created_at": "2021-02-02T20:46:55.000Z",
            "id": "1356705679835299845",
            "in_reply_to_user_id": "717031820374753280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kjxny dia 20 no antigo zool\u00f3gico https://t.co/ChojUs1TyG"
        },
        {
            "author_id": "1350604207389351937",
            "created_at": "2021-02-02T20:43:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1482862806",
                        "start": 12,
                        "username": "MariaAurea6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356704816098066435",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma @MariaAurea6 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nQual Floresta Nacional \u00e9  essa?"
        },
        {
            "author_id": "19250027",
            "created_at": "2021-02-02T20:35:04.000Z",
            "id": "1356702701032255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curicaca forma primeira turma de Condutores de Visitantes no Parque Estadual de\u00a0Itapeva https://t.co/777qI2ZtlH"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-02T20:22:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 15,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "193003734",
                        "start": 38,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356699442729144322",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@mmeioambiente @govbr Estamos juntos, @mmeioambiente, e apoiamos a iniciativa! Queremos proporcionar cada vez mais aos nossos turistas cadeirantes a possibilidade de desfrutarem dos nossos parques e reservas nacionais: https://t.co/WuFMXDbHui! https://t.co/dI0ChZKSAH"
        },
        {
            "author_id": "2715065148",
            "created_at": "2021-02-02T19:59:44.000Z",
            "id": "1356693806884782082",
            "in_reply_to_user_id": "2715065148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saltos Del Monday \ud83d\udca6 O Parque Municipal Monday fica localizado no Distrito Presidente Franco. Sua principal atra\u00e7\u00e3o s\u00e3o os saltos, com aproximadamente 40 metros de altura e um visual de perder o f\u00f4lego. https://t.co/hPtc3OJLgu"
        },
        {
            "author_id": "1354431022285418498",
            "created_at": "2021-02-02T19:45:25.000Z",
            "id": "1356690205252726784",
            "in_reply_to_user_id": "1354431022285418498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este S\u00edtio Ramsar \u00e9 composto por tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Uacari, as Reservas Extrativistas (Resex) do Baixo Rio Juru\u00e1 e do Alto Rio Juru\u00e1, al\u00e9m da Terra Ind\u00edgena Deni. +"
        },
        {
            "author_id": "819656640274333701",
            "created_at": "2021-02-02T19:43:04.000Z",
            "id": "1356689613809737735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ain, o Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u parece t\u00e3o legalzinho. Queria conhecer"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-02-02T19:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "179185127",
                        "start": 43,
                        "username": "bbb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356682399594254338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nossas 'Juliettis' n\u00e3o est\u00e3o confinadas no @bbb e s\u00e3o extremamente acess\u00edveis.\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\ud83e\uddbcSaiba mais sobre a entrega das cadeiras de rodas adaptadas para trilhas na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Elas poder\u00e3o ser utilizadas por turistas cadeirantes: https://t.co/AIojWNhPPs. \n#Juliette #BBB"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2021-02-02T19:06:07.000Z",
            "id": "1356680314081472516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, na Zona da Mata, reabre ap\u00f3s 18 dias de fechamento | https://t.co/4z9pCx2oSX | #Itatiaia https://t.co/cxo2qbUNZM"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-02T18:57:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1248600459645988867",
                        "start": 16,
                        "username": "BrennoCarnevale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356678122574331907",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio @BrennoCarnevale @Ordem_Publica Este final de semana as Ilhas Primeira e Gigoia, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico Barra da Tijuca foram tomadas de novo por aglomera\u00e7\u00f5es, Casas De Festa. SEM ALVAR\u00c1, s/sa\u00edda de emerg\u00eancia, s/distanciamento, s/m\u00e1scara, s/respeito \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n#ChoqueDeOrdem\n#COVID19 https://t.co/ge7jTW3I2P"
        },
        {
            "author_id": "230144336",
            "created_at": "2021-02-02T18:37:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "68712576",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2803613940",
                        "start": 17,
                        "username": "Mapa_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "129892683",
                        "start": 30,
                        "username": "bndes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356673195953303554",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosBolsonaro @Mapa_Brasil @bndes Tem a Floresta Nacional de Carajas!"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2021-02-02T18:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "16632219",
                        "start": 64,
                        "username": "RTP2"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "45964106",
                        "start": 118,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356668959186178053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio | \u201cUm Ano de Gorongosa\u201d\n\n\ud83d\udcc5 5 de Fevereiro\n\ud83d\udd5216h00\n\ud83d\udccd @RTP2 \n\nAcompanhe Gabriela Curtiz, a primeira guia do @GorongosaPark  num safari especial coma dura\u00e7\u00e3o de um ano. N\u00e3o perca a jornada anual da fauna bravia deste bel\u00edssimo parque nacional!\n\nhttps://t.co/iocMp4qJDF"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2021-02-02T18:17:35.000Z",
            "id": "1356668102356963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 fechada desde 16 de janeiro. Para visita\u00e7\u00e3o, \u00e9 necess\u00e1rio agendar pelo site. #G1ZonadaMata \n\nhttps://t.co/24zbRq41NH"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2021-02-02T18:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "128372940",
                        "start": 34,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356666629472591876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um projeto do PT operado por @jairbolsonaro . Manejo da Floresta Nacional de Irati. \n\nOs militares criaram em 68 a reserva para manter a soberania, Dilma e Bolsonaro acabaram de conceder a Multinacionais. \n\n#Bolsopetismo e isso https://t.co/KM4eUt6NQl"
        },
        {
            "author_id": "82086393",
            "created_at": "2021-02-02T18:10:04.000Z",
            "id": "1356666209685692421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sabe que lindo lugar \u00e9 esse? \u00c9 a Reserva Extrativista Marinha Mocapajuba, em S\u00e3o Caetano de Odivelas, local de atua\u00e7\u00e3o de um projeto vinculado ao N\u00facleo de Meio Ambiente (NUMA) da UFPA, que realiza incurs\u00f5es fotoetnogr\u00e1ficas.\n\nSaiba mais no #BeiradoRio\u2935\nhttps://t.co/qUkeS7R4Qj https://t.co/GqLgTanpM3"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2021-02-02T17:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "20433046",
                        "start": 84,
                        "username": "PortalAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356657396161138695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com manejo adequado \u00e9 poss\u00edvel movimentar a economia e manter a floresta em p\u00e9! Via @PortalAmazonia\nhttps://t.co/7JoinFgWT2"
        },
        {
            "author_id": "1301462451020599296",
            "created_at": "2021-02-02T17:27:29.000Z",
            "id": "1356655491733217281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, ah, ah!\nQuem tem o invasor de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, avisa \u00e0 ele que, quem o chamou, acaba\nde morrer em confronto com a PM.\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/50aeoegks0"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-02-02T17:20:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "2803613940",
                        "start": 10,
                        "username": "Mapa_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "149381166",
                        "start": 49,
                        "username": "jorgeseif"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "175139477",
                        "start": 76,
                        "username": "sindipi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356653654472818688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m do @Mapa_Brasil pode ler essa mat\u00e9ria pro @jorgeseif por favor? E no @sindipi seria bom lerem tamb\u00e9m, pra parar com a oposi\u00e7\u00e3o vergonhosa a tudo que \u00e9 \u00e1rea protegida.  Marine reserves can increase fishery landings despite closing fishing grounds https://t.co/cMCTULrFUv"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2021-02-02T17:03:15.000Z",
            "id": "1356649392883834880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 248,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 reaberto amanh\u00e3. As visitas no local dever\u00e3o ser marcadas pelo site e s\u00e3o limitadas https://t.co/Jg4tsKHs2e"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2021-02-02T16:54:08.000Z",
            "id": "1356647098020745221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinema drive-in ser\u00e1 atra\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Bom Jardim neste\u00a0m\u00eas https://t.co/vruGqZMEWw"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-02-02T16:30:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "26416363",
                        "start": 95,
                        "username": "metsul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356641194634280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a freeway continua linda...\n1a parada.. Os\u00f3rio... depois?\nParque Nacional da Lagoa do Peixe\ud83e\udd90\n@metsul https://t.co/bzq3deeXHW"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-02-02T16:30:00.000Z",
            "id": "1356641026899730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu cerca de 150 mil turistas nos \u00faltimos nove anos: https://t.co/T3LWEG6YeM\n\nSuas paisagens j\u00e1 foram cen\u00e1rios para v\u00e1rios tipos de produ\u00e7\u00f5es, desde novelas nacionais e reality show de sobreviv\u00eancia internacional\n\n#Jalap\u00e3o #TO #turismo"
        },
        {
            "author_id": "156983548",
            "created_at": "2021-02-02T15:15:36.000Z",
            "id": "1356622302138535937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#inpibrasil #ig #capara\u00f3 #indica\u00e7\u00e3ogeogr\u00e1fica\nLocalizada na divisa dos estados de Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, a regi\u00e3o abrange os terrenos nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Capara\u00f3, totalizando 16 munic\u00edpios.\nSaiba mais: https://t.co/dA0hGFcBhg https://t.co/q2Rywx2sL8"
        },
        {
            "author_id": "966477230724603904",
            "created_at": "2021-02-02T15:05:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "37897150",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcolino1974"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356619818078715906",
            "in_reply_to_user_id": "37897150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcolino1974 No quartel o bicho pegava na \u00e9poca de recruta tinha as corridas por Ruas de BH at\u00e9 chegar no parque municipal, onde continuava os treinamentos f\u00edsicos."
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2021-02-02T14:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1653829795",
                        "start": 0,
                        "username": "Pelote_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356614658187231234",
            "in_reply_to_user_id": "1653829795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Pelote_ A floresta do Camboat\u00e1 segue incolume! Tomara que vire um grande parque municipal com trilhas de MTB, tem potencial."
        },
        {
            "author_id": "70052034",
            "created_at": "2021-02-02T14:26:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1356609839485566978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca ser\u00e1 reaberto na quarta https://t.co/CTtUMpADQB"
        },
        {
            "author_id": "1287420685418143745",
            "created_at": "2021-02-02T14:02:28.000Z",
            "id": "1356603897490640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Imawari Yeut\u00e1, Auyantepuy (Auyantepui uma montanha de 720 km\u00b2), Parque Nacional Canaima, Munic\u00edpio de Gran Sabana, Estado de Bol\u00edvar, Venezuela. A maior Caverna de Quartzito do mundo, seu nome significa: \"a caverna onde vivem os deuses da montanha\" #Canaima #Venezuela https://t.co/hcWM9QUIKZ"
        },
        {
            "author_id": "1287420685418143745",
            "created_at": "2021-02-02T14:02:06.000Z",
            "id": "1356603804037353472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Imawari Yeut\u00e1, Auyantepuy (Auyantepui uma montanha de 720 km\u00b2), Parque Nacional Canaima, Munic\u00edpio Gran Sabana, Estado de Bol\u00edvar, Venezuela, a maior caverna de quartzito do mundo, tem 3.000 anos e mede 15,5 km foi descoberta em 2013. #Canaima #Venezuela #gransabana https://t.co/K73YGcqNSy"
        },
        {
            "author_id": "243716018",
            "created_at": "2021-02-02T14:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "1212059398899527681",
                        "start": 158,
                        "username": "OcorrenciasJF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356603366034538502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca reabre nesta quarta-feira (03/02) para visita\u00e7\u00e3o. #LDNot\u00edcias #LimaDuarte #Ibitipoca #ParqueEstadualDoIbitipoca #MinasGerais #MG @OcorrenciasJF https://t.co/po6OR7ZBFk"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-02-02T13:46:00.000Z",
            "id": "1356599754654797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cinco quil\u00f4metros do centro da cidade #Hangzhou, localiza-se o Parque de #p\u00e2ntano Xixi. Ali, em uma \u00e1rea de 10,08 quil\u00f4metros quadrados, concentra-se uma rica biosfera. O #Xixi \u00e9 o primeiro parque nacional de p\u00e2ntanos da #China. (Fotos:CFP) #WorldWetlandsDay https://t.co/a162UUgDya"
        },
        {
            "author_id": "1057446371534475264",
            "created_at": "2021-02-02T13:42:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1298249596066394113",
                        "start": 0,
                        "username": "ElcivaldoO"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "277663256",
                        "start": 24,
                        "username": "antonio_sobral"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "8802752",
                        "start": 40,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356598875574980608",
            "in_reply_to_user_id": "1298249596066394113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElcivaldoO @DoiisBerto @antonio_sobral @g1 O problema \u00e9 que se as queimadas s\u00e3o causadas por humanos, os fazendeiros que o criam devem controlar, o fogo destru\u00ed mais da metade do parque nacional do encontro das \u00e1guas.\nT\u00e1 de boa? Tudo normal?\nO inc\u00eandio \u00e9 causado por humano mas quem se ferra \u00e9 o meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-02-02T13:18:53.000Z",
            "id": "1356592931352817665",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd38 Desde 2019 o curso que at\u00e9 ent\u00e3o s\u00f3 acontecia em Uru\u00e7uca, Serra Grande, passou a ter aulas tamb\u00e9m na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Esta\u00e7\u00e3o Veracel em Porto Seguro."
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2021-02-02T13:16:26.000Z",
            "id": "1356592312353239041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conter\u00e1 a delimita\u00e7\u00e3o das zonas no interior de cada unidade, definindo qual o uso e manejo dos recursos naturais em cada unidade, de forma compat\u00edvel com cada tipo de unidade de conserva\u00e7\u00e3o (artigo 2, incisos XVII e XVIII da referida Lei).[14][17]"
        },
        {
            "author_id": "1272641152345399297",
            "created_at": "2021-02-02T13:15:19.000Z",
            "id": "1356592034061107201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, Reserva Biol\u00f3gica, Parque Nacional, Monumento Natural, Ref\u00fagio de Vida Silvestre, \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico, Floresta Nacional, Reserva Extrativista, Reserva de Fauna e Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel.[17]"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-02-02T13:01:31.000Z",
            "id": "1356588561265528834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708 Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu cerca de 150 mil turistas nos \u00faltimos nove anos. \ud83d\ude99 \n\n\ud83d\udc49 De ensaios fotogr\u00e1ficos, novelas nacionais a reality show de sobreviv\u00eancia internacional o #Jalap\u00e3o conquista o Brasil e o mundo. Confira: https://t.co/Fw08aVtDVH \ud83d\uddb1 https://t.co/Gs7KSYYNtM"
        },
        {
            "author_id": "847476283571290112",
            "created_at": "2021-02-02T12:55:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "16632219",
                        "start": 100,
                        "username": "RTP2"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "45964106",
                        "start": 119,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356587083851268097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio |  \u201cA Nossa Gorongosa: Um Parque para o Povo\u201d\n\n\ud83d\udcc5Quinta-feira, 4 de Fevereiro\n\ud83d\udd5316h00\n \ud83d\udccd @RTP2 \n\nComo est\u00e1, @GorongosaPark  a redefinir a identidade e o prop\u00f3sito deste parque nacional Mo\u00e7ambicano?\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/aRJlVP1bhu https://t.co/rrZGCQKViJ"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-02-02T12:45:48.000Z",
            "id": "1356584605235699713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 18 dias desde o \u00faltimo fechamento, local voltar\u00e1 a realizar visitas agendadas.\n\nhttps://t.co/51eZKqm5rk"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2021-02-02T12:41:35.000Z",
            "id": "1356583544634691587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impactos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha do Bananal/Cant\u00e3o preocupa nove\u00a0munic\u00edpios https://t.co/k1KblQw5Ax"
        },
        {
            "author_id": "830479580112809984",
            "created_at": "2021-02-02T12:12:22.000Z",
            "id": "1356576192133029889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A menina aqui do meu lado falando em parque municipal, socorro. N\u00e3o posso escutar o nome desse lugar, e nem passar perto, pq eu surto."
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-02-02T12:05:10.000Z",
            "id": "1356574378536955908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. O pequenino arapa\u00e7u-de-bico-branco, uma ave passeriforme que mede cerca de 21 cent\u00edmetros de comprimento, registrado por Mara Silva, na \u00c1rea Ahdahil Barreto, do Parque Estadual do Coc\u00f3. (cont...) https://t.co/pvw1TupH2D"
        },
        {
            "author_id": "2815154797",
            "created_at": "2021-02-02T11:58:06.000Z",
            "id": "1356572599254401027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo uma caminhada b\u00e1sica \ud83d\ude02\n\n#natureza \n#cachoeira \n#presentededeus em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u - Caminho Geol\u00f3gico https://t.co/8bsIsQYjr4"
        },
        {
            "author_id": "1046829022133592069",
            "created_at": "2021-02-02T11:55:16.000Z",
            "id": "1356571888047243266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim s\u00e3o chamadas as \u00e1reas alag\u00e1veis, naturais ou artificiais, cujo solo frequentemente \u00e9 coberto por uma camada rasa de \u00e1gua, importantes para o equil\u00edbrio da biodiversidade.\n\nEm MT, o Parque Nacional do Pantanal Mato-grossense \u00e9 uma das zonas \u00famidas mundialmente conhecidas. https://t.co/b5Yrv83car"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-02-02T11:20:38.000Z",
            "id": "1356563170370936834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vespa ca\u00e7adora\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/5D2fJ0cIZh"
        },
        {
            "author_id": "35876056",
            "created_at": "2021-02-02T10:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1110376175497592833",
                        "start": 95,
                        "username": "brunobonibirds"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "14994303",
                        "start": 191,
                        "username": "boninho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1356551193951092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ouvi dizer que o Projac fica ali colado no parque estadual da Pedra Branca. Ser\u00e1 que se o BBB, @brunobonibirds, for dar um aula de observa\u00e7\u00e3o de aves na casa, pode ajudar a acalmar a galera? @boninho o que acha? https://t.co/zbpo4r2hFL"
        },
        {
            "author_id": "82204777",
            "created_at": "2021-02-02T09:54:03.000Z",
            "id": "1356541384199704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! Bom dia ! Bom dia!\nSou paulista morando no parque Nacional de Jericoacoara CE\nDepois de morar em Jericoacoara\nAtualmente Vila Pre\u00e1 CE\nBem vindo ao ex para\u00edso Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkklkkkk\nHoje dia de gl\u00f3ria a direita amanheceu mais \ud83d\udcaa"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-02T09:01:05.000Z",
            "id": "1356528054445645827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 \u00e0 procura de um Assistente de Contabilidade para realizar tarefas relacionadas com contabilidade e finan\u00e7as. O prazo final \u00e9 5 de Fevereiro de 2021. https://t.co/UTburkyL9N\n\n#trabalho https://t.co/qrxvKCDCvs"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-02-02T08:54:44.000Z",
            "id": "1356526455413301250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 \u00e0 procura de um Assistente Administrativo para apoiar o #Contabilista do Projecto. O prazo final \u00e9 5 de Fevereiro de 2021: https://t.co/1VUQobjswD \n#trabalho #Mozambique https://t.co/5w3Oa3xEmE"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-02-02T07:41:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356508077084835841",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista ambiental carioca e funciona como conex\u00e3o entre os maci\u00e7os da Pedra Branca e do Mendanha. Al\u00e9m disso, a Secretaria Municipal do Meio Ambiente reabriu o processo, iniciado em 2013, para criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea, que possui cerca de 200 000 \u00e1rvores de\n2"
        },
        {
            "author_id": "968056346",
            "created_at": "2021-02-02T05:57:51.000Z",
            "id": "1356481940283604992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Talhaesansong, monumento natural de Corea. https://t.co/2kMy2KYYK7 #RPDC #coreadelnorte #Corea #Korea #northkorea #DPRK #\uc870\uc120 #\ud55c\uad6d #\ubd81\ud55c"
        },
        {
            "author_id": "845337175831011330",
            "created_at": "2021-02-02T03:39:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1145868193",
                        "start": 0,
                        "username": "kaydecara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356447102650441729",
            "in_reply_to_user_id": "1145868193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kaydecara Show no parque municipal? Kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "49638758",
            "created_at": "2021-02-02T02:44:06.000Z",
            "id": "1356433181377986562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/XEL3sIzOTT"
        },
        {
            "author_id": "125788673",
            "created_at": "2021-02-02T02:13:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "500332999",
                        "start": 0,
                        "username": "KayoAmado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356425494057672704",
            "in_reply_to_user_id": "500332999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KayoAmado Boa noite Kayo, aqui no Japu\u00ed, precisamos de ajuda urgente, a limpeza do c\u00f3rrego que divide o bairro com o parque estadual, est\u00e1 no m\u00ednimo 7 meses sem acontecer. Parece que \u00e9 um favor que o vereador daqui faz \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. As chuvas vir\u00e3o. Por favor."
        },
        {
            "author_id": "49638758",
            "created_at": "2021-02-02T02:02:55.000Z",
            "id": "1356422816468512769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Estadual Terra Ronca em Guarani de Goi\u00e1s https://t.co/VCoiopEfMl"
        },
        {
            "author_id": "71619925",
            "created_at": "2021-02-02T01:29:57.000Z",
            "id": "1356414521896800258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fotosemcanela #instacanela#todeferiascanela #parque caracol em Parque Estadual do Caracol https://t.co/AYMaoX1K1v"
        },
        {
            "author_id": "71619925",
            "created_at": "2021-02-02T01:23:50.000Z",
            "id": "1356412980099952642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instagramado #fotosemgramado #todeferias #todeferiasgramado\u2665\ufe0f em Parque Estadual do Caracol https://t.co/xVXysHSBty"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-02-01T23:58:34.000Z",
            "id": "1356391522082680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores lindeiros ao Parque Nacional pagam menos para participar da Meia Maratona das Cataratas https://t.co/kvRVFbuzky"
        },
        {
            "author_id": "2450219187",
            "created_at": "2021-02-01T23:50:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "759850672162430976",
                        "start": 17,
                        "username": "Samara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356389566849175563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Churras. Bday de @samara.oliveira.7106 em Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1/ICMBio-RJ https://t.co/YiUgYlIJPo"
        },
        {
            "author_id": "312178004",
            "created_at": "2021-02-01T23:44:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "265020026",
                        "start": 0,
                        "username": "burendoru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356388092257722368",
            "in_reply_to_user_id": "265020026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@burendoru Respeita nossa seita secreta cara\nA gente joga baseball no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2021-02-01T23:00:28.000Z",
            "id": "1356376904622870529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor do que come\u00e7ar fevereiro falando de um para\u00edso brasileiro \ud83d\ude03 Hoje \u00e9 dia de homenagear a Chapada Diamantina! No parque nacional \u00e9 poss\u00edvel  tomar banho na Cachoeira do Sossego, explorar o Po\u00e7o Encantado e o Po\u00e7o Azul... Voc\u00ea j\u00e1 esteve l\u00e1? \ud83d\udc9a https://t.co/G6VlcsAnkO"
        },
        {
            "author_id": "1144325204224684032",
            "created_at": "2021-02-01T22:43:03.000Z",
            "id": "1356372518722969602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas elege representantes da sociedade civil para Conselho Consultivo - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/xPHU32VUGK https://t.co/G6SkUGUUdF"
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-02-01T22:31:54.000Z",
            "id": "1356369713736122371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio simb\u00f3lico marca anivers\u00e1rio do Parque Estadual Mata da\u00a0Pimenteira https://t.co/oGHxvLTCXB"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-02-01T22:31:53.000Z",
            "id": "1356369711102119943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio simb\u00f3lico marca anivers\u00e1rio do Parque Estadual Mata da\u00a0Pimenteira https://t.co/qtBpbPubO4"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-02-01T22:30:00.000Z",
            "id": "1356369235728080900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa que o Rio de Janeiro ganhou o t\u00edtulo de Cidade Maravilhosa... Nesta sexta (5), na estreia da nova temporada do #GloboRep\u00f3rter, mergulhe no Parque Nacional da Tijuca, que abriga a maior floresta urbana do mundo e proporciona vistas bel\u00edssimas como essas! https://t.co/Lju4Y1vMIQ"
        },
        {
            "author_id": "723073758039269376",
            "created_at": "2021-02-01T22:07:31.000Z",
            "id": "1356363579310673928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia por Natureza Urbana\nhttps://t.co/QWF9Zaat0g https://t.co/e2HTUggotA"
        },
        {
            "author_id": "1169230586403282944",
            "created_at": "2021-02-01T21:49:49.000Z",
            "id": "1356359122610913280",
            "in_reply_to_user_id": "1169230586403282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Or\u00e7amento do \u00f3rg\u00e3o para 2021 n\u00e3o permite que sejam gastos mais de R$ 4,42 por hectare de \u00e1rea protegida, enquanto nos EUA o [...]dever\u00e1 alcan\u00e7ar o equivalente a R$ 273,00 ha\"."
        },
        {
            "author_id": "1079413217863053312",
            "created_at": "2021-02-01T21:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356357692256870402",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio Se n\u00e3o for transofrmada em unidade de conserva\u00e7\u00e3o e \u00f1 tiver fiscaliza\u00e7\u00e3o (como o restante da cidade n\u00e3o tem) a expans\u00e3o urbana desordenada vai engolir a \u00e1rea e n\u00e3o teremos nem aut\u00f3dromo (que preservaria boa parte do espa\u00e7o ambiental) nem floresta. Vamos ter \u00e9 complexo do Camboat\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-02-01T21:41:35.000Z",
            "id": "1356357052399038465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores lindeiros ao Parque Nacional pagam menos para participar da Meia Maratona das Cataratas https://t.co/1jtc00a3QR"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-02-01T21:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1192291115522809857",
                        "start": 0,
                        "username": "vieiraaa____"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1192291115522809857",
                        "start": 14,
                        "username": "vieiraaa____"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356351135154634752",
            "in_reply_to_user_id": "1192291115522809857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vieiraaa____ @vieiraaa____ vem matar essa vontade com a gente! J\u00e1 pensou em conhecer o Parque Estadual do Ibitipoca? Ele n\u00e3o fica t\u00e3o longe de voc\u00ea \ud83d\ude98\ud83d\udc9a Aqui vai um v\u00eddeo pra te dar um gostinho a mais: https://t.co/7KlfHK3yfz"
        },
        {
            "author_id": "77864862",
            "created_at": "2021-02-01T21:15:47.000Z",
            "id": "1356350556965658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana que vem aparece\n\"Projeto de aut\u00f3dromo no local onde est\u00e1 o Parque Nacional da Tijuca \u00e9 aprovado\" https://t.co/QNnIaGR35b"
        },
        {
            "author_id": "1216478678646972417",
            "created_at": "2021-02-01T21:12:29.000Z",
            "id": "1356349728749977604",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ Falou tudo. Se n\u00e3o cuidar vai acabar\nOlhe as Lagoas da Barra!\n As Ilhas Primeira e Gigoia, atr\u00e1s do metr\u00f4 Jardim Oce\u00e2nico \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental tomada por festas com som alt\u00edssimo, gente sem m\u00e1scara, bebendo e jogando latas na lagoa\nPantanal Carioca pede Socorro"
        },
        {
            "author_id": "606008172",
            "created_at": "2021-02-01T21:09:08.000Z",
            "id": "1356348884885397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 um dos animais que simbolizam o Parque Estadual do Turvo, em Derrubadas (RS), onde est\u00e1 abrigado o Salto do Yucum\u00e3. https://t.co/ft5OMKW6GL"
        },
        {
            "author_id": "1181759154983182336",
            "created_at": "2021-02-01T21:02:51.000Z",
            "id": "1356347303100096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Mar! https://t.co/iDA4UY2aIw"
        },
        {
            "author_id": "1352259869626298368",
            "created_at": "2021-02-01T20:04:47.000Z",
            "id": "1356332691357114369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Sagit\u00e1rio - Continue cuidando da sua sa\u00fade mental, o presente de Deus n\u00e3o ta nem a\u00ed pra vc. Se ame e seja mais aut\u00eantico(a) consigo mesmo(a). Caminhe e refresque a cabe\u00e7a, s\u00f3 n\u00e3o passe pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, ouvi dizer que l\u00e1 est\u00e1 cheio de talarico."
        },
        {
            "author_id": "1291947969944707072",
            "created_at": "2021-02-01T19:58:58.000Z",
            "id": "1356331225523355649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Po\u00e7o Verde - Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/enlhFkzINJ"
        },
        {
            "author_id": "151242891",
            "created_at": "2021-02-01T19:28:21.000Z",
            "id": "1356323521090220033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc PICO DO GUANDU - 974m (\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL GERICIN\u00d3 / MENDANHA) https://t.co/zOfTFFr0br"
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2021-02-01T19:04:07.000Z",
            "id": "1356317421401997313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caesb realiza obras de melhorias e conserva\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia\nhttps://t.co/eV2z2O7jP4"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-02-01T19:00:00.000Z",
            "id": "1356316386382000129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sobrevoar o pa\u00eds e destacar suas belezas \u00e9 a miss\u00e3o do #BrasilVistoDeCima. Conhe\u00e7a os pr\u00f3ximos destinos:\nSeg (01): Diamantina\nTer (02): Parque Nacional das Sempre-Vivas\nQua (03): Serro\nQui (04): Abrolhos\nSex (05): Rota Tur\u00edstica Bel\u00e9m-Bragan\u00e7a\nNo ar \u00e0s 20h https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/bFgvmEEByO"
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2021-02-01T18:58:16.000Z",
            "id": "1356315950363119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o recebeu cerca de 150 mil turistas nos \u00faltimos nove anos\nhttps://t.co/eFjGZujcYC"
        },
        {
            "author_id": "45871682",
            "created_at": "2021-02-01T18:50:19.000Z",
            "id": "1356313951643070466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/aRjlCU2K6k"
        },
        {
            "author_id": "257170819",
            "created_at": "2021-02-01T18:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "864926363144400897",
                        "start": 0,
                        "username": "PrefGru_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356312503979020289",
            "in_reply_to_user_id": "864926363144400897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PrefGru_Oficial E o que dizer de invas\u00f5es irregulares em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, j\u00e1 notificado a prefeitura, o DACOI, o Ibama, O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal - MPF e nenhuma a\u00e7\u00e3o para expuls\u00e3o e derrubada das casas? Teremos esgoto a c\u00e9u aberto e perigo de assaltos constantes???"
        },
        {
            "author_id": "437030145",
            "created_at": "2021-02-01T18:07:52.000Z",
            "id": "1356303268129992707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passando uma reportagem aqui de emprego em BH lembrei de quando eu e a Dani acordamos cedo pra ir pra l\u00e1,tava dando voltas de quarteir\u00e3o no centro de gente fora os que dormiu na fila n\u00f3s n\u00e3o tinha chance alguma tentamos kk dps fomos comer no parque municipal fim."
        },
        {
            "author_id": "720966339549126656",
            "created_at": "2021-02-01T18:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "169913717",
                        "start": 173,
                        "username": "FC_UL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1356302874872078336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udce2A 8 fevereiro, \u00e0s 14h (hora Lisboa) tem lugar o #webinar \u201cAutenticidade do #mel produzido por Apis mellifera L. no Parque Nacional da #Gorongosa\u201d \ud83d\udc1dpor Adija Wilssone (cE3c @FC_UL). #Mo\u00e7ambique\nVia Zoom \u2013 registo pr\u00e9vio necess\u00e1rio: \n\u27a1\ufe0fhttps://t.co/x5qXAWX1QR https://t.co/lLDaKJzIuI"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-02-01T17:30:05.000Z",
            "id": "1356293759248560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Chapec\u00f3 e Tr\u00eas Barras ter\u00e3o concess\u00e3o. #NDmais https://t.co/yH3sQgwg6E"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [afeminothing].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "afeminothing",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "afeminothing"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcoFe04024669].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcoFe04024669",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcoFe04024669"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GloriosoDivino].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GloriosoDivino",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GloriosoDivino"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [patokuada].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "patokuada",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "patokuada"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Iugarespviajar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Iugarespviajar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Iugarespviajar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [vgarridos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vgarridos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vgarridos"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Naciona da Lagoa do Peixe",
                "id": "0a64b6dc9116f000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracaju, Brasil",
                "id": "4ced2a0296d13aad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mesquita, Brasil",
                "id": "b1a5f3bbff698d24",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque da Cidade",
                "id": "07d9d228a2884002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto do Mangue, Brasil",
                "id": "29d97d7fbab8d56a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matias Barbosa, Brasil",
                "id": "2465dd4ce6200167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Caracas, Venezuela",
                "id": "00ec4c32070f5076",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeira das Miss\u00f5es, Brasil",
                "id": "a052855c6f317b04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1303710320410714113",
                "name": "#leticia-gatinha1302",
                "username": "CintiaLetcia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972608916348645377",
                "name": "fabio paiva fagundes",
                "username": "Fabiopf08Fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085998633",
                "name": "EcoAngolana \ud83c\udf3f\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udff3",
                "username": "EricaPTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309716234",
                "name": "Segov",
                "username": "Segovgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58508636",
                "name": "Alego",
                "username": "assembleiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216478678646972417",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7eu mesma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MulheresComMoro",
                "username": "PsiquitiuVemCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1248600459645988867",
                "name": "Brenno Carnevale",
                "username": "BrennoCarnevale",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306236808490033152",
                "name": "sme_carioca",
                "username": "sme_carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35190078",
                "name": "jairdadinamarca",
                "username": "jairdadinamarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546476302",
                "name": "EdsondaPani2020",
                "username": "edsondaUberCWB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3073694316",
                "name": "Fabr\u00edcio Jardel Perdig\u00e3o \ud83c\udf38",
                "username": "fabriciojardelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3327800003",
                "name": "RIO ANTIGO \ud83d\ude8b",
                "username": "ORioAntigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153252881",
                "name": "Boogie El Oleoso #GraciasLuifa",
                "username": "papa_de_3_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250416026",
                "name": "Clary Mad",
                "username": "clarymad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69270328",
                "name": "Caia",
                "username": "caia2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179936555",
                "name": "doce macunaima",
                "username": "tavares_vlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69962494",
                "name": "Paulo Santos",
                "username": "DrPauloSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634975889",
                "name": "NiemandHierBitte",
                "username": "BitteNiemand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215771933565956098",
                "name": "Rodrigo S. Mac\u00eado",
                "username": "demacedo_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889628930436730881",
                "name": "Jones Manoel - Youtube: Jones Manoel",
                "username": "_makavelijones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57158236",
                "name": "Henrique Nogueira",
                "username": "herpetonogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896689539460235264",
                "name": "Vila Nova Online",
                "username": "VilaNova_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142851775",
                "name": "Ismael Ribeiro \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "ismaelCRF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80109584",
                "name": "Keyla Santos",
                "username": "KeylaLuara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85702252",
                "name": "Marcelo Herdy",
                "username": "MarceloHerdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218121312",
                "name": "Nova Friburgo Legal",
                "username": "FriburgoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911196852527276033",
                "name": "RJ em Guerra #40k",
                "username": "ComunidadesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336415355766517762",
                "name": "Nova Friburgo Ensaios",
                "username": "NEnsaios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267330112451678208",
                "name": "Jalap\u00e3o Selvagem",
                "username": "JalapaoSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54773644",
                "name": "Marcelo Ferreira",
                "username": "Evilmind_brain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101102438",
                "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1",
                "username": "dannlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54649808",
                "name": "votehimout",
                "username": "anacsma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50781137",
                "name": "gcunhapereira",
                "username": "gcunhapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351152386815963146",
                "name": "Cesar Suypeene",
                "username": "CSuypeene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26136922",
                "name": "Aconteceu em Joinville",
                "username": "aconteceuemjlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124326206",
                "name": "Arquimedes Wagner",
                "username": "arysoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758264276",
                "name": "Nikolas Ferreira",
                "username": "nikolas_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492956609",
                "name": "Jornal de Boas Not\u00edcias",
                "username": "JNBoasNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52454924",
                "name": "Tutu \u00e0 mineira \ud83e\udd13",
                "username": "arturgodot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "808715579934773248",
                "name": "R\u00e1dio Rio de Janeiro #50anos",
                "username": "Radio_RJ_1400am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411717832",
                "name": "Nicole :||: #ForeverNE",
                "username": "nicksmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272455593",
                "name": "S\u00e9rgio Henrique O Si",
                "username": "sergio_pollito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272759315514961922",
                "name": "Ironman Floripa",
                "username": "nowayfloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166467659220869120",
                "name": "\ud83c\udf46\ud83c\udf51\ud83d\udca6 Floripa",
                "username": "MlkeFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2539818539",
                "name": "Greice ou Grasi, pode escolher \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc4a\ud83c\udfff",
                "username": "_herlli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26079238",
                "name": "Vinicius Neves",
                "username": "vinnie_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80081208",
                "name": "Veloso \u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "veloso_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168165092048998400",
                "name": "Dawn of la cabroncita: The Remix Album",
                "username": "_Serafiim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15667275",
                "name": "Jofre",
                "username": "Jo_freee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990310521495785474",
                "name": "D.",
                "username": "r_duque19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415753641",
                "name": "Andr\u00e9 \uf8ff",
                "username": "iamandregomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249757212081299459",
                "name": "MG3 Operadora e Turismo",
                "username": "mg3_operadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4583018254",
                "name": "beautyberloques",
                "username": "beautyberloques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002316253980254210",
                "name": "Vana \ud83c\udf39 SouCirodesdecrian\u00e7a #Ciro2022",
                "username": "Vana_FN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355474669",
                "name": "Odair Gallo \ud83c\udf39\ud83d\ude9c \ud83c\udf0e\u2733\ufe0f",
                "username": "galloradical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067624662954373120",
                "name": "Cachorro sarnento",
                "username": "DudzPontello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3027865374",
                "name": "Princesinha",
                "username": "gaby_ysy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104676830",
                "name": "Eduardo Motta \uf8ff",
                "username": "cermotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738387485798109185",
                "name": "Pitacos do Sof\u00e1",
                "username": "pitacodosofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978726368988024834",
                "name": "Jamys Almeida",
                "username": "JamysAmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3828093741",
                "name": "Beta Krummenauer",
                "username": "betakrummenauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302038812273643521",
                "name": "Partiu Pelo Rio",
                "username": "PartiuPeloRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347884512",
                "name": "VIVIANE B \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u00ae\ufe0f",
                "username": "viv_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758350964894015488",
                "name": "Marcos",
                "username": "Marcos_11_66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37095833",
                "name": "FigueirEverson",
                "username": "LeandroFig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58940793",
                "name": "Leandro \ud83d\udc14\ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
                "username": "lesal1980",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59679118",
                "name": "Bruno Scarpelli",
                "username": "brunoscarpelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87000796",
                "name": "Leidy Trindade",
                "username": "leidytrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269809342095785984",
                "name": "Baratas do Brasil - Blattodea (Blattaria)",
                "username": "doradoblatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64866644",
                "name": "Artemis \ud83c\udf0c",
                "username": "heyacinorev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197145605",
                "name": "Patrick Viana",
                "username": "Patrick_btz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59929405",
                "name": "larissinha",
                "username": "laahpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50709947",
                "name": "baby b",
                "username": "ZeatribReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166030940",
                "name": "Radio Verde e Vida",
                "username": "RadioVerdeeVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188888550797959168",
                "name": "reclame aqui \ud83c\udf10",
                "username": "rafaaelcampos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999497761",
                "name": "Daniel Fernandes \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "fernandes_dhr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771383605",
                "name": "Ana Gomes",
                "username": "AnaMartinsGomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78074766",
                "name": "\ud835\udc46\ud835\udc48\ud835\udc45\ud835\udc47\ud835\udc34\ud835\udc37\ud835\udc34\ud835\udc3b \ud83c\udf08\ud83e\udd2f",
                "username": "qissorick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3175073431",
                "name": "Ricardo Ratide",
                "username": "MergulhoNoJapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204458215",
                "name": "Ricardo Barros",
                "username": "rsbcont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083411405850726400",
                "name": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasil",
                "username": "peticaopublicab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212494946",
                "name": "francismar siviero",
                "username": "francisswim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279145820068220932",
                "name": "Meteo_Tenerife\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\udde8",
                "username": "tenerife_meteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376400162",
                "name": "Valen Guanche",
                "username": "Valentinguanche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615068712",
                "name": "ParqueNacional TEIDE",
                "username": "pnteide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791790782",
                "name": "Claudio #HabemusVacina S.",
                "username": "ClaudiogssSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4877698191",
                "name": "Gio \ud83c\udf1f\ud83d\udd4a\u270c\ud83c\udffc\u2764\ufe0f",
                "username": "giogiotchekon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498078669",
                "name": "t\u00falio",
                "username": "tuliofv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54910850",
                "name": "Guilherme",
                "username": "GuilhermeJrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43925490",
                "name": "Vitor Pereira",
                "username": "vitordill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904356842",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd89",
                "username": "daviddgandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379552090",
                "name": "Claudio Gonzaga \ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "claudio_psciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043601530857906178",
                "name": "Rod",
                "username": "rodrigoacaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270400581845364737",
                "name": "Fernanda Vali\u00f1o",
                "username": "FeValino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308885792257966082",
                "name": "tinkerbel",
                "username": "trappretatrem77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094208993185222656",
                "name": "linhares",
                "username": "linharesdudaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83498120",
                "name": "jessic\u0251",
                "username": "crf_tardelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282091981129351169",
                "name": "Mano Mill",
                "username": "mano_mill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198150559183884289",
                "name": "chro.matt.ica remix era \u2694\ufe0f",
                "username": "belom4tt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225559418751868928",
                "name": "oh bruninha",
                "username": "Bruunaprto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61830090",
                "name": "Talita",
                "username": "euatalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768989181",
                "name": "\ud835\udcc1\ud835\udc52\ud835\udcc9\ud835\udcc8 \u2765",
                "username": "sagitariletsx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103365667359784960",
                "name": "Daniel Teixeira\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "guia_danielrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985504287261372416",
                "name": "carol",
                "username": "__martorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3357978322",
                "name": "\ud83c\udf39",
                "username": "Franzon_Tamiris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102805070",
                "name": "Madizun Lee\u2122",
                "username": "tailsdocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026646466033590273",
                "name": "fornaciari \ud83d\udca5",
                "username": "nfornaciari_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1101510708737568774",
                "name": "Andreza",
                "username": "andrezamniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261287408999563268",
                "name": "\u0aa6\ud83c\udf69`\u0348# \u1d0b\u1d00\u1d00\u029c \u2077\ud83e\uddc8\u17f9 0 Stan do Lee joon gi",
                "username": "ipurplemagic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330677081483726857",
                "name": "clara and the phantoms",
                "username": "giIIespieces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85691627",
                "name": "LEANDRO",
                "username": "oLeandro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933110171781488640",
                "name": "kev",
                "username": "kevynbrayaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46447873",
                "name": "Carol",
                "username": "carolinebueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778349156",
                "name": "Generation",
                "username": "TVnationBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376425761",
                "name": "latino-americana sem dinheiro no banco",
                "username": "maria_andrde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121776156548710400",
                "name": "Brazilero",
                "username": "mrdelazeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46906872",
                "name": "Julianna Malheiros",
                "username": "JuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127289151",
                "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd99 \u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcbf\ud835\udcca\ud835\udccb\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbd\ud835\udcb6",
                "username": "avynhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081003730",
                "name": "Carolina Andrea",
                "username": "carolandrea84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75390118",
                "name": "Melissa Cruz Cossetti \ud83e\udd84",
                "username": "melissajorn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2792866553",
                "name": "eujuli\u00eb",
                "username": "jujutrilheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474662727",
                "name": "Matheus Ferreira",
                "username": "Matheusfj100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2864889977",
                "name": "yasmin",
                "username": "yasminbuark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2936320169",
                "name": "salgado",
                "username": "joaosalgadop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353828948489236481",
                "name": "destaqueon",
                "username": "destaqueon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730063954",
                "name": "Abcmais.net",
                "username": "siteabcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811700199596822528",
                "name": "Bruno Vasconcellos",
                "username": "brunocellos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41684303",
                "name": "Kuky Sanchez",
                "username": "kukysanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075823113819037702",
                "name": "Editora Fross",
                "username": "EditoraFross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4119587434",
                "name": "Roberta  M. Faustino",
                "username": "RobertaMFaustin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157651412",
                "name": "Aquino BR",
                "username": "Malquino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3207625763",
                "name": "Felipe Santos\u2122 \ud83c\uddf3\ud83c\uddff",
                "username": "felipesantosmgn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973715168868950016",
                "name": "ABCD Jornal",
                "username": "abcd_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434332364",
                "name": "\ud835\udcbf\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcbe \ud835\udcc5\ud835\udcca\ud835\udcc5\ud835\udcca...",
                "username": "mithrandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080987090031124486",
                "name": "Jotta",
                "username": "jottaQsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357480718104936454",
                "name": "Domingas Cabral",
                "username": "CabralDomingas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123671379293999111",
                "name": "Mari\u02e2\u1d50\ud83c\udf6b\ud83c\udf6a|| b-day Thai\ud83e\udd73",
                "username": "Mari_Lps19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178374551",
                "name": "cassiano \u2720",
                "username": "JunqueiraaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708119296552079361",
                "name": "salva",
                "username": "Braian_salva7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56939891",
                "name": "Raquel",
                "username": "que_eel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15292534",
                "name": "Hugo Gloss",
                "username": "HugoGloss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14381538",
                "name": "N\u00e3o sou a Grazi \ud83d\udc0a100%",
                "username": "massafera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1972630819",
                "name": "JP \u2744\ufe0f",
                "username": "Joaaozito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554626886",
                "name": "Wake me up when March ends",
                "username": "mhgoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289585343633776641",
                "name": "Luscas OCTA",
                "username": "LucasMo84799047",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202443363821260805",
                "name": "tt",
                "username": "muitohumillde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254434162645360640",
                "name": "Jo\u00e3o Albino",
                "username": "arierom1954",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3632879009",
                "name": "Quiteria Barbuda",
                "username": "QuiteriaBarbuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3237710493",
                "name": "Stefano Wrobleski",
                "username": "bwstefano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264178320",
                "name": "Jornal Dourados News",
                "username": "douradosnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217244289",
                "name": "\ud835\ude45\ud835\ude5a\ud835\ude68\ud835\ude68 \u271e",
                "username": "betterholy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196988946678501378",
                "name": "O Cim\u00e9rio#Bolsonaroat\u00e92026",
                "username": "CabralRR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030893109960499201",
                "name": "Brasil\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Meng\u00e3o\u2764\ud83d\udda4",
                "username": "Bolsonariano17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217741401355685888",
                "name": "la\u2077",
                "username": "jmsowhat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34359439",
                "name": "Ricardo Senra",
                "username": "ricksenra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2575764396",
                "name": "Travel2latam",
                "username": "travel2latam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747821704974589952",
                "name": "Paulo Monteiro, Jr.",
                "username": "paulomonteirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236354374",
                "name": "Marinha do Brasil",
                "username": "marmilbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1585964744",
                "name": "J",
                "username": "decebalulus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179018128895938562",
                "name": "Deeh \ud83d\udd25",
                "username": "DeehCardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "430750378",
                "name": "Israel em Portugal",
                "username": "IsraelinPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34304424",
                "name": "Marcela Rosa",
                "username": "marcelinharosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57481732",
                "name": "Blog Antenado",
                "username": "blogantenadobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69141491",
                "name": "Thiago Brandao Real",
                "username": "ThiagoRBrandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356260726",
                "name": "Guarda Florestal",
                "username": "GuardaFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333889044099588097",
                "name": "Secretaria Municipal da Pessoa com Defici\u00eancia",
                "username": "smpedsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1309182845676662784",
                "name": "DreulerPed",
                "username": "DreulerP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277084406",
                "name": "Luis Mauro Rosa",
                "username": "Luism_Rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58461159",
                "name": "Blog do Anderson",
                "username": "blogdoanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250574172",
                "name": "R. Alves Braz\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ralvesbrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51339863",
                "name": "Anaclecio Dala\u00ae",
                "username": "anacdala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67484547",
                "name": "Fernanda Graell",
                "username": "fernandagraell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96121676",
                "name": "tat\u00e1",
                "username": "tataritzmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744983394354929667",
                "name": "Rodrigo Araujo",
                "username": "MstcRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34805983",
                "name": "J\u00falio",
                "username": "julioassir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crev's",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4904974966",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente_uai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155308339",
                "name": "Francisco Paiva de Carvalho",
                "username": "chicogente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260294635123093504",
                "name": "Sandro Mendes",
                "username": "SandroM73059409",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4143633509",
                "name": "tuelhinha",
                "username": "lebreleprosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720966339549126656",
                "name": "cE3c",
                "username": "CE3CResearch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094133088",
                "name": "Conservador e com Deus no comando.",
                "username": "leoherbalife139",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192502693652242432",
                "name": "Lucia Perez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LuciaRePerez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56036271",
                "name": "J\u00falio Oliveira - Vacina J\u00c1! \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "jui_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1624539212",
                "name": "Fede Rico",
                "username": "fedevilches21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010842836",
                "name": "VisitEstepa",
                "username": "VisitEstepa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790162034",
                "name": "chl\u00f6e x lucas",
                "username": "mcfleabag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94815019",
                "name": "LUC\u00c3O",
                "username": "badlucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201836968",
                "name": "luc\u00e3o \ud83d\udc89\ud83d\udc89",
                "username": "santucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58936941",
                "name": "Lori \u25aa\ufe0e o Brasil t\u00e1 lascado \u25aa\ufe0e",
                "username": "lorenallori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352769720341159937",
                "name": "Cobra Kaius",
                "username": "cobrakaius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932928416",
                "name": "p",
                "username": "paulahorranaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127225130118197251",
                "name": "N\u00famero 4",
                "username": "oCalau_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097312566802612224",
                "name": "Sofia da minha m\u00e3e",
                "username": "Fritas_sofia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3441212535",
                "name": "jojo",
                "username": "gi_taffarel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966020335429672961",
                "name": "Botas na trilha Turismo",
                "username": "botasnatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171287514",
                "name": "parcialmente imunizadah \ud83d\udc89",
                "username": "ffranzoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2988609418",
                "name": "EST\u00c1\u2666\ufe0fPUTTO",
                "username": "littlebigfodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416188860",
                "name": "Ana Maria Alcidez",
                "username": "AAlcidez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965756581",
                "name": "Carlos Cabaal FN \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CarlosbarbosaA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007154102",
                "name": "Felipe Silva \ud83d\udc51",
                "username": "fflipsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083308580273639424",
                "name": "Andr\u00e9gol\u26bd\ufe0f",
                "username": "AndregolF11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152751594297053185",
                "name": "forwuilhas",
                "username": "frankie67345478",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82435214",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Eliseu Jos\u00e9 Lisboa Jr\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Elisjun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56723010",
                "name": "David Reis",
                "username": "david_hp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345704453",
                "name": "pabloh",
                "username": "pabloh016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3844859903",
                "name": "uvinha",
                "username": "iscastelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141009924",
                "name": "Matheus Porto",
                "username": "matheusportto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262087562853744640",
                "name": "a\u00e7a\u00ed do grosso",
                "username": "RicardoPatres19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267972850444652545",
                "name": "Garota Incendiada.",
                "username": "JoanaDA51963150",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212392613",
                "name": "Rodrigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2665\ufe0f\ud83c\uddf9\ud83c\uddf1",
                "username": "ZuzaRodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093247427",
                "name": "Rrrruan",
                "username": "RuanToledoruan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233701540361359361",
                "name": "Jaguatirica",
                "username": "anticoloniza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111313761",
                "name": "babalugoncalves",
                "username": "babalugoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45458766",
                "name": "Rafael Mazzi",
                "username": "rafaelmazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236488063938891776",
                "name": "Utilidexxbr",
                "username": "utilidadescomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847476283571290112",
                "name": "SPECO | Portuguese Ecological Society",
                "username": "PortugalEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021528251984953344",
                "name": "Guito",
                "username": "GuilhermeCullu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100458740",
                "name": "JACIR QUEIR\u00d3S",
                "username": "jacirqueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354412022767771648",
                "name": "Jalap\u00e3o GoodVibes",
                "username": "JalapaoG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191066791180668928",
                "name": "lancolan",
                "username": "lancol4n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038751096611721216",
                "name": "Portal Oeste Paulista",
                "username": "_OestePaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269512711",
                "name": "Alysson Bezerril \ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Alysson_bzerril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342742581",
                "name": "Catson Soares",
                "username": "Catson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921240236759371776",
                "name": "FUTURO DELEGADO FEDERAL",
                "username": "bryanschirla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150442893691297793",
                "name": "du",
                "username": "madudu___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214122421",
                "name": "Rioluz",
                "username": "Rioluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350146156957937664",
                "name": "Subprefeitura Jacarepagu\u00e1",
                "username": "subjpa_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219368520",
                "name": "Rafael Moia Filho",
                "username": "rafamfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347385232",
                "name": "JornalGGN",
                "username": "JornalGGN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314566432496259072",
                "name": "Ou\u00e7a Said\u00eara",
                "username": "saiderapodcast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956257453548687360",
                "name": "Nikolas",
                "username": "nks1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971010498874527745",
                "name": "@TWEETPORTUGUESE",
                "username": "tweetportugues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351573105",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Padilha Ferreira",
                "username": "andrepadilhaPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219101621",
                "name": "EliANA",
                "username": "anabellbar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123025081",
                "name": "gojamLULAmaj",
                "username": "gojammaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28157433",
                "name": "Helena Palm",
                "username": "helenapalmquist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242177720722903041",
                "name": "Clayton Bittencourt",
                "username": "claytonbittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830999894",
                "name": "BRASIL ACABOU",
                "username": "BRASIL_ACABOU",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652275993",
                "name": "\u028f\u1d1c\u0280\u026a \u1d0f\u029f\u026a\u1d20\u1d07\u026a\u0280\u1d00",
                "username": "Yurii1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103479304019734529",
                "name": "guilerme",
                "username": "guilhermetvian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51570075",
                "name": "Jini",
                "username": "ultimoblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180914389408473088",
                "name": "Gal\u00f3dio de Classes",
                "username": "Galodio13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825506947495501824",
                "name": "mavi",
                "username": "mmariavitoriaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772442480285519872",
                "name": "Moc Mil Grau \ud83d\ude37",
                "username": "mocmilgrau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134682247376846848",
                "name": "Lucas Evangelista",
                "username": "LucasAvelinoEv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178741294",
                "name": "Mareana",
                "username": "mahgrona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979746454645469185",
                "name": "Cust\u00f3dio - fazendo quadrinhos \u00e0s vezes",
                "username": "anuskaodio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204600855942631424",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "JaoRochaDosSan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346835812533628929",
                "name": "Felipe Neves",
                "username": "FelipeN30090634",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36376988",
                "name": "Rica Perrone",
                "username": "RicaPerrone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1177330670",
                "name": "Sebasti\u00e3o Ferreira",
                "username": "sebastiofcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21069302",
                "name": "Marcel van Hattem",
                "username": "marcelvanhattem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2166489511",
                "name": "Vin\u00edcius Costa",
                "username": "vinycostamiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824335639",
                "name": "Matheus",
                "username": "Math_henriquesn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745383181",
                "name": "\ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude27\ud835\ude26 \ud835\ude30\ud835\ude27 \ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude2e",
                "username": "essesusersai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856327844414324736",
                "name": "\ud83d\udc19@Octopus\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4",
                "username": "Octopusajnin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95966522",
                "name": "con et pleurnichard\u2122",
                "username": "fvguima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53818265",
                "name": "k\u00e9uri",
                "username": "keuriguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718667711",
                "name": "Bantuoralidade do Samba \ud83c\udf43\ud83c\udf0d",
                "username": "guilhermeniegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233546166937292801",
                "name": "Ben\u00e9",
                "username": "antigobene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316044802744557569",
                "name": "Cidades e Meio Ambiente",
                "username": "cidadesambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719954084187488256",
                "name": "silvana olivieri",
                "username": "selva_olivieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316875138",
                "name": "ajr77",
                "username": "a_pachecojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917793716",
                "name": "Biazita gomes",
                "username": "biazitagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270355584",
                "name": "Mauro M. Ferreira",
                "username": "mauromferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39804437",
                "name": "Lula o Estadista que Precisamos 2022",
                "username": "AndorCrain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288466357",
                "name": "Jaime Nemo",
                "username": "nemojaime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1306983889018159104",
                "name": "COMLURB",
                "username": "comlurbcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191418680",
                "name": "Rafael Wanderley",
                "username": "Taeltico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83722886",
                "name": "Pedro Uczai",
                "username": "uczai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "402762788",
                "name": "Leo Rocha 10 Oficial",
                "username": "LeoRocha100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280212982",
                "name": "No Amazonas \u00e9 Assim",
                "username": "noamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201989211",
                "name": "Ipu Not\u00edcias",
                "username": "ipu_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398056479",
                "name": "1746",
                "username": "Central_1746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203117980",
                "name": "Freira de Cinta-Liga",
                "username": "aferanabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259478057",
                "name": "camila portilho",
                "username": "camilamportilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82095950",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo.",
                "username": "JoaoPauloMarian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503709661",
                "name": "gabiru rato tarado",
                "username": "ggabrrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211577328",
                "name": "Gutonc\u00e9",
                "username": "guto_gattuso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3038269979",
                "name": "CineVisao",
                "username": "CineVisaoPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829478808193552384",
                "name": "BandidAna",
                "username": "gabrelalunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108037872",
                "name": "imunizadah",
                "username": "jwildd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080098204526567425",
                "name": "Don Umbelino",
                "username": "jugsdon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365477024",
                "name": "ana luiza",
                "username": "luizaanam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164778258354720770",
                "name": "Lab.bh",
                "username": "Labbhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021518219524403200",
                "name": "Marcio",
                "username": "BuzanMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281237060",
                "name": "vacinadoh",
                "username": "danirs98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59842976",
                "name": "Paquita Geri\u00e1trica \ud83d\udc78\ud83c\udffc",
                "username": "saracomhaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97677202",
                "name": "O Debate",
                "username": "jornalodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825210096",
                "name": "Bi\u00f1uelo",
                "username": "anibalharacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193606091952807939",
                "name": "Instituto Internacional Arayara",
                "username": "arayaraoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288623886",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustavoo______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77016360",
                "name": "Partido Liberal - PL 22",
                "username": "plnacional_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367698746",
                "name": "twitch.tv/OBraca",
                "username": "joaobracaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349013479072681989",
                "name": "Oliver28",
                "username": "Oliver278924403",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110156158793408512",
                "name": "Mobai Viagens",
                "username": "MobaiViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209204914431418368",
                "name": "@JARLEANSNASCIMENTOOFICIAL",
                "username": "JARLEANSNASCIM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871545266943479809",
                "name": "moranguinho\ud83c\udf53",
                "username": "loohris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797160185148166144",
                "name": "Prefeitura de Nil\u00f3polis \ud83c\udfe2",
                "username": "PNilopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163557662",
                "name": "Fernando",
                "username": "saveferps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42571960",
                "name": "embaixadoida",
                "username": "oiseani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112222414",
                "name": "UFSB",
                "username": "UFSB_OFICIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67923219",
                "name": "Dimilla",
                "username": "ludmillalopeess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14583539",
                "name": "Bia Cardoso",
                "username": "srtabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51894503",
                "name": "Victor Hugo Aquino",
                "username": "aqui_novictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257757918591684615",
                "name": "Pickler Team",
                "username": "PicklerTeam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98425020",
                "name": "Carol Callegari",
                "username": "caroasis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724005641254244353",
                "name": "virginiana com ascendente em novelas",
                "username": "_ellenferre_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70668306",
                "name": "Quem ama Vacina Influencer\u00ae",
                "username": "renkurisu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112094566033879040",
                "name": "izaDora",
                "username": "izadourad0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355172272936538115",
                "name": "Jonathan",
                "username": "Jonatha07360185",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1259582465095733256",
                "name": "lulux\u263b esperando MONTERO sair",
                "username": "machadoluiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958529806282436608",
                "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc18 \ud83d\ude0e",
                "username": "Pedrocanery1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321766421",
                "name": "Arya BringHappiness, FIFA",
                "username": "sportdoctorapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794580439075844096",
                "name": "Valery Legasov \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udfc6",
                "username": "vinito_sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656882268",
                "name": "Infraestrutura ROSSIO",
                "username": "fcshrossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360178845",
                "name": "albs.",
                "username": "tardisblink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96245616",
                "name": "bela",
                "username": "beladetretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031939762117115905",
                "name": "Lucas Sandin",
                "username": "lucassanddex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156350748",
                "name": "ADVENTURES IN WONDERLAND",
                "username": "adventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853971944064110592",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcef\ud835\udcea\ud835\udcf0\ud835\udcf8 \ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udcd0\ud835\udcf5\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud83c\udf37| OFFLINE",
                "username": "josyaneredfox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57796951",
                "name": "Jonathas Baker",
                "username": "jontzbaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056950512476655616",
                "name": "blogdoedisonsilva",
                "username": "blogedisonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153005205996429314",
                "name": "Damiani",
                "username": "damianipn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "306883017",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "fernandadecorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "782596425565736961",
                "name": "BH da Zueira",
                "username": "bhdazueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842164437587005441",
                "name": "vermelho e branco\ud83d\udea9",
                "username": "gferrassidu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19250027",
                "name": "#AgirAzul.com",
                "username": "agirazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363499916",
                "name": "Alex Pacheco",
                "username": "AlexPacheco777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076987884366905350",
                "name": "Glauce",
                "username": "Glauce95196474",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735462302636466176",
                "name": "Adrian Diesel \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "adriandiesel14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57553481",
                "name": "amandinha",
                "username": "amandascarpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45195085",
                "name": "Juan",
                "username": "pequenoeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424387894",
                "name": "Alberto Rodriguez",
                "username": "ticonella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63449374",
                "name": "Facco Facco",
                "username": "fer_facco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281790411724468224",
                "name": "joao luiz",
                "username": "joaoluizap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350604207389351937",
                "name": "Lauren \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd17",
                "username": "LauritaBrRs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482862806",
                "name": "Maria Aurea #BolsonaroTrabalhaPeloPovo",
                "username": "MariaAurea6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715065148",
                "name": "RIOgale\u00e3o",
                "username": "RIOgaleao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354431022285418498",
                "name": "Semapi Acre",
                "username": "SemapiAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819656640274333701",
                "name": "\ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude92\ud835\ude99\ud835\ude8e\ud83c\udf3c\ud83d\udc9a",
                "username": "FlpGGmrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179185127",
                "name": "Big Brother Brasil",
                "username": "bbb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230144336",
                "name": "RNN",
                "username": "rnn_direita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68712576",
                "name": "Carlos Bolsonaro",
                "username": "CarlosBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2803613940",
                "name": "Minist\u00e9rio da Agricultura",
                "username": "Mapa_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16632219",
                "name": "RTP2",
                "username": "RTP2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82086393",
                "name": "UFPA",
                "username": "UFPA_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301462451020599296",
                "name": "picapeLULA2017",
                "username": "PauloCe03162229",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149381166",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Jorge Seif Jr \ud83d\udc1f",
                "username": "jorgeseif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175139477",
                "name": "Sindipi",
                "username": "sindipi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156983548",
                "name": "INPI Brasil",
                "username": "inpibrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966477230724603904",
                "name": "#osvaldo@galo2018. #LulaPresidente2022",
                "username": "galo_2018",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37897150",
                "name": "Marcos Diniz",
                "username": "Marcolino1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653829795",
                "name": "Pelote Ciclismo",
                "username": "Pelote_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70052034",
                "name": "C\u00e9sar  Machado",
                "username": "CesarMachado10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287420685418143745",
                "name": "Docendo discimus",
                "username": "picsandvideos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243716018",
                "name": "LD Not\u00edcias",
                "username": "ldnoticiasnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057446371534475264",
                "name": "que isso?",
                "username": "FelipeRngel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298249596066394113",
                "name": "Elcivaldo Sousa Oliveira",
                "username": "ElcivaldoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277663256",
                "name": "Antonio Sobral",
                "username": "antonio_sobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272641152345399297",
                "name": "Karla Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "CeiKarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830479580112809984",
                "name": "Vit\u00f3ri\ud83c\udd70\ufe0f Duarte\ud83d\udc7d",
                "username": "Mavi20217",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2815154797",
                "name": "Jacqueline Brito",
                "username": "JackBrito_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046829022133592069",
                "name": "BR-070 Ambiental",
                "username": "br070ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35876056",
                "name": "Bruno Boni de Oliveira",
                "username": "brunoboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110376175497592833",
                "name": "BBB: Bruno Boni Birds",
                "username": "brunobonibirds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14994303",
                "name": "J.B. Oliveira",
                "username": "boninho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82204777",
                "name": "Lidia Dias \ud83c\udf39",
                "username": "lydyadyas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968056346",
                "name": "KFA Espa\u00f1a",
                "username": "KFAspain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845337175831011330",
                "name": "vanevelynda",
                "username": "vaneevelyn_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145868193",
                "name": "Kay de boca",
                "username": "kaydecara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49638758",
                "name": "Paulin Gente Boa",
                "username": "paulomenegaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125788673",
                "name": "L\u00e9o Queir\u00f3z",
                "username": "lqueiroz82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500332999",
                "name": "Kayo Amado",
                "username": "KayoAmado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71619925",
                "name": "Daniel Araujo",
                "username": "daniel_727",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450219187",
                "name": "J S ( \u035d\u00b0 \u035c\u0296\u0361\u00b0)\u1564",
                "username": "joaosergio95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759850672162430976",
                "name": "Samara",
                "username": "Samara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312178004",
                "name": "L\u00e9or",
                "username": "leonasmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265020026",
                "name": "myotismona",
                "username": "burendoru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144325204224684032",
                "name": "AIMPRENSAONLINE",
                "username": "aimprensaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723073758039269376",
                "name": "Landuum Paisaje/Landscape",
                "username": "landuum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169230586403282944",
                "name": "juliana Aguilera",
                "username": "_Juaguilera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079413217863053312",
                "name": "HigorSoaresS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HigorSoaresS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192291115522809857",
                "name": "La\u00eds",
                "username": "vieiraaa____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77864862",
                "name": "Pendragon",
                "username": "ArthurMartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606008172",
                "name": "Vinicius Araujo",
                "username": "viniaraujo87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181759154983182336",
                "name": "#PelaEstrada",
                "username": "pelaestradatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352259869626298368",
                "name": "Di\u00e1rio de um Bocaiuvense",
                "username": "umbocaiuvense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291947969944707072",
                "name": "Flavio",
                "username": "Sagatflavioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151242891",
                "name": "ARAFAT FONTOURA",
                "username": "arafat22_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45871682",
                "name": "Claudio Cukier",
                "username": "zukertour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257170819",
                "name": "RAFAEL ZANGETSU",
                "username": "RafaelSoaresBr2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864926363144400897",
                "name": "Prefeitura Guarulhos",
                "username": "PrefGru_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437030145",
                "name": "brendinha \ud83e\uddda\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "brendetecoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169913717",
                "name": "Ci\u00eancias ULisboa",
                "username": "FC_UL",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1358398238068535298",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosktzjdxw053r9igr3x9368uaj9fh",
        "oldest_id": "1356293759248560128",
        "result_count": 497
    }
}