{
    "data": [
        {
            "author_id": "1256292956778254338",
            "created_at": "2021-01-08T11:50:59.000Z",
            "id": "1347511111105605634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto do Yucum\u00e3, maior cachoeira em extens\u00e3o do mundo e \u00e9 formado pelo Rio Uruguai. Quase 2 km de extens\u00e3o e quedas de 12 a 15 metros de altura. Localizada no Parque Estadual do Turvo, no Rio Grande do Sul, divisa com a Argentina. https://t.co/DM4JVSIqFK"
        },
        {
            "author_id": "1279121269229858818",
            "created_at": "2021-01-08T11:40:52.000Z",
            "id": "1347508568526880768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA SER\u00c1 REABERTO PARA VISITA\u00c7\u00c3O A PARTIR DESTE S\u00c1BADO https://t.co/fWFuZkra7v"
        },
        {
            "author_id": "1058736233923391488",
            "created_at": "2021-01-08T11:40:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "645693",
                        "start": 14,
                        "username": "eduardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347508464604635136",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ @eduardo Show!!!!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\nO Campo de Sant'Ana \u00e9 um monumento hist\u00f3rico ( https://t.co/GBCX5Cbm12), e, como tal, merece aten\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o.\n\nLembrei-me das Cutias que habitavam o local, mas foram levadas (2014) para o Parque Nacional da Tijuca ( provavelmente para preserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie). https://t.co/TNel29wl1l"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-01-08T11:38:52.000Z",
            "id": "1347508061557018626",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que foi mais devastada foi a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 (1 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "101785030",
            "created_at": "2021-01-08T11:16:07.000Z",
            "id": "1347502338341281795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO BOLSONARISTA QUER FAZER DINHEIRO COM PARQUE NACIONAL DE CHAPADA - Governo articula cess\u00e3o do Parque de Chapada \u00e0 iniciativa privada https://t.co/6IsyRPdytT"
        },
        {
            "author_id": "1217105940291473408",
            "created_at": "2021-01-08T11:01:38.000Z",
            "id": "1347498695126888448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mico-le\u00e3o-dourado - Encontrados na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas e na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o.\n\n#meioambiente #florestas #micoleao #monkey #amazinganimals #macacos #macacoprego #monos #bichosdomundo #monkeys #gorilas #macacosagui   #discovery #animaisfantasticos https://t.co/QNiNNkPuZg"
        },
        {
            "author_id": "83687164",
            "created_at": "2021-01-08T10:51:37.000Z",
            "id": "1347496173981081600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Pescaria https://t.co/AEDB0Vx65S"
        },
        {
            "author_id": "852041850072449024",
            "created_at": "2021-01-08T08:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "2613467576",
                        "start": 222,
                        "username": "EcolSocAus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347454493030379520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo em #AustralEcology: o Parque Nacional de Seven Mile \u00e9 o lar de uma popula\u00e7\u00e3o vulner\u00e1vel de planadores gigantes. As pesquisas revelaram estimativas de centenas de indiv\u00edduos vivendo nos eucaliptos pilularis do parque. @EcolSocAus @wileyecology https://t.co/oqFvQrZ0XB https://t.co/Tj0J5sv2i7"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-01-08T05:59:29.000Z",
            "id": "1347422656463654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#china Paisagem de inverno de Parque Nacional da Floresta de Longchi, prov\u00edncia de Sichuan.(Foto: CFP) https://t.co/N1VGvblRxX"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-01-08T03:31:28.000Z",
            "id": "1347385406355087364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ubajara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Wpr3bepYhs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/yWXbPgf19F\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/bm5wKcFVmh"
        },
        {
            "author_id": "963194430248378368",
            "created_at": "2021-01-08T02:17:54.000Z",
            "id": "1347366891703181312",
            "in_reply_to_user_id": "963194430248378368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Vamo come\u00e7ar com a primeira vergonha passada n\u00e9. N\u00c3O O JALAP\u00c3O N\u00c3O FICA NO JAP\u00c3O.\nLocalizado no leste do estado do Tocantins a 180 km de Palmas, o Jalap\u00e3o possui 53.400km\u00b2, regi\u00e3o pouco habitada, tornou-se parque estadual em 2001, faz divisa com Bahia, Maranh\u00e3o e Pau\u00ed https://t.co/xFT1jFMk82"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-01-08T01:05:11.000Z",
            "id": "1347348591514443782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local suspendeu as visita\u00e7\u00f5es no fim do ano por conta da pandemia; visitas s\u00f3 podem ser realizadas com agendamento pr\u00e9vio\n\nhttps://t.co/uBAKduNNpj"
        },
        {
            "author_id": "95951897",
            "created_at": "2021-01-08T00:55:04.000Z",
            "id": "1347346043965476871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas recebe fiscaliza\u00e7\u00f5es para combate a crimes ambientais https://t.co/wPbiq0xB1p"
        },
        {
            "author_id": "1865894354",
            "created_at": "2021-01-08T00:44:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347343408629747714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um lugar \u00fanico no mundo, PARQUE NACIONAL SETE CIDADES #006/21 No... https://t.co/WHiZRXUdpX via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-01-08T00:37:18.000Z",
            "id": "1347341575484014597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270d\ufe0f\ud83c\udffbA doutrina enquadra a reserva da biosfera como unidade de conserva\u00e7\u00e3o sui generis e de car\u00e1ter internacional, decorrendo de reconhecimento da UNESCO."
        },
        {
            "author_id": "186976391",
            "created_at": "2021-01-08T00:19:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3956650151",
                        "start": 0,
                        "username": "andradeeer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347337209821732865",
            "in_reply_to_user_id": "3956650151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andradeeer Parque nacional da chapada dos veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "51571797",
            "created_at": "2021-01-08T00:00:00.000Z",
            "id": "1347332188392615937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do estado de S\u00e3o Paulo anuncia decreto para a cria\u00e7\u00e3o de uma nova unidade de preserva\u00e7\u00e3o no Vale do Para\u00edba. Com mais de 10 mil hectares, o Monumento Natural Mantiqueira vai preservar 421 esp\u00e9cies de animais. https://t.co/5xSfUYXsio https://t.co/aapnNzZFDZ"
        },
        {
            "author_id": "72360663",
            "created_at": "2021-01-07T23:53:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77822846,
                        -22.87387248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1347330532233932802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f (@ Parque Municipal de Itagua\u00ed in Itagua\u00ed, RJ) https://t.co/z6Qtq7i59L"
        },
        {
            "author_id": "44183661",
            "created_at": "2021-01-07T23:53:20.000Z",
            "id": "1347330510394163203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura decide reabrir o Parque Municipal do Mocambo\n\nLeia Mais: https://t.co/g7UfPG7dlg\n\n#noticias #jornalismo #news"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2021-01-07T23:52:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1347330280277725184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/YPnPrQ3HdO"
        },
        {
            "author_id": "348621654",
            "created_at": "2021-01-07T23:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.77607033,
                        -15.1
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "496a2f26452f419d"
            },
            "id": "1347327755327832071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante queridinho dos visitantes do Parque em Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/MpujGTWFrC"
        },
        {
            "author_id": "2445572954",
            "created_at": "2021-01-07T23:37:51.000Z",
            "id": "1347326614917558276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo sos Parque Municipal \ud83e\udd70 https://t.co/FhkOdw5Qlo"
        },
        {
            "author_id": "1311620666416865280",
            "created_at": "2021-01-07T23:24:33.000Z",
            "id": "1347323267481300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Mora onde?\n- Paran\u00e1?\n- Nossa, queria tanto conhecer o parque Nacional de Vila velha\n- Eu tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-07T23:19:48.000Z",
            "id": "1347322069407719424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Salada Verde | Os 38 p\u00e1ssaros apreendidos pela Pol\u00edcia Ambiental foram reintegrados \u00e0 natureza no Parque Estadual do Desengano, no norte do estado\n\nhttps://t.co/c4ai1gxYQJ"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2021-01-07T23:19:27.000Z",
            "id": "1347321981629329410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local foi fechado no final do m\u00eas de dezembro ap\u00f3s determina\u00e7\u00f5es do Comit\u00ea Extraordin\u00e1rio Covid-19. #G1ZonadaMata \n\nhttps://t.co/IlGftHGm66"
        },
        {
            "author_id": "4716554854",
            "created_at": "2021-01-07T23:10:29.000Z",
            "id": "1347319726406463490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Caverna do Diabo, dia 3 - caverna do diabo e trilha das 12 cachoeiras. Fechando com chave de ouro. Valeu por tudo @edupetar em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/gH09hawK8s"
        },
        {
            "author_id": "287998675",
            "created_at": "2021-01-07T22:37:15.000Z",
            "id": "1347311365191589888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser chic \u00e9 ser feliz. Elegante \u00e9 ser honesto. Bonito \u00e9 ser caridoso. S\u00e1bio \u00e9 ser grato. \ud83c\udf43 #tbt #saudadeviajar #x\u00f4coronga #travel #cachoeiradocaracol #memyselfandi @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/byOqvZahau"
        },
        {
            "author_id": "23378865",
            "created_at": "2021-01-07T22:35:40.000Z",
            "id": "1347310964207661056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah sim, agora falta transformar em parque nacional as fazendas dos senadores da oposi\u00e7\u00e3o. https://t.co/8gKQuKOLO8"
        },
        {
            "author_id": "827986914854727680",
            "created_at": "2021-01-07T22:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "900348469",
                        "start": 189,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347310831676100611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr. Lindbergh Martins prefeito de Jijoca de Jericoacoara : Fiscaliza\u00e7\u00e3o e veto as caixas de som port\u00e1teis no Parque Nacional de Jericoacoara - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ij5UMy29Lq via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "67315414",
            "created_at": "2021-01-07T22:22:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81534892,
                        -14.17702137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1347307525373366281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022\nUm #tbt de ontem mesmo. \ud83c\udf3e\ud83c\udf43\n#altoparaiso #chapadadosveadeiros #loquinhas #cachoeiraloquinhas em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/oKb9FbeXoj"
        },
        {
            "author_id": "23683605",
            "created_at": "2021-01-07T22:07:19.000Z",
            "id": "1347303831403704321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Barros\u00e3o\nGermil, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nQuatro piscas https://t.co/VjYGdF1YeK"
        },
        {
            "author_id": "718261487450636289",
            "created_at": "2021-01-07T22:05:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "399569900",
                        "start": 0,
                        "username": "naoeanessa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347303485558165505",
            "in_reply_to_user_id": "399569900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naoeanessa Tem um aqui vendendo em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "929837124479746049",
            "created_at": "2021-01-07T21:52:21.000Z",
            "id": "1347300064582979586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/oTuWzESxxr"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2021-01-07T21:44:01.000Z",
            "id": "1347297968194514946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PNI foi criado em 10 de janeiro de 1939, por meio do Decreto-Lei n\u00ba 1.035, do ent\u00e3o presidente da Rep\u00fablica Get\u00falio Vargas. \n https://t.co/oWSC4MwHrg"
        },
        {
            "author_id": "1240997020606832641",
            "created_at": "2021-01-07T21:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "862469756",
                        "start": 13,
                        "username": "MargareteVital1"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "38309704",
                        "start": 30,
                        "username": "FlavioLinhares"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "809124436880322561",
                        "start": 46,
                        "username": "CNNBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347296861242204167",
            "in_reply_to_user_id": "1049388238564155393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@phd_cansada @MargareteVital1 @FlavioLinhares @CNNBrasil Bem lembrado. Depois desse grande feito, a comunidade cient\u00edfica brasileira ser\u00e1 \"premiada\" com mais corte de verbas em todos os n\u00edveis federativos em 2021. Est\u00e3o realmente empenhados em consolidar o Brasil como eterna reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "1186029426376630272",
            "created_at": "2021-01-07T21:35:58.000Z",
            "id": "1347295941049655301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo a forma que eu e meus amigos ficamos preso em um banheiro de um parque municipal pq o parque fechou"
        },
        {
            "author_id": "1389450092",
            "created_at": "2021-01-07T21:35:01.000Z",
            "id": "1347295702175666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Vale do Para\u00edba vai preservar 400 esp\u00e9cies de\u00a0animais https://t.co/bxdSJx53sw"
        },
        {
            "author_id": "2764900166",
            "created_at": "2021-01-07T21:32:41.000Z",
            "id": "1347295113324720130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos neste domingo, 10 de janeiro\n\nhttps://t.co/R7FaxCvAtw https://t.co/VWUS66L6q4"
        },
        {
            "author_id": "148194549",
            "created_at": "2021-01-07T21:27:51.000Z",
            "id": "1347293898809499651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagem de uma cratera de lava, do Vulc\u00e3o K\u012blauea, no Parque Nacional de Vulc\u00f5es do Hava\u00ed, nos EUA. Foto: United States Geological Survey https://t.co/LWbhRht7gs"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2021-01-07T21:19:58.000Z",
            "id": "1347291915931308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos neste domingo, 10 de\u00a0janeiro https://t.co/syGEJgp2vL"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-01-07T21:18:04.000Z",
            "id": "1347291434945290242",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vegeta\u00e7\u00e3o no local, que faz parte do Parque Estadual da Costa do Sol, estava densa, gerando inseguran\u00e7a para os banhistas que utilizam o acesso \u00e0 praia."
        },
        {
            "author_id": "492184707",
            "created_at": "2021-01-07T21:00:00.000Z",
            "id": "1347286888458059779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil | Boi em alta eleva press\u00e3o do desmatamento na Reserva Chico Mendes\n\nA Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes, no sudeste do Acre, pode ser apontada como exemplo de uma das regi\u00f5es da Amaz\u00f4nia mais afetadas pela pecu\u00e1ria valorizada.\n\nhttps://t.co/bPg79zG4Nn https://t.co/avg0EghsPe"
        },
        {
            "author_id": "1271214739830575104",
            "created_at": "2021-01-07T20:58:31.000Z",
            "id": "1347286518088429568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/w4oCUa19N7"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-01-07T20:56:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1347285979602821124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro e seus encantos. O incr\u00edvel Parque Municipal da Serra do Mendanha em Bangu. Mais uma cria\u00e7\u00e3o de.... @eduardopaes_ https://t.co/9k9NNFnwyi"
        },
        {
            "author_id": "85700196",
            "created_at": "2021-01-07T20:53:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b0c70f51f5d534bd"
            },
            "id": "1347285180483035140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui, do lado mineiro de Visconde de Mau\u00e1, Parque Nacional do Itatiaia, 19 graus"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2021-01-07T20:52:19.000Z",
            "id": "1347284954183573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos neste domingo, 10 de janeiro https://t.co/iSEVsJXo6G"
        },
        {
            "author_id": "147414614",
            "created_at": "2021-01-07T20:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "8724252",
                        "start": 0,
                        "username": "Shanagkz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347283936486027266",
            "in_reply_to_user_id": "8724252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Shanagkz Ahaha \u00e9 a serra do parque nacional de Itatiaia, tem uma vila \"finlandesa\" por l\u00e1. Vale a pena pesquisar, muito lindo l\u00e1!!! Vou sempre que d\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "3154719725",
            "created_at": "2021-01-07T20:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "823905",
                        "start": 67,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347279781558104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Katmai, Alaska https://t.co/5873uE0bq4 a trav\u00e9s de @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2021-01-07T20:08:19.000Z",
            "id": "1347273883351724040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arvorismo de aventura. Esta \u00e9 a parte mais f\u00e1cil da travessia entre as copas das \u00e1rvores... em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/c4IBUtOxF0"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2021-01-07T20:08:15.000Z",
            "id": "1347273867409158147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisas avaliar\u00e3o perfil dos turistas no Ver\u00e3o do Esp\u00edrito Santo https://t.co/XRiTrWvrfS A novidade este ano \u00e9 a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisa nos Parques Estaduais em parceria com o Iema e, em tr\u00eas munic\u00edpios localizados na regi\u00e3o do Capara\u00f3, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional. #RevistaLeia"
        },
        {
            "author_id": "3751269195",
            "created_at": "2021-01-07T19:58:42.000Z",
            "id": "1347271462261030914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s um longo per\u00edodo de abandono Prefeitura inicia limpeza e revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal.\n\nA principal \u00e1rea de lazer de Santa Isabel estava tomada por mato, lixo e marcas do vandalismo.  \n\n#ouvidor #ouvidor30anoscomvoce #santaisabel #aruja #igarata https://t.co/GbKnXugako"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2021-01-07T19:51:20.000Z",
            "id": "1347269607120379914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apenas uma das entradas estava liberada desde outubro. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estava fechada por determina\u00e7\u00e3o do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente #G1CentroOesteMG https://t.co/1khz6XF1Za"
        },
        {
            "author_id": "828661833464680448",
            "created_at": "2021-01-07T19:44:38.000Z",
            "id": "1347267922469728262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto de Iacom\u00e3 - Parque Nacional do Turvo - Derrubadas - RGS - Divisa Brasil/Argentina https://t.co/D4zc29OdVo"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2021-01-07T19:42:29.000Z",
            "id": "1347267383254257665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos deuses \u2013 Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos por J\u00e9ssica\u00a0Corr\u00eaa https://t.co/Xx1ggrS7wy"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-01-07T19:38:15.000Z",
            "id": "1347266316303028229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos neste domingo, 10 de janeiro\n\nhttps://t.co/06bsNoIOSE"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-01-07T19:32:54.000Z",
            "id": "1347264970271174658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos neste domingo, 10 de janeiro https://t.co/YtJU0ZcBku"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-01-07T19:24:40.000Z",
            "id": "1347262898473730052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A festa do aniversariante ser\u00e1 simb\u00f3lica por conta dos protocolos de prote\u00e7\u00e3o https://t.co/93es218l4i"
        },
        {
            "author_id": "905274789480292352",
            "created_at": "2021-01-07T19:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1347259410158997505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o esta\u00e7\u00e3o presentes da hora da foto, mas n\u00e3o deixaria-mos de prestar uma homenagem a eles, n\u00e9?! \n#amy #snow #nina  #pet em Parque Estadual do Utinga https://t.co/yTHIrsGsRz"
        },
        {
            "author_id": "51571797",
            "created_at": "2021-01-07T19:00:01.000Z",
            "id": "1347256693931925507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do estado de S\u00e3o Paulo anuncia decreto para a cria\u00e7\u00e3o de uma nova unidade de preserva\u00e7\u00e3o no Vale do Para\u00edba. Com mais de 10 mil hectares, o Monumento Natural Mantiqueira vai preservar 421 esp\u00e9cies de animais. https://t.co/5xSfUYFQTO https://t.co/Kif4F8Q7s4"
        },
        {
            "author_id": "1061436865",
            "created_at": "2021-01-07T18:56:35.000Z",
            "id": "1347255832401031175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\n\n1 - No ch\u00e3o do Bh\n2 - Minha sala\n3 - parque municipal \n4- Nem lembro mais j\u00e1 fazem 84 anos\n5 - caf\u00e9 \n6 - Quintal do meu pai rs \n7 - todos \n8 - T\u00f4 querendo n\u00e3o\n9 - Casa da Gabi\n10 - S\u00f3 vem meu xuxuzinho na manteiga\n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-01-07T18:55:19.000Z",
            "id": "1347255513029992454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um senhor de respeito. Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 82 anos neste domingo (10).\n\nhttps://t.co/kUTWHwrdA3\n\n#parquenacionaldoigua\u00e7u #cataratas #cataratasdoigua\u00e7u #anivers\u00e1rio #senhorderespeito #fozdoigua\u00e7u #meioambiente #MataAtl\u00e2ntica https://t.co/973ThcWaWR"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-01-07T18:52:31.000Z",
            "id": "1347254806314967043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade celebra mais um ano neste domingo, 10 de janeiro! \ud83e\udd73 S\u00e3o 82 anos de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udca6\ud83c\udf40\n\n\u21aa\ufe0f Confira a mat\u00e9ria no nosso blog: https://t.co/zD4MjyW6ts\n\ud83d\uddbc\ufe0f Sele\u00e7\u00e3o de fotos especiais: https://t.co/2osrFoAZ4w https://t.co/9yhUp3pIGo"
        },
        {
            "author_id": "181962968",
            "created_at": "2021-01-07T18:42:48.000Z",
            "id": "1347252363397103619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir de hoje a parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra, em S\u00e3o Roque de Minas, ser\u00e1 reaberta ao p\u00fablico sem a cobran\u00e7a de ingresso no valor de R$ 11. https://t.co/TJvgdI81w8"
        },
        {
            "author_id": "1284217850",
            "created_at": "2021-01-07T18:28:54.000Z",
            "id": "1347248864538013697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Munic\u00edpio n\u00e3o pode cobrar IPTU em \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico https://t.co/uj1YPlcoMJ"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2021-01-07T18:20:02.000Z",
            "id": "1347246633373851649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na regi\u00e3o de Atodi, na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns, expressiva por despontar no Turismo de Base Comunit\u00e1ria, os moradores descobriram que \u00e9 poss\u00edvel inovar o card\u00e1pio com o que se tem no quintal de casa! Conhe\u00e7a este projeto do PSA: https://t.co/QlIaj8iwiA"
        },
        {
            "author_id": "74831495",
            "created_at": "2021-01-07T18:03:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1347242544820793350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT de sensa\u00e7\u00f5es para com o universo representado pela natureza. em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/ohDpFy7duu"
        },
        {
            "author_id": "1299730112720629762",
            "created_at": "2021-01-07T18:02:00.000Z",
            "id": "1347242096004984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Colocarei meus p\u00e9s em trilhas, pedras, manguezais.\nFazendo o elo entre meus filhos e meus ancestrais.\" \ud83d\udc63\n\n#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/mJX7YtEWJS"
        },
        {
            "author_id": "74624630",
            "created_at": "2021-01-07T17:19:57.000Z",
            "id": "1347231510974390272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pessoa t\u00e1 visitando uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e liga na sede pra reclamar que encontrou um animal passando pela trilha"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2021-01-07T16:44:55.000Z",
            "id": "1347222695998607361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Companhia no arvorismo. em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/7tBRLIajYD"
        },
        {
            "author_id": "136839684",
            "created_at": "2021-01-07T16:12:07.000Z",
            "id": "1347214439767015424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ter\u00e7a feira meio dia no parque estadual Vit\u00f3rio piassa: 13 estagi\u00e1rios\n\nQuinta feira a tarde no parque estadual Vit\u00f3rio piassa: 1 estagi\u00e1rio (eu)\n\nKkkkkkkkkkkkk v\u00e1 toma no cu inferno"
        },
        {
            "author_id": "71411906",
            "created_at": "2021-01-07T16:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1347214133511544834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia de parceria e bike com o filh\u00e3o @ygaslemos no @parqueestadualdoutinga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/uS6XHRl2fC"
        },
        {
            "author_id": "53939086",
            "created_at": "2021-01-07T16:08:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "57238665",
                        "start": 209,
                        "username": "luvelleda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347213503573209088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A retomada xokleng na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, nos \u00faltimos dias de 2020, deu visibilidade para um tema que andava adormecido: a ancestral presen\u00e7a dessa etnia ind\u00edgena no RS. Reportagem de @luvelleda  https://t.co/d81OWzGk0N"
        },
        {
            "author_id": "3513438021",
            "created_at": "2021-01-07T15:58:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1165369965710626817",
                        "start": 0,
                        "username": "Risadin80265035"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347210912663535618",
            "in_reply_to_user_id": "1165369965710626817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Risadin80265035 Tem o mapa no documento com a proposta de cria\u00e7\u00e3o, dispon\u00edvel aqui: https://t.co/8qzDE2xZCw"
        },
        {
            "author_id": "745012095809368065",
            "created_at": "2021-01-07T15:57:16.000Z",
            "id": "1347210702650552320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI\u2049\n\n1 - Cama da cl\u00ednica\n2 - parque municipal\n3 - parque municipal\n4- FM\n5 - Rua do mercado central de contagem\n6 -  casa da Milena\n7 - Banheiro\n8 - claro\n9 - FM\n10 - opa\n\nfav que mando"
        },
        {
            "author_id": "48378152",
            "created_at": "2021-01-07T15:56:03.000Z",
            "id": "1347210396705415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Descobrimento https://t.co/5YiooZSu6V"
        },
        {
            "author_id": "136839684",
            "created_at": "2021-01-07T15:46:11.000Z",
            "id": "1347207916483457027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande dia pra trabalhar sozinho no parque estadual vitorio piassa"
        },
        {
            "author_id": "287467980",
            "created_at": "2021-01-07T15:44:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.85,
                        -23.5333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c9cd4d93a9df3aa"
            },
            "id": "1347207490128195584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT \ud83d\ude0e em Parque Municipal Do Pinheirinho, Sales\u00f3polis, Sp, Brasil https://t.co/xsRkMUipvw"
        },
        {
            "author_id": "1237525093351395330",
            "created_at": "2021-01-07T15:37:25.000Z",
            "id": "1347205706991079427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira trilha a gente nunca esquece \ud83e\udd70\n(As dores no corpo no outro dia tamb\u00e9m \ud83d\ude02)\n#tbt #7km #cavernadodiabo #ecoturismo em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/SVIjHU3rvE"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2021-01-07T15:28:33.000Z",
            "id": "1347203478335213574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada em Pontal do Paran\u00e1, a regi\u00e3o pertence a um dos tr\u00eas parques nacionais marinhos do Brasil\u00a0\n\nO Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, em Pontal do Paran\u00e1, \u00e9 o habitat de uma esp\u00e9cie de caracol descoberta por pesquisadores da Universidad\n\nhttps://t.co/Kl9a83mNpB https://t.co/Ziy9urs32e"
        },
        {
            "author_id": "974727187348819968",
            "created_at": "2021-01-07T14:15:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62074994",
                        "start": 0,
                        "username": "rvilelaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347185145388929026",
            "in_reply_to_user_id": "62074994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rvilelaf Parque Nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "798274450764480513",
            "created_at": "2021-01-07T14:12:43.000Z",
            "id": "1347184392364552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem 10,3 mil hectares e visa a preserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade do corredor paulista da #SerradaMantiqueira\n\nhttps://t.co/C1614ck5WV\n\n #Viagem #Biodiversidade  #Mundo #S\u00e3oPaulo #Brasil  #Turismo #conserva\u00e7\u00e3o \n#UC #preserva\u00e7\u00e3o #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2021-01-07T14:01:57.000Z",
            "id": "1347181682944737281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/ZkrS18bUG3"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2021-01-07T13:49:17.000Z",
            "id": "1347178495378681856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/OQ1cMSpESi"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2021-01-07T13:47:51.000Z",
            "id": "1347178134487982081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flutuando nas nuvens... em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/OLTmd1eTUH"
        },
        {
            "author_id": "757367797638897664",
            "created_at": "2021-01-07T13:43:25.000Z",
            "id": "1347177020258705409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/H08Ru8Nhqe"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-01-07T13:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "791635",
                        "start": 219,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347169168467124224",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ agora \u00e9 de planejar e decretar um Parque Municipal nessa \u00e1rea inestim\u00e1vel, vale a negocia\u00e7\u00e3o! \"N\u00e3o vai ter aut\u00f3dromo em Deodoro\u201d, diz Eduardo Paes, prefeito do Rio - ((o))eco - https://t.co/no555xO86Y via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2021-01-07T13:03:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "791635",
                        "start": 113,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347166882349121536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Doria cria nova \u00e1rea protegida paulista na Serra da Mantiqueira - ((o))eco - https://t.co/6SDEELRdx9 via @shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "277081059",
            "created_at": "2021-01-07T13:02:55.000Z",
            "id": "1347166828305514497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra com uma inscri\u00e7\u00e3o em grego do final do per\u00edodo Bizantino foi descoberta no \u00faltimo fim de semana no Parque Nacional Nitzana, no deserto do Neguev.\n\nA inscri\u00e7\u00e3o decifrada diz:  \u201cBem-aventurada Maria, que viveu uma vida imaculada\u201d. \n\nSaiba mais: https://t.co/YzoGXmBUwd https://t.co/TjcNxpSvXC"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-07T12:39:31.000Z",
            "id": "1347160940077309954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/6MwkR5Gtxj"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-01-07T12:34:38.000Z",
            "id": "1347159711465021440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o bota abaixo nove estruturas de casas e pequenos pr\u00e9dios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de\u00a0Guaratiba https://t.co/GsBCAIyDLX"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-01-07T12:04:06.000Z",
            "id": "1347152026791239682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, amigos, quinta-feira de justi\u00e7a e paz para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na espl\u00eandida imagem captada em v\u00eddeo pelas lentes de Vonei Pereira, a deslumbrante praia de Santa Cruz, em pleno cora\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, em Santar\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/4gLmSkrpTK"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-01-07T11:57:47.000Z",
            "id": "1347150437267480577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTANDO NO BLOG NA S\u00c9RIE COMO EST\u00c1 O PLANETA (VISITANDO BELIZE):\n\nMONUMENTO NATURAL GREAT BLUE HOLE \n\nhttps://t.co/gfMneku4fD"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-07T11:53:27.000Z",
            "id": "1347149343921475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza macho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/3dGMLNQS20"
        },
        {
            "author_id": "1004155556033069058",
            "created_at": "2021-01-07T11:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1347142317489213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do chapad\u00e3o... Uma de nossas belezas naturais. Venha conhecer o Vale do Catimbau. Umas das 7 Maravilhas de Pernambucano em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/dLgLgh2mQg"
        },
        {
            "author_id": "1004155556033069058",
            "created_at": "2021-01-07T11:22:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1347141636153778177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Chapad\u00e3o... Visitando nossas belezas naturais em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/uOA6VEQQil"
        },
        {
            "author_id": "74831495",
            "created_at": "2021-01-07T11:17:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1347140420489400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/Ut7QvPD1G8"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-01-07T09:56:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1347119937672929280",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... cria a Reserva Extrativista (Resex) da Ba\u00eda de Castelhanos, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel que beneficia sobremaneira as comunidades tradicionais cai\u00e7aras e as atividades tur\u00edsticas.\n[...]\"\n\nhttps://t.co/oPuAYzYhcz"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-01-07T09:56:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1347119806672220160",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\nA prefeita de Ilhabela, Maria das Gra\u00e7as Ferreira dos Santos Souza, a Gracinha, assinou nesta ter\u00e7a-feira (29), o decreto que cria a Reserva Extrativista (Resex) da Ba\u00eda de Castelhanos...\n\nhttps://t.co/oPuAYzYhcz"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-01-07T09:55:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1347119563050250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns e obrigado! Munic\u00edpios e estados, al\u00e9m da sociedade, tamb\u00e9m tem que fazer a sua parte.\n\nSer\u00e1 a primeira iniciativa de reserva extrativista municipal?\n\n\"Prefeita Gracinha assina decreto de cria\u00e7\u00e3o da reserva da Ba\u00eda de Castelhanos\n30 dez 2020\n\nhttps://t.co/oPuAYzYhcz"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2021-01-07T08:40:11.000Z",
            "id": "1347100709666349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espanha vai ter um novo parque nacional e todos os amantes da natureza o v\u00e3o querer visitar. O Parque Nacional Sierra de las Nieves deve receber a aprova\u00e7\u00e3o oficial do governo ainda este ano. #linceiberico #iberianlynx #lynxpardinus\n https://t.co/bynjwhnbLG"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-01-07T06:30:00.000Z",
            "id": "1347067946036850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 \u00e0 procura de pessoas apaixonadas pelo seu trabalho para preencher quatro vagas:\n\n-Promotor / a de Sa\u00fade\n-Supervisores de SMI e Nutri\u00e7\u00e3o \n-Supervisor / a de sistema digital de dados\n-T\u00e9cnico / a de Ci\u00eancia\n\nhttps://t.co/aGa7Iux1OA https://t.co/6s46FdIWig"
        },
        {
            "author_id": "1152622213356576768",
            "created_at": "2021-01-07T06:01:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "876772482",
                        "start": 0,
                        "username": "TorresFagner"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347060849396080647",
            "in_reply_to_user_id": "876772482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TorresFagner @eduardopaes_ A Mans\u00e3o que o Don Paschoal construiu em \u00e1rea protegida, invadindo inclusive territ\u00f3rio quilombola, em Vargem Grande"
        },
        {
            "author_id": "34570207",
            "created_at": "2021-01-07T05:48:37.000Z",
            "id": "1347057532657934336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma coisa ficou clara no dia 06/01/2021, arma que mata preto, tamb\u00e9m funciona contra apoiador fascista de Trump, que por \"acaso\" tentou invadir \u00e1rea protegida no Capit\u00f3lio."
        },
        {
            "author_id": "1663878780",
            "created_at": "2021-01-07T05:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "900348469",
                        "start": 189,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1347050248024317953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr. Lindbergh Martins prefeito de Jijoca de Jericoacoara : Fiscaliza\u00e7\u00e3o e veto as caixas de som port\u00e1teis no Parque Nacional de Jericoacoara - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ECfYL3eSoe via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "48761409",
            "created_at": "2021-01-07T04:06:24.000Z",
            "id": "1347031809155092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL N\u00c3O PODE TER.CONSTRU\u00c7\u00c3O.ALTO DA BOA VISTA ESTA FAVELIZANDO https://t.co/hQWDL2MbQj"
        },
        {
            "author_id": "1222644489342324736",
            "created_at": "2021-01-07T03:17:00.000Z",
            "id": "1347019376516616194",
            "in_reply_to_user_id": "1250791534833909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sterellafriends \u00c9 um parque estadual \nQue fica localizado no estado de Tocantins \nE tem hot\u00e9is/resorts enfim"
        },
        {
            "author_id": "1335772473682513921",
            "created_at": "2021-01-07T03:05:13.000Z",
            "id": "1347016411974152194",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ O Grand Hyatt n\u00e3o construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na praia da reserva entre a Barra da Tijuca e Recreio n\u00e3o? No seu governo."
        },
        {
            "author_id": "136106371",
            "created_at": "2021-01-07T02:39:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1347009924249886723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/3AoGCJLIl7"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-01-07T02:19:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1347004953076764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/K4uYslvo5M"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-01-07T01:05:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4e9baf84e2232342"
            },
            "id": "1346986233738780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As #ChutesduCarbet s\u00e3o uma sequ\u00eancia de 3 cachoeiras situadas no curso do #Rio #GrandCarbet, nas encostas mais baixas do vulc\u00e3o La Soufri\u00e8re, em meio a floresta \u00famida do Parque Nacional de Guadalupe, em Guadalupe, um departamento ultramarino da Fran\u00e7a localizado no Mar do Caribe. https://t.co/SH0PnpxY3D"
        },
        {
            "author_id": "433283889",
            "created_at": "2021-01-07T00:35:42.000Z",
            "id": "1346978782851325952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente Israel est\u00e1 bombardeando a S\u00edria, hoje come\u00e7aram a destruir os \u00faltimos 5% de \u00e1rea protegida no \u00e1rtico, estados unidos quase sofrendo um golpe de estado e do que t\u00e3o dando mais import\u00e2ncia pra trai\u00e7\u00e3o do Kenye West do que pra isso"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2021-01-07T00:20:28.000Z",
            "id": "1346974952428359687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o bota abaixo nove estruturas de casas e pequenos pr\u00e9dios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de\u00a0Guaratiba https://t.co/lAB6KjbkK6"
        },
        {
            "author_id": "1233178991223328778",
            "created_at": "2021-01-07T00:19:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00947905,
                        -14.3945914
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5c3521a087a4b9d3"
            },
            "id": "1346974697011904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Too errant em Parque Estadual Serra dos Montes Altos https://t.co/JhaNdr9oMh"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-07T00:10:38.000Z",
            "id": "1346972477684068354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/F3Z22HtGmW"
        },
        {
            "author_id": "1315651100645773312",
            "created_at": "2021-01-06T23:40:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "894281995689349120",
                        "start": 0,
                        "username": "Clauwild1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1346964775033466881",
            "in_reply_to_user_id": "894281995689349120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Clauwild1 Agora se estiver do alto de edif\u00edcios no centro ter\u00e1 o privil\u00e9gio de ver o parque Municipal localizado no centro. Linda imagem. Assim como da igreja s\u00e3o Jos\u00e9 vista do alto https://t.co/eZTxzyzwHy"
        },
        {
            "author_id": "109933595",
            "created_at": "2021-01-06T23:31:39.000Z",
            "id": "1346962667173343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que possamos ter mais momentos de alegria e pureza.  Bela recorda\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Belo Horizonte em 2019. https://t.co/fnVfdO44mM"
        },
        {
            "author_id": "437679488",
            "created_at": "2021-01-06T23:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25967797,
                        -20.20079208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1346957790477230081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia pra conta \ud83d\ude05\n\n#treinofinalizado em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/KkmtEEuJoI"
        },
        {
            "author_id": "392289653",
            "created_at": "2021-01-06T22:35:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.37969218,
                        -28.6987428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1346948503285747712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 vibes \u2022 \ud83c\udf42 em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/6PK7t64y3G"
        },
        {
            "author_id": "60417684",
            "created_at": "2021-01-06T22:32:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1529721500",
                        "start": 0,
                        "username": "Alexandre_mlo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346947694661685250",
            "in_reply_to_user_id": "1529721500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Alexandre_mlo Primeira geladeira quebrada ia meter um \"quer que eu fa\u00e7a o qu\u00ea\" e ir pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-01-06T22:28:00.000Z",
            "id": "1346946646525939714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Nota da Articula\u00e7\u00e3o dos Povos Ind\u00edgenas do Brasil (Apib) defende retomada do povo Xokleng Konglui a trecho da Floresta Nacional S\u00e3o Francisco de Paula, considerada a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)  do Rio Grande do Sul.\n\nhttps://t.co/fxugO6LYny"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2021-01-06T21:30:00.000Z",
            "id": "1346932051237335049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por acaso, um trabalhador do Parque Nacional Nitzana localizou o valioso artefato durante uma limpeza na regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/nOa38IfGDx"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2021-01-06T21:13:57.000Z",
            "id": "1346928012223082499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em tempos de pandemia, com tanta tristeza e perdas, uma hist\u00f3ria fofa pr\u00e1 gente relaxar #OxeRecife #Recife #VivaNatureza https://t.co/JpQsoB6dLN"
        },
        {
            "author_id": "61528208",
            "created_at": "2021-01-06T20:57:28.000Z",
            "id": "1346923865142947844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras - MG https://t.co/XyD0YH7pTS"
        },
        {
            "author_id": "784452269802651648",
            "created_at": "2021-01-06T20:32:43.000Z",
            "id": "1346917635318018057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de pesquisadores detectou algo incomum enquanto faziam um levantamento fotogr\u00e1fico da popula\u00e7\u00e3o de girafas no Parque Nacional de Murchison Falls, em Uganda. https://t.co/OvlLh0EyIZ"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-01-06T20:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1020798087449776128",
                        "start": 28,
                        "username": "RomeuZema"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346917214734135301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aguardamos que o governador @RomeuZema crie a primeira UC de Prote\u00e7\u00e3o Integral em seu governo. J\u00e1 s\u00e3o dois anos sem nenhuma cria\u00e7\u00e3o!!! \n\nhttps://t.co/29iTLQ9bjx"
        },
        {
            "author_id": "985974742732689408",
            "created_at": "2021-01-06T20:21:39.000Z",
            "id": "1346914851411668992",
            "in_reply_to_user_id": "985974742732689408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o \u00e9 como se n\u00e3o nos import\u00e1ssemos com a quest\u00e3o ambiental, mas essas pessoas est\u00e3o desesperadas, fodasse que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Se eu n\u00e3o tivesse aonde morar, at\u00e9 a beira de um vulc\u00e3o n\u00e3o me soaria t\u00e3o mal."
        },
        {
            "author_id": "988224076811522048",
            "created_at": "2021-01-06T20:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202693755096178688",
                        "start": 0,
                        "username": "giz_omartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346913423594987522",
            "in_reply_to_user_id": "1202693755096178688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giz_omartins @eduardopaes_ Foda o pessoal achar q \u00e9 s\u00f3 sair derrubando, blz, \u00e1rea protegida tem q ser protegida, mas e as pessoas que moravam nessas resid\u00eancias, oq far\u00e3o para ajudar que isso n\u00e3o aconte\u00e7a novamente dando o direito de posse \u00e0 eles?"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-01-06T20:05:00.000Z",
            "id": "1346910662107176963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Not\u00edcias | Governo Doria cria nova \u00e1rea protegida paulista na Serra da Mantiqueira. A cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Mantiqueira Paulista, com mais de 10 mil hectares, foi oficializada nesta quarta-feira (06)\n\nhttps://t.co/Y72r9flEdg"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-01-06T20:02:13.000Z",
            "id": "1346909958336614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Lontras\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Uf9kRkaStc\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/aSToxHqVeC\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/YF6pTTbW9G"
        },
        {
            "author_id": "49385280",
            "created_at": "2021-01-06T19:50:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "799260530",
                        "start": 0,
                        "username": "MottaTarcisio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346907022562893824",
            "in_reply_to_user_id": "799260530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MottaTarcisio Concordo. Por\u00e9m n\u00e3o se deve construir em \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o. Mas , queria ver as retroescavadeiras , derrubando casas de alto luxo , que est\u00e3o em \u00e1reas do parque nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "1315144449425580032",
            "created_at": "2021-01-06T19:39:02.000Z",
            "id": "1346904127650078726",
            "in_reply_to_user_id": "1311064810327547904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Liliamaesterela O Jalap\u00e3o, ou Parque Estadual do Jalap\u00e3o, \u00e9 um o\u00e1sis que fica no cora\u00e7\u00e3o do Brasil, no estado do Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-01-06T19:37:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "64706049",
                        "start": 8,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "791635",
                        "start": 117,
                        "username": "Shareaholic"
                    },
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "39931528",
                        "start": 130,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1346903809117855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo @jdoriajr cria nova \u00e1rea protegida paulista na Serra da Mantiqueira - ((o))eco - https://t.co/dVtqlh0ELn via @shareaholic @PSDBoficial"
        },
        {
            "author_id": "1661247150",
            "created_at": "2021-01-06T19:18:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9465,
                        -17.9369
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "1346898923970064386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/4GOU7UzTqa"
        },
        {
            "author_id": "4716554854",
            "created_at": "2021-01-06T19:02:45.000Z",
            "id": "1346894993697501188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR dia 2 - N\u00facleo Ouro Grosso + boia cross. Aventura maravilhosa. em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/V9Da8Vi5LH"
        },
        {
            "author_id": "2364398173",
            "created_at": "2021-01-06T18:58:34.000Z",
            "id": "1346893940528607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e1 fizeram o que fizeram, l\u00e1 fazem isto... https://t.co/HYEwRElHT2"
        },
        {
            "author_id": "1015991671912390656",
            "created_at": "2021-01-06T18:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "15898157",
                        "start": 0,
                        "username": "isisrnd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346887180799664132",
            "in_reply_to_user_id": "15898157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@isisrnd Isis, o que acha do modelo de pequenas exposi\u00e7\u00f5es de ci\u00eancia? Mantemos um pequeno projeto chamado Ci\u00eancia no Parque, aqui em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, em um espa\u00e7o de um parque municipal. Acabamos recebendo visitantes que n\u00e3o iriam a um museu tradicional."
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2021-01-06T18:26:07.000Z",
            "id": "1346885774747332615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O munic\u00edpio de Alegre tem como principal atrativo o Parque Estadual da Cachoeira da Fuma\u00e7a. A denomina\u00e7\u00e3o da cachoeira, uma das maiores do Estado se deve ao fato da queda d'\u00e1gua ao se chocar contra as rochas, forma uma nuvem de got\u00edculas que mais parece uma nuvem de \"fuma\u00e7a\". https://t.co/CE3acjUPMP"
        },
        {
            "author_id": "717530010421174273",
            "created_at": "2021-01-06T18:20:22.000Z",
            "id": "1346884326911315970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura,\u00a0por meio da Coordenadoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Meio Ambiente, est\u00e1 botando abaixo neste momento\u00a0sete estruturas que serviriam para erguer casas e pr\u00e9dios numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Guaratiba, na Zona Oeste da cidade."
        },
        {
            "author_id": "124808780",
            "created_at": "2021-01-06T18:01:14.000Z",
            "id": "1346879512827592708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado cria o Monumento Natural Mantiqueira Paulista em Cruzeiro e Piquete https://t.co/9NNFzmLPPh"
        },
        {
            "author_id": "1232926420445224961",
            "created_at": "2021-01-06T17:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "231209338",
                        "start": 0,
                        "username": "GBragaLobato"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1170819462",
                        "start": 14,
                        "username": "manuchegou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346878022612377600",
            "in_reply_to_user_id": "231209338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GBragaLobato @manuchegou @eduardopaes_ Sim, mas t\u00e1 cheio de constru\u00e7\u00e3o irregular dos amigos do Dudu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2021-01-06T17:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 2,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346877361762021379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @Prefeitura_Rio , por meio da Coordenadoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Secretaria Mun. de Meio Ambiente do Rio, derrubou, na manh\u00e3 desta quarta (06/01) nove estruturas q seriam novas casas e pequenos pr\u00e9dios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Serra da Capoeira Grande, em Guaratiba"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2021-01-06T17:30:51.000Z",
            "id": "1346871866686918660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 passeio ideal para amantes do ecoturismo https://t.co/Gy6SoaeABk #saopaulocity #euvivosp"
        },
        {
            "author_id": "90619873",
            "created_at": "2021-01-06T17:14:03.000Z",
            "id": "1346867638220304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul completa 30 anos e realiza lives https://t.co/UlKHR8pc5s"
        },
        {
            "author_id": "594196883",
            "created_at": "2021-01-06T17:08:39.000Z",
            "id": "1346866281862066180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Rondon (1865-1958) foi militar e sertanista brasileiro. Foi o idealizador do Parque Nacional do Xingu e Diretor do Servi\u00e7o de Prote\u00e7\u00e3o ao \u00cdndio. Integrou a Comiss\u00e3o Construtora de Linhas Telegr\u00e1ficas, atravessou o sert\u00e3o desconhecido, na maior p\u2026 https://t.co/SSQkDAj8wf https://t.co/shSlQeM9GE"
        },
        {
            "author_id": "4823917151",
            "created_at": "2021-01-06T17:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1286369269765332992",
                        "start": 0,
                        "username": "masmarielisa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346864658628685825",
            "in_reply_to_user_id": "1286369269765332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@masmarielisa Amiga, num sei se tu t\u00e1 por aguas claras, mas tem a Floresta Nacional de Bras\u00edlia ali na estrutural, \u00e9 \u00f3tima pra fazer uma caminha e trilhas, mas da pra arranjar um lugarzinho e tomar sol tbm."
        },
        {
            "author_id": "1272575103885287424",
            "created_at": "2021-01-06T16:56:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346863211635740672",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 Plano bom mesmo era construir um aut\u00f3dromo no RJ em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1253792804788191233",
            "created_at": "2021-01-06T16:50:10.000Z",
            "id": "1346861627480662016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Entre eles, est\u00e1 o Parque Nacional de Bras\u00edlia; Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e Jericoacoara, no Cear\u00e1; e a Chapada dos Guimar\u00e3es, no Mato Grosso. T\u00e9cnicos da pasta avaliam o \u201capetite do mercado\u201d pelas regi\u00f5es em meio \u00e0 pandemia\".\n\nN\u00e3o esque\u00e7amos a pior pessoa com algum poder nesse pa\u00eds. https://t.co/cVbVvoEOVQ"
        },
        {
            "author_id": "1342133995719503878",
            "created_at": "2021-01-06T16:28:20.000Z",
            "id": "1346856134225915906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1961, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 localizado no nordeste do Estado de Goi\u00e1s, entre os Munic\u00edpios de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Cavalcante, Teresina de Goi\u00e1s, Nova Roma e S\u00e3o Jo\u00e3o d'Alian\u00e7a. \n\nMat\u00e9ria completa em nosso portal \n\nhttps://t.co/czO2o2y4SK"
        },
        {
            "author_id": "1174121709886218240",
            "created_at": "2021-01-06T15:41:08.000Z",
            "id": "1346844256619659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtico \ud83e\udd1d  gay\nGostar de \"trabalho\" em sigilo. \n\nInterlagos t\u00eam passado por in\u00fameras reformas desde 2013. Saldo positivo: Liberty Media n\u00e3o ter sucumbido \u00e0 proposta do Rio. Al\u00e9m da Floresta do Camboat\u00e1 ser um dos poucos trechos urbanos de MA, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/R38i5F8ABR"
        },
        {
            "author_id": "1240846528262127618",
            "created_at": "2021-01-06T15:37:12.000Z",
            "id": "1346843266109595652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 3 anos atr\u00e1s uma hora dessa eu estava em alto Capara\u00f3 no parque nacional, a\u00ed que saudades \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "811700199596822528",
            "created_at": "2021-01-06T15:31:18.000Z",
            "id": "1346841782575837186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uns areais perto de Tingu\u00e1 que s\u00e3o at\u00e9 parecidos. Pelo menos a cor da \u00e1gua  haha. S\u00f3 n\u00e3o tem tartaruga. \nVisualmente s\u00e3o lindos. Pessoal costuma tirar fotos. Poucos se arriscam a entrar.\nMas s\u00e3o ilegais. Est\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/1I4aPXMD3B"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2021-01-06T14:31:44.000Z",
            "id": "1346826790812209159",
            "in_reply_to_user_id": "121799530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PNC, unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) federal na divisa entre Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo, tem a maior parte do seu territ\u00f3rio inexplorado, o que demanda mais expedi\u00e7\u00f5es de coleta - abriga 785 esp\u00e9cies end\u00eamicas da \ud83c\udf33 Mata Atl\u00e2ntica, tendo 63 esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "121799530",
            "created_at": "2021-01-06T14:31:08.000Z",
            "id": "1346826639397842945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudo publicado no #Biodiversity Data Journal em 31 de dezembro de 2020, intitulado \u201cA list of land plants of Parque Nacional do Capara\u00f3, Brazil, highlights the presence of sampling gaps within this protected area\u201d, levantou os dados dispon\u00edveis para a flora \ud83c\udf38 do PNC.\n\n+ https://t.co/OhymYi4PDf"
        },
        {
            "author_id": "14332656",
            "created_at": "2021-01-06T14:28:29.000Z",
            "id": "1346825971182297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 recebe mutir\u00e3o de limpeza https://t.co/TQgiinvhyq"
        },
        {
            "author_id": "1259502366702866432",
            "created_at": "2021-01-06T14:25:28.000Z",
            "id": "1346825215196717056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddffIvete Maibaze, Ministra da terra inaugura infraestrutura do Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto\n e entrega \u00e0s Comunidades locais dos 20% das receitas do turismo de 2019. #UtdaMo\u00e7ambique     #UtdaInfo https://t.co/Iq8YC6yFsk https://t.co/WGIN7gnGbz"
        },
        {
            "author_id": "1259502366702866432",
            "created_at": "2021-01-06T14:24:51.000Z",
            "id": "1346825058359107586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddffIvete Maibaze, Ministra da terra inaugura infraestrutura do Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto\n e entrega \u00e0s Comunidades locais dos 20% das receitas do turismo de 2019. #UtdaMo\u00e7ambique     #UtdaInfo https://t.co/Iq8YC6yFsk https://t.co/VOOke2ufaP"
        },
        {
            "author_id": "1334936369760768004",
            "created_at": "2021-01-06T14:22:42.000Z",
            "id": "1346824517147103233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Quando voc\u00ea boceja voc\u00ea resfria o c\u00e9rebro \n\u2022Quando voc\u00ea est\u00e1 com a palavra na ponta ds l\u00edngua e n\u00e3o consegue se lembrar dela, ent\u00e3o,  este fen\u00f4meno se chama LETOLOGIA\n\u2022As Zebras Loiras existem mesmo, em 2019 este animal raro foi visto no Parque Nacional Seringete na \u00c1frica"
        },
        {
            "author_id": "1307382000802725888",
            "created_at": "2021-01-06T14:13:32.000Z",
            "id": "1346822210204430343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de carregar &amp;quot;Momentos Dos 200 Anos (Parque Municipal)&amp;quot; no #Vimeo: https://t.co/jJM7VCX0YY"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-01-06T14:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346820831314374660",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr PARAB\u00c9NS pela cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Mantiqueira! \u00c1reas Protegidas s\u00e3o ESSENCIAIS ao desenvolvimento econ\u00f4mico sustent\u00e1vel, e o Brasil precisa de muitas mais! Bola dentro!"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-01-06T13:53:24.000Z",
            "id": "1346817145330688005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com a pasta, na regi\u00e3o h\u00e1 forte tentativa de expans\u00e3o urbana na regi\u00e3o para \u00e1reas de mangues, o que configura crime ambiental.\n#MeiaHora\n\nhttps://t.co/cptPOoIMvt"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-01-06T13:51:30.000Z",
            "id": "1346816666907373570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo a Secretaria Municipal de Meio Ambiente, os respons\u00e1veis haviam sido notificados em outubro passado, e devem apresentar plano de recupera\u00e7\u00e3o ambiental para diminuir o dano.\n\n#ODia\n\nhttps://t.co/ygKrtEiRYs"
        },
        {
            "author_id": "298465810",
            "created_at": "2021-01-06T13:46:28.000Z",
            "id": "1346815400013656065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra da Boca \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa de aproximadamente 336 metros de altura localizada no Parque Estadual da Pedra da Boca, no munic\u00edpio de Araruna, Para\u00edba. \u00c9 assim conhecida devido a uma cavidade escavada pela eros\u00e3o, assemelhada a uma grande boca aberta. #pedradaboca https://t.co/sXiueo4TVr"
        },
        {
            "author_id": "868385652",
            "created_at": "2021-01-06T13:44:13.000Z",
            "id": "1346814834164330496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dar o papo aqui, os verdadeiros v\u00e3o pegar minhas cinzas e jog\u00e1-las na gruta do Janel\u00e3o l\u00e1 no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u. Obrigado pela aten\u00e7\u00e3o. https://t.co/OKB53iQr4z"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2021-01-06T13:29:48.000Z",
            "id": "1346811205353173001",
            "in_reply_to_user_id": "55253492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mestra Tatiana Dunshee analisou o campo do engajamento e da comunica\u00e7\u00e3o p\u00fablica da ci\u00eancia atrav\u00e9s de dois programas de pesquisa com a participa\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios. Ambos s\u00e3o realizados na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ)."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-01-06T13:27:57.000Z",
            "id": "1346810739256864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSTANDO NO BLOG NA S\u00c9RIE COMO EST\u00c1 O PLANETA (VISITANDO BELIZE):\n\nMONUMENTO NATURAL HALF MOON CAYE\n\nhttps://t.co/A9IizFf6VK"
        },
        {
            "author_id": "65551057",
            "created_at": "2021-01-06T13:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "367354771",
                        "start": 0,
                        "username": "Sidney_Andreato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346810726678200322",
            "in_reply_to_user_id": "367354771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sidney_Andreato E a propriedade q ele construiu dentro do parque nacional do Itatiaia, com direito a cachoeira privativa e tudo... Vai voltar a ser propriedade do parque? Quem autorizou a venda e constru\u00e7\u00e3o na \u00e9poca foi a esposa do Cabral... Igual ela autorizou a do narigudo na baia de Angra."
        },
        {
            "author_id": "4052930957",
            "created_at": "2021-01-06T13:18:51.000Z",
            "id": "1346808449347293184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem um predom\u00ednio absoluto de uma esp\u00e9cie, Portugal tem uma variedade de esp\u00e9cies florestais superior a outros pa\u00edses europeus. Os montados de sobro e azinho representam um ter\u00e7o da floresta nacional. https://t.co/yk6GRcSJof"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-01-06T12:56:50.000Z",
            "id": "1346802909078552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul completa 30 anos e realiza lives\n\nhttps://t.co/glNpVGLWcC"
        },
        {
            "author_id": "1048945715811143681",
            "created_at": "2021-01-06T12:49:55.000Z",
            "id": "1346801168102678532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m perto do parque municipal de BH querendo dar uma mamada"
        },
        {
            "author_id": "888408908154503170",
            "created_at": "2021-01-06T12:44:02.000Z",
            "id": "1346799686263459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede \u00e9 a primeira \u00e1rea protegida do pa\u00eds com uma comiss\u00e3o de cogest\u00e3o constitu\u00edda, que ser\u00e1 respons\u00e1vel perante a comunidade pelo desempenho nos dom\u00ednios da promo\u00e7\u00e3o, sensibiliza\u00e7\u00e3o e comunica\u00e7\u00e3o https://t.co/SIGDfMGCqT https://t.co/gstEyvYfWa"
        },
        {
            "author_id": "776749695767052288",
            "created_at": "2021-01-06T12:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1346798456212480002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/SfMBt37yYX"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-06T12:31:22.000Z",
            "id": "1346796500068806667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza macho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/A5xg9DeTKy"
        },
        {
            "author_id": "928023996377026561",
            "created_at": "2021-01-06T12:25:49.000Z",
            "id": "1346795102501543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As equipes conscientizam os motoristas para que n\u00e3o estacionem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n#saopedrodaaldeia #prefeituradesaopedrodaaldeia #choquedeordem #praias #guardamunicipal #guardaambiental #fiscalizacaoepostura #faixadeareia #regiaodoslagos https://t.co/E9BBnMonco"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-01-06T12:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "12689622",
                        "start": 244,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346788605096828929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O #ParquesDoBrasil desta #quarta (6) leva voc\u00ea para conhecer a incr\u00edvel biodiversidade do Parque Nacional das Sempre-Vivas, em Minas Gerais. Percorra seus c\u00f3rregos e cachoeiras, descobrindo esp\u00e9cies de plantas e animais end\u00eamicas. \u00c0s 15h30, na @TVBrasil. | https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/bKNNBFUEcQ"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-01-06T11:44:38.000Z",
            "id": "1346784739798228992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 recebe mutir\u00e3o de\u00a0limpeza https://t.co/QhSrIrVIln"
        },
        {
            "author_id": "195815692",
            "created_at": "2021-01-06T11:40:52.000Z",
            "id": "1346783790933401600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A Prefeitura, por meio da Coordenadoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o da Secretaria Municipal de Meio Ambiente, est\u00e1 botando abaixo neste momento sete estruturas que seriam novas casas e pr\u00e9dios numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, em Guaratiba, na Zona Oeste da cidade.\"\n\nhttps://t.co/rUXyce5ae8"
        },
        {
            "author_id": "63854661",
            "created_at": "2021-01-06T11:21:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1101680527709483008",
                        "start": 0,
                        "username": "SaBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346778846587211776",
            "in_reply_to_user_id": "1101680527709483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaBolsonaro divido a mesma afli\u00e7\u00e3o, o mesmo vale para os motoristas sozinhos nos carros, ultima caminhada que fiz dentro de um parque municipal 80% estavam de m\u00e1scara..."
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-01-06T11:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346778194985316354",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Vc pode receber o pessoal da expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros!?\nPrecisamos de vc, Ministro...."
        },
        {
            "author_id": "1252386145335414784",
            "created_at": "2021-01-06T09:06:19.000Z",
            "id": "1346744897320185857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, do nada deu vontade de comer daquele picol\u00e9 grand\u00e3o do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "766160622",
            "created_at": "2021-01-06T08:46:40.000Z",
            "id": "1346739951703089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE PORTO VELHO ROND\u00d4NIA BRASIL https://t.co/eZAqwOosM7 https://t.co/FquIByoOV1"
        },
        {
            "author_id": "2953664811",
            "created_at": "2021-01-06T04:57:21.000Z",
            "id": "1346682240990896129",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ Voc\u00ea tem previs\u00e3o de quando ocorrer\u00e1 os consertos necess\u00e1rios no Parque Estadual da Pedra Branca em Realengo ? Desde a chuva que alagou e destruiu a cidade em mar\u00e7o do ano passado a unidade segue fechada."
        },
        {
            "author_id": "436265170",
            "created_at": "2021-01-06T03:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "3300566237",
                        "start": 0,
                        "username": "jukfr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346664498258726912",
            "in_reply_to_user_id": "3300566237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jukfr beber agua do bebedouro do parque municipal conta?"
        },
        {
            "author_id": "1324434197017174016",
            "created_at": "2021-01-06T03:45:41.000Z",
            "id": "1346664205777326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 o Central park n\u00e3o esse \u00e9 o parque municipal aqui em BH https://t.co/p617hoDUFX"
        },
        {
            "author_id": "235518942",
            "created_at": "2021-01-06T03:36:56.000Z",
            "id": "1346662006162665478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho: conhecer a Floresta  Nacional dos Tapaj\u00f3s e contemplar de perto a beleza e impon\u00eancia da suma\u00fama! Tweet para ser lembrado no futuro (antes que os garimpeiros/madeireiros acabem com tudo)!"
        },
        {
            "author_id": "1106974958",
            "created_at": "2021-01-06T03:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "763952804947898372",
                        "start": 0,
                        "username": "thamirest0ti"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "68192285",
                        "start": 14,
                        "username": "cataaragao"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "3428784791",
                        "start": 26,
                        "username": "lodoquepariu"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "795034312936747008",
                        "start": 40,
                        "username": "xand_batist"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "913177132934811650",
                        "start": 53,
                        "username": "carolinelins"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2823029073",
                        "start": 67,
                        "username": "lrprovenzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346660587179225093",
            "in_reply_to_user_id": "763952804947898372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thamirest0ti @cataaragao @lodoquepariu @xand_batist @carolinelins @lrprovenzano De repente ela viu as fotos do parque municipal e das cachoeiras de Tingu\u00e1 e t\u00e1 achando que a cidade toda \u00e9 assim \ud83d\udde3\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "919193608871464960",
            "created_at": "2021-01-06T02:47:59.000Z",
            "id": "1346649686262865933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 parece o parque municipal s\u00f3 drogado, mo cheir\u00e3o de mijo e medo de ser assaltado https://t.co/y7rIgmJbaq"
        },
        {
            "author_id": "897196128562810885",
            "created_at": "2021-01-06T02:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346648476394942464",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@LucianoHuck O Garoto da Globo mimando o 12%  de Miami, que quer se tornar o candidato da frente ampla. Fa\u00e7am me o favor, desde quando algu\u00e9m que constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem moral pra falar em tributar seus amigos banqueiros milion\u00e1rios?\n#VacinaUrgenteNoSUS"
        },
        {
            "author_id": "793646221",
            "created_at": "2021-01-06T02:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "75044926",
                        "start": 0,
                        "username": "LafayetteNunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346640514079207424",
            "in_reply_to_user_id": "75044926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LafayetteNunes \u00c9 na comunidade Maguari na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, a maior q j\u00e1 vi na minha vida. A trilha pra chegar nela \u00e9 de 3h de caminhada..."
        },
        {
            "author_id": "254347757",
            "created_at": "2021-01-06T01:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "135839959",
                        "start": 0,
                        "username": "tocadagiaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346634183955906560",
            "in_reply_to_user_id": "135839959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tocadagiaa fumar maconha na beira do rio no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "919079811347337217",
            "created_at": "2021-01-06T01:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346629092456722433",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Come\u00e7ando por n\u00e3o pegar dinheiro do bndes pra comprar jatinho, Ciro... e \u00e1rea protegida ecologicamente eh protegida, n\u00e9, Ciro? E n\u00e3o vale puxar Ciro \u201coh dilma vai tomar no cu no Maracan\u00e3, e propagar \u00f3dio a uma mulher que sequer cometeu crime de responsabilidade n\u00e9, Ciro?"
        },
        {
            "author_id": "302408992",
            "created_at": "2021-01-06T01:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346624342176755713",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck que man\u00e9 \"forma construtiva\", napa de amolar faca\nn\u00e3o \u00e9 pq c\u00ea fez grana fazendo pobre de palha\u00e7o na TV que pode pautar programa social!\n\nIPVA pra jatinho e heran\u00e7a \u00e9 NADA perto do que podemos ganhar taxando playboy com casar\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nbaixa a bola a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-01-06T01:06:47.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "efc23cd34689b068"
            },
            "id": "1346624220013457410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Shahdag, Azerbaij\u00e3o. https://t.co/uQ7x6N1b17"
        },
        {
            "author_id": "20877834",
            "created_at": "2021-01-06T01:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346623201850388485",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck VOC\u00ca N\u00c3O RESPEITOU NEM UMA SIMPLES \u00c1REA PROTEGIDA PRA COLOCAR SUA MANS\u00c3O.\n\n\"Seria o primeiro a pagar\" https://t.co/2wzh8MJ0DF"
        },
        {
            "author_id": "796792862310629376",
            "created_at": "2021-01-06T00:52:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1011989071219036160",
                        "start": 0,
                        "username": "babimorenars"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346620621212577792",
            "in_reply_to_user_id": "1011989071219036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babimorenars Parque municipal \u270c\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "33372966",
            "created_at": "2021-01-06T00:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1213292883115048960",
                        "start": 0,
                        "username": "tasbadv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346616639333216261",
            "in_reply_to_user_id": "1213292883115048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tasbadv Olha, eu morei quase 5 anos em Tiangu\u00e1 e posso dizer que cada uma tem seus encantos. Tiangu\u00e1, a maior delas tem mais op\u00e7\u00f5es de restaurantes e hospedagens e \u00e9 central em rela\u00e7\u00e3o as outras duas. Vi\u00e7osa \u00e9 encantadora pelas paisagens. Ubajara tem parque nacional e lindas cachoeiras"
        },
        {
            "author_id": "1274755069683142656",
            "created_at": "2021-01-06T00:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346610203366719488",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck ..o apresentador de TV Luciano Huck \u00e9 representado pelo escrit\u00f3rio de direito do qual \u00e9 s\u00f3cia a primeira-dama do Rio, Adriana Ancelmo Cabral.\n\nCabral editou o Decreto 41.921, que alterava a legisla\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tamoios, na Ba\u00eda de Ilha Grande. https://t.co/y6UwK0TzWz"
        },
        {
            "author_id": "1187741947072598020",
            "created_at": "2021-01-06T00:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2575545360",
                        "start": 0,
                        "username": "oliveiraphael_"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "9317502",
                        "start": 16,
                        "username": "Estadao"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "97293135",
                        "start": 25,
                        "username": "EstadaoEsporte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346608015777128450",
            "in_reply_to_user_id": "2575545360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliveiraphael_ @Estadao @EstadaoEsporte \"Desenvolvimento da regi\u00e3o\" \u00e9 conto do vig\u00e1rio pra levar adiante desmatamento de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Na Arena Pernambuco at\u00e9 hoje est\u00e3o esperando a tal \"cidade da Copa\" que iria desenvolver a regi\u00e3o. +"
        },
        {
            "author_id": "1333935754649722880",
            "created_at": "2021-01-05T23:52:33.000Z",
            "id": "1346605535672602624",
            "in_reply_to_user_id": "1333935754649722880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina - Bahia https://t.co/PR7MaXll96"
        },
        {
            "author_id": "1206584537666461696",
            "created_at": "2021-01-05T23:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1105315519421472768",
                        "start": 0,
                        "username": "ArtilesFabiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346602622652985344",
            "in_reply_to_user_id": "1105315519421472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ArtilesFabiano \u00c9 tipo um \"tamb\u00e9m acho que a fiscaliza\u00e7\u00e3o pra quem constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental tem que ser mais r\u00edgida... Eu seria o primeiro a demolir a casa de Angra.\""
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-01-05T23:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1346601164012457984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/HRjESkKT3S"
        },
        {
            "author_id": "4716554854",
            "created_at": "2021-01-05T23:28:11.000Z",
            "id": "1346599404464181252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR dia 1 - N\u00facleo Santana. Experi\u00eancia incr\u00edvel. Ansioso pelos dias seguintes :-) em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/Mo2nXvDF4M"
        },
        {
            "author_id": "856888934026149888",
            "created_at": "2021-01-05T22:38:36.000Z",
            "id": "1346586926136999938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja luz, seja seu guia, nada melhor do que viver a vida \ud83d\ude18 em Parque Estadual Juquery https://t.co/Hv7zpH3183"
        },
        {
            "author_id": "24988209",
            "created_at": "2021-01-05T22:16:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.198399,
                        -22.946589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346581448271294468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/kTnLQhxmAL"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-01-05T22:08:18.000Z",
            "id": "1346579303228727299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desafiado pela UE, ator da TVI aprende vida sustent\u00e1vel do Parque Nacional  https://t.co/keOGNtx6bd #AfonsoCabral #Braga #Famalic\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-01-05T22:01:28.000Z",
            "id": "1346577583480205312",
            "in_reply_to_user_id": "221658696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea foi declarada pelo decreto n\u00ba 312 de 31 de outubro de 1960 como Reserva Florestal de Pedra Azul, e, em 1991, renomeada como Parque Estadual de Pedra Azul.\nO Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios reconhece o parque pelos seus 30 anos de hist\u00f3ria. Parab\u00e9ns!\n\n#ultimosrefugios"
        },
        {
            "author_id": "221658696",
            "created_at": "2021-01-05T22:01:28.000Z",
            "id": "1346577580388884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual de Pedra Azul est\u00e1 completando 30 anos neste m\u00eas de janeiro. A regi\u00e3o abriga um dos mais importantes cart\u00f5es postais do ES, \u00e9 lar de fauna e flora diversificadas e uma cultura acolhedora, consolidando-se como um dos parques mais visitados por turistas no estado. https://t.co/Rlsh1qR4Ea"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-01-05T22:01:12.000Z",
            "id": "1346577515758940166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/nmof6lYIyS - Resex Ba\u00eda de Castelhanos \u00e9 criada em Ilhabela.\n\nA prefeita teve coragem e fez bem feito, o Mar Sem Fim aplaude a decis\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista. Por enquanto temos a garantia que a integridade de Castelhanos est\u00e1 garantida https://t.co/0nHjBRqHCD"
        },
        {
            "author_id": "1257699351431913475",
            "created_at": "2021-01-05T21:59:16.000Z",
            "id": "1346577029781741569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor\n\nCruzeiro do Sul (AC), M\u00e2ncio Lima (AC), Marechal Thaumaturgo (AC), Porto Walter (AC), Rodrigues Alves (AC). https://t.co/nJcr3zxZLd"
        },
        {
            "author_id": "819252354721738752",
            "created_at": "2021-01-05T21:30:55.000Z",
            "id": "1346569893580320770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul realiza lives em comemora\u00e7\u00e3o aos 30 anos\n\nhttps://t.co/MliS7gAzrN\n\n #turismo #meioambiente #pedraazul #parqueestadualpedraazul #domingosmartins #30anosparquepedraazul https://t.co/vzOO4seOPv"
        },
        {
            "author_id": "59295391",
            "created_at": "2021-01-05T21:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1346567694196346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/yync8bBkZP"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2021-01-05T20:48:45.000Z",
            "id": "1346559281030578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/Gdsuv8lN5d"
        },
        {
            "author_id": "1004228559316103168",
            "created_at": "2021-01-05T20:31:23.000Z",
            "id": "1346554910767247363",
            "in_reply_to_user_id": "955541550997614594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HELLE0NE Sai dessa URBIS 2 a\u00ed e vai morar no parque nacional do descobrimento pra aprender com os \u00edndios oh relenta"
        },
        {
            "author_id": "861418220",
            "created_at": "2021-01-05T20:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "102957782",
                        "start": 0,
                        "username": "didibach"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "16857308",
                        "start": 10,
                        "username": "viniciusduarte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346554892933079040",
            "in_reply_to_user_id": "102957782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@didibach @viniciusduarte Matar por omiss\u00e3o, se for gente, ou por sorte, se for peixe em \u00e1rea protegida. Porque duvido que ele consiga acertar algu\u00e9m com um tiro se essa pessoa estiver a mais de 10m de dist\u00e2ncia."
        },
        {
            "author_id": "65373481",
            "created_at": "2021-01-05T20:14:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29441607,
                        -22.88135548
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346550780816289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f0\n.\n.\n.\n.\n.\n#parquesnacionais #parquenacionaldeitatiaia #rjotarepost #trilhas #montanhismo em Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/rwllKNqpO1"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-01-05T20:07:07.000Z",
            "id": "1346548805496418305",
            "in_reply_to_user_id": "144697624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Uberl\u00e2ndia temos distritos muito charmosos para desenvolver a ecogastronomia, como tamb\u00e9m as comunidades no entorno do Parque Estadual do Pau Furado, que podem ser inseridas em um processo de gest\u00e3o compartilhada da UC, propiciando preserva\u00e7\u00e3o com gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda."
        },
        {
            "author_id": "917120242836496385",
            "created_at": "2021-01-05T20:05:34.000Z",
            "id": "1346548416160161794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel no canal do projeto WhoSession no YouTube, o v\u00eddeo de apresenta\u00e7\u00e3o da m\u00fasica \u201cYeye Ok\u00ea\u201d, do grupo Flavy e os Espelhos de Ok\u00ea realizado no interior do Parque Municipal do Mocambo....\"\n\nContinue lendo: https://t.co/z8kJvBztVS https://t.co/nryaEAH767"
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2021-01-05T19:30:27.000Z",
            "id": "1346539579181064193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mais antigo Parque Nacional do mundo. https://t.co/ph5ZjgaSxy"
        },
        {
            "author_id": "1170412429211316224",
            "created_at": "2021-01-05T19:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "17162633",
                        "start": 0,
                        "username": "MaxHeadroomBR"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "70799317",
                        "start": 15,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346539568191987714",
            "in_reply_to_user_id": "17162633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaxHeadroomBR @UOL Forma\u00e7\u00e3o de quadrilha, mil\u00edcia... at\u00e9 crimes ambientais como aquela pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... n\u00e3o passa nada!"
        },
        {
            "author_id": "441179825",
            "created_at": "2021-01-05T19:22:57.000Z",
            "id": "1346537690829901832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente no parque municipal a noite fica cheinho de vagalume \ud83e\udd7a mto lindo"
        },
        {
            "author_id": "42656406",
            "created_at": "2021-01-05T18:47:50.000Z",
            "id": "1346528851887849474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido como um de lazer de Atibaia, e tamb\u00e9m como uma das areas de cerrado , a \u00e1rea do Pullman \u00e9 proposta pelo Coletivo Socioambiental de Atibaia, de parque municipal assine a peti\u00e7\u00e3o e mande pros seus amigos: \n https://t.co/ioxKgEPkc0\nPara saber mais:  https://t.co/4FFKA4Y1v2 https://t.co/jlo0666TAY"
        },
        {
            "author_id": "845618518385201153",
            "created_at": "2021-01-05T18:39:12.000Z",
            "id": "1346526681142595585",
            "in_reply_to_user_id": "845618518385201153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "donos da F-1 pelos direitos de realiza\u00e7\u00e3o da prova. Com a compra da F-1 pelos americanos da Liberty Media e, se diga, com a concorr\u00eancia gerada pela pat\u00e9tica ideia de constru\u00e7\u00e3o de um Aut\u00f3dromo no Rio, dentro de uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental), os gringos naturalmente +"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-01-05T18:19:06.000Z",
            "id": "1346521621696303106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes conscientizam os motoristas para que n\u00e3o estacionem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/R587TfgAe9"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2021-01-05T18:00:52.000Z",
            "id": "1346517034285330439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f As maravilhas naturais do Parque Estadual Terra Ronca, em Goi\u00e1s\n\n\ud83d\udcf2 https://t.co/sUSzPZCPZE\n\n#goias #goiasturismo #turismo #TerraRonca https://t.co/oNRX6ZENZL"
        },
        {
            "author_id": "1178062413788323842",
            "created_at": "2021-01-05T18:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1126894586981507072",
                        "start": 0,
                        "username": "Yasminrmedeiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346516903557279745",
            "in_reply_to_user_id": "1126894586981507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yasminrmedeiros Tem o parque municipal tlgd? Mas l\u00e1 tu s\u00f3 v\u00ea mato, jacar\u00e9 e passarinho"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2021-01-05T17:58:49.000Z",
            "id": "1346516515701600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do Gericin\u00f3 recebe mutir\u00e3o de limpeza #Nil\u00f3polisOnline\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/UcPnyrFgia...\nhttps://t.co/XP5WNdF9TY"
        },
        {
            "author_id": "853990687481769985",
            "created_at": "2021-01-05T17:50:54.000Z",
            "id": "1346514525521141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural da Serra de S\u00e3o Mamede \u00e9 a primeira \u00e1rea protegida a ter uma comiss\u00e3o de cogest\u00e3o constitu\u00edda https://t.co/MI9knf2M9V"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2021-01-05T17:42:02.000Z",
            "id": "1346512295141269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Opini\u00e3o\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos: Ref\u00fagio para anf\u00edbios na Mata Atl\u00e2ntica, por Carla da Costa Siqueira, Davor Vrcibradic e Carlos Frederico Duarte Rocha \nhttps://t.co/dwONOEsjpe"
        },
        {
            "author_id": "335085323",
            "created_at": "2021-01-05T17:40:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "60469182",
                        "start": 0,
                        "username": "yhascris"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346511884678295556",
            "in_reply_to_user_id": "60469182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yhascris Se for no friozinho vai amar, eu fui em Junho e amei! Fui no parque nacional de Itatiaia e l\u00e1 tem 3 cachoeiras maravilhosas..."
        },
        {
            "author_id": "1325922748544266240",
            "created_at": "2021-01-05T17:36:39.000Z",
            "id": "1346510937679929345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul no ES, completa 30 anos e realiza lives para comemorar https://t.co/75YuA5F1AO https://t.co/12y5yAD5HA"
        },
        {
            "author_id": "1335995771859111936",
            "created_at": "2021-01-05T17:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1221543150067552263",
                        "start": 0,
                        "username": "LarissahSou"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "01a9a39529b27f36"
            },
            "id": "1346510324032274433",
            "in_reply_to_user_id": "1221543150067552263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LarissahSou Comprar uma imensa quantidade de terra na Amaz\u00f4nia e transform\u00e1-la em parque nacional a fim de preserva\u00e7\u00e3o. Precisarei de uns 100 milh\u00f5es de d\u00f3lares para isso. 5 j\u00e1 tenho, s\u00f3 faltam 95, e tenho certeza que os conseguirei."
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2021-01-05T17:32:34.000Z",
            "id": "1346509910893355010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParqueNatural da Serra de S\u00e3o Mamede, localizado nos munic\u00edpios de Arronches, Castelo de Vide, Portalegre e Marv\u00e3o, \u00e9 a primeira \u00e1rea protegida do pa\u00eds com uma comiss\u00e3o de cogest\u00e3o constitu\u00edda. \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\nMais informa\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47\nhttps://t.co/VnuvVVw3Km"
        },
        {
            "author_id": "1004415776101715969",
            "created_at": "2021-01-05T17:31:40.000Z",
            "id": "1346509686451814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udffd RETOMADA XOKLENG \u270a\ud83c\udffd As fam\u00edlias Xoklengs que retomam desde o 12 de dezembro suas terras ancestrais na Regi\u00e3o de S\u00e3o Francisco de Paula sa\u00edram, na noite do dia 1 de janeiro de 2020, voluntariamente da \u00e1rea da Floresta Nacional (Flona). https://t.co/5zqGER3IWL"
        },
        {
            "author_id": "71892013",
            "created_at": "2021-01-05T17:22:47.000Z",
            "id": "1346507448811724804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/asEx34XBcn\n\"o local ter\u00e1 uma importante obra para desafogar o intenso tr\u00e1fego de ve\u00edculos oriundos das ruas adjacentes (...) O projeto do prefeito Luciano Barbosa, \u00e9 transformar o local em um grande anel vi\u00e1rio\"\n\nE l\u00e1 vamos n\u00f3s.. repetir,q abrir vias n\u00e3o resolve nada"
        },
        {
            "author_id": "580244919",
            "created_at": "2021-01-05T17:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "80306410",
                        "start": 0,
                        "username": "Miltonneves"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 63,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346504763437969409",
            "in_reply_to_user_id": "80306410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Miltonneves o miltao, voc\u00ea sabia que o ex lateral esquerdo do @Cruzeiro Vanderlei L\u00e1zaro campe\u00e3o da libertadores 1976 hoje vende pizza no parque municipal aqui de BH?"
        },
        {
            "author_id": "2994176201",
            "created_at": "2021-01-05T17:03:45.000Z",
            "id": "1346502661261066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00eddeo com todas as informa\u00e7\u00f5es para voc\u00ea visitar o N\u00facleo Pedra Grande, no Parque Estadual da Cantareira, j\u00e1 est\u00e1 no nosso Canal do YouTube \u201comelhordesampa\u201d.\n\n#omelhordesampa #nucleopedragrande \n#zonanorte https://t.co/jOw2V1r9vV"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2021-01-05T16:30:11.000Z",
            "id": "1346494212829753345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Evangelico."
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2021-01-05T16:17:02.000Z",
            "id": "1346490903905579014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra Azul completa 30 anos e realiza lives para comemorar\n\nhttps://t.co/sfL2tEFZlF"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2021-01-05T16:15:12.000Z",
            "id": "1346490441575919617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotografias foram produzidas pelo brit\u00e2nico Simon Needham, em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na \u00c1frica do Sul! #megacurioso https://t.co/2nOsds2uxv"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-05T15:58:05.000Z",
            "id": "1346486132331175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/QwIHP1MDmf"
        },
        {
            "author_id": "949326619499548672",
            "created_at": "2021-01-05T15:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "937859746178260992",
                        "start": 0,
                        "username": "papodecobra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346484962330075141",
            "in_reply_to_user_id": "937859746178260992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodecobra Oie tudo bom? Tava fazendo uma trilha no parque nacional do monte pascoal na Bahia e acabei atravessando com essa coleguinha aqui, desculpe a imagem ruim tentei n\u00e3o chegar muito perto, agrade\u00e7o desde j\u00e1 pelo seu tempo https://t.co/nTqlxKFN8u"
        },
        {
            "author_id": "1083912022209773568",
            "created_at": "2021-01-05T15:52:43.000Z",
            "id": "1346484782566416391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nada nesse mundo \u00e9 maior que o amor que eu sinto por voc\u00ea, meu filho. \ud83d\udc9b\ud83e\udd70\n\nParque Nacional/Teres\u00f3polis!! https://t.co/AsbbFvD9tX"
        },
        {
            "author_id": "1333806500532379649",
            "created_at": "2021-01-05T15:18:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1263585754665504770",
                        "start": 0,
                        "username": "dedaantelly1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1106328609353023489",
                        "start": 14,
                        "username": "MartinAlbuquerq"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "817100482095251456",
                        "start": 31,
                        "username": "Curry30Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346476168984231939",
            "in_reply_to_user_id": "1263585754665504770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dedaantelly1 @MartinAlbuquerq @Curry30Brasil Eu quero saber as quadras do Parque Municipal, como est\u00e3o? Bora? \ud83e\udd1d"
        },
        {
            "author_id": "1097804282630418432",
            "created_at": "2021-01-05T15:14:08.000Z",
            "id": "1346475075160084483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai me chamar pra tomar uma dps do Enem??? Vou fazer l\u00e1 do lado do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "271615109",
            "created_at": "2021-01-05T15:00:14.000Z",
            "id": "1346471574476447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IPTU n\u00e3o pode ser corado em \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico https://t.co/v34UupOWCb"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-01-05T14:53:49.000Z",
            "id": "1346469961653342208",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Ap\u00f3s vermos tantos v\u00eddeos infelizes de outros indiv\u00edduos perdidos em meio a selva de pedra, \u00e9 de aquecer o cora\u00e7\u00e3o ver um individuo t\u00e3o saud\u00e1vel, protegido em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n\nO registro foi feito pelo F\u00e1bio, ele \u00e9 pai do Bruno que \u00e9 um dos membros do projeto :) https://t.co/uM4773TkGu"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-01-05T14:53:39.000Z",
            "id": "1346469918393286658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 263,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 47
            },
            "text": "Para aqueles que acharam a beleza do nosso querido lobo-guar\u00e1 desvalorizada naquela nota de 200 reais, que tal apreciar de pertinho a majestosidade de um dos principais \u00edcones da nossa fauna nesse v\u00eddeo feito na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jardim Bot\u00e2nico de Bras\u00edlia! https://t.co/fCmrc7YvmB"
        },
        {
            "author_id": "159467990",
            "created_at": "2021-01-05T14:43:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1346467442143285249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias da Beira Mar de Fortaleza https://t.co/4FjUu1hmKq"
        },
        {
            "author_id": "43107330",
            "created_at": "2021-01-05T14:26:29.000Z",
            "id": "1346463081128312834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, pois \u00e9. Ao inv\u00e9s de conter esse problema de muito tempo, Bolsonaro exporta culpa para europeus e reduziu \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o o ano passado. O controle do governo \u00e9 falho. \n\nhttps://t.co/A05ZJzvf2V"
        },
        {
            "author_id": "1062323837667303425",
            "created_at": "2021-01-05T14:15:30.000Z",
            "id": "1346460318063583234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos indo de volta pra casa...\n\n#viagensbrasil \n#extremaminasgerais em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/sKdZo2wItd"
        },
        {
            "author_id": "109619296",
            "created_at": "2021-01-05T14:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "76917788",
                        "start": 0,
                        "username": "85pedro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1385815512",
                        "start": 9,
                        "username": "ViniciosLopesde"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "45870897",
                        "start": 26,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346457557234307072",
            "in_reply_to_user_id": "76917788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@85pedro @ViniciosLopesde @MarceloFreixo O Parque Nacional do Pantanal Matogrossensse \u00e9 uma unidade federal, portanto responsabilidade do Governo Federal!"
        },
        {
            "author_id": "1295710180622184449",
            "created_at": "2021-01-05T13:49:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346453817311813634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pen\u00eada-Ger\u00eas | Portugal https://t.co/X3X7bnrsPz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1143089467",
            "created_at": "2021-01-05T13:46:49.000Z",
            "id": "1346453100538843138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levar a cremosa pra dar uma volta no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "210898110",
            "created_at": "2021-01-05T13:37:24.000Z",
            "id": "1346450729385553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somente a ponta do iceberg.\nhttps://t.co/W1ZTxSgiGy"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-05T13:35:17.000Z",
            "id": "1346450196994125824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro do Couto - Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/zdg2dkykdt"
        },
        {
            "author_id": "563790005",
            "created_at": "2021-01-05T13:26:51.000Z",
            "id": "1346448076072833026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio n\u00e3o pode cobrar IPTU em \u00e1rea de relevante interesse\u00a0ecol\u00f3gico https://t.co/rq2nyKeesv"
        },
        {
            "author_id": "28220579",
            "created_at": "2021-01-05T13:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "478041041",
                        "start": 0,
                        "username": "sscavalheiro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "917778463",
                        "start": 14,
                        "username": "aldunate_r"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "119934907",
                        "start": 26,
                        "username": "bobjackk"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "2884009859",
                        "start": 36,
                        "username": "JulioCarmona_"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "49636805",
                        "start": 51,
                        "username": "LutaDeClassesBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346447934972440582",
            "in_reply_to_user_id": "478041041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sscavalheiro @aldunate_r @bobjackk @JulioCarmona_ @LutaDeClassesBR Estive na China em 2012.  Em um parque nacional,  onde tem aquelas passarelas de vidro nas alturas, foi terr\u00edvel para a gente se livrar dos carregadores que queriam que a gente fosse de liteira."
        },
        {
            "author_id": "170336154",
            "created_at": "2021-01-05T13:23:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1346447130664251393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho voca\u00e7\u00e3o pra tristeza, Essa alegria extrema deve ser Divina.\n\u2728\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83c\udf33\ud83c\udf1e\ud83c\udf31\ud83c\udf3f\u2b50 em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/ehXQLPDLgI"
        },
        {
            "author_id": "921322123246829568",
            "created_at": "2021-01-05T13:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "187789496",
                        "start": 0,
                        "username": "meninava"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346441397969293316",
            "in_reply_to_user_id": "187789496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meninava E eu t\u00f4 loucaaa pra conhecer a city, o local, o parque nacional de Ubajara as frutas etc etc fora o friozinho da serra"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2021-01-05T13:00:10.000Z",
            "id": "1346441360811962368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia \u00e9 uma jornada,\nE a jornada em si \u00e9 o lar.\n\u2014 Matsuo Basho\n\u2800\nFoto: Cachoeira da Fumacinha no Parque Nacional Da Chapada Diamantina lindamente capturada por @teennnyy https://t.co/iRgdtjsLdn"
        },
        {
            "author_id": "1265484723649949696",
            "created_at": "2021-01-05T12:45:03.000Z",
            "id": "1346437554791473157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17 minutos e o \u00f4nibus t\u00e1 no parque municipal obrigado aos envolvidos \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-01-05T12:38:16.000Z",
            "id": "1346435848674439168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano anuncia anel vi\u00e1rio e cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Arapiraca. Veja mais em: Tribuna do Sert\u00e3o - https://t.co/UXNSgjXLrZ https://t.co/E2lAbfy8Xy"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-01-05T12:33:32.000Z",
            "id": "1346434658876067842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio n\u00e3o pode cobrar IPTU em \u00e1rea de interesse ecol\u00f3gico: O im\u00f3vel que est\u00e1 localizado em \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico, por ser ref\u00fagio\u00a0de vida silvestre, tem limita\u00e7\u00f5es de uso que\u00a0excedem o pleno exerc\u00edcio do direito de\u2026 https://t.co/rM9uFP04sx #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-05T12:30:45.000Z",
            "id": "1346433956762292225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bico-de-lacre\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/2QVtGoQmgY"
        },
        {
            "author_id": "757262949023186944",
            "created_at": "2021-01-05T12:22:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1346431811623260163",
            "in_reply_to_user_id": "3157861906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_psamul o dia das fotos, parque municipal, espiritismo"
        },
        {
            "author_id": "809186338243280902",
            "created_at": "2021-01-05T12:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "159995198",
                        "start": 0,
                        "username": "Boscardin"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "1346427430924333062",
            "in_reply_to_user_id": "159995198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Boscardin Puxar charrete no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "748651613464694784",
            "created_at": "2021-01-05T11:25:21.000Z",
            "id": "1346417499953364994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sai p fazer caminhada pra espairecer e vim parar no Parque Municipal kakakak andei viu"
        },
        {
            "author_id": "19571230",
            "created_at": "2021-01-05T10:58:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "574551646",
                        "start": 15,
                        "username": "Felipecaves"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.6915813,
                        -23.7707952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa49a89d18bf9c99"
            },
            "id": "1346410666018525185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf1e\u2764\ufe0f #flagra \ud83d\udcf7 @felipecaves em Parque Estadual Ilhabela https://t.co/0otwDbIUmV"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-01-05T10:50:44.000Z",
            "id": "1346408785892532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "31/12/2020 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio prorroga desconto para acesso ao Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/gqplm5FyMD"
        },
        {
            "author_id": "1070270400662265856",
            "created_at": "2021-01-05T10:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "568850340",
                        "start": 0,
                        "username": "SuelyMVG"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "38790549",
                        "start": 48,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346399849504190465",
            "in_reply_to_user_id": "568850340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuelyMVG e eu comentamos sobre uma opera\u00e7\u00e3o do @brasil_IBAMA que encontrou extra\u00e7\u00e3o de madeira ilegal dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Chamei aten\u00e7\u00e3o para o desmatamento crescente nas UCs e o discurso oficial que questiona a legitimidade das mesmas. https://t.co/d6oocqEQk8"
        },
        {
            "author_id": "766160622",
            "created_at": "2021-01-05T08:46:12.000Z",
            "id": "1346377447491710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE PORTO VELHO ROND\u00d4NIA BRASIL https://t.co/eZAqwOosM7 https://t.co/FquIByoOV1"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-01-05T08:00:01.000Z",
            "id": "1346365822965481478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u cai 44% nos primeiros tr\u00eas dias de 2021 https://t.co/KYcIeXKOcl #G1 #G1PR https://t.co/WnH8dKJQjT"
        },
        {
            "author_id": "828746407079198720",
            "created_at": "2021-01-05T03:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1236774320816431104",
                        "start": 0,
                        "username": "champgnesant"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346303254016249857",
            "in_reply_to_user_id": "1236774320816431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@champgnesant Eu sou carioca, no entanto, raramente ia \u00e0 praia antes da pandemia, agora mesmo, nem se fala... N\u00e3o tenho sa\u00eddo para quaisquer lugares que tenham aglomera\u00e7\u00f5es, n\u00e3o me sinto segura em uma praia. Mas, cachoeira, talvez eu iria. Na cidade onde moro, tem um Parque Municipal +"
        },
        {
            "author_id": "1014943052845211648",
            "created_at": "2021-01-05T03:48:32.000Z",
            "id": "1346302534705668096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O homem \u00e9 o ac\u00famulo de seus pensamentos!\nSe quiser saber qual ser\u00e1 seu futuro analize seus pensamentos \nLauro Nunes em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/9qE9ceTysL"
        },
        {
            "author_id": "39881108",
            "created_at": "2021-01-05T03:15:07.000Z",
            "id": "1346294126724210694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares, na Patag\u00f4nia Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https://t.co/3OebPcfmyG"
        },
        {
            "author_id": "24988209",
            "created_at": "2021-01-05T02:09:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.198399,
                        -22.946589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346277514075906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/QLKtjym9Ak"
        },
        {
            "author_id": "24988209",
            "created_at": "2021-01-05T01:57:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.198399,
                        -22.946589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346274521616101382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/6vvolg6jHY"
        },
        {
            "author_id": "24988209",
            "created_at": "2021-01-05T01:57:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.198399,
                        -22.946589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346274481027895296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/H9MMGvVJL4"
        },
        {
            "author_id": "24988209",
            "created_at": "2021-01-05T01:47:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.198399,
                        -22.946589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346272030157635585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/vtdXOg6Txb"
        },
        {
            "author_id": "24988209",
            "created_at": "2021-01-05T01:43:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.198399,
                        -22.946589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1346271037579800578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca https://t.co/5ZcZmNRdwM"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2021-01-05T01:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "214570761",
                        "start": 43,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346268902729412614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Segue o link para assistir a reportagem no @jornalnacional sobre a invas\u00e3o de madeireiros no Parque Nacional do Araguaia no Tocantins! Na divisa com Par\u00e1 e Mato Grosso! \nhttps://t.co/qxVdxZrIFi"
        },
        {
            "author_id": "1316892046729318402",
            "created_at": "2021-01-05T01:06:07.000Z",
            "id": "1346261663377403905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mentira tem o parque municipal vei https://t.co/3NUtkJORmq"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-01-05T00:44:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "efc23cd34689b068"
            },
            "id": "1346256202401984514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParqueNacional #Shahdag est\u00e1 localizado no norte do #Azerbaij\u00e3o, perto da fronteira com a R\u00fassia, sua \u00e1rea \u00e9 de 1.305.081 km\u00b2, trata-se do maior Parque Nacional n\u00e3o s\u00f3 do Azerbaij\u00e3o, mas de toda a regi\u00e3o do #C\u00e1ucaso. #Natureza #Para\u00edso #Azerbaijan #Nice #Viagem #Floresta https://t.co/MD88EfhQSP"
        },
        {
            "author_id": "29209261",
            "created_at": "2021-01-05T00:38:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "214570761",
                        "start": 6,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346254799059214339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Hj no @jornalnacional: Nossa reportagem revelou que madeireiros est\u00e3o invadindo o Parque Nacional do Araguaia no Tocantins e derrubando \u00e1rvores nobres p/ fabrica\u00e7\u00e3o de m\u00f3veis!Fiscais do Ibama afirmam que a madeira extra\u00edda ilegalmente \u00e9 vendida p/ estados do Par\u00e1 e Mato Grosso! https://t.co/eAefeREEy1"
        },
        {
            "author_id": "2595079171",
            "created_at": "2021-01-05T00:22:30.000Z",
            "id": "1346250684652523524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boiada do Salles  passando em \u00e1rea protegida. #JornalNacional #Jn"
        },
        {
            "author_id": "61528208",
            "created_at": "2021-01-05T00:17:26.000Z",
            "id": "1346249409709928448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras - MG https://t.co/kpZvNVwt5n"
        },
        {
            "author_id": "61528208",
            "created_at": "2021-01-05T00:16:42.000Z",
            "id": "1346249226599223383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras - MG https://t.co/at6RmGHiZD"
        },
        {
            "author_id": "248424163",
            "created_at": "2021-01-04T23:25:53.000Z",
            "id": "1346236437545496576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltinha b\u00e1sica no final de tarde \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/7QlbfdDWMx"
        },
        {
            "author_id": "1081374502234345472",
            "created_at": "2021-01-04T22:42:36.000Z",
            "id": "1346225544422166530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 16 parque nacional da serra da capivara https://t.co/73dXDCmvPr https://t.co/BL5NhoC5CB"
        },
        {
            "author_id": "580960622",
            "created_at": "2021-01-04T22:35:22.000Z",
            "id": "1346223727189622789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas que voc\u00ea s\u00f3 encontra no Esp\u00edrito Santo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \nParque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/eHhrzAeMLQ"
        },
        {
            "author_id": "1276541752304898049",
            "created_at": "2021-01-04T22:03:40.000Z",
            "id": "1346215749577269248",
            "in_reply_to_user_id": "1276541752304898049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o ref\u00fagio de vida selvagem do \u00e1rtico est\u00e1 programado para ser perfurado em 6 de janeiro para petr\u00f3leo, tornando-o os \u00faltimos 5% de nossa \u00e1rea protegida destru\u00edda no \u00c1rtico."
        },
        {
            "author_id": "1276541752304898049",
            "created_at": "2021-01-04T22:03:39.000Z",
            "id": "1346215744405700609",
            "in_reply_to_user_id": "1276541752304898049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o ref\u00fagio de vida selvagem do \u00e1rtico est\u00e1 programado para ser perfurado em 6 de janeiro para petr\u00f3leo, tornando-o os \u00faltimos 5% de nossa \u00e1rea protegida destru\u00edda no \u00c1rtico."
        },
        {
            "author_id": "609892453",
            "created_at": "2021-01-04T22:02:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1346215554185654274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza se explica na contempla\u00e7\u00e3o da natureza...... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/txM5Ss1BWi"
        },
        {
            "author_id": "10152982",
            "created_at": "2021-01-04T20:41:20.000Z",
            "id": "1346195028578807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 231,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Serra da Peneda, Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. https://t.co/gbMJZByBrD"
        },
        {
            "author_id": "74062637",
            "created_at": "2021-01-04T20:20:17.000Z",
            "id": "1346189729658789888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca \u00c9 ROM\u00c2NTICO? \n\n1- solteiro\n2- amo\n3- depende\n4- depende\n5- sou\n 6- depende\n7- depende\n8- Parque Municipal \n9- ? \n10- Sim \n\nResponde com um emoji que eu te mando"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-01-04T20:10:09.000Z",
            "id": "1346187180104953860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u cai 44% nos primeiros tr\u00eas dias de 2021 https://t.co/JKBnQEuBXB #G1 #G1PR https://t.co/ujcO8i33Dx"
        },
        {
            "author_id": "239765944",
            "created_at": "2021-01-04T20:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "95904965",
                        "start": 4,
                        "username": "ratinho_jr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346186278623182849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @ratinho_jr d\u00e1 uma aten\u00e7\u00e3o na estrada do caminho de S\u00e3o Francisco em Guarapuava que leva ao parque municipal, a estrada est\u00e1 precisando muito de reparos."
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2021-01-04T19:15:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 77,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346173315292028932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Par\u00e1, os Tupinamb\u00e1 decidiram demarcar seu territ\u00f3rio por conta pr\u00f3pria. A @amazonia_real acompanhou o esfor\u00e7o dos ind\u00edgenas na Terra Ind\u00edgena, que sobrep\u00f5e a Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s \u2013 Arapiuns, no Baixo Tapaj\u00f3s\nhttps://t.co/XdVor9mD72"
        },
        {
            "author_id": "17798571",
            "created_at": "2021-01-04T18:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 158,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346169081108557826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de tapitis, \u00fanica esp\u00e9cie de coelho genuinamente brasileira, s\u00e3o achados no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro https://t.co/HiNJ71hXm3 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "236156575",
            "created_at": "2021-01-04T18:47:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "16334137",
                        "start": 220,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "57665732",
                        "start": 234,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346166294899519488",
            "in_reply_to_user_id": "236156575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo estadual de Rond\u00f4nia pretende reduzir em mais de 161 mil hectares duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o que ficam no limite leste da Terra Karipuna: a Reserva Extrativista Jaci-Paran\u00e1 e o Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. @GreenpeaceBR @ciminacional https://t.co/fsBHQ0MjNx"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-01-04T18:39:40.000Z",
            "id": "1346164408725209088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Que hist\u00f3ria incr\u00edvel. Quando eu passava alguma nota para o Boechat ele dizia: po, Baleia, isto \u00e9 editorial. Eu preciso \u00e9 de cal\u00fania, inj\u00faria, difama\u00e7\u00e3o.Tenho que ir na jugular. Ele me instigou a ampliar o Parque Estadual da Serra da Tiririca (que criei em 1991), na sua Niter\u00f3i. https://t.co/jSEEG21Arb"
        },
        {
            "author_id": "171675432",
            "created_at": "2021-01-04T17:47:42.000Z",
            "id": "1346151332005240838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Serra do RS, a Retomada Xokleng Konglui, que resiste \u00e0 privatiza\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, precisa de doa\u00e7\u00f5es pra n\u00e3o perder sua terra de vez. https://t.co/oKvaIs04Sh"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-01-04T17:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3359291751",
                        "start": 0,
                        "username": "Carolwhisky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346148195706019840",
            "in_reply_to_user_id": "3359291751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carolwhisky Vou criar uma sa\u00edda para esse p\u00fablico em algum parque estadual e te aviso"
        },
        {
            "author_id": "138721979",
            "created_at": "2021-01-04T17:14:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60720928,
                        -22.45904857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1346143016029970436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Mirante Do Ultimo Adeus - Parque Nacional Das Agulhas Negras https://t.co/XWZBCXCUoz"
        },
        {
            "author_id": "300345308",
            "created_at": "2021-01-04T16:39:07.000Z",
            "id": "1346134072272236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medio Ambiente licitou o contrato de atenci\u00f3n a visitantes ao Monumento Natural da Praia das Catedrais https://t.co/O6q49IW9wC"
        },
        {
            "author_id": "827978558",
            "created_at": "2021-01-04T16:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1168017141892820992",
                        "start": 0,
                        "username": "thaenarey"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346130755504787458",
            "in_reply_to_user_id": "1168017141892820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thaenarey Date pode ser ir no museu, na pinacoteca, em um protesto, nos caf\u00e9s, no a\u00e7a\u00ed encher o bucho, parque municipal, ir ver o por do sol na santa Am\u00e9lia, sentar num buteco ali no trapiche p tomar uma cervejinha, conversar na pra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "71411906",
            "created_at": "2021-01-04T16:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1346124603119157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de passeio do @parquedoutingabelem com o @ygaslemos ! Momentos \u00fanicos \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/IqZNq3oyD1"
        },
        {
            "author_id": "1332144311518056450",
            "created_at": "2021-01-04T15:30:21.000Z",
            "id": "1346116765089193990",
            "in_reply_to_user_id": "1332144311518056450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1380,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 200
            },
            "text": "o ref\u00fagio de vida selvagem do \u00e1rtico est\u00e1 programado para ser perfurado em 6 de janeiro para petr\u00f3leo, tornando-o os \u00faltimos 5% de nossa \u00e1rea protegida destru\u00edda no \u00c1rtico."
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2021-01-04T15:20:06.000Z",
            "id": "1346114187429367808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Parque estadual repleto de biodiversidade na maior regi\u00e3o de savana da Am\u00e9rica do Sul ostenta nascentes, dunas de areia e cachoeiras impressionantes. https://t.co/x6yA2P3eLz\""
        },
        {
            "author_id": "1251972106335764487",
            "created_at": "2021-01-04T15:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "253034260",
                        "start": 141,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346113282143350788",
            "in_reply_to_user_id": "1251972106335764487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Ilhas dos Currais s\u00e3o ber\u00e7o de aves e um lar do mero, o maior \ud83d\udc1f \u00f3sseo do Atl\u00e2ntico Sul. Elas fazem parte de um parque nacional marinho do @ICMBio desde 2013. Os outros dois desses ficam em Abrolhos e Fernando de Noronha. (2/7)\n\ud83d\udcf7 A. Filgueira/Sucom e R. Guillen/Commons (mero) https://t.co/Q20eOBZf0i"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2021-01-04T15:09:47.000Z",
            "id": "1346111591150981128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Morro do Macaco abriga importantes ecossistemas naturais e \u00e9 o local ideal para atividades cient\u00edficas, de educa\u00e7\u00e3o ambiental e de turismo ecol\u00f3gico \ud83c\udf33\ud83d\udc63. \n\n\ud83d\udc49 No local h\u00e1 servi\u00e7o de informa\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas e infraestrutura de apoio ao visitante \ud83d\udc12. https://t.co/TU1mbhRcCE"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-01-04T14:54:41.000Z",
            "id": "1346107792130781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque estadual repleto de biodiversidade na maior regi\u00e3o de savana da Am\u00e9rica do Sul ostenta nascentes, dunas de areia e cachoeiras impressionantes. https://t.co/AR9wHGoOVT"
        },
        {
            "author_id": "369758182",
            "created_at": "2021-01-04T14:54:15.000Z",
            "id": "1346107682336497665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A OCCRP (Soros Friends) elegendo os corruptos do ano:\n\n1\u00ba) Jair Bolsonaro\n2\u00ba) Donald Trump\n\nImagino que do terceiro ao quinto lugar deve ter sido assim:\n\n3\u00ba) Macaquinho de Bombaim - India\n4\u00ba) Esquilo do Central Park - EUA\n5\u00ba) Guaxinim do Parque Nacional de Yellowstone - EUA https://t.co/XqXLidBfoD"
        },
        {
            "author_id": "1962437810",
            "created_at": "2021-01-04T14:47:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346105882992640001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Parques do Brasil https://t.co/LfHYzD34ai via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3226265044",
            "created_at": "2021-01-04T14:13:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87435357,
                        -23.49674057
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "1346097464894435335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz 2021!!!\n#Barueri #Osasco #Carapicuiba #Jandira #santanadeparnaiba\u00a0 #fiodental #lingerie #sp #spzo #sexy #crossdresser #sissy #feminilizacao em Parque Municipal - Barueri https://t.co/exUcMSa0yI"
        },
        {
            "author_id": "1107660703471681536",
            "created_at": "2021-01-04T13:45:44.000Z",
            "id": "1346090437648535552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual o interesse desse senador  Bolsonaro em destruir uma \u00e1rea protegida???\nFor\u00e7a na luta Dra Monique ...\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Agradece \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb https://t.co/2CooxdW8Pm"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-01-04T13:30:35.000Z",
            "id": "1346086627215630337",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em C\u00e1ceres, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Est. do Guir\u00e1. https://t.co/G06aUBBGa2"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2021-01-04T13:29:49.000Z",
            "id": "1346086434218930179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Publicado o meu artigo em que trato da ilegalidade e da inconstitucionalidade do projeto de lei n\u00ba 6.479/2019, de autoria do senador Flavio Bolsonaro, que extingue a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis, protegida no per\u00edodo militar. Em breve, divulgo o link da obra. https://t.co/XiqFJBvp22"
        },
        {
            "author_id": "3664735397",
            "created_at": "2021-01-04T13:19:21.000Z",
            "id": "1346083798530871296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava sonhando bem de boa que eu consegui fazer com que um rio l\u00e1 virasse \u00e1rea protegida pq descobri uma nova esp\u00e9cie de cobra gigante mas a\u00ed o povo tava indo invadir o local pra nadar e eu tava xingando o povo pra cacete. mas ser\u00e1 poss\u00edvel que at\u00e9 em sonho eu me estresso?"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-01-04T12:27:56.000Z",
            "id": "1346070862039015426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1\nhttps://t.co/0Oqqe9mu5f"
        },
        {
            "author_id": "972133074354999296",
            "created_at": "2021-01-04T12:27:10.000Z",
            "id": "1346070665959452672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Medio Ambiente licitou o contrato de atenci\u00f3n a visitantes ao Monumento Natural da Praia das Catedrais https://t.co/KSSndi6M7p #Galicia"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-04T12:21:53.000Z",
            "id": "1346069336889450498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico-de-lacre\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/w9rlLoIear"
        },
        {
            "author_id": "192020055",
            "created_at": "2021-01-04T11:17:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1346053182456274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDSP\nNas regi\u00f5es do Graja\u00fa e Parelheiros, que possuem uma enorme extens\u00e3o territorial, sitiados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, n\u00e3o existe NENHUM ecoponto."
        },
        {
            "author_id": "130072210",
            "created_at": "2021-01-04T11:11:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "74865723",
                        "start": 89,
                        "username": "Portos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1346051659865194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farol do Albard\u00e3o, porque a regi\u00e3o merece um Parque Nacional https://t.co/f2XBhBZbZF via @Portos &amp;amp; Mercados"
        },
        {
            "author_id": "1257439139466797058",
            "created_at": "2021-01-04T10:42:26.000Z",
            "id": "1346044308412116996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe a diferen\u00e7a entre uma APP (\u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente) e uma APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental)?  Em que situa\u00e7\u00f5es a supress\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o depende de uma autoriza\u00e7\u00e3o, ou anu\u00eancia, do \u00f3rg\u00e3o ambiental estadual? Quer aprimorar seus conhecimentos em Direito Ambiental\n?"
        },
        {
            "author_id": "1316059607329050624",
            "created_at": "2021-01-04T10:27:33.000Z",
            "id": "1346040563414417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/9RuftKgTs9"
        },
        {
            "author_id": "766160622",
            "created_at": "2021-01-04T08:46:40.000Z",
            "id": "1346015176991137792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE PORTO VELHO ROND\u00d4NIA BRASIL https://t.co/eZAqwOosM7 https://t.co/FquIByoOV1"
        },
        {
            "author_id": "985920424864346112",
            "created_at": "2021-01-04T05:31:48.000Z",
            "id": "1345966134818983939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Combati o bom combate, terminei a corrida, guardei a f\u00e9 \" ....\n2 Tim\u00f3teo 4:7\n#blessed\ud83d\ude4f #thanksgod #happy em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/VNOWR7MeFp"
        },
        {
            "author_id": "1299952471700275200",
            "created_at": "2021-01-04T04:43:37.000Z",
            "id": "1345954009409089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 minuto de sil\u00eancio pela minha alma de estudante pq eu morro toda vez q eu lembro q iria conhecer o parque estadual de canudos ano passado e n\u00e3o rolou"
        },
        {
            "author_id": "1158561793775742976",
            "created_at": "2021-01-04T04:43:18.000Z",
            "id": "1345953931281752065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - nem lembro pdp\n2 - no chuveiro\n3 - cama\n4 - parque municipal\n5 - atras da escola\n6 - nem lembro \n7 - ah foi no carnaval la\n8 - na esquina\n9 - ah sei la\n10 - oxi at\u00e9 casava"
        },
        {
            "author_id": "1310723509178585088",
            "created_at": "2021-01-04T03:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1198004545",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreJanonesAdv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345940160345681923",
            "in_reply_to_user_id": "1198004545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreJanonesAdv \nBom dia Deputado.\nN\u00e3o esque\u00e7a de olhar por Barcarena. Estamos sendo Massacrados pela corrup\u00e7\u00e3o do MPF. Que determinou a cria\u00e7\u00e3o na DRS2( segunda bacia de Rejeitos da HIDRUS Alunorte. Situada em uma \u00e1rea protegida pela legisla\u00e7\u00e3o brasileira, APP."
        },
        {
            "author_id": "1267900638811357187",
            "created_at": "2021-01-04T03:07:12.000Z",
            "id": "1345929747503734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da\u00a0duna\u00a0\u201cBig Drift\u201d no\u00a0Parque Nacional do Promont\u00f3rio de Wilsons,\u00a0Vit\u00f3ria,\u00a0Austr\u00e1lia. https://t.co/An4Pr0mGmC"
        },
        {
            "author_id": "1274473092291624960",
            "created_at": "2021-01-04T02:43:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "865021468178092034",
                        "start": 0,
                        "username": "CadaMacaco_"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1251612184431538176",
                        "start": 118,
                        "username": "geonatureza"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1253870108298170368",
                        "start": 131,
                        "username": "BioacusticoBr"
                    },
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "159875625",
                        "start": 146,
                        "username": "BernardoEgito"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "144719114",
                        "start": 161,
                        "username": "SavCavalcante"
                    },
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "72722324",
                        "start": 176,
                        "username": "eueasplantas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345923791948546051",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CadaMacaco_ Oxi levo sim! Moro pertinho do Parque Nacional da Tijuca, imagino q a gnt consiga ver alguns por l\u00e1!\nCo\u00e9 @geonatureza @BioacusticoBr @BernardoEgito @SavCavalcante @eueasplantas bora procurar mico no quintal da minha casa e dps comer umas pizzas com o Carlitos p\u00f3s vacina"
        },
        {
            "author_id": "1267200081683533824",
            "created_at": "2021-01-04T02:18:43.000Z",
            "id": "1345917546822856706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudar a lei de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 \u00e1rido, intrag\u00e1vel e chatinho, mas vamos madrugar revisando."
        },
        {
            "author_id": "1244078560513490945",
            "created_at": "2021-01-04T01:27:29.000Z",
            "id": "1345904650495528960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor, paz e sa\u00fade \u00e9 tudo que queremos, o resto corremos  atr\u00e1s...Feliz 2021 em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/MlC4OFFKtB"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-04T01:11:23.000Z",
            "id": "1345900600903479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva https://t.co/Zu2PKVSZhn"
        },
        {
            "author_id": "872860873378992129",
            "created_at": "2021-01-04T00:47:21.000Z",
            "id": "1345894551500816386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m pra me levar no parque nacional tikal??"
        },
        {
            "author_id": "126651346",
            "created_at": "2021-01-04T00:46:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345894354393722880",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap J\u00e1 disse para que veio, ao falar de \"pol\u00edtica ambiental urbana\". Ou seja,  o Parque Estadual, que n\u00e3o \u00e9 urbano, vai ser deixado de lado, isso se n\u00e3o sofrer press\u00e3o para ser reduzido."
        },
        {
            "author_id": "1708447238",
            "created_at": "2021-01-04T00:43:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "110148404",
                        "start": 0,
                        "username": "ehkoda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345893541319475201",
            "in_reply_to_user_id": "110148404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ehkoda e eh justamente na ter\u00e7a que eu vou pra la kakakaka\n\nno parque nacional eu fa\u00e7o das 8h as 16h (mas tenho que chegar no parque 7h30 e s\u00f3 chego na entrada de volta umas 16h30, porque trabalho bem pra dentro do parque)"
        },
        {
            "author_id": "2402284425",
            "created_at": "2021-01-04T00:25:32.000Z",
            "id": "1345889063375687680",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecavaliere_ Boa not\u00edcia, Secret\u00e1rio! Chega de descaso com o Rio! A avenida das Am\u00e9ricas no trecho de Guaratiba (no fim da estrada dos Bandeirantes) est\u00e1 cheia de despejo irregular de lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, faz uma inspe\u00e7\u00e3o l\u00e1 tamb\u00e9m..."
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2021-01-04T00:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "2425151",
                        "start": 222,
                        "username": "Facebook"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345882781180702727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenas em Macau, dentro da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Ponta do Tubar\u00e3o e entre pir\u00e2mides de sal temperando o amor... Em breve, faremos uma expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica nesse local incr\u00edvel. https://t.co/kvB8quRfI0 via @Facebook"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2021-01-04T00:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "704333207240622080",
                        "start": 249,
                        "username": "RicardoTakamura"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345882673764593666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhe para o Universo e contemple a gl\u00f3ria de Deus. Observe as estrelas, milhares delas cintilando no c\u00e9u noturno, todas com a mensagem da unidade, parte da natureza de Deus.\n\u2014 Sai Baba\n\u2800\nFoto: acampamento noturno no Parque Nacional de Itatiaia, por @ricardotakamura https://t.co/7OJgCHd5L8"
        },
        {
            "author_id": "1231389420785459201",
            "created_at": "2021-01-03T23:50:42.000Z",
            "id": "1345880297729126401",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Link da imagem:\n\ud83d\udcf7: https://t.co/GsTXoqi7O8\n\nCaso algu\u00e9m queira saber mais sobre essa esp\u00e9cie, que ocorre apenas no Parque Nacional de Serra dos Lontras, na Bahia, tem o artigo de descri\u00e7\u00e3o dela:\nhttps://t.co/LePCRVbMJd"
        },
        {
            "author_id": "94195631",
            "created_at": "2021-01-03T23:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "1033324960343883776",
                        "start": 145,
                        "username": "MultiMidiaInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345874816113528835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Gruta #SonDoong, Situada no Parque Nacional #PhongNhaKeBang no #Vietnam, Considerada a maior do Mundo https://t.co/0o8ipvYyxZ #PanoramaEco via @MultiMidiaInfo"
        },
        {
            "author_id": "766160622",
            "created_at": "2021-01-03T23:25:32.000Z",
            "id": "1345873963541438465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE PORTO VELHO ROND\u00d4NIA BRASIL https://t.co/eZAqwOosM7 https://t.co/FquIByoOV1"
        },
        {
            "author_id": "2295106921",
            "created_at": "2021-01-03T23:24:19.000Z",
            "id": "1345873655868387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Deus por morar em uma cidade rodeada de montanhas que n\u00f3s transmite muita paz, ao fundo parte do Parque Nacional do Capara\u00f3 em destaque a Pedra Menina. https://t.co/emRKtP7VJZ"
        },
        {
            "author_id": "1164498978089684992",
            "created_at": "2021-01-03T23:15:29.000Z",
            "id": "1345871434304937987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal quando n\u00e3o fazem manuten\u00e7\u00e3o https://t.co/K1gS8pC5ZR"
        },
        {
            "author_id": "79267710",
            "created_at": "2021-01-03T23:03:28.000Z",
            "id": "1345868408890552322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lembrando que o servi\u00e7o de recolhimento de res\u00edduos da prefeitura n\u00e3o vai at\u00e9 as dunas. \nO lixo est\u00e1 sendo retirado pelos volunt\u00e1rios do parque estadual de itaunas. Toneladas de lixo https://t.co/hCl2lDcDPt"
        },
        {
            "author_id": "128627453",
            "created_at": "2021-01-03T21:29:51.000Z",
            "id": "1345844848717389828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passar o dia todo com a family na reserva biologica: tri bom, s\u00f3 n\u00f3s l\u00e1 no ventinho \n\nMas meu deusss, passamos pelo povo no Lami e tava uma aglomera\u00e7\u00e3o mt louca"
        },
        {
            "author_id": "729999471766065152",
            "created_at": "2021-01-03T21:17:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1345841713961701377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha fazer seus passeios com a Minas Imperador Turismo Receptivo. Privativo e Regulares. Pacotes especiais para Diamantina.  #passeios #Turismo #pacote  #viagens em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/XOzzKm2gsW"
        },
        {
            "author_id": "729999471766065152",
            "created_at": "2021-01-03T21:14:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1345841037680332801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios cidades hist\u00f3ricas de Diamantina. #serro #passeios #Turismo #pacote em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/ED2mn37xuC"
        },
        {
            "author_id": "1292840118668136459",
            "created_at": "2021-01-03T21:11:49.000Z",
            "id": "1345840313416474627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que culpa a gente tem de ser bonito e ter pouca idade em Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/J4s2XrtYz5"
        },
        {
            "author_id": "1292840118668136459",
            "created_at": "2021-01-03T21:06:56.000Z",
            "id": "1345839082493116419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o me chama de Playboy pra n\u00e3o dizer que eu venci ! em Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/MpTF6BwURt"
        },
        {
            "author_id": "1245398870517059584",
            "created_at": "2021-01-03T20:57:36.000Z",
            "id": "1345836734249107457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e ainda desmata uma \u00e1rea protegida kkkkk s\u00f3 ladeira abaixo https://t.co/85X2rk0omg"
        },
        {
            "author_id": "1292840118668136459",
            "created_at": "2021-01-03T20:51:02.000Z",
            "id": "1345835082322333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 dias cinzentos para quem sonha colorido. em Parque Municipal - Montes Claros - MG https://t.co/Bf75iy7AtR"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-01-03T20:40:53.000Z",
            "id": "1345832526225563648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental (TPA) tamb\u00e9m subiu de pre\u00e7o neste in\u00edcio de ano\n\nhttps://t.co/zAJt8X3gMF"
        },
        {
            "author_id": "1306383760544407552",
            "created_at": "2021-01-03T20:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2271265684",
                        "start": 0,
                        "username": "lisianeribeir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345832133932298246",
            "in_reply_to_user_id": "2271265684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lisianeribeir hahhaha! Lili do c\u00e9u! Me lembrei de quando a gente ia no parque municipal e ela ficava procurando sementes. \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "107444717",
            "created_at": "2021-01-03T20:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1260678536236589058",
                        "start": 0,
                        "username": "Carina_novinha1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345829224276516865",
            "in_reply_to_user_id": "1260678536236589058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Carina_novinha1 sim, eu quero conhecer o parque estadual a\u00ed perto\nquem sabe esse ano"
        },
        {
            "author_id": "1172226205170458625",
            "created_at": "2021-01-03T20:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "838802118727372800",
                        "start": 0,
                        "username": "hwasapwr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345826969791901697",
            "in_reply_to_user_id": "838802118727372800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hwasapwr Oi mo\u00e7a eu sou de BH, alguns lugares de conhe\u00e7o \u00e9 O mercado Central, A lagoa da Pampulha, A pra\u00e7a da Liberdade, o parque Municipal das Mangabeiras, museu das minas e dos metais, e o centro Cultural Banco do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "3377133627",
            "created_at": "2021-01-03T20:03:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "176767978",
                        "start": 191,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345823144112775172",
            "in_reply_to_user_id": "819893691896758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@GNaturaleUnica Parques Naturais: Monte Aloia, Baixa Limia Serra do Xur\u00e9s, Corrubedo, Invernadoiro, Serra de Enci\u00f1a da Lastra. Parque Nacional: illas atl\u00e1nticas. E \u00c1 ESPERA DE Q O GOBERNO DA @Xunta SE DIGNE: Ancares, Courel, Macizo Central Ourens\u00e1n, Monte Pindo e parte da Costa da Morte"
        },
        {
            "author_id": "1001070527912599552",
            "created_at": "2021-01-03T19:55:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1345821076543201281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suave indahood em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/uSYUvbDugm"
        },
        {
            "author_id": "82233916",
            "created_at": "2021-01-03T19:47:20.000Z",
            "id": "1345819049436073985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensei que ela tava no parque municipal https://t.co/c9kZGB58EZ"
        },
        {
            "author_id": "115259320",
            "created_at": "2021-01-03T19:44:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1345818361033326592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/zW6KCZ7ZJx"
        },
        {
            "author_id": "1281256639987884032",
            "created_at": "2021-01-03T19:33:59.000Z",
            "id": "1345815692789116929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades...... PETAR eu ainda volto....... em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/eHz33eH4TZ"
        },
        {
            "author_id": "1194194327506948098",
            "created_at": "2021-01-03T19:04:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1345808306716205057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/cGTXVoPVab"
        },
        {
            "author_id": "1108787079595593728",
            "created_at": "2021-01-03T18:52:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345805255980830721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas | Parques do Brasil https://t.co/kFEJJDvZXJ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2589408610",
            "created_at": "2021-01-03T18:51:14.000Z",
            "id": "1345804934709719046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixem a vossa assinatura para proteger o parque nacional do \u00e1rtico \ud83d\udc47\nhttps://t.co/chdCZD0Gkx"
        },
        {
            "author_id": "259329837",
            "created_at": "2021-01-03T18:13:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.16988,
                        -23.85279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80ea737730f4363a"
            },
            "id": "1345795338599354369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Mina Velha https://t.co/BJfYwsGg4G"
        },
        {
            "author_id": "87718122",
            "created_at": "2021-01-03T17:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1081,
                        -4.1579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "1345786535036157953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos antes de me perder no labirinto das fal\u00e9sias. \u00c9 isso, meus amores. em Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe https://t.co/6kUoNUZ4MK"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-01-03T17:26:40.000Z",
            "id": "1345783649132826625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari reajusta tarifas em passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/OhpaW0fRcg"
        },
        {
            "author_id": "1317709663488585728",
            "created_at": "2021-01-03T17:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1332869534089404416",
                        "start": 0,
                        "username": "riceboy777"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345778278439788546",
            "in_reply_to_user_id": "1332869534089404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riceboy777 Vou na floresta nacional ver se la tem"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-01-03T17:04:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1345778095048044545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilhas de Bike pelo Parque Estadual do Utinga. Comunidade Nossa Senhora dos Navegantes.\nIgarap\u00e9 Aur\u00e1, afluente do grande Rio Guam\u00e1, Bel\u00e9m do Par\u00e1. https://t.co/M1cz7KiVn5"
        },
        {
            "author_id": "1079485145193811968",
            "created_at": "2021-01-03T16:56:50.000Z",
            "id": "1345776141802549254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior organismo vivo da Terra \u00e9 o fungo Armillaria, conhecido tamb\u00e9m como cogumelo-do-mel, que se estende por 4 quil\u00f4metros na Floresta Nacional de Malheur, em Oregon (EUA).\n\n#jornalpiracicabano https://t.co/Jm1GAAt1V7"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-01-03T16:36:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1345771036776800258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Governado do Estado come\u00e7ou a execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de retirada das Macr\u00f3fitas do Lago Bolonha no Parque Estadual do Utinga. O Lago \u00e9 o manancial que abastece Bel\u00e9m. A Equipe se Mergulhadores est\u00e1 no local h\u00e1 10 dias e j\u00e1 limpou uma grande extens\u00e3o.. https://t.co/g20hOVbd01"
        },
        {
            "author_id": "3072766883",
            "created_at": "2021-01-03T15:49:51.000Z",
            "id": "1345759286555779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 desejo que 2021 seja lindo assim \ud83d\ude4f\ud83c\udf43\n.\n#naturezaperfeita #feliz2021 em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/IZ0qqj3DF1"
        },
        {
            "author_id": "327088481",
            "created_at": "2021-01-03T15:41:24.000Z",
            "id": "1345757161633296391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 de Enero, 2018 \n\nIsla Granito de Oro, Parque Nacional Coiba. https://t.co/1egJrB2qxE"
        },
        {
            "author_id": "1345743914024759297",
            "created_at": "2021-01-03T15:38:29.000Z",
            "id": "1345756426627592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o Biblioteca Parque Estadual. Sandra Lima - Dire\u00e7\u00e3o Geral Siga no Instagram: @festival_porreta https://t.co/K17vQIIqVD"
        },
        {
            "author_id": "131294797",
            "created_at": "2021-01-03T15:34:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2342266840",
                        "start": 0,
                        "username": "estewans"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345755543173009409",
            "in_reply_to_user_id": "2342266840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estewans N\u00e3o, \u00e9 Castanha da Reserva Extrativista do Cajari"
        },
        {
            "author_id": "1345743914024759297",
            "created_at": "2021-01-03T15:24:05.000Z",
            "id": "1345752800970629133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o Biblioteca Parque Estadual  .\nSandra Lima - Dire\u00e7\u00e3o Geral  \n Siga no Instagram : @festival_porreta\n\n#culturanordestina\n#sececrj\n#fomentafestivalrj https://t.co/RwGuX9AbGh"
        },
        {
            "author_id": "1345743914024759297",
            "created_at": "2021-01-03T15:22:33.000Z",
            "id": "1345752416977870850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o Biblioteca Parque Estadual  .\nSandra Lima - Dire\u00e7\u00e3o Geral  \n Siga no Instagram : @festival_porreta\n\n#culturanordestina\n#sececrj\n#fomentafestivalrj https://t.co/LOkUurf3rO"
        },
        {
            "author_id": "998679309584949248",
            "created_at": "2021-01-03T15:11:45.000Z",
            "id": "1345749696262897669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, vale conhecer! https://t.co/FfEaIewx4T"
        },
        {
            "author_id": "1276150307626647552",
            "created_at": "2021-01-03T15:06:31.000Z",
            "id": "1345748379419238402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhei que tava levando a Amy Winehouse pra gravar um clipe numa floresta e depois fui contratado por una unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental que tinha por l\u00e1 e o trabalho era legal demais"
        },
        {
            "author_id": "701779295186845698",
            "created_at": "2021-01-03T14:55:39.000Z",
            "id": "1345745647530598400",
            "in_reply_to_user_id": "701779295186845698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um de seus ambientes tem uma vegeta\u00e7\u00e3o herb\u00e1cea e arbustiva, num solo arenoso, chamado de Campo Nativo!\n\u00c9 simplesmente espetacular!\n\nNo norte do ES, grande parte da Floresta de Tabuleiros \u00e9 protegida pela Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama e pela Reserva Natura Vale, por exemplo."
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-01-03T14:51:57.000Z",
            "id": "1345744714075693061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 497,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 56,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Algu\u00e9m me explica que sentido faz um agr\u00f4nomo ruralista assumindo o meio ambiente de um munic\u00edpio que \u00e9 90% um Parque Estadual magn\u00edfico de Mata Atl\u00e2ntica e cachoeiras e 10% comunidades tradicionais e turismo farofeiro de gringos e paulistanos? https://t.co/2lnWzOjUhh"
        },
        {
            "author_id": "1192052760",
            "created_at": "2021-01-03T14:46:01.000Z",
            "id": "1345743222845399041",
            "in_reply_to_user_id": "1192052760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro parque nacional da regi\u00e3o, o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, foi criado em 1974 pelo INCRA (+IBDF) como um ap\u00eandice da Transamaz\u00f4nica. Outros parques foram criados entre 79-82 como parte do POLAMAZ\u00d4NIA, programa de desenvolvimento para a regi\u00e3o. \n\nhttps://t.co/8mwvS3aena"
        },
        {
            "author_id": "1322593422746787842",
            "created_at": "2021-01-03T14:37:55.000Z",
            "id": "1345741181980979203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao Parque Estadual da Pedra Azul. Um dos muitos atrativos de belezas naturais que temos no Esp\u00edrito Santo. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/stEwXAhR6V"
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2021-01-03T14:25:04.000Z",
            "id": "1345737948747206662",
            "in_reply_to_user_id": "49733617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz esse panorama quando trabalhava no Parque Estadual do Sumidouro!\n\nNa inicia\u00e7\u00e3o dos funcion\u00e1rios n\u00f3s fazemos uma caminhada por todo o parque de mais ou menos 2 horas de dura\u00e7\u00e3o...\n\nEssa paisagem \u00e9 de uma cratera de minera\u00e7\u00e3o de brita da FinaCal, e n\u00e3o \u00e9 mais utilizada!"
        },
        {
            "author_id": "268347892",
            "created_at": "2021-01-03T14:14:13.000Z",
            "id": "1345735220801253377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria dar um rol\u00ea na cachu q tem l\u00e1 no parque nacional.."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-03T14:10:45.000Z",
            "id": "1345734345554800640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico-de-lacre\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/dcbkF60r6J"
        },
        {
            "author_id": "795789284661985280",
            "created_at": "2021-01-03T14:04:37.000Z",
            "id": "1345732801493139457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro de muitos esse ano se Deus quiser..... em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/nw1Mo4ExOQ"
        },
        {
            "author_id": "143623236",
            "created_at": "2021-01-03T13:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "66441430",
                        "start": 0,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345723581892681729",
            "in_reply_to_user_id": "66441430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGlobo_Rio Os caras querem desmatar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da serra da Tiririca, sem mais."
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-01-03T12:49:45.000Z",
            "id": "1345713961640091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari anuncia novas tarifas em passeios dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/i9GIBMGAoR"
        },
        {
            "author_id": "319850174",
            "created_at": "2021-01-03T12:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03692,
                        -22.428298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2a8722c1ddd0cd5b"
            },
            "id": "1345712189341114369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udda5\ud83c\udf33\ud83c\udf34... em Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o https://t.co/J0R72gdtRa"
        },
        {
            "author_id": "64280501",
            "created_at": "2021-01-03T12:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.426305,
                        -1.423038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1345708222913662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fitness, eles disseram \ud83e\udd23 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/e4MPWNdGA9"
        },
        {
            "author_id": "1117883906735398916",
            "created_at": "2021-01-03T11:27:55.000Z",
            "id": "1345693369364697090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/N3ctn3PukN"
        },
        {
            "author_id": "2301737864",
            "created_at": "2021-01-03T11:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1191927595635560448",
                        "start": 0,
                        "username": "LuizCamargoVlog"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1345688740476432385",
            "in_reply_to_user_id": "1191927595635560448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@LuizCamargoVlog Uma \"artista\" cavou um criadouro de mosquito da dengue de pl\u00e1stico vermelho numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1138965305760374784",
            "created_at": "2021-01-03T04:14:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1637704950",
                        "start": 5,
                        "username": "thiagomlcorrea"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "546edda0a36bf9da"
            },
            "id": "1345584203967115267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 De @thiagomlcorrea \nBuraco do Padre um dos mais belos atrativos naturais dos Campos Gerais no Paran\u00e1 Est\u00e1 localizada dentro do Parque Nacional dos Campos Gerais a aproximadamente 24km da cidade de Ponta Grossa. https://t.co/lLSPEb1HcX"
        },
        {
            "author_id": "3788621847",
            "created_at": "2021-01-03T02:45:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "380749300",
                        "start": 166,
                        "username": "Apple"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "10228272",
                        "start": 173,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1345561979193319427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de pedalada no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3!!!\n.\n.\nRumo \u00e0 Cachoeira da Farofa\n.\n#minasgerais #parquenacionaldaserradocipo #repostandoomundo @repostandoomundo @apple @youtube #dizquefuiporai #trilhas #ciclistas https://t.co/MumhfisMB2"
        },
        {
            "author_id": "195066401",
            "created_at": "2021-01-03T01:53:54.000Z",
            "id": "1345548913193984001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e esse v\u00eddeo que recebi \nparque nacional da tijuca 31/10/2018 https://t.co/tGi706Xys2"
        },
        {
            "author_id": "17618772",
            "created_at": "2021-01-03T01:27:34.000Z",
            "id": "1345542284377530370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na treta do xerecao eu gosto muito das acusa\u00e7\u00f5es de que a mo\u00e7a DESMATOU uma enorme \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para fazer a sua arte burguesa porque, sabe, Olha a foto\nL\u00ea a legenda da foto \n\u00c9 coisa de jovem isso n\u00e9? S\u00f3 pode"
        },
        {
            "author_id": "42333591",
            "created_at": "2021-01-03T01:12:33.000Z",
            "id": "1345538507423494150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias \ud83c\udf05\ud83d\ude0d em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/4CYTC5Nrv0"
        },
        {
            "author_id": "1286734720236163073",
            "created_at": "2021-01-03T00:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1247130252226199552",
                        "start": 0,
                        "username": "f_aninhaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345533940942184448",
            "in_reply_to_user_id": "1247130252226199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@f_aninhaa Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "2516672423",
            "created_at": "2021-01-03T00:51:08.000Z",
            "id": "1345533115003973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jj_brazil #raw_brazil #500px #photography_world_19 #esseolhar #raw_vip #bns_brazil #raw_mod #detalhes_em_foco #pr0ject_bnw #fotografos #detalhesemfoco #nocariritem em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/OSjw3KhYsm"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-01-03T00:33:11.000Z",
            "id": "1345528600456474627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Do Papagaio https://t.co/zKR6ZKC93v"
        },
        {
            "author_id": "1296196159682285575",
            "created_at": "2021-01-03T00:26:00.000Z",
            "id": "1345526791650365447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abandonaram essa fofuraaaaaa no Parque Municipal de BH. Muita maldade no mundo \ud83e\udd7a. Est\u00e1 pra ado\u00e7\u00e3o, mas tem que amar muito e dar muito carinho \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f. https://t.co/drk8qlppPM"
        },
        {
            "author_id": "861617490333499395",
            "created_at": "2021-01-02T23:58:47.000Z",
            "id": "1345519943924772864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 338,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nComunidades Bet\u00e2nia e Rancharia. https://t.co/npIvuLCYbG"
        },
        {
            "author_id": "92604942",
            "created_at": "2021-01-02T23:35:14.000Z",
            "id": "1345514017582936067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/c1W1iIXYlX"
        },
        {
            "author_id": "1169848881493839872",
            "created_at": "2021-01-02T23:20:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "53b4d4ad6e69c555"
            },
            "id": "1345510345574670347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alguns habitantes da Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade\n\nNosso Horto de Rio Claro \ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/GRgAm07unB https://t.co/hngVBniard"
        },
        {
            "author_id": "1344986633972682752",
            "created_at": "2021-01-02T23:01:41.000Z",
            "id": "1345505573673033731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 de Janeiro de 1991\n\nCria\u00e7\u00e3o do\u00a0Parque Estadual da Pedra Azul\u00a0no\u00a0Esp\u00edrito Santo,\u00a0Regi\u00e3o Sudeste do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/IBRqeRo6C3"
        },
        {
            "author_id": "2778765463",
            "created_at": "2021-01-02T22:56:46.000Z",
            "id": "1345504337167077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% | Viver Noronha | G1 https://t.co/0DGOnvOGvm"
        },
        {
            "author_id": "1124497745484632065",
            "created_at": "2021-01-02T22:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17752026",
                        "start": 0,
                        "username": "roxmo"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1257343395674107904",
                        "start": 7,
                        "username": "michele_kam"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "3078886339",
                        "start": 20,
                        "username": "FotosPeloMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345504235677491203",
            "in_reply_to_user_id": "17752026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roxmo @michele_kam @FotosPeloMundo Nasci na cidade onde fica localizado parte do Parque Nacional Serra da Capivara e tamb\u00e9m o Museu do Homem Americano."
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-01-02T22:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "20449367",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiomalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345501286045773832",
            "in_reply_to_user_id": "20449367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiomalini Moro no Centro Hist\u00f3rico de Vit\u00f3ria prefiro o Parque Natural Municipal Gruta da On\u00e7a, o da Fonte Grande a REVIS FRADINHOS posso ir a p\u00e9 e n\u00e3o encontro pessoas s\u00f3 p\u00e1ssaros macacos e outros animais, ar puro e \u00e1gua mineral para refrescar afinal sou do grupo de risco 61 e hipertenso."
        },
        {
            "author_id": "1279259526865342464",
            "created_at": "2021-01-02T22:24:53.000Z",
            "id": "1345496311370571777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Utinga,Bel\u00e9m/PA.\nS\u00e1bado tranquilo \ud83c\udf43 https://t.co/3koq0rDdNY"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-01-02T22:00:57.000Z",
            "id": "1345490289771819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/ctfAeLhIWq - Parque Nacional Marinho do Albard\u00e3o, o que falta no Sul\n\nPesquisadores e ambientalistas defendem a cria\u00e7\u00e3o do parque de Albard\u00e3o, para que as esp\u00e9cies da regi\u00e3o consigam ser salvas. https://t.co/3A5gOCusLh"
        },
        {
            "author_id": "311487116",
            "created_at": "2021-01-02T21:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1345487549456900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida \u00e9 pra quem sabe viver ..\ud83c\udfb6\ud83d\udcf8\u2728 em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/031mP5CdmD"
        },
        {
            "author_id": "68435168",
            "created_at": "2021-01-02T21:22:12.000Z",
            "id": "1345480536156868609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/mbjFUSohVt"
        },
        {
            "author_id": "90935757",
            "created_at": "2021-01-02T21:16:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1066977,
                        -15.560256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1345479112933179399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que respirar o ar puro e tomar banho de cachoeira ... em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/pn5mXP5Eyc"
        },
        {
            "author_id": "264438617",
            "created_at": "2021-01-02T20:55:55.000Z",
            "id": "1345473921878024193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os inc\u00eandios florestais no Pantanal consumiram mais de quatro milh\u00f5es de hectares em 2020, e aproximadamente 98 mil deles aconteceram na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN Sesc Pantanal). https://t.co/dMKDlk27Ss"
        },
        {
            "author_id": "1189372291563642880",
            "created_at": "2021-01-02T20:02:37.000Z",
            "id": "1345460508393148419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se t\u00edtulo n\u00e3o \u00e9 importante pra que participar de campeonato? V\u00e3o fazer piquenique no parque municipal. https://t.co/PhZPrdxgy7"
        },
        {
            "author_id": "3579251429",
            "created_at": "2021-01-02T19:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "703302487483228160",
                        "start": 0,
                        "username": "OficialAnnikoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345458965887516679",
            "in_reply_to_user_id": "703302487483228160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OficialAnnikoes Essa disputa \u00e9 boa... seria covardia uma paisagem existir com um monumento natural dessas...rs"
        },
        {
            "author_id": "1388402174",
            "created_at": "2021-01-02T19:30:13.000Z",
            "id": "1345452356134166529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 226,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina, na #Bahia, reabriu mais dois atrativos.  \n\nhttps://t.co/XPO25XItUN"
        },
        {
            "author_id": "1300793541891887111",
            "created_at": "2021-01-02T19:29:11.000Z",
            "id": "1345452093625298945",
            "in_reply_to_user_id": "1300793541891887111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "o ref\u00fagio de vida selvagem do \u00e1rtico est\u00e1 programado para ser perfurado em 6 de janeiro para petr\u00f3leo, tornando-o os \u00faltimos 5% de nossa \u00e1rea protegida destru\u00edda no \u00c1rtico. https://t.co/lVheMV2BcQ"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-01-02T16:57:10.000Z",
            "id": "1345413840922664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com as restri\u00e7\u00f5es impostas pela pandemia, o Parque Nacional do Igua\u00e7u fechou 2020 com uma diferen\u00e7a de 207% no n\u00famero de visitantes\nhttps://t.co/5boGWJzXdf"
        },
        {
            "author_id": "736930251847143424",
            "created_at": "2021-01-02T16:43:42.000Z",
            "id": "1345410451723714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - Cachoeira dos Primatas https://t.co/a1hfnZYflz"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-01-02T16:42:24.000Z",
            "id": "1345410121682325506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari anuncia novas tarifas em passeios dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GVf5R6qBti"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2021-01-02T16:31:00.000Z",
            "id": "1345407253201862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Dez fam\u00edlias da etnia ind\u00edgena #Xokleng aguardam decis\u00e3o do STF para evitar o despejo da a\u00e7\u00e3o de retomada de um territ\u00f3rio que alegam ter sido ocupado por seus ancestrais na Floresta Nacional (Flona) de S\u00e3o Francisco de Paula, na Serra Ga\u00facha.  https://t.co/C0IymRGCm1"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2021-01-02T16:23:33.000Z",
            "id": "1345405380155895809",
            "in_reply_to_user_id": "57665732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem tempo h\u00e1bil para reverter as decis\u00f5es judiciais e buscando evitar a viol\u00eancia, a comunidade Xokleng retirou-se ontem (1\u00ba) da Floresta Nacional (Flona) de S\u00e3o Francisco de Paula, \u00e1rea reivindicada pelos ind\u00edgenas como parte de seu territ\u00f3rio tradicional e retomada dia 12/12."
        },
        {
            "author_id": "1087570745302175745",
            "created_at": "2021-01-02T16:12:39.000Z",
            "id": "1345402636728754178",
            "in_reply_to_user_id": "1087570745302175745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De agr passeando no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "848495834887061505",
            "created_at": "2021-01-02T16:08:32.000Z",
            "id": "1345401598722371587",
            "in_reply_to_user_id": "848495834887061505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "de posse ao ICMBio, contrariando,  portanto,  o direito origin\u00e1rio sobre nossas terras e que foram sobrepostas pela Floresta Nacional, vamos nos retirar voluntariamente de dentro dos limites da Flona e, provisoriamente, ocuparemos algum espa\u00e7o de terra p\u00fablica, at\u00e9 que a"
        },
        {
            "author_id": "39470724",
            "created_at": "2021-01-02T15:58:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1345399017103122434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora pra cachu \ud83d\udc9a em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/EoDrfnkPZp"
        },
        {
            "author_id": "399064341",
            "created_at": "2021-01-02T15:56:11.000Z",
            "id": "1345398493410709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente pq eu sonhei com o pedido de namoro de outra pessoa com algu\u00e9m que eu gosto,no parque municipal naqueles tremzinho/bondinho(?),eu t\u00f4 prevendo relacionamentos agora sem nem querer/pedir pra ver?"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2021-01-02T15:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 158,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345397280791257091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de tapitis, \u00fanica esp\u00e9cie de coelho genuinamente brasileira, s\u00e3o achados no Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro https://t.co/Vm4VbrIPzS via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1246382024",
            "created_at": "2021-01-02T15:35:41.000Z",
            "id": "1345393332382552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Xokleng ocupam Floresta Nacional no RS para denunciar privatiza\u00e7\u00e3o\"  https://t.co/HUEs4m8DYh"
        },
        {
            "author_id": "2917432701",
            "created_at": "2021-01-02T15:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "234548729",
                        "start": 0,
                        "username": "alexathaide"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345388486455668736",
            "in_reply_to_user_id": "234548729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexathaide N\u00e3o! Gra\u00e7as a Deus! rs\nN\u00e3o h\u00e1 vias de acesso, exceto uma trilha transit\u00e1vel apenas na mar\u00e9 seca.\n\u00c9 uma \u00e1rea protegida pela aeron\u00e1utica(ao lado do Alagamar), ent\u00e3o, praticamente, apenas pescadores locais, remadores e quem passeia de Jangalancha conhece."
        },
        {
            "author_id": "840567764129591298",
            "created_at": "2021-01-02T15:10:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "304019555",
                        "start": 14,
                        "username": "pmmg190"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1368086821",
                        "start": 23,
                        "username": "GM_BH"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1345386998555668480",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh @pmmg190 @GM_BH em frente praca estacao na av cont sentido parque municipal 2 sujeitos camisa do https://t.co/EhQ94GoKui sinal em atitude suspeita * acho q vendendo droga no sinal 2 jan 21 11 40 am"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2021-01-02T15:06:48.000Z",
            "id": "1345386065549553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% | Viver Noronha  https://t.co/K285XDnWCY \nNeste s\u00e1bado (2), o valor do ingresso passou de R$ 222 para R$ 251, para visitantes estrangeiros, e de R$ 111 para R$ 126, para os brasileiros."
        },
        {
            "author_id": "3313224892",
            "created_at": "2021-01-02T15:01:16.000Z",
            "id": "1345384673397112833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de\u00a013% https://t.co/PhFWNkhDkr"
        },
        {
            "author_id": "2778765463",
            "created_at": "2021-01-02T14:51:06.000Z",
            "id": "1345382111738527744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% | Viver Noronha | G1 https://t.co/0DGOnvOGvm"
        },
        {
            "author_id": "1057383865592045574",
            "created_at": "2021-01-02T14:48:58.000Z",
            "id": "1345381578080444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% https://t.co/v8l0d6OhYb"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-01-02T14:30:02.000Z",
            "id": "1345376811690192902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 73,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE TRABALHO DE GARIMPEIR.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/OqIFFju72a"
        },
        {
            "author_id": "830770998714761218",
            "created_at": "2021-01-02T14:19:31.000Z",
            "id": "1345374164669104130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% - Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/IcmWqQsQqd"
        },
        {
            "author_id": "844952176501886976",
            "created_at": "2021-01-02T14:19:24.000Z",
            "id": "1345374135757778946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% - Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/1yI68nzCwI"
        },
        {
            "author_id": "745761593665982464",
            "created_at": "2021-01-02T14:19:17.000Z",
            "id": "1345374105722347520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% - Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/wWswqAe8Gr"
        },
        {
            "author_id": "123710016",
            "created_at": "2021-01-02T14:19:10.000Z",
            "id": "1345374076542586882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% - Agora Not\u00edcias Brasil https://t.co/CrjKOWNfM0"
        },
        {
            "author_id": "778353680307355648",
            "created_at": "2021-01-02T13:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1144075768588374017",
                        "start": 0,
                        "username": "canalexclave"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345368334561325056",
            "in_reply_to_user_id": "1144075768588374017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@canalexclave Sim! Por aqui temos os Incras, al\u00e9m de v\u00e1rios trechos onde circulamos praticamente dentro da Floresta Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "1085492235280490496",
            "created_at": "2021-01-02T13:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1345366886175961088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/xzHg4CSOWl"
        },
        {
            "author_id": "29448098",
            "created_at": "2021-01-02T13:48:49.000Z",
            "id": "1345366439595749378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Taxa de acesso ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha tem reajuste de 13% =&gt; https://t.co/FJdLDeR4TJ #G1 https://t.co/oaSYUK8PXL"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-01-02T13:32:46.000Z",
            "id": "1345362400120344578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bico-de-lacre\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/lPZ2agBrZG"
        },
        {
            "author_id": "1253290925150941185",
            "created_at": "2021-01-02T13:24:47.000Z",
            "id": "1345360391346520071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Feliz Dia...* \n\u2022do Confeiteiro\n\u2022do Sanitarista\n\u2022da Funda\u00e7\u00e3o do Cruzeiro Esporte Clube em Belo Horizonte-MG\n\u2022da Funda\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Anacleto Campanella em S\u00e3o Caetano do Sul-SP\n\u2022da Funda\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Azul em Domingos Martins-ES\n****\nCurte e Segue ai\n\u2661"
        },
        {
            "author_id": "1081686735371845635",
            "created_at": "2021-01-02T13:23:49.000Z",
            "id": "1345360148953509888",
            "in_reply_to_user_id": "1081686735371845635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "predat\u00f3ria e devastadora do governo federal, que,  inclusive,  j\u00e1 determinou que a Floresta Nacional seja desestabilizada, vendida, privatizada e, portanto, entregue para a explora\u00e7\u00e3o econ\u00f4mica. Eles querem destruir nossa terra, a mesma de onde arrancaram nossas fam\u00edlias no +"
        },
        {
            "author_id": "1081686735371845635",
            "created_at": "2021-01-02T13:23:47.000Z",
            "id": "1345360140346798080",
            "in_reply_to_user_id": "1081686735371845635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "presidente do Supremo Tribunal Federal, a qual concede a reintegra\u00e7\u00e3o  de posse ao ICMBio, contrariando,  portanto,  o direito origin\u00e1rio sobre nossas terras e que foram sobrepostas pela Floresta Nacional, vamos nos retirar voluntariamente de dentro dos limites da Flona e, +"
        },
        {
            "author_id": "1328287211255705603",
            "created_at": "2021-01-02T13:18:46.000Z",
            "id": "1345358875369865219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece essa linda cigarra de olhos verdes?\nSe a encontrar, filme o seu canto e partilhe no grupo Cigarras do Brasil\nhttps://t.co/VFD03jv8vi\nEla tem sido avistada no Parque Nacional da  Serra da Canastra mas ainda n\u00e3o sabemos como ela canta! https://t.co/gdhqxVTmcN"
        },
        {
            "author_id": "3222537225",
            "created_at": "2021-01-02T13:10:15.000Z",
            "id": "1345356732223148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus caindo um temporal aqui s\u00f3 porque convenci meu pai a ir na floresta Nacional da Tijuca hoje \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-01-02T13:02:15.000Z",
            "id": "1345354721561866240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: maior do Rio de Janeiro- 68 mil ha. Criado por Andr\u00e9 Ilha e Liszt Vieira em 2002, por proposta nossa. Entre 2008 e 2012 o duplicamos. Fizemos sede em Cachoeira de Macacu, sub sede em Teres\u00f3polis. Guarda Parques +Pol\u00edcia Ambiental+ Plano de Manejo\ud83c\udf3f https://t.co/0jb6YuyW1R"
        },
        {
            "author_id": "3065743415",
            "created_at": "2021-01-02T12:58:45.000Z",
            "id": "1345353841764610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2L Viagens oferece roteiros pelo Parque Estadual do Juquery\nhttps://t.co/mY6Rt1evwF"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2021-01-02T12:42:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "131286287",
                        "start": 53,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "62601015",
                        "start": 62,
                        "username": "FernandoGuida"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "388620087",
                        "start": 77,
                        "username": "FriNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "218121312",
                        "start": 90,
                        "username": "FriburgoLegal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345349821322956806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um pouco mais do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, RJ. @minc_rj @FernandoGuida @FriNoticias @FriburgoLegal https://t.co/tA00zozpkm"
        },
        {
            "author_id": "85702252",
            "created_at": "2021-01-02T12:38:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "131286287",
                        "start": 70,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "62601015",
                        "start": 79,
                        "username": "FernandoGuida"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "388620087",
                        "start": 94,
                        "username": "FriNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345348622750273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Iniciando o ano nesse para\u00edso chamado Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. @minc_rj @FernandoGuida @FriNoticias https://t.co/hZW56O4j8W"
        },
        {
            "author_id": "56068071",
            "created_at": "2021-01-02T12:17:35.000Z",
            "id": "1345343477652066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CruzeiroCentenario\nTenho amor por este clube do Barro Preto, formado por oper\u00e1rios, imigrantes, pedreiros. Gente simples q \u00f1 tinha muito tempo para passear no Parque Municipal e que construiu um time gigante, cheio de t\u00edtulos e lindas hist\u00f3rias para contar.\n#Cruzeiro100anos https://t.co/2o7A5q11qJ"
        },
        {
            "author_id": "4840066228",
            "created_at": "2021-01-02T12:10:41.000Z",
            "id": "1345341743974256642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto m\u00e1gica da Lua no Parque Nacional Arches, localizado em Utah (Estados Unidos). \nFoto: Zach Cooley https://t.co/w1aF6yeD54"
        },
        {
            "author_id": "1087381995968258049",
            "created_at": "2021-01-02T12:06:41.000Z",
            "id": "1345340735575511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 \u00e9 dia 02 do ano novo @ , e voc\u00ea ainda n\u00e3o organizou nossa viagem pros Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! Aff agiliza \ud83d\ude44\ud83e\udd2d\ud83d\ude02\n.\n.\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9\u2026\n\n\ud83d\udcf8 https://t.co/rdLzGnYCVE via https://t.co/J42B6SZOtv https://t.co/1GH9o1nJTz"
        },
        {
            "author_id": "357866116",
            "created_at": "2021-01-02T12:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "758361463283183616",
                        "start": 0,
                        "username": "gatamarxiana"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0bbf6a9c5efb5c64"
            },
            "id": "1345340574698786819",
            "in_reply_to_user_id": "758361463283183616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gatamarxiana ce fraga q no parque municipal tem uma caixa enterrada prevista pra abrir no bicenten\u00e1rio de bh n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1305291717877411845",
            "created_at": "2021-01-02T12:00:11.000Z",
            "id": "1345339100124078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 *Hoje \u00e9 Dia...* \n\u2022do Confeiteiro\n\u2022do Sanitarista\n\u2022da Funda\u00e7\u00e3o do Cruzeiro Esporte Clube em Belo Horizonte-MG\n\u2022da Funda\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Anacleto Campanella em S\u00e3o Caetano do Sul-SP\n\u2022da Funda\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Azul em Domingos Martins-ES"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-01-02T11:33:43.000Z",
            "id": "1345332439317585920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,24 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO AMANA / Par\u00e1 no dia 24 de dezembro de 2020 - a principal causa do alerta foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos ilegais."
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-01-02T11:30:51.000Z",
            "id": "1345331718069366784",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffb da Funda\u00e7\u00e3o do Est\u00e1dio Anacleto Campanella em S\u00e3o Caetano do Sul-SP\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb da Funda\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Pedra Azul em Domingos Martins-ES\n\n\ud83d\uddde  #JornaldosCanyons \u2022 #JdC \u2022"
        },
        {
            "author_id": "244305573",
            "created_at": "2021-01-02T09:13:35.000Z",
            "id": "1345297174482055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARA QUE SERVE UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL(APA).\n A APA \u00e9 uma enorme \u00e1rea natural destinada \u00e0 prote\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o da fauna e da flora, ali existentes, importantes para a qualidade de vida da popula\u00e7\u00e3o local e para a prote\u00e7\u00e3o dos ecossistemas regionais.\nFernando Melo - Prof https://t.co/rpo5YKCzLW"
        },
        {
            "author_id": "169140026",
            "created_at": "2021-01-02T06:54:07.000Z",
            "id": "1345262076227448833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os comemoram a chegada do ano\u00a0novo https://t.co/ND4NainbLr"
        },
        {
            "author_id": "31309214",
            "created_at": "2021-01-02T02:15:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1345192034873847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu 1o Por do Sol de 2021 e no Parque Nacional da Lagoa do Peixe \ud83d\ude4c\ud83c\udffc https://t.co/HhXD0Mcibc"
        },
        {
            "author_id": "43409792",
            "created_at": "2021-01-02T01:35:40.000Z",
            "id": "1345181935732203521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/9etGc9AcCA"
        },
        {
            "author_id": "1330110000",
            "created_at": "2021-01-02T01:25:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345179316678750209",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Obrigado ministro desejo o mesmo a vc e sua fam\u00edlia. Sou maranhense e moro em Santo Amaro do Maranh\u00e3o, uma das entradas para o parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses, ainda estamos no per\u00edodo de baixa das lagoas nos ajude a n\u00e3o sermos multados pelo ICMBio."
        },
        {
            "author_id": "167646536",
            "created_at": "2021-01-02T00:34:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1345166579613519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/ew7L9kxM7q"
        },
        {
            "author_id": "120779648",
            "created_at": "2021-01-01T23:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 0,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 9,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "128372940",
                        "start": 16,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345151467829796864",
            "in_reply_to_user_id": "1158389772920020993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@secomvc @govbr @jairbolsonaro \u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para MIN\u00c9RIO DE COBRE de 73,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TAPIRAP\u00c9 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por COOPERATIVA DE TRABALHO DE GARIMPEI.... #AmazoniaMinada https://t.co/2a4pHUlJuq https://t.co/eta7OuWqEi"
        },
        {
            "author_id": "158506069",
            "created_at": "2021-01-01T23:27:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1345149573736534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/YCp5QfQl0J"
        },
        {
            "author_id": "1269296895186345989",
            "created_at": "2021-01-01T22:38:43.000Z",
            "id": "1345137403649028096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Eg50RMxk9V"
        },
        {
            "author_id": "60342793",
            "created_at": "2021-01-01T22:33:35.000Z",
            "id": "1345136112721924104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo de folha em folha. em Parque Nacional Da Pedra Do Frade https://t.co/0lLZjA6BYh"
        },
        {
            "author_id": "51541106",
            "created_at": "2021-01-01T22:07:17.000Z",
            "id": "1345129495028789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, os filhos da puta soltando fogos h\u00e1 27h\n\n2 cachorros em p\u00e2nico e 1 altamente estressado.\n\nImaginem a vida selvagem. \n\nQue \u00f3dio, mano!"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-01-01T21:40:57.000Z",
            "id": "1345122867017441280",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO CREPORI soma 0,18 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-01-01T21:40:57.000Z",
            "id": "1345122866606399488",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo ilegal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-01-01T21:40:57.000Z",
            "id": "1345122866157608961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 24 de dezembro de 2020, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,09 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO CREPORI / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "1086420696354435072",
            "created_at": "2021-01-01T21:30:45.000Z",
            "id": "1345120300585922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os comemoram a chegada do ano\u00a0novo https://t.co/sr2ACzNXZK"
        },
        {
            "author_id": "4835280603",
            "created_at": "2021-01-01T21:30:44.000Z",
            "id": "1345120298295840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os comemoram a chegada do ano\u00a0novo https://t.co/P5UKrbjaZF"
        },
        {
            "author_id": "568463685",
            "created_at": "2021-01-01T21:19:11.000Z",
            "id": "1345117388522582017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Youtuber de Londrina joga carro dentro de lago para conseguir views https://t.co/59Da6A6vRl"
        },
        {
            "author_id": "26353979",
            "created_at": "2021-01-01T20:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "37210118",
                        "start": 0,
                        "username": "mari_fonseca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345099302629212160",
            "in_reply_to_user_id": "37210118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mari_fonseca Parque Nacional de Aparados da Serra (fica mais ou menos perto de Cambar\u00e1 do Sul, entre SC/RS). S\u00e3o diversos c\u00e2nions no parque (a\u00ed tem v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de trilha na regiao), a\u00ed mam\u00e3e e eu optamos pelo do rio dos bois. To apaixonada pelos pared\u00f5es aqui, a maioria tem cachoeiras \ud83d\udde3"
        },
        {
            "author_id": "1301665789280485378",
            "created_at": "2021-01-01T19:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3341411543",
                        "start": 0,
                        "username": "itzadrinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345093065221013505",
            "in_reply_to_user_id": "3341411543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itzadrinha O Amap\u00e1 tem a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de floresta tropical do mundo! O estado que menos desmata tbm. Tem m\u00fasica pr\u00f3pria, bem diferente da paraense, ali\u00e1s."
        },
        {
            "author_id": "87696158",
            "created_at": "2021-01-01T19:32:23.000Z",
            "id": "1345090510919229442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Estadual da Serra do Mar-N\u00facleo Santa Virg\u00ednia https://t.co/bCWtrYOw6d"
        },
        {
            "author_id": "158506069",
            "created_at": "2021-01-01T19:30:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1345089911431581696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tenhamos paz, que as pessoas certas se aproximem, que os dias sejam bons e que daqui pra frente tudo, tudo, tudo seja melhor. #2021 #newyear em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/9lU5ZQUQ9p"
        },
        {
            "author_id": "866770607559651329",
            "created_at": "2021-01-01T19:24:29.000Z",
            "id": "1345088525713223682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Fritz Plaumann realiza a\u00e7\u00e3o de fim de ano com fam\u00edlias do entorno https://t.co/ZjBYwZYmmy"
        },
        {
            "author_id": "115772280",
            "created_at": "2021-01-01T18:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345082354440798209",
            "in_reply_to_user_id": "2401640120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoJorge Morei 4 anos no centro de Parelheiros e vi a chegada de um grande banco e filial de uma das maiores redes de varejo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Voc\u00ea realmente acha que esse tesouro ser\u00e1 preservado, apesar da gan\u00e2ncia econ\u00f4mica?"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-01-01T18:56:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345081476258422787",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma Igualmente!\nTomara nos receber em 2021, para tratarmos do erro cometido por Temer/ Marconi na expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros. Expans\u00e3o de um parque que nem legalizado \u00e9. Al\u00e9m de outros dois erros graves. Por favor, uma agenda...."
        },
        {
            "author_id": "131637652",
            "created_at": "2021-01-01T18:39:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1345077165126254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9uEQ9iGT06"
        },
        {
            "author_id": "2194600170",
            "created_at": "2021-01-01T18:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2990686997",
                        "start": 74,
                        "username": "sosvox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345067779943260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate os le\u00f5es do Parque Nacional do Sud\u00e3o! https://t.co/capFT9wcNS via @sosvox"
        },
        {
            "author_id": "965998309193277441",
            "created_at": "2021-01-01T17:34:42.000Z",
            "id": "1345060897014894593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo muito o Parque Estadual do Utinga Camilo Viana. https://t.co/hUSYk66wOM"
        },
        {
            "author_id": "861707648584085504",
            "created_at": "2021-01-01T17:32:17.000Z",
            "id": "1345060289574805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 186,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Outras duas trilhas do Parque Nacional da Chapada Diamantina, na Bahia, est\u00e3o reabertas: a da cachoeira da Fumacinha (por baixo) e a da cachoeira V\u00e9u de Noiva. https://t.co/mGeJSLco9v"
        },
        {
            "author_id": "167629749",
            "created_at": "2021-01-01T16:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0,
                        -24.3167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "1345051988669550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barbie Profiss\u00f5es - bi\u00f3logas ed. 2021 \ud83c\udf0c\ud83e\udd42\u2728 em Jur\u00e9ia -Itatins Parque Estadual Itingu\u00e7u https://t.co/vyZk38hihw"
        },
        {
            "author_id": "80982214",
            "created_at": "2021-01-01T16:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "124555985",
                        "start": 0,
                        "username": "hugovarelamora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1345043691883425792",
            "in_reply_to_user_id": "124555985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hugovarelamora Reserva o parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "866973294188257280",
            "created_at": "2021-01-01T15:42:06.000Z",
            "id": "1345032558992621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o parque nacional do Capara\u00f3 reabra em 2021 que t\u00f4 querendo pico da bandeira logo"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-01-01T14:34:16.000Z",
            "id": "1345015489202974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 658 mil visitantes em\u00a02020 https://t.co/U7AbeqVKN7"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Curry30Brasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Curry30Brasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Curry30Brasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ViniciosLopesde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ViniciosLopesde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ViniciosLopesde"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [thaenarey].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "thaenarey",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "thaenarey"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [riceboy777].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "riceboy777",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "riceboy777"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OficialAnnikoes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OficialAnnikoes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OficialAnnikoes"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cocos, Brasil",
                "id": "496a2f26452f419d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bocaina de Minas, Brasil",
                "id": "b0c70f51f5d534bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sales\u00f3polis, Brasil",
                "id": "5c9cd4d93a9df3aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guadeloupe",
                "country_code": "GP",
                "full_name": "Guadeloupe",
                "id": "4e9baf84e2232342",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras, Brasil",
                "id": "5c3521a087a4b9d3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Azerbaijan",
                "country_code": "AZ",
                "full_name": "Azerbaijan",
                "id": "efc23cd34689b068",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Manhattan, NY",
                "id": "01a9a39529b27f36",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Brasil",
                "id": "fa49a89d18bf9c99",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibaiti, Brasil",
                "id": "80ea737730f4363a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Casimiro de Abreu, Brasil",
                "id": "2a8722c1ddd0cd5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9, Brasil",
                "id": "546edda0a36bf9da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Gertrudes, Brasil",
                "id": "53b4d4ad6e69c555",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bonfim, Brasil",
                "id": "0bbf6a9c5efb5c64",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1256292956778254338",
                "name": "J. Silva - Amarilson",
                "username": "JSilvaAmarilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279121269229858818",
                "name": "Vertentes das Gerais BQ Oficial",
                "username": "das_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058736233923391488",
                "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90_\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\u00e3\ud835\udc90 \ud83d\udd49 \u0950 \u091c\u092f \u0938\u093e\u0908 \u0930\u093e\u092e",
                "username": "cidadao_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "645693",
                "name": "Edu Fern\u00e1ndez",
                "username": "eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101785030",
                "name": "enock cavalcanti",
                "username": "enock_paginadoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217105940291473408",
                "name": "\u00c9 conosco",
                "username": "econosco_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83687164",
                "name": "Rafael Braga",
                "username": "RafasBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852041850072449024",
                "name": "#AustralEcology",
                "username": "AustralEcology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613467576",
                "name": "Ecological Society of Australia",
                "username": "EcolSocAus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963194430248378368",
                "name": "Ana \ud83c\udf2a\u2022\ud83c\udf6b\u2022\ud83d\udeab",
                "username": "anaocf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95951897",
                "name": "Wagner Santos",
                "username": "WagnerSantosloc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1865894354",
                "name": "Rosario Frota",
                "username": "rosariofrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186976391",
                "name": "@baiaod2",
                "username": "Theuxtroxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3956650151",
                "name": "Lucas",
                "username": "andradeeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51571797",
                "name": "InvestSP",
                "username": "InvestSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72360663",
                "name": "catarine \u2661",
                "username": "CaahV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44183661",
                "name": "Patos Not\u00edcias",
                "username": "patosnoticiasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138721979",
                "name": "Hitoshi",
                "username": "hitoshiim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348621654",
                "name": "Juelson O. G. Bito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Juelsonoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445572954",
                "name": "Romi",
                "username": "rominal12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311620666416865280",
                "name": "Di\u00e1rio de um colono",
                "username": "diario_colono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "G1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4716554854",
                "name": "Thiago de Quadros",
                "username": "thiagodeq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287998675",
                "name": "Lenilson Santana",
                "username": "Linilsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23378865",
                "name": "Junio Magela PFF2",
                "username": "juniomagela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827986914854727680",
                "name": "valeria nogueira \ud83c\udf35\ud83c\udd98",
                "username": "valeria_sacrame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67315414",
                "name": "Eric Jefferson",
                "username": "Jeff_Eric1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23683605",
                "name": "Pedro Rebelo Pereira",
                "username": "pedrofrpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718261487450636289",
                "name": "Uma pessoa qualquer\ud83c\udf75",
                "username": "eisoumapessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399569900",
                "name": "an\u00ea",
                "username": "naoeanessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929837124479746049",
                "name": "Guilherme Pontes",
                "username": "GuilhermPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240997020606832641",
                "name": "O essencial da Covid-19 \ud83d\udc89\ud83c\udf0e\ud83d\udd2c",
                "username": "compiladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862469756",
                "name": "Marga Vitali",
                "username": "MargareteVital1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38309704",
                "name": "Fl\u00e1vio Linhares .\u0387. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioLinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1186029426376630272",
                "name": "duda\ud83d\udca8",
                "username": "ma_lopess_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389450092",
                "name": "Clikar",
                "username": "siteclikar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764900166",
                "name": "Mark Grassi",
                "username": "grassi_mark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148194549",
                "name": "@diasblankk GTTR: @diasblankk",
                "username": "diasblankk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492184707",
                "name": "BiodiversidadLA",
                "username": "biodiversidadla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271214739830575104",
                "name": "Soul.aventureira",
                "username": "SAventureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85700196",
                "name": "Pedro Mig\u00e3o",
                "username": "pedromigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147414614",
                "name": "roger waters",
                "username": "rogin42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8724252",
                "name": "Cupcake de wasabi: shanagkz",
                "username": "Shanagkz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3154719725",
                "name": "Antonio Rodriguez",
                "username": "tumejorprofe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "757367797638897664",
                "name": "Carmen Lucia Matos",
                "username": "Mat1Carmen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3751269195",
                "name": "Jornal Ouvidor",
                "username": "jornal_ouvidor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "828661833464680448",
                "name": "Flavi\u00e3o Rob\u00f4 com CPF - A favor do voto audit\u00e1vel.",
                "username": "flaviani21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905274789480292352",
                "name": "Eddie Alanis",
                "username": "EddAlanis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061436865",
                "name": "~",
                "username": "a_smellycat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181962968",
                "name": "BHAZ",
                "username": "portal_bhaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284217850",
                "name": "Murray Advogados",
                "username": "MurrayAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74831495",
                "name": "Nicolas Antunes",
                "username": "Nicolasantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299730112720629762",
                "name": "Matheus Bruno",
                "username": "emidimatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74624630",
                "name": "Line",
                "username": "doscatioros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136839684",
                "name": "page 254 of 365",
                "username": "derpsson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71411906",
                "name": "Walkymario Lemos",
                "username": "Walkymario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53939086",
                "name": "Marco Weissheimer",
                "username": "maweissheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57238665",
                "name": "Luciano Velleda",
                "username": "luvelleda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1165369965710626817",
                "name": "Lutzenberger Antifascista",
                "username": "Risadin80265035",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745012095809368065",
                "name": "\ud83c\udf08escolhida, consagrada, revestida, adornada\ud83c\udf08",
                "username": "LivinyVex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48378152",
                "name": "Attilio Favaratto",
                "username": "attiliofavarato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287467980",
                "name": "Guilherme Nepomuceno",
                "username": "GuilhermeNep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237525093351395330",
                "name": "Camila Oliveira",
                "username": "CamilaContadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974727187348819968",
                "name": "Hugo Almeida (\ud83c\udfe0)",
                "username": "Hugopa_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62074994",
                "name": "Capivara Jorge",
                "username": "rvilelaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798274450764480513",
                "name": "georoteiros",
                "username": "Georoteiros_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277081059",
                "name": "Israel em S\u00e3o Paulo",
                "username": "IsraelinSPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004155556033069058",
                "name": "herikson albuquerque",
                "username": "heriksonalbuqu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152622213356576768",
                "name": "JD Lucas",
                "username": "jamais_direi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876772482",
                "name": "Fagner Torres",
                "username": "TorresFagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34570207",
                "name": "UM \ud83c\udf4c NA PRESID\u00caNCIA.",
                "username": "RuyGTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663878780",
                "name": "Rosane Leite",
                "username": "rosanelebot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48761409",
                "name": "Alvaro  Bastos",
                "username": "Alvaro_Bastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222644489342324736",
                "name": "Isabella \ud83c\udf6b",
                "username": "bellasterellaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335772473682513921",
                "name": "Issa Psiquiatria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7",
                "username": "PsiquiatriaI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136106371",
                "name": "Nanda Glicia",
                "username": "nandaglicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433283889",
                "name": "Kay \ud83d\udd31 | \ud83d\udcd6: AFTG",
                "username": "kaymaslevantei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "folhadaterranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233178991223328778",
                "name": "Mg. \u2206rac",
                "username": "tomsilvva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315651100645773312",
                "name": "Lia Alves",
                "username": "Lia2020BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894281995689349120",
                "name": "Claudia Wild",
                "username": "Clauwild1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109933595",
                "name": "MARIA LUCIN\u00c9A",
                "username": "MARIALUCINEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437679488",
                "name": "Leo Vieira Oficial",
                "username": "LeoVieira_samba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392289653",
                "name": "neitan",
                "username": "_natanmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60417684",
                "name": "Valsinha",
                "username": "violaosemcorda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1529721500",
                "name": "Alexandre Mendes",
                "username": "Alexandre_mlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61528208",
                "name": "Rasta na Estrada \u270c\ud83c\udfff\ud83c\uddec\ud83c\udded",
                "username": "kaioohenriquee_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784452269802651648",
                "name": "SoCient\u00edfica",
                "username": "socientifica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144697624",
                "name": "Gustavo Malacco",
                "username": "GustavoMalacco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020798087449776128",
                "name": "Romeu Zema",
                "username": "RomeuZema",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "985974742732689408",
                "name": "\u263d\u263e",
                "username": "immaktus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988224076811522048",
                "name": "Viadinho p\u00e3o com ovo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Die_Go_Days",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202693755096178688",
                "name": "Gizele Martins",
                "username": "giz_omartins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49385280",
                "name": "Pai do Mato",
                "username": "Elciojr37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799260530",
                "name": "Tarc\u00edsio Motta",
                "username": "MottaTarcisio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1315144449425580032",
                "name": "\ud83e\udd8b Bad Viih \ud83c\udf6b\ud83c\udf51\ud83d\udc60",
                "username": "viihh03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661247150",
                "name": "George Rebello",
                "username": "Rebellomergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364398173",
                "name": "Jo\u00e3o de Jesus\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "artemrima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015991671912390656",
                "name": "Projeto C\u00e9u Profundo",
                "username": "CeuProfundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15898157",
                "name": "Isis N\u00f3bile Diniz - vacinadah",
                "username": "isisrnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717530010421174273",
                "name": "Morro Concei\u00e7\u00e3o",
                "username": "morro_conceicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124808780",
                "name": "OVALE",
                "username": "jornalovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232926420445224961",
                "name": "Amanda Bai\u00e3o",
                "username": "itsgonnaroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231209338",
                "name": "Guilherme Lobato",
                "username": "GBragaLobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170819462",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "manuchegou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619873",
                "name": "Don Oleari",
                "username": "donoleari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594196883",
                "name": "Fabio Fraga \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Apoiador de Bolsonaro",
                "username": "chatosechatolin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4823917151",
                "name": "Sr. Braggadocious",
                "username": "_jpdasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286369269765332992",
                "name": "mundinho jung hae in",
                "username": "masmarielisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272575103885287424",
                "name": "RaO",
                "username": "robsonO12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253792804788191233",
                "name": "c.paix\u00e3o",
                "username": "paixaoligia56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342133995719503878",
                "name": "Viver de Viagem",
                "username": "viverdeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174121709886218240",
                "name": "Pedro Xavier",
                "username": "_thelordsith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240846528262127618",
                "name": "Mirelly \u2728\ud83e\udd8b",
                "username": "_MyMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811700199596822528",
                "name": "Bruno Vasconcellos",
                "username": "brunocellos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121799530",
                "name": "Jardim Bot\u00e2nico do Rio de Janeiro",
                "username": "J_Botanico_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14332656",
                "name": "Site da Baixada",
                "username": "sitedabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259502366702866432",
                "name": "UpToDateAfrica",
                "username": "date_africa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334936369760768004",
                "name": "Karen Utilidades",
                "username": "quartzuttill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307382000802725888",
                "name": "Aparecido Ivair Raymundo",
                "username": "RaymundoIvair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "298465810",
                "name": "Joseilzon Lima",
                "username": "_joseilzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868385652",
                "name": "Bruno Eduardo",
                "username": "bruneddu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65551057",
                "name": "Liberal das comidas, com fome.",
                "username": "foodidis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367354771",
                "name": "Sidney Andreato",
                "username": "Sidney_Andreato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4052930957",
                "name": "Revista Voz do Campo",
                "username": "Voz_do_Campo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1048945715811143681",
                "name": "Mineirinho Quente",
                "username": "mineirinhoputo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888408908154503170",
                "name": "Ambiente Online",
                "username": "GrupoAboutMedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776749695767052288",
                "name": "Rio Running Tour \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Run & Visit Rio \ud83c\uddec\ud83c\udde7",
                "username": "RioRunningTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928023996377026561",
                "name": "Fonte Certa",
                "username": "fonte_certa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195815692",
                "name": "J.",
                "username": "jotacorreria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63854661",
                "name": "Fernando Teixeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Nanndo_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101680527709483008",
                "name": "Sabrina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e",
                "username": "SaBolsonaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252386145335414784",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcee\u2728\ud83e\udd8b",
                "username": "Analiceeff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766160622",
                "name": "Deljipa",
                "username": "deljipa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2953664811",
                "name": "Mattheus",
                "username": "faustigraff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436265170",
                "name": "Dre? zin?",
                "username": "ofdrezin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3300566237",
                "name": "Julya",
                "username": "jukfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324434197017174016",
                "name": "Cadelinha do Ace e do Tatum",
                "username": "RV2221",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235518942",
                "name": "Juh",
                "username": "jujubarosalina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106974958",
                "name": "aprendiz de buda cringe",
                "username": "borgessjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763952804947898372",
                "name": "tototi",
                "username": "thamirest0ti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68192285",
                "name": "Cat",
                "username": "cataaragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428784791",
                "name": "\u2661",
                "username": "lodoquepariu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795034312936747008",
                "name": "Al\u00ea \uf8ff",
                "username": "xand_batist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913177132934811650",
                "name": "caroline lins",
                "username": "carolinelins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823029073",
                "name": "laura",
                "username": "lrprovenzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919193608871464960",
                "name": "afrodite. \ud83d\udc06",
                "username": "afrodiite420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897196128562810885",
                "name": "Nilton LULA de Oliveira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "NiltonPT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793646221",
                "name": "Sheila de Souza Corr\u00eaa de Melo",
                "username": "segueasheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75044926",
                "name": "Lafayette Nunes",
                "username": "LafayetteNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254347757",
                "name": "peitoes de pfizer",
                "username": "luiine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135839959",
                "name": "bunitim das tapioca",
                "username": "tocadagiaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919079811347337217",
                "name": "Kika \ud83d\udea9",
                "username": "FranciscaSBrag2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302408992",
                "name": "Tratorm\u00ednion",
                "username": "DarthRussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20877834",
                "name": "danimadu",
                "username": "danimadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796792862310629376",
                "name": "Rodrigo Goulart",
                "username": "digaopai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011989071219036160",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd53\ud835\udd5a \u2740",
                "username": "babimorenars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372966",
                "name": "\ud83c\udd7f\ufe0faulo Eg\u00eddio \ud83c\udf35",
                "username": "pinheiro_cd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213292883115048960",
                "name": "Boulos do Piau\u00ed",
                "username": "tasbadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274755069683142656",
                "name": "Rex TiranoS",
                "username": "TiranoSsauro10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187741947072598020",
                "name": "MMM",
                "username": "maranhao1901",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575545360",
                "name": "Raphael de Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "oliveiraphael_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97293135",
                "name": "Estad\u00e3o Esportes",
                "username": "EstadaoEsporte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1333935754649722880",
                "name": "ig: utilidadeplc",
                "username": "utilidadeplc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206584537666461696",
                "name": "Bardo Rodrigo Santos",
                "username": "SantosBardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105315519421472768",
                "name": "Fabiano Artiles \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83d\udc51",
                "username": "ArtilesFabiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3788621847",
                "name": "Erick Augusto",
                "username": "erickaugustrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856888934026149888",
                "name": "daniel nonato",
                "username": "danielnonato57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24988209",
                "name": "Rony Carneiro",
                "username": "ronn_pp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257699351431913475",
                "name": "Katholikos\u271d\ufe0f\ud83d\udcd6: Caminho - S. Josemaria Escriv\u00e1",
                "username": "Katholikos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819252354721738752",
                "name": "Realidade Capixaba",
                "username": "realcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59295391",
                "name": "Ferraz",
                "username": "BrunoFerrazBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004228559316103168",
                "name": "Jonzinho \ud83e\udd20",
                "username": "JonatasRobert0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861418220",
                "name": "Andr\u00e9 C. Pio Martins",
                "username": "AndrePioMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102957782",
                "name": "Didi\u2728",
                "username": "didibach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16857308",
                "name": "dia 12, vai indo l\u00e1 que eu j\u00e1 vou",
                "username": "viniciusduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65373481",
                "name": "Iago Henrick",
                "username": "iago_henrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917120242836496385",
                "name": "Jornal de Patos",
                "username": "jornaldepatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146265569",
                "name": "Alfa Sierra",
                "username": "deaschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170412429211316224",
                "name": "Carlos E. M\u00fcller\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u262d",
                "username": "prof_Carlos_E",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17162633",
                "name": "Sad But True \ud83d\udea9",
                "username": "MaxHeadroomBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "441179825",
                "name": "libriana grande",
                "username": "lisbellou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42656406",
                "name": "Eu acredito na Nova Zel\u00e2ndia",
                "username": "Xulocardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845618518385201153",
                "name": "Leandro Sartori Molino #TodosPelasVacinas",
                "username": "lesarmol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178062413788323842",
                "name": "Andr\u00e9 \u00e9 sobrenome",
                "username": "andre_guiii12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126894586981507072",
                "name": "\u00edtrio",
                "username": "Yasminrmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853990687481769985",
                "name": "R\u00e1dio Campan\u00e1rio",
                "username": "RadioCampanario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335085323",
                "name": "Flor",
                "username": "bebecaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60469182",
                "name": "Yhas \ud83e\udd8b",
                "username": "yhascris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325922748544266240",
                "name": "S\u00c3O MATEUS NEWS",
                "username": "SaoMateusNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335995771859111936",
                "name": "Lucas Eller",
                "username": "LucasEllerNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221543150067552263",
                "name": "larissa ! \ud83c\udf3b\ud83e\udd84\ud83c\udf0e\ud83c\udf08\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LarissahSou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004415776101715969",
                "name": "Amigxs da Terra Brasil",
                "username": "amigosterrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71892013",
                "name": "Ruan Amaral",
                "username": "ruanvamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580244919",
                "name": "chriscec2138 Brasil!!!",
                "username": "christianocerqu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80306410",
                "name": "Milton Neves",
                "username": "Miltonneves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2994176201",
                "name": "@omelhordesampa",
                "username": "omelhordesampa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949326619499548672",
                "name": "Neurodoido",
                "username": "victornaumvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937859746178260992",
                "name": "Papo de Cobra",
                "username": "papodecobra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083912022209773568",
                "name": "Karen \ud83d\udc9e",
                "username": "damixkar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333806500532379649",
                "name": "Maria Rayllane",
                "username": "maliarayllane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263585754665504770",
                "name": "Deda",
                "username": "dedaantelly1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106328609353023489",
                "name": "martin",
                "username": "MartinAlbuquerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097804282630418432",
                "name": "Alicinha do corre",
                "username": "aliciarsilvaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271615109",
                "name": "Tribut\u00e1rio",
                "username": "tributario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159467990",
                "name": "Eduardo Lacerda",
                "username": "eduardolacerdab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43107330",
                "name": "Ricardo Tripoli",
                "username": "ricardotripoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1062323837667303425",
                "name": "brunno dmitri",
                "username": "BrunnoDimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109619296",
                "name": "Bruno Wendling",
                "username": "BrunoW31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76917788",
                "name": "Pedro  Venancio",
                "username": "85pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1295710180622184449",
                "name": "Constantinocvieira Constantinoc",
                "username": "Constantinocvi3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143089467",
                "name": "Maby",
                "username": "MabyMoreir4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210898110",
                "name": "Matheus Muratori",
                "username": "matheusmuratori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "563790005",
                "name": "Conam Consultoria",
                "username": "ConamConsultor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28220579",
                "name": "Nitalma",
                "username": "nitalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478041041",
                "name": "\u262dSandro Cavalheiro\u262d",
                "username": "sscavalheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917778463",
                "name": "Ricardo Aldunate vacinado!",
                "username": "aldunate_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119934907",
                "name": "Bob Jack",
                "username": "bobjackk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2884009859",
                "name": "Aequalitatem \u262d",
                "username": "JulioCarmona_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49636805",
                "name": "Luta de classes contra os pobres \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udd98 \ud83d\udc0d\ud83e\udda9\ud83d\udc36\ud83e\udd40",
                "username": "LutaDeClassesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170336154",
                "name": "Thyaggo Maciel",
                "username": "ThyaggoMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921322123246829568",
                "name": "seios de mim \ud83d\udd06",
                "username": "eguaruim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187789496",
                "name": "cidageno",
                "username": "meninava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265484723649949696",
                "name": "mah",
                "username": "folkjeno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757262949023186944",
                "name": "s\u00f3 a emo\u00e7\u00e3o",
                "username": "liviafrtss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809186338243280902",
                "name": "Marcelo Pereira",
                "username": "marceloredsox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159995198",
                "name": "N\u00c3O HAVER\u00c1 TR\u00c9GUA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8. ' .",
                "username": "Boscardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748651613464694784",
                "name": "vevz",
                "username": "aninha_veve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19571230",
                "name": "\ud83d\udd49\u2728\u267b\ufe0f\ud83c\udf08\ud83e\udd82",
                "username": "alxhoera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574551646",
                "name": "Felipe Cuevas",
                "username": "Felipecaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070270400662265856",
                "name": "Raoni Raj\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RajaoPhD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568850340",
                "name": "Suely Ara\u00fajo",
                "username": "SuelyMVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "828746407079198720",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "amareorar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236774320816431104",
                "name": "Santiago.",
                "username": "champgnesant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1014943052845211648",
                "name": "Ordem dos Empres\u00e1rios",
                "username": "LauroNunes18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39881108",
                "name": "Ronald Stresser \u0950",
                "username": "ronaldstresser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29209261",
                "name": "Ana Paula Rehbein",
                "username": "anarehbein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1316892046729318402",
                "name": "\u0618",
                "username": "luaemsagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595079171",
                "name": "Vitor_de_S\u00e1",
                "username": "Vitor__Sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248424163",
                "name": "Dayana Voltolini \ud83c\udf40\ud83c\udf04\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dayavol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081374502234345472",
                "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude95\ud835\ude95\ud835\udea2 \ud83d\udc22",
                "username": "MaryLuwu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580960622",
                "name": "Trip Capixaba",
                "username": "tripcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276541752304898049",
                "name": "higor double feature | \u096a \u200e\u29d7",
                "username": "blsckwidowx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609892453",
                "name": "clayton castilho",
                "username": "CastilhoClayton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10152982",
                "name": "Pedro Morgado",
                "username": "pedromorgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74062637",
                "name": "\u034f\u2022 W\u026a\u029f\u029f",
                "username": "wilthisway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239765944",
                "name": "Crev's",
                "username": "andrecrevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "Ratinho Junior",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17798571",
                "name": "alfredo_costa",
                "username": "alfredo_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236156575",
                "name": "Paulo Santiago",
                "username": "pgsantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171675432",
                "name": "filipe rossau (16/45)",
                "username": "martnsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359291751",
                "name": "Whisky \ud83e\udd43",
                "username": "Carolwhisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300345308",
                "name": "Noticias Vigo",
                "username": "NoticiasdeVigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827978558",
                "name": "50% cm Ela",
                "username": "fluoxetinagirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332144311518056450",
                "name": "exposed no fix!!",
                "username": "exposed566",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251972106335764487",
                "name": "Ci\u00eancia UFPR #sciencethreads",
                "username": "cienciaufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369758182",
                "name": "Marcelo de Souza",
                "username": "mr_marceloreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1962437810",
                "name": "Ot\u00e1vio Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "otavioguerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226265044",
                "name": "CDzinha Discreta SP. Vem de DM.",
                "username": "HPutinhaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107660703471681536",
                "name": "AnaCecilia",
                "username": "AnaC0000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3664735397",
                "name": "naomi \u00e9 o terror da ci\u00eancia e do senso comum",
                "username": "theghostq_ueen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972133074354999296",
                "name": "Noticias De",
                "username": "NoticiasDeEs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192020055",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rsa_78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130072210",
                "name": "Portos&Mercados",
                "username": "portosmercados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74865723",
                "name": "Porto's Bakery",
                "username": "Portos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257439139466797058",
                "name": "marcuslima.ambiental",
                "username": "marcuslimaambi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316059607329050624",
                "name": "Sam Mazzary",
                "username": "SMazzary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985920424864346112",
                "name": "D'Alexandre \ud83c\udd70\ufe0f2\ufe0f\u20e3",
                "username": "DiegoAl07489764",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299952471700275200",
                "name": "mico",
                "username": "skyzchenle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158561793775742976",
                "name": "$ilas",
                "username": "umolequepiranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310723509178585088",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Flvio85572522",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198004545",
                "name": "Andr\u00e9 Janones",
                "username": "AndreJanonesAdv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267900638811357187",
                "name": "Em Busca De Conhecimento",
                "username": "EternoAprediz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274473092291624960",
                "name": "Ariel Strauss \u26a2",
                "username": "_arielstrauss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho \ud83d\udc12",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251612184431538176",
                "name": "geonatureza",
                "username": "geonatureza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | #LutaPelaVida \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159875625",
                "name": "Bernardo Egito",
                "username": "BernardoEgito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144719114",
                "name": "S\u00e1vio Cavalcante",
                "username": "SavCavalcante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72722324",
                "name": "Let\u00edcia M",
                "username": "eueasplantas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267200081683533824",
                "name": "4 de paus.",
                "username": "da_tarot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244078560513490945",
                "name": "AUREA MARQUES",
                "username": "AUREAMARQUES12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872860873378992129",
                "name": "b.i is bi and so am i",
                "username": "marianatal1a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651346",
                "name": "Juliano Dobis \u267b\ufe0f \ud83c\udf0d",
                "username": "JulianoJDobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1708447238",
                "name": "ravi RT NO FIXADO",
                "username": "miojosemgluten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110148404",
                "name": "Koda G. - Leia Manda foto de agora!",
                "username": "ehkoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402284425",
                "name": "Fernanda Neves",
                "username": "febnevess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38825295",
                "name": "Fotografia \u00e9 minha segunda linguagem",
                "username": "alex_gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2425151",
                "name": "Facebook",
                "username": "Facebook",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704333207240622080",
                "name": "Ricardo Takamura",
                "username": "RicardoTakamura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94195631",
                "name": "Mundo MS",
                "username": "MundoMSOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033324960343883776",
                "name": "MultiMidia Info",
                "username": "MultiMidiaInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295106921",
                "name": "C\u00e9lio Ricardo (Canibal)",
                "username": "ricardocanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164498978089684992",
                "name": "Damn",
                "username": "irmaodasophia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79267710",
                "name": "jv",
                "username": "vitingz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128627453",
                "name": "aquarianja",
                "username": "beaconn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729999471766065152",
                "name": "Minas Imperador Turismo Receptivo",
                "username": "ImperadorMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292840118668136459",
                "name": "Z E U S",
                "username": "SouzaJesuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245398870517059584",
                "name": "\ud835\udcb6\ud835\udc54\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcbd\ud835\udcb6",
                "username": "agathxvidall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306383760544407552",
                "name": "iz.",
                "username": "illlusiondust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2271265684",
                "name": "Lisi",
                "username": "lisianeribeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107444717",
                "name": "maloca",
                "username": "maloca66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260678536236589058",
                "name": "Carine (Novinha) \u2764\ud83d\udc98\ud83d\udd1e",
                "username": "Carina_novinha1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172226205170458625",
                "name": "\u2145\u13e6\u2122\ud83c\udf77\ud83c\udfad",
                "username": "C40T1C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838802118727372800",
                "name": "\ud835\udc35\ud835\udc56\ud835\udc4f\ud835\udc56 \u2661' sunoo",
                "username": "hwasapwr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377133627",
                "name": "jose prendes",
                "username": "condadoparadant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001070527912599552",
                "name": "Ot\u00e1vio Santos",
                "username": "octaviuss_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82233916",
                "name": "fefo \ud83d\udc0a",
                "username": "fernandonicolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115259320",
                "name": "Val",
                "username": "01h00min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281256639987884032",
                "name": "Lidia Molino",
                "username": "LidiaMolino3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194194327506948098",
                "name": "Vin\u00edcius Almendanha",
                "username": "VinciusAlmenda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108787079595593728",
                "name": "BRUNO RAPHAEL SILVA",
                "username": "BRUNORAPHAELSI3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2589408610",
                "name": "\ud83c\udf1e flower child \ud83c\udf32",
                "username": "omshantiom45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259329837",
                "name": "Davidson Fernandes",
                "username": "Behring_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87718122",
                "name": "Aquarianjo",
                "username": "HojeNaoMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317709663488585728",
                "name": "n i c o",
                "username": "nicogab_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965998309193277441",
                "name": "Bel\u00e9m City.",
                "username": "BelemCitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079485145193811968",
                "name": "Jornal Piracicabano",
                "username": "J0Piracicabano0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3072766883",
                "name": "Zaz\u00e1",
                "username": "zainecleopatra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327088481",
                "name": "Katherine Mena \ud83c\udf8f",
                "username": "tortutica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345743914024759297",
                "name": "Festival Porreta Cultura Nordestina",
                "username": "CulturaPorreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131294797",
                "name": "Luis Cristiano",
                "username": "LuisCristianoAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342266840",
                "name": "Maur\u00edcio Estewans",
                "username": "estewans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998679309584949248",
                "name": "Gerson Guerra",
                "username": "Gerson_1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276150307626647552",
                "name": "mateus",
                "username": "mateuseferreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192052760",
                "name": "Frederico Freitas",
                "username": "ffreff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322593422746787842",
                "name": "Vida Boa Digital",
                "username": "vidaboadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268347892",
                "name": "bre",
                "username": "BrendhaIareski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795789284661985280",
                "name": "Deivison carlos",
                "username": "Deivisoncarlos8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143623236",
                "name": "Jonny! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "johny_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319850174",
                "name": "@psi.lanelucena",
                "username": "lanelucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64280501",
                "name": "Pamela Melo",
                "username": "PamelaMelina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117883906735398916",
                "name": "Ana Alvares",
                "username": "AnaAlva54258943",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301737864",
                "name": "M\u00e1rcio Oliveira",
                "username": "mro391",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191927595635560448",
                "name": "LUIZ CAMARGO vlog",
                "username": "LuizCamargoVlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138965305760374784",
                "name": "Chico Pinto",
                "username": "ChicoPinto8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1637704950",
                "name": "Thiago M L Correa",
                "username": "thiagomlcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380749300",
                "name": "Apple",
                "username": "Apple",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195066401",
                "name": "pedro luan \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "t_a_r_Za_n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17618772",
                "name": "T\u00e2mara",
                "username": "datamareira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42333591",
                "name": "SAY\u00d4 E ANDR\u00c9 FIT",
                "username": "sayoeandrefit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286734720236163073",
                "name": "Sanchez",
                "username": "SanchezGui_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247130252226199552",
                "name": "little a",
                "username": "f_aninhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516672423",
                "name": "Kleber Santana",
                "username": "jksantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296196159682285575",
                "name": ".Lu.",
                "username": "nomundodeluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861617490333499395",
                "name": "Andressa Zumpano #MARCOTEMPORALN\u00c3O!",
                "username": "zumpanoandressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92604942",
                "name": "Sandro Campos",
                "username": "MdSandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169848881493839872",
                "name": "Matheus Sciamana, vacinado, em \ud83c\udfe1",
                "username": "MatSciamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344986633972682752",
                "name": "Leandro Lins",
                "username": "Leandro73608457",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778765463",
                "name": "Claudio Almeida ",
                "username": "almeidacm3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124497745484632065",
                "name": "George",
                "username": "George75SDV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17752026",
                "name": "Roger Rocha Moreira",
                "username": "roxmo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1257343395674107904",
                "name": "MOA2",
                "username": "michele_kam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3078886339",
                "name": "Fotos pelo Mundo",
                "username": "FotosPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20449367",
                "name": "Fabio Malini",
                "username": "fabiomalini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279259526865342464",
                "name": "Mangue bitch\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "bitch_mangue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311487116",
                "name": "Eri",
                "username": "ErileneMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435168",
                "name": "Davidson Ramos #aquiaconversa\u00e9diferente",
                "username": "david_tudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90935757",
                "name": "Zuben",
                "username": "zuben9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264438617",
                "name": "Sistemacnc",
                "username": "SistemaCNC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189372291563642880",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fia Nu\ud83c\udd71\ufe0fes",
                "username": "BiaNubes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3579251429",
                "name": "@Goes...",
                "username": "loubatom48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388402174",
                "name": "RENOVA",
                "username": "RenovaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300793541891887111",
                "name": "Previs\u00f5es\ud83d\udd2e.",
                "username": "parciaisrealty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736930251847143424",
                "name": "Marcelo Ridolf",
                "username": "MarceloRidolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1087570745302175745",
                "name": "Aff, \u00c9 o Diguin",
                "username": "diguinapenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39470724",
                "name": "Kauan Calazans",
                "username": "kauancalazans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399064341",
                "name": "Brisa de venvanse",
                "username": "Henrique_rbeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246382024",
                "name": "\u0618",
                "username": "Rock_Camilinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917432701",
                "name": "\ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83d\ude0eAntonio\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "ahcazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234548729",
                "name": "\u0410lex Athaide",
                "username": "alexathaide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840567764129591298",
                "name": "EMA PARA PRESIDENTE",
                "username": "zecouvedahorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368086821",
                "name": "Guarda Municipal BH",
                "username": "GM_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313224892",
                "name": "Blog do FM",
                "username": "blogdofm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057383865592045574",
                "name": "Zil\u00e1 Fusaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2698\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab\ud83d\udcab",
                "username": "FusaroZila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830770998714761218",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 VEM LUTAR BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VemLutarBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844952176501886976",
                "name": "Suzy #Bolsonaro2022",
                "username": "SuzyVitoria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745761593665982464",
                "name": "AGORA NOT\u00cdCIAS BRASIL",
                "username": "agoranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123710016",
                "name": "Rose Barros . ANB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0f",
                "username": "rosedbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778353680307355648",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "darkaruga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144075768588374017",
                "name": "Exclave",
                "username": "canalexclave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085492235280490496",
                "name": "Betotransportes",
                "username": "Betotransporte1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29448098",
                "name": "G1 Pernambuco",
                "username": "g1pernambuco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1253290925150941185",
                "name": "MuH",
                "username": "aleatoriomuh13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081686735371845635",
                "name": "Karibuxi #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Karibuxi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1328287211255705603",
                "name": "Cigarras do Brasil",
                "username": "CigarrasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3222537225",
                "name": "sanches",
                "username": "ultraviolentadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3065743415",
                "name": "Turismo-SA",
                "username": "turismosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85702252",
                "name": "Marcelo Herdy",
                "username": "MarceloHerdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218121312",
                "name": "Nova Friburgo Legal",
                "username": "FriburgoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56068071",
                "name": "Glaucia",
                "username": "glaubranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4840066228",
                "name": "V.O\u263b",
                "username": "lira_vvvv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087381995968258049",
                "name": "Paix\u00e3o Por Viajar",
                "username": "paixaopviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357866116",
                "name": "raffaello berti",
                "username": "herbert_o_bert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758361463283183616",
                "name": "H. Romeu Pinto",
                "username": "gatamarxiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305291717877411845",
                "name": "fafa",
                "username": "TlDINHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244305573",
                "name": "Fernando Melo",
                "username": "fernandomelo43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169140026",
                "name": "Roberto Santos",
                "username": "Roberto_SSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31309214",
                "name": "RF",
                "username": "Rosinara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43409792",
                "name": "RONALDO MANZAN",
                "username": "RONALDOMANZAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330110000",
                "name": "Arinildo bezerra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Arinildobezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167646536",
                "name": "Denny Fran\u00e7u\u00e1",
                "username": "Dennyfrancua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120779648",
                "name": "Ronny Maciel",
                "username": "GRQM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158506069",
                "name": "ARINALDODIAS",
                "username": "ARINALDODIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269296895186345989",
                "name": "Daniel Bronstrup",
                "username": "danielbronstrup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60342793",
                "name": "Albuquerque",
                "username": "joaooAlbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51541106",
                "name": "Renata Daesse",
                "username": "RenataDaesse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086420696354435072",
                "name": "Hoje Pernambuco",
                "username": "HojePernambuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835280603",
                "name": "Acontece Jaboat\u00e3o",
                "username": "AconteceJG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568463685",
                "name": "Maria  Aparecida da",
                "username": "Cidinhaday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26353979",
                "name": "tamara.",
                "username": "tammagoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37210118",
                "name": "Mariana Fonseca",
                "username": "mari_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301665789280485378",
                "name": "Luiza",
                "username": "luizadejobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3341411543",
                "name": "adrinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "itzadrinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87696158",
                "name": "yinnyann",
                "username": "mascaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866770607559651329",
                "name": "Jornal Comunidade",
                "username": "J_Comunidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115772280",
                "name": "Rita Maria\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "ritamcgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131637652",
                "name": "Rodrigo Loureiro",
                "username": "loureiro_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194600170",
                "name": "nicole ruel",
                "username": "nicoleruel4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990686997",
                "name": "SOSVOX",
                "username": "sosvox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167629749",
                "name": "\u2726\u204e\u00b0.\u2727\u00b0\u208a\u2022\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udd02 *.\u2661 \u00b0\u208a\u2726\u00b0.",
                "username": "gabihayek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80982214",
                "name": "Alcib\u00edades vera",
                "username": "ricardo_vera_v",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124555985",
                "name": "hugovarelamora",
                "username": "hugovarelamora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866973294188257280",
                "name": "nego jarras",
                "username": "bfrnegojarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1347511111105605634",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshtsdeydnzu5721aepf29iulfzwd",
        "oldest_id": "1345015489202974720",
        "result_count": 495
    }
}