{
    "data": [
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-07T19:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "22914738",
                        "start": 248,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424082993019162626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Relembre | PLs que removem quase 100 mil hectares de \u00e1reas protegidas em RO foram aprovados integralmente, ap\u00f3s governador n\u00e3o se manifestar dentro do prazo legal. Houve extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Ilha das Flores e redu\u00e7\u00e3o da RDS do Limoeiro. @o_eco\nhttps://t.co/pRxliLScQO"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-08-07T18:59:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "900348469",
                        "start": 138,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424082717176745991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exclus\u00e3o Social e Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/GBNIKAgSTF via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1284464230159319044",
            "created_at": "2021-08-07T18:53:32.000Z",
            "id": "1424081289414643717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/jw6gSGmFSY Instagram @ soniajacinto3 - Canal do Youtube EU CONTO - Twiter @ SoniaMa82630720"
        },
        {
            "author_id": "7215012",
            "created_at": "2021-08-07T18:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -25.50040885,
                        37.78217886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33deabb4940037b8"
            },
            "id": "1424074868769820683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 en Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/csVJ8rxWco"
        },
        {
            "author_id": "7215012",
            "created_at": "2021-08-07T18:25:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -25.50040885,
                        37.78217886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33deabb4940037b8"
            },
            "id": "1424074315541192704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0b en Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/MWyHXZ8Okd"
        },
        {
            "author_id": "35588436",
            "created_at": "2021-08-07T18:18:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54401398,
                        -23.45730858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1424072563320365064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/Loni8UGjj3"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2021-08-07T18:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "436287771",
                        "start": 99,
                        "username": "MarinaComes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424067857869164546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um p\u00e1ssaro n\u00e3o canta por ter uma resposta, mas por ter uma can\u00e7\u00e3o.\n\u2014 prov\u00e9rbio mandarim\n\u2800\nFoto por @marinacomes no Parque Nacional das Orqu\u00eddeas de Singapura. https://t.co/CbJ1zgHzz7"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-08-07T18:00:00.000Z",
            "id": "1424067820241838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano raro \u00e9 avistado no Parque Estadual do Utinga, no Par\u00e1. Confira imagens:\n#PortalAmaz\u00f4nia\nhttps://t.co/Kdl7QYlNtT"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2021-08-07T18:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "12689622",
                        "start": 169,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424067818039877641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O program\u00e3o pro domingo (08/08) \u00e9 o novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie Parques do Brasil! Confira a segunda parte do programa sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e0s 19h, na @tvbrasil. Mais informa\u00e7\u00f5es no nosso site: https://t.co/04vOP35br5\n\n\ud83d\udcf7 Luciana Alvarenga https://t.co/GYUuSA8ff9"
        },
        {
            "author_id": "3531088697",
            "created_at": "2021-08-07T17:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "955770009397223424",
                        "start": 0,
                        "username": "Kurowp"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1148253007613759489",
                        "start": 8,
                        "username": "twocarecaman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424064950222393345",
            "in_reply_to_user_id": "955770009397223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kuroWP @twocarecaman Acho linda essa cidade eu \u00eda muito quando minha v\u00f3 estava viva ela adorava ir no quitandinha e no parque municipal, e fazer compra na rua 13. Al\u00e9m de parentes por parte de pai que tem casa l\u00e1 e em teres\u00f3polis do lado do comari. L\u00e1 eu ando de noite de boa... mas \u00e9 muito frio... XD"
        },
        {
            "author_id": "1102286906",
            "created_at": "2021-08-07T17:43:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34497512,
                        -3.68729774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "1424063760692654089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Integral Ref\u00fagio de Vida Silvestre\u00a0(REVIS) Pedra da Andorinha, no distrito de Taperuaba. em Pedra Da Andorinha-Taperuaba https://t.co/DK90m3Sef9"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2021-08-07T17:36:01.000Z",
            "id": "1424061782704918536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lauro Bacca: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim pode ser mais rent\u00e1vel que o carv\u00e3o https://t.co/VAwnu9CD0h"
        },
        {
            "author_id": "202675522",
            "created_at": "2021-08-07T17:14:04.000Z",
            "id": "1424056257640603656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado a nossa sugest\u00e3o \u00e9 a Floresta Nacional de Bras\u00edlia!\n\nFLONA, como \u00e9 conhecida, \u00e9 um espa\u00e7o de preserva\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Taguatinga, na via estrutural/BR070. https://t.co/89uU3s3XCk"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-08-07T16:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1424051650277302273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/aMgtbSGUB2"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-08-07T16:34:07.000Z",
            "id": "1424046205387087876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/GSLOwt3eku"
        },
        {
            "author_id": "8950852",
            "created_at": "2021-08-07T16:20:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "60308116",
                        "start": 260,
                        "username": "kmendoncafilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424042878683295747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, comunidade de Revolta, Munic\u00edpio de Belterra - PA. Encontro essa placa ex\u00f3tica.\n\nA \u00fanica coisa que tem l\u00e1 \u00e9 um museu do seringueiro, desativado. \n\nNo final da tarde pra noite tinha bacurau pra todos os lados.\n\nLembrei de um filme @kmendoncafilho https://t.co/rIgtct8Qmr"
        },
        {
            "author_id": "182163013",
            "created_at": "2021-08-07T15:43:03.000Z",
            "id": "1424033354102493185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 Na Gr\u00e9cia um bombeiro morreu e outros 20 ficaram feridos enquanto combatiam um inc\u00eandio que amea\u00e7ava o parque nacional mais importante da capital grega, Atenas. O pa\u00eds registra a pior onda de calor dos \u00faltimos 30 anos, com temperaturas atingindo os 45 \u00b0C."
        },
        {
            "author_id": "58231899",
            "created_at": "2021-08-07T15:40:53.000Z",
            "id": "1424032809555877891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano Ara\u00e7ari, raro, \u00e9 avistado no Parque Estadual do\u00a0Utinga https://t.co/bVh4U8MedT"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-07T15:38:57.000Z",
            "id": "1424032323482263553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 29 de julho de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 1,07 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 1,61 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2348975328",
            "created_at": "2021-08-07T15:37:47.000Z",
            "id": "1424032030493392901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/yr5LJIfbjQ"
        },
        {
            "author_id": "1113965533542719488",
            "created_at": "2021-08-07T15:21:59.000Z",
            "id": "1424028050514223109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero parabenizar o nosso correligion\u00e1rio Coronel Fl\u00e1vio, que assume uma fun\u00e7\u00e3o estrat\u00e9gica na chefia da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o II do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, para impulsionar o turismo sustent\u00e1vel nos Len\u00e7\u00f3is. https://t.co/mMTLYkDmGM"
        },
        {
            "author_id": "723674931695902720",
            "created_at": "2021-08-07T15:05:03.000Z",
            "id": "1424023792544849938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/eESgA1iBXw"
        },
        {
            "author_id": "797252943804252160",
            "created_at": "2021-08-07T14:56:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43002794,
                        -23.87140733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1424021649742049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tava com saudade de ver um pouco de mundo... em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/DBJ67pzAjT"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2021-08-07T14:54:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1424021125877673987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es de defesa ambiental e movimento ind\u00edgena do Acre lan\u00e7am campanha para colher assinaturas contra o PL 6024, que extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor e reduz o tamanho da Resex Chico Mendes.  \n\nAcesse o site da campanha \n\nhttps://t.co/5lafJDIZQ4"
        },
        {
            "author_id": "1262823247059529734",
            "created_at": "2021-08-07T14:25:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4086241565",
                        "start": 0,
                        "username": "eunctzen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424013763267661834",
            "in_reply_to_user_id": "4086241565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eunctzen eu vou visitar um monumento natural com ele em atibaia!! chama pedra grande, l\u00e1 tem uns 1418 m de altitude"
        },
        {
            "author_id": "192931138",
            "created_at": "2021-08-07T14:12:48.000Z",
            "id": "1424010642936274945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A sua demiss\u00e3o acontece em um momento de endurecimento na fiscaliza\u00e7\u00e3o do tr\u00e1fego de quadriciclos, ve\u00edculos do tipo UTV (esp\u00e9cie de h\u00edbrido entre quadriciclo e carro) e at\u00e9 helic\u00f3pteros que acessavam ilegalmente o parque!\nhttps://t.co/wBDfFdge5s"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2021-08-07T13:45:41.000Z",
            "id": "1424003817868255235",
            "in_reply_to_user_id": "67778641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um bombeiro volunt\u00e1rio foi morto em um inc\u00eandio que amea\u00e7ava o parque nacional mais importante da capital grega, e pelo menos 20 pessoas ficaram feridas em inc\u00eandios durante a pior onda de calor do pa\u00eds em 30 anos, com temperaturas de at\u00e9 45 \u00b0C https://t.co/X7EtlFz5c2"
        },
        {
            "author_id": "1318887549457354755",
            "created_at": "2021-08-07T13:33:57.000Z",
            "id": "1424000865749409795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL 6024/2019, de autoria da Deputada Mara Rocha, quer extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor, colocando em risco uma das maiores biodiversidade do mundo. O texto prev\u00ea tamb\u00e9m a redu\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\nA investida para acabar com as florestas. https://t.co/cxA7FCTbcC"
        },
        {
            "author_id": "1344714162",
            "created_at": "2021-08-07T13:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1410119389",
                        "start": 0,
                        "username": "nelsonpaffi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423993282816774147",
            "in_reply_to_user_id": "1410119389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@nelsonpaffi Ainda bem q nem conseguiu comprar 3 \"fazendas de gado\".\nhttps://t.co/kgQjrFfkro"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-08-07T13:00:23.000Z",
            "id": "1423992416588156932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 112,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\n#Voc\u00eaViu?\n\n+Um leil\u00e3o de parque nacional realizado pelo MMA, ICMBio e PPI! A Flona de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 a terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal no processo e consolida o novo modelo de concess\u00f5es do MMA! \n\nGoverno do Brasil: #AmbientalismoDeResultado https://t.co/ekiq5RcMTA"
        },
        {
            "author_id": "1141490324176613376",
            "created_at": "2021-08-07T12:59:01.000Z",
            "id": "1423992075238903811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/wkWJOqPOIT"
        },
        {
            "author_id": "515540998",
            "created_at": "2021-08-07T12:50:10.000Z",
            "id": "1423989848105537541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 https://t.co/XLvOUxEgtY"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-08-07T12:48:12.000Z",
            "id": "1423989352514965506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 118,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado.\n\nDemiss\u00e3o acontece em um momento de endurecimento na fiscaliza\u00e7\u00e3o do tr\u00e1fego ilegal de ve\u00edculos do tipo UTV no parque\n\n https://t.co/PQcw8ljwS1"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-07T12:46:31.000Z",
            "id": "1423988929477455875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tesourinha\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/8ONLP9UVpA"
        },
        {
            "author_id": "30671481",
            "created_at": "2021-08-07T12:08:34.000Z",
            "id": "1423979378581643269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/crZTUBPhex As sa\u00favas est\u00e3o devorando o meio ambiente. Parem essa gente do mal!!!!"
        },
        {
            "author_id": "17874034",
            "created_at": "2021-08-07T12:01:00.000Z",
            "id": "1423977472543100932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem dirige o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses? Um bi\u00f3logo, um cara que estuda fauna e flora\u2026 n\u00e3o, a atual administra\u00e7\u00e3o colocou l\u00e1 um policial militar. Blz, agora o lugar ficou protegido\u2026 n\u00e3o, pera! https://t.co/ZqOWzw1JBF"
        },
        {
            "author_id": "1100947660171825154",
            "created_at": "2021-08-07T12:00:01.000Z",
            "id": "1423977227729862656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em uma a\u00e7\u00e3o conjunta da #SEMA e ICMBio, com o apoio do efetivo do Batalh\u00e3o de Pol\u00edcia Ambiental (BPA), foi realizada a Opera\u00e7\u00e3o Zangaria, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Parna\u00edba, no per\u00edodo de 22 a 28 de julho &gt;&gt;&gt; https://t.co/aAOR2vwWWg https://t.co/DMSenB2j78"
        },
        {
            "author_id": "1111847184973090816",
            "created_at": "2021-08-07T11:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "743649391651733504",
                        "start": 0,
                        "username": "laylavictoriart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423977142640123907",
            "in_reply_to_user_id": "743649391651733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laylavictoriart uma vez quando eu era pequena, uns 11, eu tava voltando pra casa sozinha, do centro da cidade de BH, na cal\u00e7ada do parque municipal um cara me agarrou e come\u00e7ou a me assediar, mas n\u00e3o deu nem 1 segundo pra brotar um cara gigante na nossa frente e mandar ele me largar se n\u00e3o ele+"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2021-08-07T11:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1351869533372502020",
                        "start": 73,
                        "username": "maladedestinos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423975518261727242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea pudesse escolher o destino do final de semana, qual seria? \ud83d\udcad \n\n\ud83d\udcf8 @maladedestinos (IG)\n\ud83d\udccd Parque Nacional da Tijuca - RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udc49 N\u00e3o esque\u00e7a de marcar @SkyscannerBrasil ou #SkyscannerBrasil, no Instagram, para ter a chance de aparecer por aqui https://t.co/6p30Q0KqIl"
        },
        {
            "author_id": "1005220775962521601",
            "created_at": "2021-08-07T11:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "165487488",
                        "start": 0,
                        "username": "desiree_mramos"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1005138666027667456",
                        "start": 16,
                        "username": "LEVeg_Unesp"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1001817584000557056",
                        "start": 29,
                        "username": "AleTFidelis"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1262839059954663425",
                        "start": 42,
                        "username": "MartinsG_Raquel"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "711502471",
                        "start": 59,
                        "username": "cassy_anne"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2327175950",
                        "start": 71,
                        "username": "HeloizaZirondi"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1005137657146609664",
                        "start": 87,
                        "username": "ju_mgteixeira"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "165487488",
                        "start": 149,
                        "username": "desiree_mramos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423973844319182855",
            "in_reply_to_user_id": "165487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@desiree_mramos @LEVeg_Unesp @AleTFidelis @MartinsG_Raquel @cassy_anne @HeloizaZirondi @ju_mgteixeira Essa \u00e9 a dos saltos, dentro do parque nacional @desiree_mramos"
        },
        {
            "author_id": "1158737830472015872",
            "created_at": "2021-08-07T11:45:00.000Z",
            "id": "1423973445570899969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DOS PAIS | Para os que buscam oportunidades de lazer no Dia dos Pais (8), em Bel\u00e9m, a Esta\u00e7\u00e3o das Docas, o Mangal das Gar\u00e7as e o Parque Estadual do Utinga s\u00e3o op\u00e7\u00f5es. Os pontos tur\u00edsticos ter\u00e3o programa\u00e7\u00e3o musical especial para celebrar a data. https://t.co/2cKOCZUn3M"
        },
        {
            "author_id": "301389197",
            "created_at": "2021-08-07T11:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "4704361636",
                        "start": 72,
                        "username": "concellolobios"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1003933749921435648",
                        "start": 88,
                        "username": "RXures"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1259833930087387137",
                        "start": 96,
                        "username": "m_terras_bouro"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "981787797320282112",
                        "start": 112,
                        "username": "portasdoxures"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423972975594905602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Reserva da Biosfera Xur\u00e9s-Ger\u00eas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n@concellolobios @RXures @m_terras_bouro @portasdoxures https://t.co/vSZpH8zNvC"
        },
        {
            "author_id": "448337190",
            "created_at": "2021-08-07T11:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "975127727501185025",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423972826881605632",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 Veja s\u00f3:\n\nO chefe do parque dos len\u00e7\u00f3is maranhenses foi DEMITIDO por fazer o trabalho dele!\n\nO PM foi DEMITIDO ap\u00f3s  endurecer a fiscaliza\u00e7\u00e3o de quadriciclos e  helic\u00f3pteros (!) q acessavam ILEGALMENTE o parque.\n\n\u00c9 DESCARADO! Quem TRABALHA t\u00e1 fora!\nhttps://t.co/kdaROn5k3K"
        },
        {
            "author_id": "448337190",
            "created_at": "2021-08-07T11:42:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423972765313421312",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Veja s\u00f3:\n\nO chefe do parque dos len\u00e7\u00f3is maranhenses foi DEMITIDO por fazer o trabalho dele!\n\nO PM foi DEMITIDO ap\u00f3s  endurecer a fiscaliza\u00e7\u00e3o de quadriciclos e  helic\u00f3pteros (!) q acessavam ILEGALMENTE o parque.\n\n\u00c9 DESCARADO! Quem TRABALHA t\u00e1 fora!\nhttps://t.co/kdaROn5k3K"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-07T11:37:30.000Z",
            "id": "1423971557991276545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 26 de julho de 2021, o desmatamento de 1,91 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 / Par\u00e1. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2021-08-07T11:30:13.000Z",
            "id": "1423969726104018956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do\u00a0Uatum\u00e3 https://t.co/d9QAUXBNPs"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-08-07T11:29:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1138172129525096450",
                        "start": 0,
                        "username": "marina_helou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423969481756401668",
            "in_reply_to_user_id": "1138172129525096450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marina_helou Oi Marina bom dia, vamos avan\u00e7ar tamb\u00e9m no di\u00e1logo entre moradores e governo no parque estadual do Jurupar\u00e1 n\u00f3s e o meio ambiente est\u00e1 precisando de ajuda. Podemos marcar uma agenda para deputada conhecer o caso ?"
        },
        {
            "author_id": "62375510",
            "created_at": "2021-08-07T11:07:55.000Z",
            "id": "1423964116138463233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/YLDlxjIdqq"
        },
        {
            "author_id": "44251759",
            "created_at": "2021-08-07T10:40:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1423957120060432385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronel Fl\u00e1vio da Pol\u00edcia Militar do Maranh\u00e3o \u00e9 nomeado chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/sYShP3R7iF"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-08-07T09:25:47.000Z",
            "id": "1423938412638347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/HmYZH8sAWn"
        },
        {
            "author_id": "1066755720203419648",
            "created_at": "2021-08-07T08:02:15.000Z",
            "id": "1423917391382257668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/ypdIclu7Aq"
        },
        {
            "author_id": "118624862",
            "created_at": "2021-08-07T03:46:28.000Z",
            "id": "1423853018672402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigante Isaquias Queiroz...\n\nlembrei do dia que disputei canoagem nas \u00e1guas do Parque Municipal de Belo Horizonte, aquela \u00e1gua limpa, caindo na minha pessoa, que beleza..."
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-07T03:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "189584079",
                        "start": 119,
                        "username": "IgorLTavares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423847256738893824",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17.1 Observa\u00e7\u00e3o: tamb\u00e9m no Parque Natural Municipal da Prainha tem trilhas e mirantes como o Mirante do Caet\u00e9. Dica do @IgorLTavares .\n\nAgora por conta da pandemia tem que agendar porque tem limite de pessoas por trilha.\n\nhttps://t.co/inmYG4eJmK\n\n\ud83d\udd58 Ter\u00e7a a domingo, das 6h \u00e0s 17h https://t.co/RAuWtPBFc8"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-08-07T03:22:03.000Z",
            "id": "1423846877259251714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4671,
                "quote_count": 58,
                "reply_count": 40,
                "retweet_count": 1182
            },
            "text": "Veja s\u00f3:\n\nO chefe do parque dos len\u00e7\u00f3is maranhenses foi DEMITIDO por fazer o trabalho dele!\n\nO PM foi DEMITIDO ap\u00f3s  endurecer a fiscaliza\u00e7\u00e3o de quadriciclos e  helic\u00f3pteros (!) q acessavam ILEGALMENTE o parque.\n\n\u00c9 DESCARADO! Quem TRABALHA t\u00e1 fora!\nhttps://t.co/N82N6V1CQt"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-08-07T02:37:02.000Z",
            "id": "1423835545826906116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 149,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/s5crE5xXkl"
        },
        {
            "author_id": "1069192013399113728",
            "created_at": "2021-08-07T02:29:45.000Z",
            "id": "1423833712282771456",
            "in_reply_to_user_id": "1069192013399113728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada em 2018 para abranger a popula\u00e7\u00e3o e ser reintroduzida. ao habitat natural."
        },
        {
            "author_id": "541994047",
            "created_at": "2021-08-07T02:29:40.000Z",
            "id": "1423833690724085764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "grupo de Dinomys branickii \u2013 animal conhecido como \u201cpacarana\u201d ou \u201cpaca-de-rabo\u201d - foi registrado em v\u00eddeo pela primeira vez na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre.\n https://t.co/qCG4Wm9OgG\n\nhttps://t.co/uBhsVJ4zVT"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-07T02:25:37.000Z",
            "id": "1423832671923236869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/wslDe3zmoa"
        },
        {
            "author_id": "2620098734",
            "created_at": "2021-08-07T02:24:08.000Z",
            "id": "1423832298944966657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/ti33etkV6a"
        },
        {
            "author_id": "1368684522993246213",
            "created_at": "2021-08-07T02:05:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1038540543998025728",
                        "start": 0,
                        "username": "pnelsxn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423827734380392453",
            "in_reply_to_user_id": "1038540543998025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pnelsxn Boa noite parque municipal no Eus\u00e9bio https://t.co/2p15A9H4wx"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2021-08-07T02:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "91109801",
                        "start": 129,
                        "username": "wilsonlimaAM"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "1078004988989849600",
                        "start": 144,
                        "username": "semaamazonas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423826931951230984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3\n\nLeia mais em https://t.co/DkypevB7M9\n\n@wilsonlimaam \n@semaamazonas \n@reservasustentavel https://t.co/bOIb8BzlI7"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-07T01:56:24.000Z",
            "id": "1423825318675157000",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14. Parque Estadual da Pedra Branca\nEsse parque \u00e9 GIGANTE e tem 3 entradas principais (Camorim, Taquara, Realengo). Tem Trilhas, cachoeiras, lago, a\u00e7ude, etc. Depende de por onde voc\u00ea entrar.\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67: \u26aa\n\ud83d\ude98:  Depende\nTransporte p\u00fablico: \ud83d\ude8c  \n\ud83c\udf9f\ufe0f: Gratuito\n\ud83d\udcac: https://t.co/QhWgPq0Vn0 https://t.co/wF3ky6G4Ql"
        },
        {
            "author_id": "149641725",
            "created_at": "2021-08-07T01:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "289710026",
                        "start": 63,
                        "username": "DaniGodez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423813037480419334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste que meu ultimo dia de liberdade antes da pandemia, eu e @DaniGodez t\u00ednhamos combinado de andar na canoa do parque municipal na pr\u00f3xima vez que f\u00f4ssemos l\u00e1. Dava tempo de treinar pra Paris2024."
        },
        {
            "author_id": "64866644",
            "created_at": "2021-08-07T01:01:58.000Z",
            "id": "1423811621852418049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensei em caminhar amanh\u00e3 no parque municipal mas n\u00e3o t\u00e1 abrindo nem no esquema de pegar ingresso \ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "91397384",
            "created_at": "2021-08-07T00:57:29.000Z",
            "id": "1423810493525921793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro parque nacional do Brasil! Parque Nacional do Itatiaia-Agulhas Negras com @dojorgecampos @marcio_dtp @marinabaldim em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/P81cMZJeTw"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-08-07T00:56:35.000Z",
            "id": "1423810265569583106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 https://t.co/7WN0Pzjq0l"
        },
        {
            "author_id": "68718504",
            "created_at": "2021-08-07T00:51:55.000Z",
            "id": "1423809092343189514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Itatiaia - RJ / Julho 2021\n#turistando #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia #trilha #inverno em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/1sZ4sRJFMQ"
        },
        {
            "author_id": "1133436682961915905",
            "created_at": "2021-08-07T00:46:40.000Z",
            "id": "1423807771250659333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Do total de 337 UCs com desmatamento, 24 tiveram mais de 1.000 hectares desmatados, sendo 13 delas APAs (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental). Elas est\u00e3o localizadas em nove estados: PA, RO, BA, TO, AC, MT, MA, PI e GO. Acesse o relat\u00f3rio completo em https://t.co/EXag7hzNw4 https://t.co/rbueHYh5m2"
        },
        {
            "author_id": "1243577312416870401",
            "created_at": "2021-08-07T00:22:24.000Z",
            "id": "1423801664792825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando eu a emi, a mi e a eve formos p o parque municipal e p o museu, eu vou tirar tanta fotos c elas que meu celular vai estourar"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-07T00:21:58.000Z",
            "id": "1423801554491088896",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4. Parque da Cidade do Rio de Janeiro\n\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com museu, obras de arte, r\u00edo, trilhas, muito verde e ar puro. Tem parquinho pras crian\u00e7as.\n\ud83d\udccd: G\u00e1vea\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67: \u26aa\n\ud83d\ude98:\ud83d\udc4d (gratuito)\nTransporte p\u00fablico: \ud83d\ude8c + caminhada ou moto t\u00e1xi\n\ud83c\udf9f\ufe0f: Gratuito https://t.co/6CaaDf8s25"
        },
        {
            "author_id": "831932694",
            "created_at": "2021-08-07T00:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.434971,
                        -27.546753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1423801518264885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06/2021 \ud83c\udf25 em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/FuvrxsaWVt"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2021-08-07T00:11:57.000Z",
            "id": "1423799035555680269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaro raro \u00e9 avistado no Parque Estadual do Utinga https://t.co/xuUGs21eaV https://t.co/aSSt025yG2"
        },
        {
            "author_id": "1163992138360733696",
            "created_at": "2021-08-07T00:05:09.000Z",
            "id": "1423797325508534275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mt bom meditar no parque municipal mo cheiro de mijo \ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43"
        },
        {
            "author_id": "1335008269060943872",
            "created_at": "2021-08-06T23:54:29.000Z",
            "id": "1423794640315113474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do\u00a0Uatum\u00e3 https://t.co/3ejHK9KBX2"
        },
        {
            "author_id": "1538288773",
            "created_at": "2021-08-06T23:29:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1423788268601188353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luxo para mim \u00e9 ser feliz com o pouco que tenho, sem invejar nada de ningu\u00e9m.\u00a0\n#PiqueEuropeu em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/pN7vxPCLKe"
        },
        {
            "author_id": "1147573934583373824",
            "created_at": "2021-08-06T23:10:59.000Z",
            "id": "1423783691499839494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu percebo que o EAD nas minhas condi\u00e7\u00f5es \u00e9 quase totalmente ineficiente quando minha me faz uma pergunta B\u00c1SICA sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o cuja eu fiz uma disciplina INTEIRA, li a caralha do SNUC, fiz prova sobre e eu simplesmente n lembrei de nada, NADA!"
        },
        {
            "author_id": "1407339172973645830",
            "created_at": "2021-08-06T22:48:06.000Z",
            "id": "1423777931730604033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva. \n\n#Brasil, #God, #cria\u00e7\u00e3odeDeus, #nature, #America, #world https://t.co/cVn2KNsftC"
        },
        {
            "author_id": "1268704459154227202",
            "created_at": "2021-08-06T22:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423777168513961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Francisco do Sul/SC \u2013 Centro hist\u00f3rico / Trilha Parque Municipal https://t.co/kjI7dUDWws via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53735328",
            "created_at": "2021-08-06T22:42:36.000Z",
            "id": "1423776550219042820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 ganha nova embarca\u00e7\u00e3o https://t.co/RZF7y4Yx12"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-08-06T22:40:06.000Z",
            "id": "1423775919177674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a import\u00e2ncia da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/Vf22skIrEk"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2021-08-06T22:36:38.000Z",
            "id": "1423775047051776008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do\u00a0Uatum\u00e3 https://t.co/RR7xSNZ4xD"
        },
        {
            "author_id": "140504463",
            "created_at": "2021-08-06T22:33:41.000Z",
            "id": "1423774303913455616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do\u00a0Uatum\u00e3 https://t.co/t4HPc6yE07"
        },
        {
            "author_id": "3416719163",
            "created_at": "2021-08-06T22:27:07.000Z",
            "id": "1423772652037189634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a cada aventura de sua vida valer a pena. em Parque Municipal da Muritiba https://t.co/HDEyfnkoDr"
        },
        {
            "author_id": "1341862477588557825",
            "created_at": "2021-08-06T22:17:05.000Z",
            "id": "1423770128173371414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de qualquer forma ele ia pegar o dodo\nent\u00e3o passo pano porque ela achou mais seguro porque era area protegida https://t.co/YM1I9kf6ZK"
        },
        {
            "author_id": "695795378638221312",
            "created_at": "2021-08-06T21:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1423759385961041930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O pr\u00e9 requisito \u00e9 transbordar-se!\" \ud83c\udf43\u270c\ud83c\udffc\u2764\ufe0f @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/huca2sXhiL"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-08-06T21:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "49200087",
                        "start": 57,
                        "username": "Mblockk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423758365772156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das sequ\u00f3ias, Calif\u00f3rnia, EUA\ud83c\udf33\u2764\n\nFollow: @mblockk https://t.co/X0dJDPXehQ"
        },
        {
            "author_id": "57775846",
            "created_at": "2021-08-06T21:17:11.000Z",
            "id": "1423755051525361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Pirabas manda enterrar cavalos pr\u00f3ximo a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/b01aREf7eQ"
        },
        {
            "author_id": "1370180791976783874",
            "created_at": "2021-08-06T20:53:49.000Z",
            "id": "1423749172927373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso! \nSimplesmente vejo DEUS!\n155 mil hectares do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranheses .\n\n.\n.\n \n@interturismonordeste, valeu Socorro. Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ficar\u00e3o para hist\u00f3ria!\n.\n.\n.\n\n@mattbarberhair\n@victoriafemme_store\n@loprestipaixaohair\n@danielariquiel\n@otica_xv https://t.co/AXby8Gt5Lk"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-08-06T20:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "2365589762",
                        "start": 110,
                        "username": "ICLEI_SAMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423746593291898885",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31O Parque Natural Municipal do Tabuleiro, faz parte do Programa de Acelera\u00e7\u00e3o para Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do @ICLEI_SAMS e busca fortalecer e desenvolver as capacidades e governan\u00e7a da gest\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o municipais."
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-08-06T20:42:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "2365589762",
                        "start": 81,
                        "username": "ICLEI_SAMS"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "33887567",
                        "start": 94,
                        "username": "RodrigoPerpetuo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423746283110547463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e #ICLEIemConcei\u00e7\u00e3odoMatoDentro\n\nNesta sexta-feira (06/08), os representantes do @ICLEI_SAMS, @RodrigoPerpetuo, Armelle Cibaka, Victor Ferraz, Bianca Cantoni e Mar\u00edlia Israel, visitam o viveiro do Instituto Espinha\u00e7o e o Parque Natural Municipal do Tabuleiro. https://t.co/7iHeHbzUJU"
        },
        {
            "author_id": "20377420",
            "created_at": "2021-08-06T20:27:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2822662924",
                        "start": 0,
                        "username": "LinusRosacruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423742451639070730",
            "in_reply_to_user_id": "2822662924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LinusRosacruz Sou Desenvolvedor de Sistemas a 35 anos e afirmo: n\u00e3o h\u00e1 sistema 100% confi\u00e1vel. \nQuanto mais esta urna vagabunda.\n\nMas a impress\u00e3o deve ficar dentro da \u00e1rea protegida, o comprovante n\u00e3o pode ser destacado e deve cair direto dentro da urna, sen\u00e3o vai virar zona."
        },
        {
            "author_id": "132480664",
            "created_at": "2021-08-06T20:13:52.000Z",
            "id": "1423739120346615809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roniele \u00e9 um verdadeiro guardi\u00e3o da natureza, defensor da nossa fauna, flora, dunas e \u00e1guas e teve sua vida amea\u00e7ada por contrariar os interesses daqueles que querem se apropriar de forma indevida das \u00e1reas protegidas pelo Parque Estadual do Coc\u00f3. \n\n(Continua)"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-08-06T19:42:01.000Z",
            "id": "1423731105560154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos que buscam uma boa op\u00e7\u00e3o de lazer para o Dia dos Pais em Bel\u00e9m, a Esta\u00e7\u00e3o das Docas, o Mangal das Gar\u00e7as e o Parque Estadual do Utinga, complexos administrados pela Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000, ter\u00e3o programa\u00e7\u00e3o musical especial para celebrar a\n\nhttps://t.co/ZlV3ZHh52l https://t.co/nbmw81BUUx"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-08-06T19:41:48.000Z",
            "id": "1423731050803613705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos que buscam uma boa op\u00e7\u00e3o de lazer para o Dia dos Pais em Bel\u00e9m, a Esta\u00e7\u00e3o das Docas, o Mangal das Gar\u00e7as e o Parque Estadual do Utinga, complexos administrados pela Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000, ter\u00e3o programa\u00e7\u00e3o musical especial para celebrar a\n\nhttps://t.co/r0gR8U4N8w https://t.co/0zsjIpxq1z"
        },
        {
            "author_id": "17820083",
            "created_at": "2021-08-06T19:01:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3c42576594e748ff"
            },
            "id": "1423720874172157956",
            "in_reply_to_user_id": "17820083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PL6024N\u00e3o\n\nO Projeto de Lei  6024/2019, da Bancada Ruralista no Congresso Nacional, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/PthjIPrYy2 \nAcesse, assine e compartilhe em sua rede."
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-08-06T19:01:00.000Z",
            "id": "1423720780890771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, trilheiros de plant\u00e3o! O munic\u00edpio de Teres\u00f3polis, inaugurou a trilha do Tangar\u00e1. O passeio, realizado no Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis, tem cerca de 1.100 metros de extens\u00e3o e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para toda a fam\u00edlia. https://t.co/OVgl5dWxgB"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-06T19:00:23.000Z",
            "id": "1423720627450613762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Uma equipe do Ex\u00e9rcito Brasileiro e da Funai identificaram invas\u00e3o e #desmatamento nos limites da Terra Ind\u00edgena Kawahiva do Rio Pardo e da Reserva Extrativista Guariba-Roosevelt, em Colniza. As duas \u00e1reas s\u00e3o habitadas por #ind\u00edgenas isolados.\nhttps://t.co/oJ87sLv9sX"
        },
        {
            "author_id": "1033593994691928069",
            "created_at": "2021-08-06T19:00:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3c42576594e748ff"
            },
            "id": "1423720536220344326",
            "in_reply_to_user_id": "1033593994691928069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "PL6024N\u00e3o\n\nO Projeto de Lei  6024/2019, da Bancada Ruralista no Congresso Nacional, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/clvVEPa90Q \nAcesse, assine e compartilhe em sua rede."
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-08-06T18:45:54.000Z",
            "id": "1423716979966361603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#NenhumHectareAMenos O PL 6024, da bancada ruralista no Congresso Nacional, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes. #LutePelaFloresta e assine a peti\u00e7\u00e3o por #PL6040N\u00e3o: https://t.co/zjk4X2LrTe https://t.co/TpnF7dXYoZ"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-08-06T18:41:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "106837463",
                        "start": 90,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423715972117041162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ https://t.co/KoqTmx1RHv via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "3518623042",
            "created_at": "2021-08-06T18:25:33.000Z",
            "id": "1423711860533219331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \ud83d\udc99\ud83d\udc9a\ud83e\udd8b #mirantedopenhasco #doraaventureira #trilhasrj #miranterj #eitaviajante (em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os) https://t.co/tYly6YSoym https://t.co/xz8iJ1gnOV"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2021-08-06T18:18:10.000Z",
            "id": "1423710004272635907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Atualmente, o Brasil possui aproximadamente 100 milh\u00f5es de hectares de vegeta\u00e7\u00e3o nativa em \u00e1reas privadas que n\u00e3o est\u00e3o legalmente protegidas como \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente, Reserva Legal ou alguma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\". https://t.co/dLtIYc1z51"
        },
        {
            "author_id": "91827794",
            "created_at": "2021-08-06T18:16:00.000Z",
            "id": "1423709455301193734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, PESSOAL!!! O Projeto de Lei  6024/2019, da Bancada Ruralista no Congresso Nacional, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes. Diga n\u00e3o ao PL 6024! Assine em https://t.co/a7Ul6QwG47"
        },
        {
            "author_id": "139575853",
            "created_at": "2021-08-06T18:04:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715362,
                        -25.77506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1423706559306244104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Free \ud83c\udf43 em Parque Estadual do Monge https://t.co/jBoigGFtuz"
        },
        {
            "author_id": "1259116880419344385",
            "created_at": "2021-08-06T17:29:55.000Z",
            "id": "1423697859405389829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#PL6024N\u00e3o\n\nO Projeto de Lei  6024/2019, da Bancada Ruralista no Congresso Nacional, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.  \n \n\ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/OGdRVLG9pN \n \nAcesse, assine e compartilhe em sua rede. https://t.co/uyhfAehwiX"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2021-08-06T17:00:47.000Z",
            "id": "1423690530370752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/WufvvgWFkn - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2021-08-06T17:00:47.000Z",
            "id": "1423690528005234691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/yKPn4FUa8t - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2021-08-06T17:00:20.000Z",
            "id": "1423690416642269187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O PL 6024 quer extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor, colocando em risco uma das maiores biodiversidade do mundo. O texto prev\u00ea ainda a redu\u00e7\u00e3o da Resex Chico Mendes. Junte-se a n\u00f3s! Diga n\u00e3o ao PL6024! Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/bfQ2NNjMoF  #PL6024Nao https://t.co/a21HdHpHvz"
        },
        {
            "author_id": "1273723860521758721",
            "created_at": "2021-08-06T17:00:20.000Z",
            "id": "1423690414800912388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#PL6024N\u00e3o\n \nO Projeto de Lei  6024/2019, da Bancada Ruralista no Congresso Nacional, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\nAcesse, assine e compartilhe em sua rede:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/pQNxRiB15t https://t.co/ijk3BgqFIt"
        },
        {
            "author_id": "80584165",
            "created_at": "2021-08-06T17:00:20.000Z",
            "id": "1423690413370658829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PL6024N\u00e3o\n \nO Projeto de Lei  6024/2019, da Bancada Ruralista no Congresso, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.\n \nEntenda mais acessando: https://t.co/UjlunHruDk \n \nAcesse, assine e compartilhe. https://t.co/ozK4iaWkgk"
        },
        {
            "author_id": "1422924122745671681",
            "created_at": "2021-08-06T17:00:00.000Z",
            "id": "1423690330000429062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#PL6024N\u00e3o\nO Projeto de Lei da Bancada Ruralista no Congresso Nacional, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.  \n \ud83c\udf33 Entenda mais acessando:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/8r3dKfAI50 \n Acesse, assine e compartilhe"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2021-08-06T16:13:35.000Z",
            "id": "1423678648482246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, dia 07, a Secretaria de Esportes realizar\u00e1 o projeto \"Inverno em Movimento\", \u00e0s 8h, no Parque Municipal de Eventos. \n\nA iniciativa trar\u00e1 atividades de zumba, crossfit e funcional. Para participar, \u00e9 obrigat\u00f3rio o uso da m\u00e1scara e recomendado o uso de roupas confort\u00e1veis. https://t.co/iQo2ZLuzQi"
        },
        {
            "author_id": "1103096280530726912",
            "created_at": "2021-08-06T15:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1423674726371708932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o lindo quanto a paisagem \ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/b7WbOZo1bN"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-08-06T15:49:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1423672540044595207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike show. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/X8NVm6d3Rs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-06T15:34:27.000Z",
            "id": "1423668802835816451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (6,57 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 26 de julho de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 10 dias com alertas e 13,45 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-08-06T15:30:36.000Z",
            "id": "1423667831716159489",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os acordos incluem a\u00e7\u00f5es para fortalecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, capacita\u00e7\u00e3o de brigadistas, educa\u00e7\u00e3o ambiental, intelig\u00eancia e mais, para o pantanal de MS e o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense (MT). #AmbientalismoDeResultado https://t.co/MCxDRRp7fb"
        },
        {
            "author_id": "1413531580396711939",
            "created_at": "2021-08-06T15:17:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 211,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    },
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 223,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "42593930",
                        "start": 238,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423664611329560579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As queimadas chegam pr\u00f3ximas \u00e0s cidades como o Distrito de Castelo dos Sonhos em Altamira. O munic\u00edpio est\u00e1 com mais de 400 focos de inc\u00eandio dentro da Floresta nacional do Jamanxim. O ex\u00e9rcito opera na regi\u00e3o.\n@MidiaNINJA @fiscaldoibama @andretrig https://t.co/S6oVij9IcQ"
        },
        {
            "author_id": "28803662",
            "created_at": "2021-08-06T15:11:46.000Z",
            "id": "1423663093800914955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISTO \u00c9 BRASIL: Parque Nacional dos LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES, que tem 1.550 km\u00b2, sendo assim maior que o pr\u00f3prio estado de S\u00e3o Paulo, e tem um diversificado ecossistemas constitu\u00eddo de mangue, restinga e dunas, com ventos fortes e chuvas regulares. https://t.co/hl4rd4qhVZ"
        },
        {
            "author_id": "388911506",
            "created_at": "2021-08-06T15:10:04.000Z",
            "id": "1423662665294036992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLUNA - Fernanda Fehring: Chapada dos Veadeiros, beleza e magia no Planalto Central. Localizado a 230 km de Bras\u00edlia, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, que foi criada em 1961. VEJA MAIS EM https://t.co/nQP5tz70sB https://t.co/bVkQ2RgT7S"
        },
        {
            "author_id": "1290652478699077637",
            "created_at": "2021-08-06T15:04:26.000Z",
            "id": "1423661247489363974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com fogo controlado, experimento valida dados de detec\u00e7\u00e3o de focos de calor em \u00e1reas do Parque Nacional do Cip\u00f3. Imagens captadas por sat\u00e9lites coletaram informa\u00e7\u00f5es de temperatura e queimas prescritas para compara\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/T1Zr67JpvT https://t.co/GpnVcniN6p"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-06T14:36:17.000Z",
            "id": "1423654163863441411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GEEENTE, vai rolar conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias com v\u00e1\u00e1\u00e1rias lendas do Juquery \ud83d\ude31\n\nQuem vai? J\u00e1 \u00e9 na pr\u00f3xima sexta-feira (13), \u00e0s 20h \ud83d\udc7b\n\nAs vagas para a atividade, que acontecer\u00e1 de forma presencial em um dos antigos pr\u00e9dios que fica dentro do Parque Estadual do Juquery. https://t.co/78bZ6gAupY"
        },
        {
            "author_id": "976197605381337088",
            "created_at": "2021-08-06T14:36:04.000Z",
            "id": "1423654107861032967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram impacto de queimadas dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio\u00a0Branco https://t.co/9fcEMooKRF"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-08-06T14:23:46.000Z",
            "id": "1423651012477431812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bahia: Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o nativa no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a em Santo S\u00e9; brigadistas tentam controlar o fogo https://t.co/aznN487qRJ"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-08-06T14:23:42.000Z",
            "id": "1423650996882919430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bahia: Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o nativa no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a em Santo S\u00e9; brigadistas tentam controlar o fogo https://t.co/ENyh0JpXwR"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2021-08-06T14:20:57.000Z",
            "id": "1423650304923521027",
            "in_reply_to_user_id": "1270169674685218819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O colegiado da C\u00e2mara de Popula\u00e7\u00f5es Ind\u00edgenas e Comunidades Tradicionais do MPF aprovou parecer t\u00e9cnico acerca da inconstitucionalidade da Lei Complementar 1.089/2021, que alterou os limites da Resex Jaci-Paran\u00e1 e do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/xgMnSrQBIl"
        },
        {
            "author_id": "1078004988989849600",
            "created_at": "2021-08-06T14:08:52.000Z",
            "id": "1423647263491076098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #SemaAmazonas destinou, nesta quinta-feira (05/08), novos equipamentos para auxiliar nas atividades de gest\u00e3o das Reservas de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Anam\u00e3 e Mamirau\u00e1, e tamb\u00e9m da Reserva Extrativista (Resex) Catu\u00e1 Ipixuna.\n\nLeia mais: https://t.co/Jqz9n5oiPl https://t.co/hDobeGCdPh"
        },
        {
            "author_id": "1261140288233287680",
            "created_at": "2021-08-06T13:58:18.000Z",
            "id": "1423644605401243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia Rj https://t.co/JJyh2cUC16"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2021-08-06T13:56:11.000Z",
            "id": "1423644071248244737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o nativa no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a - https://t.co/n3m85SKqa5 https://t.co/S3PAeAYHsK"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-08-06T13:40:43.000Z",
            "id": "1423640181198966785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd76#Temperaturas: Pelo segundo dia consecutivo (05 e 06), as duas menores temperaturas do pa\u00eds at\u00e9 \u00e0s 10 horas, foram registradas na Regi\u00e3o Sudeste:\n\n1,8\u00b0C Itatiaia-RJ (Parque Nacional)\n4,3\u00b0C Maria da F\u00e9 (MG)\n4,5\u00b0C Bom Jardim da Serra (SC)\n\n\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-06T13:40:01.000Z",
            "id": "1423640003540836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RO | A nota t\u00e9cnica da 6CCR/MPF afirma que a desafeta\u00e7\u00e3o da quase totalidade da Resex Jaci-Paran\u00e1 e de parte do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim amea\u00e7a a preserva\u00e7\u00e3o do #meioambiente e o modo de vida de comunidades tradicionais e #ind\u00edgenas da regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/6ji5O8eXeR"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2021-08-06T13:23:46.000Z",
            "id": "1423635913096286219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrubadas: Anta \u00e9 encontrada morta no Parque Estadual do\u00a0Turvo https://t.co/4dye32X0H8"
        },
        {
            "author_id": "1954728614",
            "created_at": "2021-08-06T13:10:25.000Z",
            "id": "1423632555639779330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que o Parque Nacional de Yellowstone tem a ver com os avan\u00e7os da biologia molecular? - Deviante https://t.co/u4Oehd0dOq https://t.co/hpWyHzCbdx"
        },
        {
            "author_id": "1417555802139906051",
            "created_at": "2021-08-06T13:08:39.000Z",
            "id": "1423632109118308356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Three Whale Rock, a incr\u00edvel forma\u00e7\u00e3o rochosa na floresta nacional da Tail\u00e2ndia\n\nThree Whale Rock \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa de 75 milh\u00f5es de anos. Ganhou seu nome porque, do ponto de vista certo, tem uma not\u00e1vel semelhan\u00e7a com uma fam\u00edlia de baleias.\n\nhttps://t.co/JKxXaQhtIi https://t.co/KkyBNyRlTQ"
        },
        {
            "author_id": "205405847",
            "created_at": "2021-08-06T12:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1360017398154289154",
                        "start": 0,
                        "username": "SolHidramix"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "185860001",
                        "start": 13,
                        "username": "MarinaFMenezes"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1402207301994430464",
                        "start": 29,
                        "username": "LuisMirandaURSS"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "147966228",
                        "start": 46,
                        "username": "_Zamiliano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423629332308762624",
            "in_reply_to_user_id": "1360017398154289154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@SolHidramix @MarinaFMenezes @LuisMirandaURSS @_Zamiliano Pro imundo fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 cerceamento da liberdade (de fazer falcatrua). O sonho dele \u00e9 poder fazer rachadinha e os demais esquemas dele sem nenhum empecilho: de andar de moto sem capacete, a pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "903934687403544576",
            "created_at": "2021-08-06T12:57:20.000Z",
            "id": "1423629263996080132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sento S\u00e9: Inc\u00eandio atinge h\u00e1 uma semana o Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/7V0foOCEu3"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2021-08-06T12:43:01.000Z",
            "id": "1423625658694053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/bHSSCmzNM2"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-08-06T12:24:21.000Z",
            "id": "1423620960746414084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/b6Oho7pm4e"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-06T12:10:18.000Z",
            "id": "1423617425967300611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beija-flor\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/UFy1WuXebz"
        },
        {
            "author_id": "2828766244",
            "created_at": "2021-08-06T12:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "796785753967755264",
                        "start": 0,
                        "username": "muhammadljunaid"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "9de471cda4f80c83"
            },
            "id": "1423617111037992968",
            "in_reply_to_user_id": "796785753967755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muhammadljunaid Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/WV37cN9GSs"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-08-06T11:56:44.000Z",
            "id": "1423614011912990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cuidar da natureza \u00e9 exercer a cidadania! \n\nFoi inaugurado, no dia 30 de julho, no N\u00facleo Para\u00edso, dentro do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, a  primeira Academia Nacional de Guarda-parques do Brasil. https://t.co/fpHmQjhWyE"
        },
        {
            "author_id": "933675603131273216",
            "created_at": "2021-08-06T11:33:44.000Z",
            "id": "1423608223119052805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos poluir menos !!! Queremos pedir a sua ajuda para manter o nosso parque livre de lixo, seja nas trilhas, na \u00e1rea de camping, estradas, em geral em toda a \u00e1rea de uso p\u00fablico. Uma das principais caracter\u00edsticas do Parque Estadual do Itacolomi \u00e9 estar sempre limpo e organizado https://t.co/vumrCUFP9w"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-06T11:32:59.000Z",
            "id": "1423608035482632194",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em julho, o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM acumula 11,43 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-06T11:32:59.000Z",
            "id": "1423608034425589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 26 de julho de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 10,58 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2021-08-06T11:26:17.000Z",
            "id": "1423606347501821953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia: https://t.co/9iNJOazfvt\n#natureza #Inea #viajar #Turismo #valen\u00e7a #valedocafe https://t.co/0T9iQyI5hS"
        },
        {
            "author_id": "1061436865",
            "created_at": "2021-08-06T11:23:10.000Z",
            "id": "1423605562860789765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed agr eu s\u00f3 queria t\u00e1 indo sentar no parque municipal e bater papo com a galera aleat\u00f3ria q anda por l\u00e1... sdds"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2021-08-06T11:02:03.000Z",
            "id": "1423600250565111809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas continuam nesta sexta (6) em Sento S\u00e9 para controlar o fogo que destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional | https://t.co/rFkFzcpcO6 https://t.co/FmnrybMWjz"
        },
        {
            "author_id": "45222328",
            "created_at": "2021-08-06T11:00:47.000Z",
            "id": "1423599929394671620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso me deixou feliz:\n\nhttps://t.co/xYbhRj2g66"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-08-06T10:51:25.000Z",
            "id": "1423597573374369794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BR 101: Ibama vai liberar licenciamento no Trecho Norte sem obras em Sooretama [ https://t.co/TGtEdxfdMT ] \n\nV\u00e3o ser exclu\u00eddos da obra os 25 quil\u00f4metros que cortam a reserva biol\u00f3gica, segundo o deputado federal Ted Conti \ud83d\udee3\ufe0f https://t.co/ojBSWY1ldU"
        },
        {
            "author_id": "969279657626521600",
            "created_at": "2021-08-06T10:47:36.000Z",
            "id": "1423596611905769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do parque Nacional de gra\u00e7a esse m\u00eas, queria ter tempo pra subir o sino a semana inteira kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2021-08-06T10:46:33.000Z",
            "id": "1423596351460306951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detectados dez covos ilegais em \u00e1rea protegida no Garajau: No \u00e2mbito de uma miss\u00e3o de patrulhamento na Reserva Natural Parcial do Garajau, realizada esta sexta-feira, 6 de Agosto,\u00a0duas equipas do Corpo de Vigilantes da Natureza detectaram dez covos\u2026 https://t.co/StgFnCfhy2 https://t.co/UWDUI42Yzq"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-06T10:37:32.000Z",
            "id": "1423594079187836932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o nativa no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no norte da\u00a0Bahia https://t.co/gsCdLmyFNf"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-06T10:37:31.000Z",
            "id": "1423594077862387715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o nativa no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no norte da Bahia Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o nativa no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no norte da\u00a0BahiaChamas duram quase uma semana e, nesta sexta-feira (6),... https://t.co/uoxvWf7XsC"
        },
        {
            "author_id": "1093475058226479105",
            "created_at": "2021-08-06T10:36:04.000Z",
            "id": "1423593710181306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no norte da Bahia.\n\n#incendio #parquenacional #bahia #faroldabahia #brigadistas #fogo\n\nhttps://t.co/IbUUjx14t8"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-08-06T10:23:40.000Z",
            "id": "1423590591229800449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/jqrIKoJoDC"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-06T10:13:21.000Z",
            "id": "1423587993005314051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o nativa no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no norte da\u00a0Bahia https://t.co/bhLWWy8pHE"
        },
        {
            "author_id": "1385369522140504066",
            "created_at": "2021-08-06T06:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1423535302954692614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma sexta cheia de carinho, viajeiros!!\n#vocenomundo \n      \nPor \ud83d\udcf8 @biancamarquesrj\n    \nFelicidade \u00e9 ter voc\u00ea na minha vida! \u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#trespicos #teresopolis #regiaoserrana em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/e2GxQpGLRV"
        },
        {
            "author_id": "1422415452135907329",
            "created_at": "2021-08-06T06:41:24.000Z",
            "id": "1423534655983214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Pedra Branca. 05.08.21\nO inc\u00eandio veio a noite, com agilidade impressionante.\nCriminoso. Para criar pastos. \nPastos dentro de um parque  nacional. \nUma regi\u00e3o que \u00e9 um dos ultimos resqu\u00edcios da floresta Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/Gr7sN4pCsH"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2021-08-06T06:16:04.000Z",
            "id": "1423528279131058178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Lago Crater, no #Oregon \nVale a pena conhecer essa regi\u00e3o incr\u00edvel, uma das \u00e1reas mais incr\u00edveis da terra. \n\n#triplovers #tripsxp #usa #natural #Lake #Snow https://t.co/vgiBUjhfz5"
        },
        {
            "author_id": "145459615",
            "created_at": "2021-08-06T03:40:01.000Z",
            "id": "1423489007623757826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00a1Asombroso! #NASA\u00a0mostr\u00f3 im\u00e1genes impactantes del Parque Nacional Canaima \n\n\u00a0https://t.co/x5b0uXdCAb \u00e7"
        },
        {
            "author_id": "1394527267578130433",
            "created_at": "2021-08-06T02:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1275608780676509697",
                        "start": 0,
                        "username": "lentesdodavi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423477407315595268",
            "in_reply_to_user_id": "1275608780676509697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lentesdodavi L\u00f3gico que parque municipal amo"
        },
        {
            "author_id": "1044652891707977728",
            "created_at": "2021-08-06T02:51:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1275608780676509697",
                        "start": 0,
                        "username": "lentesdodavi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423476766220427267",
            "in_reply_to_user_id": "1275608780676509697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lentesdodavi parque municipal n\u00e9 davi, esperava mais de vc"
        },
        {
            "author_id": "1254924075908182016",
            "created_at": "2021-08-06T02:51:16.000Z",
            "id": "1423476739620147201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tava procurando por UC para dar aula e da\u00ed encontrei uma chamada Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a e eu t\u00f4 rindo q nem retardado"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2021-08-06T02:42:47.000Z",
            "id": "1423474604346159110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram impacto de queimadas dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio\u00a0Branco https://t.co/2bfJwZZpAu"
        },
        {
            "author_id": "274609187",
            "created_at": "2021-08-06T02:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.26694444,
                        -25.42527778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1423467018871783426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o mais antigo parque municipal de Curitiba, criado por Alfredo D\u00b4Estragnolle Taunay quando presidente da Prov\u00edncia do Paran\u00e1, e inaugurado em 1886. #passeiopublico  #curitiba #ferias em Passeio P\u00fablico https://t.co/vhdl3No3HD"
        },
        {
            "author_id": "15500936",
            "created_at": "2021-08-06T01:32:24.000Z",
            "id": "1423456893360541702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOs turistas registraram o momento em que um urso pardo [IMENSO] caminhava casualmente ao longo de uma trilha no Parque Nacional de Katmai, no Alasca, em 14 de julho.\u201d\n\nQue sorte a desses turistas.\nN\u00e3o sei se \u00e9 impress\u00e3o minha ou se se trata de uma f\u00eamea em gesta\u00e7\u00e3o.\n\ud83e\udd76\ud83d\ude31 https://t.co/uPyLq8Vy0v"
        },
        {
            "author_id": "724583912597512192",
            "created_at": "2021-08-06T01:12:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "175370769",
                        "start": 0,
                        "username": "josiisilvabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423451802591244290",
            "in_reply_to_user_id": "175370769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josiisilvabh Isso pq ele nunca me encarou no pedalinho do parque municipal\u270c\ufe0f\ud83d\ude1c\ud83d\udcaa"
        },
        {
            "author_id": "958092153770663937",
            "created_at": "2021-08-06T00:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1112728916",
                        "start": 0,
                        "username": "brendsrx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423443495520440325",
            "in_reply_to_user_id": "1112728916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brendsrx gravaram algumas cenas no parque municipal, na grama, verde, etc etc"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-08-06T00:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58310132",
                        "start": 0,
                        "username": "ALTourinho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1423440706966855682",
            "in_reply_to_user_id": "58310132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ALTourinho Gratid\u00e3o por essa thread! Lembro de Jos\u00e9 Lutzenberger, quando Secret\u00e1rio Nacional de Meio Ambiente em 1991, mandando instalar uma placa \u201cFolha Seca N\u00e3o \u00e9 Lixo\u201d no Parque Nacional de Bras\u00edlia\u2026 sim, at\u00e9 l\u00e1 os n\u00e9scios varriam e queimavam folhas!"
        },
        {
            "author_id": "304128792",
            "created_at": "2021-08-06T00:21:55.000Z",
            "id": "1423439156043264004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Parque nacional em Adr\u0161pach\n\u2022Rep\u00fablica Tcheca \ud83c\udde8\ud83c\uddff https://t.co/QlPzInG5ws"
        },
        {
            "author_id": "981557744242216960",
            "created_at": "2021-08-05T23:59:50.000Z",
            "id": "1423433597457997830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postei as fotos do dia do parque nacional, mas estava acabada"
        },
        {
            "author_id": "2415222487",
            "created_at": "2021-08-05T23:24:21.000Z",
            "id": "1423424666836873221",
            "in_reply_to_user_id": "2415222487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque Araripe - https://t.co/w3Q3xlb03F\nGeoparque Corumbata\u00ed - https://t.co/kLfMWbYti8 + https://t.co/x2m9XDcUOj\nLajedo de Soledade - https://t.co/4SsOroxCLx + https://t.co/Hz81zXAXHJ\nMonumento Natural das \u00c1rvores Petrificadas do Tocantins - https://t.co/TcpqIOIGod"
        },
        {
            "author_id": "2415222487",
            "created_at": "2021-08-05T23:24:20.000Z",
            "id": "1423424664529997824",
            "in_reply_to_user_id": "2415222487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta F\u00f3ssil de Teresina (Com o museu que est\u00e1 sendo constru\u00eddo) \u2013 https://t.co/LhzF9Gf06w\nMonumento Natural do Vale dos Dinossauros em Souza \u2013 https://t.co/yJXwlcRbqK\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Escarpas Devonianas \u2013 https://t.co/CLwaJvBrpy"
        },
        {
            "author_id": "125457414",
            "created_at": "2021-08-05T22:49:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423415829274693639",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano Ilhabela est\u00e1 loteando trechos do Parque Estadual kkkk"
        },
        {
            "author_id": "829123193986281472",
            "created_at": "2021-08-05T22:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "754344154742874112",
                        "start": 0,
                        "username": "Bruno3025"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "96150717",
                        "start": 11,
                        "username": "ivoavelar"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "182525674",
                        "start": 22,
                        "username": "GiscardRichard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423411678226563072",
            "in_reply_to_user_id": "754344154742874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bruno3025 @ivoavelar @GiscardRichard Chuparam laranjas juntos no Parque Municipal. \ud83d\ude06"
        },
        {
            "author_id": "451964053",
            "created_at": "2021-08-05T22:09:13.000Z",
            "id": "1423405758704652294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vei, sobre os Correios. Eu estava numa viagem de campo Reserva Biologica de Pedra Talhada, pra chegar l\u00e1 eu peguei um \u00f4nibus intermunicipal, uma van alugada pra cidade de Quebrangulo e uma pickup por quase 1 hora pra chegar na \u00e1rea da reserva, minha pesquisa foi do lado de \"fora\""
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-05T22:00:18.000Z",
            "id": "1423403516115173382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "PL quer reabrir antiga Estrada do Colono, trecho que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio. Estrada \u00e9 s\u00e9ria amea\u00e7a \u00e0s on\u00e7as-pintadas, cujo n\u00famero vem crescendo de modo consistente \u2013 um ter\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie que resta na Mata Atl\u00e2ntica est\u00e1 aqui\nhttps://t.co/US6YTuQQqM"
        },
        {
            "author_id": "1400141083040964612",
            "created_at": "2021-08-05T21:32:54.000Z",
            "id": "1423396619593175043",
            "in_reply_to_user_id": "1400141083040964612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "! vota\u00e7\u00e3o p transformar o parque nacional da lagoa do peixe em area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. ! \n\nhttps://t.co/Srm6apgEYf https://t.co/SFwTtYLSzN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T21:31:24.000Z",
            "id": "1423396242990657536",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 2,49 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T21:31:24.000Z",
            "id": "1423396241925304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,23 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia em 21 de julho de 2021 - o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI j\u00e1 teve 4 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "115415404",
            "created_at": "2021-08-05T21:25:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1423394730247958533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/nlX0vXFHH4"
        },
        {
            "author_id": "14014322",
            "created_at": "2021-08-05T21:10:55.000Z",
            "id": "1423391087989768196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "senhor como eu sou cadela da tulipa ruiz. lembrado aqui da vez que ouvi ela cantar no parque municipal. \"v\u00edbora\" foi o ponto alto da minha noite"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-08-05T20:59:37.000Z",
            "id": "1423388243412783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ouF8lbeyr5"
        },
        {
            "author_id": "3578896277",
            "created_at": "2021-08-05T20:50:16.000Z",
            "id": "1423385892388057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Hoje meu dia foi com esse carinha que me alegra muito\u2026 Minha copia, meu lindo e aben\u00e7oado filho Today my day was with this guy who makes me happy\u2026 My copy, my beautiful and blessed son @argusgabrielgomesvargas (em Parque Nacional da Serra... https://t.co/hAtjs5LwLK"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-05T20:22:29.000Z",
            "id": "1423378901682823170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram impacto de queimadas dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio\u00a0Branco https://t.co/NLfaTErPvs"
        },
        {
            "author_id": "755192157707898885",
            "created_at": "2021-08-05T20:12:05.000Z",
            "id": "1423376281811439623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/MaB2fBX3tB"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2021-08-05T20:04:41.000Z",
            "id": "1423374421205692420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Imagens mostram impacto de queimadas dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio Branco ==&gt; https://t.co/5wWxYeQ70V #G1AC https://t.co/L0XPI1ik3Q"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-08-05T20:00:11.000Z",
            "id": "1423373287661449220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entenda a import\u00e2ncia da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/Vf22skIrEk"
        },
        {
            "author_id": "957037615580110848",
            "created_at": "2021-08-05T19:36:20.000Z",
            "id": "1423367284291219457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ansenuza https://t.co/l2u66IJGTo"
        },
        {
            "author_id": "100623152",
            "created_at": "2021-08-05T18:41:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1423353445143269382",
            "in_reply_to_user_id": "100623152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balne\u00e1rio do Seu Lulu fica dentro do Parque Estadual do Utinga que \u00e9 uma comunidade ribeirinha. https://t.co/x7oCc8HUOj"
        },
        {
            "author_id": "22664122",
            "created_at": "2021-08-05T18:41:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1423353379632390148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/oA2Mqcl8jx"
        },
        {
            "author_id": "754190539",
            "created_at": "2021-08-05T18:29:02.000Z",
            "id": "1423350351328055297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melissianos se expandindo at\u00e9 aonde o calo aperta.\nhttps://t.co/XUuTg8Gy7t"
        },
        {
            "author_id": "15982318",
            "created_at": "2021-08-05T18:23:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1423348837188571142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QMtb075nwA"
        },
        {
            "author_id": "2535078193",
            "created_at": "2021-08-05T18:19:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1379028054513704963",
                        "start": 0,
                        "username": "BibissSousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423347993730764805",
            "in_reply_to_user_id": "1379028054513704963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BibissSousa se for no parque municipal eu posso certeza, \u00e9 literalmente do lado da minha casa"
        },
        {
            "author_id": "1208569399864647681",
            "created_at": "2021-08-05T17:53:54.000Z",
            "id": "1423341507516456968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recorda\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/UIsckK3dZ5"
        },
        {
            "author_id": "35519195",
            "created_at": "2021-08-05T17:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02699243,
                        -22.97329246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1423339729685295107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhores momentos. #gratid\u00e3o #empatia #meumomento #liberdade #proximidade #meumundo em Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/eBdLArivSr"
        },
        {
            "author_id": "35519195",
            "created_at": "2021-08-05T17:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02699243,
                        -22.97329246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1423338642597158913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cabana. #escondido #camuflado #napose #estatua #geninho #shera em Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/xZ4O9Riv7P"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-08-05T17:40:19.000Z",
            "id": "1423338088936452099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 multado em R$ 13 mil por extra\u00e7\u00e3o ilegal de recursos minerais e degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em MS  https://t.co/37v1ChIby0"
        },
        {
            "author_id": "35519195",
            "created_at": "2021-08-05T17:36:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1423337126746378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarzan est\u00e1 diferente! Rs. Esse cip\u00f3 \u00e9 brabo! #tarzan #dora #aventuras #cip\u00f3 #taina #mogli em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/uhM9rUwAoj"
        },
        {
            "author_id": "1136659716",
            "created_at": "2021-08-05T17:02:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1423328667321741317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vezes a gente s\u00f3 precisa de umas adrenalinas na vida.\n#TBT #Utinga #Trilha em Parque Estadual do Utinga https://t.co/uygvrNHnea"
        },
        {
            "author_id": "1006759219",
            "created_at": "2021-08-05T16:36:11.000Z",
            "id": "1423321948403142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Miradouro Tibo: uma imponente varanda para a serra e vale da peneda no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. #NaturePhotography #photo https://t.co/YRRS7NAokU"
        },
        {
            "author_id": "72735687",
            "created_at": "2021-08-05T16:24:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "866426597892657156",
                        "start": 0,
                        "username": "euomariano"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "68033536",
                        "start": 12,
                        "username": "mramosnit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423319000033943555",
            "in_reply_to_user_id": "866426597892657156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euomariano @mramosnit Parece o Parque Municipal de BH."
        },
        {
            "author_id": "1243516769173635072",
            "created_at": "2021-08-05T16:09:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "830313511",
                        "start": 107,
                        "username": "ViagenseRotas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423315122731298818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#theRay Bar do Miguelzinho: parada ap\u00f3s trilhas no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/PZJRVbIixJ via @ViagenseRotas"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-08-05T16:08:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "50470300",
                        "start": 2,
                        "username": "VEJARio"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1139262828890734593",
                        "start": 28,
                        "username": "remagalhaess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423314855906381828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @VEJARio , com a rep\u00f3rter @remagalhaess , bateu um papo com um de nossos monitores para levantar diferentes op\u00e7\u00f5es de trilhas do Parque. \n\n\u00c9 uma reportagem especial pelo sexagen\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca. Vale conferir!\n\nhttps://t.co/WIdwGnBGOe"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T15:40:04.000Z",
            "id": "1423307826005348360",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em julho, a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO acumula 2,64 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T15:40:04.000Z",
            "id": "1423307825376206855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 22 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2933690627",
            "created_at": "2021-08-05T15:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3396457233",
                        "start": 0,
                        "username": "pto_gustavo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1423305305807638539",
            "in_reply_to_user_id": "3396457233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pto_gustavo Domingo \u00e9 dia de Feira Hippie, da pra ir curtir uma roda de samba, gastar uns dinheirinhos na feira e depois ir no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2933690627",
            "created_at": "2021-08-05T15:27:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3396457233",
                        "start": 0,
                        "username": "pto_gustavo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1423304755938566144",
            "in_reply_to_user_id": "3396457233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pto_gustavo * Marcado Central\n* Pra\u00e7a do Papa\n* Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e8 Gianeti"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2021-08-05T14:42:38.000Z",
            "id": "1423293373016850432",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um lugar preferido no mundo e o nome dele \u00e9 Parque Nacional do Catimbau, \u00e9 bastante privil\u00e9gio pesquisar nesse local incr\u00edvel \ud83e\udd29. Durante o mestrado estuda sobre a desidrata\u00e7\u00e3o que esp\u00e9cies de calangos da Caatinga podem estar sofrendo durante a esta\u00e7\u00e3o seca."
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-08-05T14:08:38.000Z",
            "id": "1423284817047687171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Confira as menores temperaturas do pa\u00eds registradas na Regi\u00e3o Sudeste na manh\u00e3 de hoje (dia 05/08), at\u00e9 \u00e0s 10 horas:\n\n-4,9\u00b0C Itatiaia-RJ (Parque Nacional)\n3,3\u00b0C Maria da F\u00e9 e Caldas (MG)\n3,6\u00b0C Monte Verde (MG)\n3,9\u00b0C Campos do Jord\u00e3o (SP)"
        },
        {
            "author_id": "974553742371520512",
            "created_at": "2021-08-05T13:48:04.000Z",
            "id": "1423279640194424839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 22,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fiquei muito feliz em ver aprovado meu PL d\u00e1 nome ao Parque da Tijuca de \"Parque Nacional da Tijuca Alfredo Sirkis\" Sirkis foi um dos pioneiros na luta pela preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil\n\n#ecologia  #parquetijuca #preserva\u00e7\u00e3o #depluizantonio #federaldointerior https://t.co/DCLIQiYXTb"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-08-05T13:45:08.000Z",
            "id": "1423278905092231174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Aquidauana autua pescador profissional em R$ 13 m...\nhttps://t.co/sirJDZi5Xc"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-08-05T13:35:57.000Z",
            "id": "1423276592827142145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Aquidauana autua pescador profissional em R$ 13 mil por extr...\nhttps://t.co/wVLkfF7LjR"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2021-08-05T13:21:12.000Z",
            "id": "1423272879563628551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os (Pedi) muda de perfil e embarca pelicanos #OxeRecife #Recife https://t.co/4BJUbhlAGU"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-08-05T13:18:14.000Z",
            "id": "1423272135896748037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! O Frango-d\u2019\u00e1gua-azul (Porphyrio martinicus) \u00e9 uma das aves registrada, por F\u00e1bio Nunes, no Parque Estadual do Coc\u00f3, em ambiente aqu\u00e1tico associado \u00e0 Mata de Galeria, uma floresta densa que circunda o Rio Coc\u00f3 e que em alguns pontos ocorrem em transi\u00e7\u00e3o com o mangue. https://t.co/ISTESrJ14K"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-08-05T12:38:00.000Z",
            "id": "1423262007784919041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL DO ALV\u00c3O: \u00e1rea protegida em Mondim de Basto e Vila Real \ud83d\ude0d\ud83c\udf33\n\n#passaportenobolso #viajar \nhttps://t.co/weW5D2rybB"
        },
        {
            "author_id": "77463664",
            "created_at": "2021-08-05T12:33:16.000Z",
            "id": "1423260815587741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Entre erros e acertos procuro sempre me encontrar.\ud83d\ude09 Bom diaa!\u2600\ufe0f (em Parque Estadual do Utinga) https://t.co/COzEtvv3Rp https://t.co/KkJzBFuBob"
        },
        {
            "author_id": "77463664",
            "created_at": "2021-08-05T12:33:13.000Z",
            "id": "1423260803491315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre erros e acertos procuro sempre me encontrar.\ud83d\ude09\n\nBom diaa!\u2600\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/wkTG1uk5sl"
        },
        {
            "author_id": "3123736225",
            "created_at": "2021-08-05T12:20:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1423257552603783168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pago. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/bU1Rrt64XK"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-05T12:13:02.000Z",
            "id": "1423255724763881476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/h13VlMgBPO"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T11:38:43.000Z",
            "id": "1423247089627123717",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO OURO PRETO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T11:38:43.000Z",
            "id": "1423247089161498624",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO OURO PRETO / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 0,34 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T11:38:43.000Z",
            "id": "1423247088654045188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,27 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO OURO PRETO / Rond\u00f4nia em 21 de julho de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO OURO PRETO j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3363816790",
            "created_at": "2021-08-05T10:19:23.000Z",
            "id": "1423227124001935369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce37 de agosto a las 20:30h CAMERATA CL\u00c1SICA DEL TMC\ud83d\udce3\n\ud83d\udccdParque municipal de Bernardos | Bernardos\n\ud83d\udccd921 Distrito Musical https://t.co/1u6U3hRnP6"
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-08-05T06:03:01.000Z",
            "id": "1423162606639099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera plano de manejo do Parque Nacional da Serra da\u00a0Bocaina https://t.co/UOjW7eQ3k3"
        },
        {
            "author_id": "1619109744",
            "created_at": "2021-08-05T05:05:50.000Z",
            "id": "1423148219442372613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a especial passeio no Parque Municipal de \" B\u00ealozonte\", rsrs. https://t.co/3qVFgO33js"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-08-05T04:24:44.000Z",
            "id": "1423137875558903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "05/08/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio altera plano de manejo do Parque Nacional da Serra da Bocaina\nhttps://t.co/9VOm7vEnmy"
        },
        {
            "author_id": "1290066022893006849",
            "created_at": "2021-08-05T03:27:34.000Z",
            "id": "1423123486592090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrolina-PE. em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/LuHsrM8NBr"
        },
        {
            "author_id": "1277791224074829829",
            "created_at": "2021-08-05T02:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 0,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423107163669532676",
            "in_reply_to_user_id": "1224817480666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOZADARAPIDABH No Bet\u00e2nia local bom de pega\u00e7\u00e3o e o Parque Municipal Jacques Cousteau tem muita trilha alem de ser super seguro"
        },
        {
            "author_id": "177790112",
            "created_at": "2021-08-05T01:26:57.000Z",
            "id": "1423093132573483010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ia xingar um palavr\u00e3o aqui. Mas eu n\u00e3o posso. Mas fica registrado que eu queria xingar at\u00e9 a 14\u00b0 gera\u00e7\u00e3o dos misevi que reuniram no parque municipal no dia 25 de mar\u00e7o de 1908"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-08-05T00:00:00.000Z",
            "id": "1423071250700816393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 o fim da temporada de #ParquesdoBrasil com a parte 2 da expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Nas vertentes \u00edngremes da serra, encontramos plantas e animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. Neste domingo, \u00e0s 19h ou no #TVBrasilPlay, dispon\u00edvel para \ud83e\udd16 Android e \ud83c\udf4e iOS. https://t.co/qEyCTqygMc"
        },
        {
            "author_id": "1421601593947037696",
            "created_at": "2021-08-04T23:35:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 8,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423064983810752514",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @govbr Boa noite.\nGostaria de saber sobre edital na minha cidade, Conselheiro Pena - MG, temos aqui o Parque Estadual do Sete Sal\u00f5es.\nTenho interesse em investimentos e contrato pra explora\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1420545363241492481",
            "created_at": "2021-08-04T23:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1381008543449559047",
                        "start": 0,
                        "username": "PausMFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423059414366531594",
            "in_reply_to_user_id": "1381008543449559047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PausMFC parque estadual suma\u00fama"
        },
        {
            "author_id": "1393364231551168513",
            "created_at": "2021-08-04T22:56:30.000Z",
            "id": "1423055270771580930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wolf Creek - Viagem ao inferno\n\n\u27a8Um grupo de jovens viaja at\u00e9 o deserto da Austr\u00e1lia. Eles tentam sair do Parque Nacional, mas o carro n\u00e3o funciona. Quando encontram um homem local, acham que est\u00e3o salvos, mas logo descobrem que est\u00e3o nas m\u00e3os de um s\u00e1dico e sangrento psicopata."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-04T22:51:43.000Z",
            "id": "1423054066284904449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Alto Cariri\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/RqBuQTLson\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ASPNThyvxM\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/olSGfkjoXm"
        },
        {
            "author_id": "253169613",
            "created_at": "2021-08-04T22:48:41.000Z",
            "id": "1423053303185911809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FiquemSabendo O professor Fernando Barbosa Noll reuniu-se com o presidente da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto. Hoje, discutiram a\u00e7\u00f5es e medidas de prote\u00e7\u00e3o do entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista e da Floresta Estadual: \nhttps://t.co/gvcXgYqaEm"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-08-04T22:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "1155951519595978752",
                        "start": 269,
                        "username": "CedaeRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423050524191043589",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, cada doador pode levar 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, que ser\u00e1 entregue \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Monte da Paz, comunidade pr\u00f3xima \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udccd Dia 6/8, das 9h \u00e0s 15h, na sede do parque (Estr Pau da Fome n\u00ba 4.003, em Jpa. #Hemorio #Inea @CedaeRJ"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-08-04T22:31:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "51762278",
                        "start": 44,
                        "username": "HEMORIO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423048921476222980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que tal contribuir com o banco de sangue do @HEMORIO e ainda ser m\u00e3e ou pai de planta? Whaaat? Calma, o #GovRJ explica.\n\nNesta 6\u00aa (6/8), haver\u00e1 um mutir\u00e3o de doa\u00e7\u00e3o de sangue no Parque Estadual da Pedra Branca. E cada doador vai receber uma muda de planta como agradecimento \ud83c\udf31 \ud83d\udc9a https://t.co/pa8I0maIaS"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-08-04T22:08:47.000Z",
            "id": "1423043264689721359",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado hoje na CCULT meu parecer pela aprova\u00e7\u00e3o do projeto que nomeia o Parque Nacional da Tijuca em homenagem ao deputado Alfredo Sirkis, que infelizmente faleceu em um acidente de carro no ano pas..."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-04T21:37:19.000Z",
            "id": "1423035346346909700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 19 de julho de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia que somaram 0,28 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 2,64 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1335662098987307011",
            "created_at": "2021-08-04T21:20:42.000Z",
            "id": "1423031162562392067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 O *PL 6024* \u00e9 mais uma amea\u00e7a da bancada ruralista. Ele impacta a Amaz\u00f4nia, pois ele prev\u00ea a *extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes*."
        },
        {
            "author_id": "194831035",
            "created_at": "2021-08-04T21:13:23.000Z",
            "id": "1423029319895560200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Extinguiram um parque estadual em Rond\u00f4nia!!! Enquanto nos distraem com pautas como \"Voto impresso\", a boiada segue passando!!! \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/KMRLANKsKQ"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-08-04T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "1039186100298899456",
                        "start": 136,
                        "username": "PrudentialdoBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423025952817221636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de 60 anos deste gigantesco cart\u00e3o-postal carioca, listamos caminhos com diferentes n\u00edveis de dificuldade. Oferecimento: @PrudentialdoBr\nhttps://t.co/mHfmNPh3X7"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2021-08-04T20:57:37.000Z",
            "id": "1423025352067141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ reafirma obriga\u00e7\u00e3o do Estado na elabora\u00e7\u00e3o de Plano de Manejo do Parque Estadual de Serra Nova e Talhado https://t.co/CxxdrrBtc5 https://t.co/pj25Zw1DAK"
        },
        {
            "author_id": "850728101868863490",
            "created_at": "2021-08-04T20:53:42.000Z",
            "id": "1423024369698234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive hoje pela manh\u00e3 no Parque Nacional da Tijuca com o presidente do Clube S\u00e3o Conrado de Voo Livre, Edson Nunes e o pessoal do Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio, Joaquim Dinis e Bruno Ramos, para falar do voo livre no local e tratar do acesso ao Parque. (+) https://t.co/bGvwOOYG8s"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-04T20:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "22914738",
                        "start": 248,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423020950413512712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Projetos de lei que removem quase 100 mil hectares de \u00e1reas protegidas em RO foram aprovados integralmente, ap\u00f3s governador n\u00e3o se manifestar dentro do prazo legal. Houve extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Ilha das Flores e redu\u00e7\u00e3o da RDS do Limoeiro. @o_eco\nhttps://t.co/pRxliLABZg"
        },
        {
            "author_id": "1270169674685218819",
            "created_at": "2021-08-04T20:34:03.000Z",
            "id": "1423019424668438533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O estado de RO proferiu mais um golpe nas suas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Dessa vez, o corte \u00e9 de 96.355 hectares promovidos pela extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Ilha das Flores e pela redu\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Limoeiro\" https://t.co/8RGp5Oj6sw"
        },
        {
            "author_id": "2261825125",
            "created_at": "2021-08-04T20:31:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "857009879864758275",
                        "start": 0,
                        "username": "kazbreker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423018698164609026",
            "in_reply_to_user_id": "857009879864758275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kazbreker save aquele pr\u00e9dio da prefeitura na frente do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-08-04T20:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1423018486788464645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente t\u00e1 bonito hoje. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/7HGgqF1fy3"
        },
        {
            "author_id": "17241037",
            "created_at": "2021-08-04T20:25:24.000Z",
            "id": "1423017247027744769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Desde a d\u00e9cada de 1970, a Baixada Fluminense \u00e9 a lixeira da Regi\u00e3o Metropolitana do Rio. \u00c9 como se nossa vida e nossa hist\u00f3ria n\u00e3o valessem nada.\u201d'\n\nMat\u00e9ria muito boa sobre um projeto lament\u00e1vel de aterrar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Duque de Caxias\nhttps://t.co/4dENR3qUPi"
        },
        {
            "author_id": "41580753",
            "created_at": "2021-08-04T20:22:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "6457932",
                        "start": 0,
                        "username": "kakau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423016463414276098",
            "in_reply_to_user_id": "41580753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kakau Quando fui tinha um chorinho num boteco as sextas, vale super a pena \u00e9 perto da pra\u00e7a central.. Recomendo comprar um rede, caso vc queira fazer a Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s o ideal \u00e9 ter rede, d\u00e1 pra ir a p\u00e9 at\u00e9 l\u00e1 mas s\u00e3o 36km de caminho e d\u00e1 pra ir de barco (recomendo)"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-08-04T20:18:21.000Z",
            "id": "1423015470232489991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca Alfredo Sirkis. \n\nEsse \u00e9 nome que o Parque Nacional da Tijuca vai passar a ter se o Projeto de Lei n\u00ba 3750/2000 for aprovado. \n\nA mudan\u00e7a \u00e9 em homenagem ao ambientalista Alfredo Sirkis, que morreu no ano passado. \n\nhttps://t.co/9pngIbI2dV"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2021-08-04T20:14:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.00798742,
                        -12.57768244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1212b013c85a8095"
            },
            "id": "1423014566435373056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo o fim do dia na nossa lagoa hoje. em Parque Municipal Klaus Peters - Praia do Forte https://t.co/1CBZ4UejTd"
        },
        {
            "author_id": "257675246",
            "created_at": "2021-08-04T20:01:13.000Z",
            "id": "1423011161293864961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o novo Plano de Uso P\u00fablico pretende qualificar o servi\u00e7o para evoluir a atividade promovendo a conserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais.\n\n#Cbn #CBNMacei\u00f3 #Not\u00edcia #NoArCBN #Macei\u00f3 #Maragogi #Fotos #Informa\u00e7\u00e3o #Esclarecimento https://t.co/yVQGfXwOV0"
        },
        {
            "author_id": "126651172",
            "created_at": "2021-08-04T19:59:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "8802752",
                        "start": 81,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423010639178575877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP investiga projeto imobili\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa.\n\nFonte: @g1\n\nhttps://t.co/L5d1uXoOWz"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-08-04T19:55:18.000Z",
            "id": "1423009669191249923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A INCAB-IP\u00ca come\u00e7ou o trabalho de conserva\u00e7\u00e3o da anta-brasileira em 1996 na Mata Atl\u00e2ntica, no Parque Estadual no Morro do Diabo. \n\nAgora estamos indo para a Amaz\u00f4nia \ud83e\udd29 https://t.co/dWI734rfJE"
        },
        {
            "author_id": "3155228357",
            "created_at": "2021-08-04T19:04:19.000Z",
            "id": "1422996840182603783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Marac\u00e1, Alto Alegre, Roraima. https://t.co/GkDCPvj9uX"
        },
        {
            "author_id": "1304970340397969409",
            "created_at": "2021-08-04T18:51:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1314604624570089472",
                        "start": 0,
                        "username": "BL0GS3VENTEEN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422993700083359748",
            "in_reply_to_user_id": "1314604624570089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BL0GS3VENTEEN ibituruna e parque municipal\nso isso"
        },
        {
            "author_id": "872262974685143040",
            "created_at": "2021-08-04T18:33:32.000Z",
            "id": "1422989093936541703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 passeou de barco em Trindade? No post de hoje, Nat\u00e1lia Bahia nos conta sobre a import\u00e2ncia do desenvolvimento comunit\u00e1rio para que uma associa\u00e7\u00e3o local de Trindade garantisse seu espa\u00e7o no turismo realizado  dentro de um parque nacional.\n\nhttps://t.co/yWCqJDtQBk"
        },
        {
            "author_id": "1292341363388932096",
            "created_at": "2021-08-04T17:57:31.000Z",
            "id": "1422980031559700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 647,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 54,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais. https://t.co/uFvtF7mdtW"
        },
        {
            "author_id": "57523705",
            "created_at": "2021-08-04T17:50:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "1422978329087512577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara\u00edva \u00e9 uma comunidade litor\u00e2nea e ribeirinha situada em Porto Seguro, na costa do descobrimento, no extremo sul do estado da Bahia, Nordeste do Brasil. Popula\u00e7\u00e3o fixa de 1000 habitantes. Localizada dentro da APA Trancoso/Cara\u00edva e pr\u00f3ximo ao parque nacional de Monte Pascoal. https://t.co/phrnTHSDcS"
        },
        {
            "author_id": "950667150238343168",
            "created_at": "2021-08-04T17:20:46.000Z",
            "id": "1422970782188253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Nature \ud83d\udcf9 Um raio \u26a1\ufe0f atinge um pinheiro bicenten\u00e1rio na Floresta Nacional de San Bernardino, #Calif\u00f3rnia.\n\nUm processo de combust\u00e3o lenta \ud83d\udd25 poderia ter ocorrido no interior da \u00e1rvore ap\u00f3s o impacto, pelo que este \u00e9 um exemplo de raio latente. https://t.co/YQg1CJZX1n"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-08-04T17:19:11.000Z",
            "id": "1422970382877876225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem ferido ap\u00f3s queda nas \u201cSete Lagoas\u201d, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4tnbw4nsV0 #Acidentes #Cabril #Montalegre"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-08-04T17:11:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1422968543851819011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/EeEO1voKnH"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-08-04T17:00:06.000Z",
            "id": "1422965580685094918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a import\u00e2ncia da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/Vf22skIrEk"
        },
        {
            "author_id": "1225091680229101569",
            "created_at": "2021-08-04T16:59:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1085228941927944194",
                        "start": 65,
                        "username": "bruniinharss"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1251682832138809344",
                        "start": 79,
                        "username": "evelyncost_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422965504382222337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando aqui da \u00faltima vez q eu fui no parque municipal KKKKKK @bruniinharss @evelyncost_"
        },
        {
            "author_id": "304128792",
            "created_at": "2021-08-04T16:51:50.000Z",
            "id": "1422963498368315393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Parque Nacional Oulanka - Finl\u00e2ndia \ud83c\uddeb\ud83c\uddee https://t.co/lhUYaiSWfa"
        },
        {
            "author_id": "1383923745392263173",
            "created_at": "2021-08-04T16:42:20.000Z",
            "id": "1422961111545024514",
            "in_reply_to_user_id": "1383923745392263173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slc so aquela do parque municipal da mo medo da porra Kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-08-04T16:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "106837463",
                        "start": 99,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422955929700601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem cont\u00e9m: Cachoeira Itaporani, Parque Nacional do Itatiaia - RJ https://t.co/X1kpyGA8PV via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "2838902465",
            "created_at": "2021-08-04T16:21:31.000Z",
            "id": "1422955869168410626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu peguei um Uber Indo ver a Lene e o motorista era da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da reserva de Tingu\u00e1 e ele disse que estos querendo acabar com unidade deles para poder liberar ca\u00e7a ilegal e escava\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio \n\nEle disse que ca\u00e7a tantos ca\u00e7adores por m\u00eas que assusta o n\u00b0"
        },
        {
            "author_id": "139575853",
            "created_at": "2021-08-04T16:17:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715362,
                        -25.77506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1422954872014508037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores vistas sempre ser\u00e3o admiradas depois de um percurso dif\u00edcil \ud83c\udf43 em Parque Estadual do Monge https://t.co/XrZn8DjUoC"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-08-04T16:15:39.000Z",
            "id": "1422954394941857795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Prefeitura de Goi\u00e2nia est\u00e1 retomando as atividades de inicia\u00e7\u00e3o esportiva em quatro locais: \n\n- Parque Municipal Odilon Soares\n- Parque da Vizinhan\u00e7a IV\n- Pra\u00e7a da Juventude\n- Clube do Povo\n\n#PrefeituraQueCuida https://t.co/w5OBashzsL"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-08-04T15:54:36.000Z",
            "id": "1422949095774240769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora agulhas negras. No parque nacional do Itatiaia, o 5\u00b0 mais alto do pa\u00eds.\n\nQuer conhecer?\nS\u00f3 vem!\nMaiores informa\u00e7\u00f5es:\n(35)997292665\n\nhttps://t.co/Qs06WnlzNd em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/j3wcDwUDJy"
        },
        {
            "author_id": "1350146156957937664",
            "created_at": "2021-08-04T15:36:29.000Z",
            "id": "1422944535773057025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/bTBMKsvwEN"
        },
        {
            "author_id": "885814942317850624",
            "created_at": "2021-08-04T15:32:33.000Z",
            "id": "1422943547377004548",
            "in_reply_to_user_id": "885814942317850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz de Igua\u00e7u PR.  Fica ao lado do Parque Nacional do Igua\u00e7u.  Cataratas .\nOp\u00e7\u00f5es imperd\u00edvel passeio de Helic\u00f3ptero nas Cataratas foi os melhores 10 minutos da minha vida (Sempre vou para l\u00e1) depois pode ir no Paraque das Aves \u00e9 ao lado.\n\u00c9 algo indescrit\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1295198065872297984",
            "created_at": "2021-08-04T15:20:53.000Z",
            "id": "1422940613331279877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sdds parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "797252943804252160",
            "created_at": "2021-08-04T14:44:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43002794,
                        -23.87140733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1422931436567420932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curva do Uau na Estrada Velha do Mar em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/2HMJ9mINhw"
        },
        {
            "author_id": "1329863531089567750",
            "created_at": "2021-08-04T14:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1175509337839742978",
                        "start": 0,
                        "username": "Oaksampa"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1317069404929228801",
                        "start": 10,
                        "username": "Marcelo51723333"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422930965001916418",
            "in_reply_to_user_id": "1175509337839742978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Oaksampa @Marcelo51723333 Pior que isso \u00e9 um parque estadual, que rola putaria de segunda a domingo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-08-04T14:28:16.000Z",
            "id": "1422927369686368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Panor\u00e2mica parcial do dano causado pelo fogo em pastos e capoeiras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu Serra, em Rio Branco (AC).\n\nFotos do cineasta: Tiago Melo https://t.co/U8M8QKV4Bf"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2021-08-04T13:57:35.000Z",
            "id": "1422919650388713472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Capacita\u00e7\u00e3o para Profissionais de Turismo. Vamos falar sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Lagoa de Jijoca\ud83c\udf0a\ud83c\udf34.\nParticipe!  \ud83d\udce2Contamos com a sua presen\u00e7a. \ud83d\udc6c\ud83c\udffb\ud83d\udc6d\ud83c\udffb\ud83e\uddcd\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddcd\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddcd\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddcd\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddcd\ud83c\udfff\ud83d\udc6c\ud83c\udfff\n\ud83d\udcccEste \u00e9 o link para entrar na sala virtual: https://t.co/bGLkFgCLFe https://t.co/zk8CodVVc3"
        },
        {
            "author_id": "1029089023",
            "created_at": "2021-08-04T13:52:46.000Z",
            "id": "1422918436427010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 202,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "DESEJO DO DIA: Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais. \ud83d\ude0d https://t.co/3apmJJCtGm"
        },
        {
            "author_id": "117425043",
            "created_at": "2021-08-04T13:50:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "524587878",
                        "start": 126,
                        "username": "semaceara"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "62514462",
                        "start": 139,
                        "username": "Assembleia_CE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422917910905896968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estarei hoje (4), \u00e0s 19h, apresentando o livro \u201cParque Estadual do Coc\u00f3: o sonho verde de Fortaleza\u201d. Uma grata iniciativa da @semaceara , @Assembleia_CE e Inesp. https://t.co/9mJ76loenB"
        },
        {
            "author_id": "1182062126711660544",
            "created_at": "2021-08-04T13:49:01.000Z",
            "id": "1422917490863128581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "c\u00eas sabem se o parque municipal t\u00e1 abrindo j\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-08-04T13:32:07.000Z",
            "id": "1422913240552648707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd76#BaixasTemperaturas: Confira as menores temperaturas (at\u00e9 5,0\u00b0C) registradas na manh\u00e3 de hoje (dia 04/08) at\u00e9 \u00e0s 10 horas:\n\n-1,5\u00b0C Itatiaia-RJ (Parque Nacional)\n-1,2\u00b0C General Carneiro (PR)\n0,7\u00b0C Ca\u00e7ador (SC)\n1,3\u00b0C S\u00e3o Joaquim (SC)\n1,8\u00b0C Major Vieira (SC)\n2,9\u00b0C Vacaria (RS)\n\n\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "64255234",
            "created_at": "2021-08-04T13:21:07.000Z",
            "id": "1422910469598285829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra filhotes de felino raro brincando em \u00e1rea protegida | Terra da Gente | G1 https://t.co/eY6gO61FzU"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-08-04T12:53:39.000Z",
            "id": "1422903561336328201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual Pedra Azul, que fica no munic\u00edpio de Domingos Martins, na regi\u00e3o Serrana do Esp\u00edrito Santo, passar\u00e1 a poder receber 150 visitantes por dia a partir desta ter\u00e7a-feira (3). Voc\u00ea j\u00e1 visitou? \u26f0\ufe0f https://t.co/0EuiFxkd1g"
        },
        {
            "author_id": "1354785210777432066",
            "created_at": "2021-08-04T12:42:27.000Z",
            "id": "1422900741589585930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, quarta-feira, come\u00e7aria mais uma edi\u00e7\u00e3o da tradicional Festa do Vinho aqui de Urussanga e se estenderia at\u00e9 domingo... Quem dessa regi\u00e3o n\u00e3o tem pelo menos uma hist\u00f3ria no famoso Parque Municipal! Mais um ano fazendo falta! Torcendo para 2022 \ud83d\ude4f\ud83c\udf77"
        },
        {
            "author_id": "2912613587",
            "created_at": "2021-08-04T12:34:48.000Z",
            "id": "1422898815653359617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As unidade de conserva\u00e7\u00e3o que s\u00e3o fundamentais para a din\u00e2mica clim\u00e1tica na Amaz\u00f4nia Brasileira, est\u00e1s unidades de conserva\u00e7\u00e3o administrados pelo Governo federal tiveram um aumento de mais de 129% de desmatamento, ind\u00edgena quase 43% de aumento somente do governo Bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "78636457",
            "created_at": "2021-08-04T12:31:37.000Z",
            "id": "1422898013442293768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as not\u00edcias do mato grosso do sul no G1 s\u00e3o basicamente fotos de sucuri de alguma cidade do parque nacional serra da bodoquena ou apreens\u00e3o de drogas na fronteira Paraguai/Bol\u00edvia. Nenhuma not\u00edcia legal sobre pol\u00edtica etc D:"
        },
        {
            "author_id": "17616508",
            "created_at": "2021-08-04T12:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1422896085547327489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um objetivo sendo riscado da lista \ud83d\udcaa (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) https://t.co/qzfK85A8a7 https://t.co/7t9Dvs1vMr"
        },
        {
            "author_id": "1078419320227663873",
            "created_at": "2021-08-04T12:21:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2571519926",
                        "start": 0,
                        "username": "hawkeye_pkm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422895377594916869",
            "in_reply_to_user_id": "2571519926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hawkeye_pkm Meu pai amado, que merda! Eu n\u00e3o sabia desse aterro perto da floresta nacional, mas assim o governo nunca se importou com aquela floresta, tanto que m\u00eas passado a Globo divulgar um esquema de desmatamento l\u00e1. V\u00e1rias \u00e1rvores cortadas e sendo levadas para madeireiras"
        },
        {
            "author_id": "2571519926",
            "created_at": "2021-08-04T12:14:04.000Z",
            "id": "1422893597171634179",
            "in_reply_to_user_id": "2571519926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrisferreira Aqui no DF msm tem aquele aterro v\u00e9i mal feito q ao inv\u00e9s de buscar uma solu\u00e7\u00e3o pra res\u00edduo s\u00f3lido s\u00f3 postergou o problema por mais 10 anos (q \u00e9 a longevidade do aterro) fora aquela piscina de chorume rid\u00edcula q cabe nd direito. Detalhe: o aterro \u00e9 do lado da floresta nacional \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "38749175",
            "created_at": "2021-08-04T11:53:02.000Z",
            "id": "1422888306744889351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(https://t.co/xR83RyukbI) \n  QUER CURTIR AQUI ? -&gt; Travessia Alto Pal\u00e1cio - Serra dos Alves  \n\nICMBIO - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n *** Em MG - Morro do Pilar\n #parques #atrativos  #cachoerias #bemestar   #trekking #MorrodoPilar https://t.co/C7CGJ9RJN6"
        },
        {
            "author_id": "1331317525007589376",
            "created_at": "2021-08-04T11:48:27.000Z",
            "id": "1422887149473570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique ocupa duas vagas na lista dos 100 melhores lugares do mundo em 2021: Parque Nacional de Chimanimani e Ilha de Benguerra \ud83c\uddf2\ud83c\uddff \nhttps://t.co/dqNeZYYepf https://t.co/HXbKuotwWg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-04T11:34:40.000Z",
            "id": "1422883682633748483",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para o PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-04T11:34:40.000Z",
            "id": "1422883682109452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 19 de julho de 2021 o desmatamento de 0,41 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 1,16 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-04T11:30:52.000Z",
            "id": "1422882725695037447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/KELLyGXtKh"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2021-08-04T11:23:44.000Z",
            "id": "1422880932508442625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia: https://t.co/9iNJOazfvt\n#INEA #natureza #valen\u00e7a #RiodeJaneiro #Turismo #viajar https://t.co/6hzbIZim2R"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2021-08-04T10:58:51.000Z",
            "id": "1422874667686191109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Serra dos Mascates: o que \u00e9?: https://t.co/iyUMQokN5t"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2021-08-04T10:58:50.000Z",
            "id": "1422874664683048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Serra dos Mascates: o que \u00e9?: https://t.co/unglZ8FkMA"
        },
        {
            "author_id": "2752839811",
            "created_at": "2021-08-04T10:56:21.000Z",
            "id": "1422874039908016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse fds em? Parque municipal, com os amigos, um viol\u00e3o e todo mundo cantando poesia ac\u00fastica"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-08-04T10:37:07.000Z",
            "id": "1422869198498406401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora agulhas negras. No parque nacional do Itatiaia, o 5\u00b0 mais alto do pa\u00eds.\n\nQuer conhecer?\nS\u00f3 vem!\nMaiores informa\u00e7\u00f5es:\n(35)997292665\n\nhttps://t.co/Qs06WnlzNd https://t.co/ZpxFPsyVFK"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-08-04T10:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1422866881661214727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com sucesso no Utinga MB F.O POSITIVO . em Parque Estadual do Utinga https://t.co/hyFg2jADqN"
        },
        {
            "author_id": "1001285404954447874",
            "created_at": "2021-08-04T02:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2980443689",
                        "start": 0,
                        "username": "theagords"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422739838009286659",
            "in_reply_to_user_id": "2980443689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theagords Aquele no parque municipal com os noia era bom dms"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2021-08-04T01:13:35.000Z",
            "id": "1422727383677693956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP investiga projeto imobili\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa Rodrigo de Freitas - G1 https://t.co/RxhatqWQgX"
        },
        {
            "author_id": "24398567",
            "created_at": "2021-08-04T01:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 262,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422725112919384075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o propondo na C\u00e2mara de Deputados (PL4198/2012) recategorizar a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em Parque Nacional Marinho para liberarem a pr\u00e1tica de mergulho recreativo e visita\u00e7\u00e3o, e seria administrado pelo ICMBio\n\nFonte: Ag C\u00e2mara de Not\u00edcias\n\nC/c @fiscaldoibama"
        },
        {
            "author_id": "1204301854433316866",
            "created_at": "2021-08-04T00:51:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "33584794",
                        "start": 125,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422721870202290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "G1: MP investiga projeto imobili\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa Rodrigo de Freitas.\nhttps://t.co/qOKX6SKfkD\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1416843483126640647",
            "created_at": "2021-08-04T00:23:59.000Z",
            "id": "1422714898212065281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/VLQbCPItm4"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-08-04T00:21:48.000Z",
            "id": "1422714349332930561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Florian\u00f3polis: Dano em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica.\nhttps://t.co/t7kzaXyziN"
        },
        {
            "author_id": "230486209",
            "created_at": "2021-08-04T00:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3345475132",
                        "start": 0,
                        "username": "HeleGla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422714150799745024",
            "in_reply_to_user_id": "3345475132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeleGla aguardando nossa ida ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-08-04T00:02:34.000Z",
            "id": "1422709509504618503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o passaria a se chamar Parque Nacional da Tijuca Alfredo Sirkis. O ambientalista, um dos mais importantes da sua gera\u00e7\u00e3o, morreu ano passado\n\nVeja:\nhttps://t.co/ygHfIH2UwU"
        },
        {
            "author_id": "284741807",
            "created_at": "2021-08-03T23:55:08.000Z",
            "id": "1422707640841515011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem um mano meu que ta puto aqui no wpp porque ele estava no Centro hoje, estava a fim de mijar, foi no banheiro do Parque Municipal, chegou l\u00e1 os cara estavam l\u00e1 fazendo banheir\u00e3o\n\nqual cidad\u00e3o de BH que n\u00e3o sabe que esse tipo de coisa rola no banheiro do Parque Municipal kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "803551027660255232",
            "created_at": "2021-08-03T23:33:17.000Z",
            "id": "1422702140317917187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou num dos lugares mais incr\u00edveis que j\u00e1 conheci. Parque Estadual de Intervales, em S\u00e3o Paulo (D\u00e1 um google a\u00ed).\n\nAmanh\u00e3 come\u00e7a a expedi\u00e7\u00e3o atr\u00e1s das aves end\u00eamicas da Mata Atl\u00e2ntica!!!"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-03T23:15:28.000Z",
            "id": "1422697657072504834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei muda nome do Parque Nacional da Tijuca para homenagear Alfredo Sirkis - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/kzZ3CVCH86\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre"
        },
        {
            "author_id": "362499131",
            "created_at": "2021-08-03T22:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "993082543972012032",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioDiegoo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422687994700521472",
            "in_reply_to_user_id": "993082543972012032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioDiegoo13 Parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1266197054709215232",
            "created_at": "2021-08-03T22:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422686709414825986",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Vai ter Plano Diretor para acabar com a farra das constru\u00e7\u00f5es nos morros?? E a preserva\u00e7\u00e3o das nossas florestas? Vergonha!!!\nhttps://t.co/XuYlicPG4K"
        },
        {
            "author_id": "157495199",
            "created_at": "2021-08-03T22:28:28.000Z",
            "id": "1422685828619325442",
            "in_reply_to_user_id": "157495199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre Pelotas e o Chu\u00ed, um longo trecho de estrada, onde n\u00e3o h\u00e1 povoados nem cidades. Nem posto de gasolina, nem paradouros. S\u00f3 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, com seus campos, charcos, capivaras e algum gado que fugiu das est\u00e2ncias pr\u00f3ximas e se refugiou na reserva."
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2021-08-03T22:21:36.000Z",
            "id": "1422684102092894212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "MP investiga projeto imobili\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa =====&gt;https://t.co/568TAGZMMr #G1Rio https://t.co/hngT12YOZv"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2021-08-03T21:58:08.000Z",
            "id": "1422678196777099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios d\u00e3o cara nova a centro de visitantes no Parque Estadual da Serra da Tiririca\nhttps://t.co/QMIkVI1d7c"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-08-03T21:42:45.000Z",
            "id": "1422674324364972036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um pinheiro de 200 anos se partiu ao meio durante uma tempestade na Floresta Nacional de San Bernardino, localizada na Calif\u00f3rnia, nos Estados Unidos https://t.co/GuJavaAtwQ"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-08-03T21:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.872,
                        -15.64
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1422672918618722305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrad\u00e3o \ud83c\udf42\ud83d\udc9a em Reserva Biol\u00f3gica da Contagem https://t.co/IM4huta5dE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-03T21:33:17.000Z",
            "id": "1422671943329665024",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 10,58 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-03T21:33:17.000Z",
            "id": "1422671942377558020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,36 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 18 de julho de 2021 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 9 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "359080427",
            "created_at": "2021-08-03T21:23:52.000Z",
            "id": "1422669570012323851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Uma semana auspiciosa para todos \ud83c\udf40\ud83d\ude4c\ud83c\udffc \ud83d\ude37 Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro -Autor: Vitor Marigo https://t.co/ARip734uaQ"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-08-03T21:23:29.000Z",
            "id": "1422669473727848449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora a Serra das Prateleiras. No parque nacional do Itatiaia.\n\nQuer conhecer?\nS\u00f3 vem!\nMaiores informa\u00e7\u00f5es:\n(35)997292665\n\nhttps://t.co/Qs06WnlzNd https://t.co/bMWL12daSF"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2021-08-03T21:15:03.000Z",
            "id": "1422667351577747464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inesp lan\u00e7a o livro \"Parque Estadual do Coc\u00f3 - O sonho verde de Fortaleza\" https://t.co/8RuoB4uqa9 #ALECE #Inesp"
        },
        {
            "author_id": "156372899",
            "created_at": "2021-08-03T21:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "974553742371520512",
                        "start": 265,
                        "username": "depluizantonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422665815472709634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foi aprovado hj na Comiss\u00e3o de Cultura o meu parecer para que o Parque Nacional da Tijuca leve o nome de Alfredo Sarkis em homenagem ao ex-deputado federal que, infelizmente, faleceu em um acidente de carro no ano passado. Justa homenagem de iniciativa do deputado @depluizantonio https://t.co/LBHuc2snLe"
        },
        {
            "author_id": "2814358221",
            "created_at": "2021-08-03T21:06:53.000Z",
            "id": "1422665297207697409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imensid\u00e3o \u26f0\ud83e\udd0d em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/nUmetizcTK"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-08-03T21:02:38.000Z",
            "id": "1422664227916025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise \ud83c\udf3f em Banff, Canad\u00e1. \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ufe0f\n\n\ud83d\udcf8Follow\ud83d\udc49 @dansoutdoorlife https://t.co/Wv1b7l3f69"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-08-03T21:00:00.000Z",
            "id": "1422663567564701698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este \u00e9 um gato-mourisco, um felino comum por todo o Brasil e que \u00e9 muito confundido com as parentes on\u00e7as. No nosso site fizemos uma reportagem mostrando um flagrante raro desses animais: filhotes brincando. Quer ver? Acesse: https://t.co/JoCWWcHNY9\n\nFoto:  Jorge Luiz Dantas https://t.co/O1Ay0Vmvxa"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2021-08-03T20:46:49.000Z",
            "id": "1422660248507142155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PARQUENACIONAL I De todos que apreciaram a Maravilha Mundial da Natureza no m\u00eas de julho, 96% s\u00e3o brasileiros.\nhttps://t.co/INsFABBOl7"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-08-03T20:25:33.000Z",
            "id": "1422654896478822401",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 171,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 43
            },
            "text": "S\u00f3 a Amaz\u00f4nia tem 60mi de ha de florestas p\u00fablicas sem uso: n\u00e3o s\u00e3o terra ind\u00edgena, nem unidade de conserva\u00e7\u00e3o, cidade, nada. Est\u00e3o no v\u00e1cuo de planejamento e dispon\u00edveis para invasores.\n\nQuem tiver os melhores pistoleiros e os melhores deputados, leva.\n#PLdaGrilagem #pl2633n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2021-08-03T20:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1422653543299915777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc9a #parklife #bike #bikeride #bikersofinstagram #bike em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/dOIX1Lhv80"
        },
        {
            "author_id": "1350132749873639431",
            "created_at": "2021-08-03T20:07:15.000Z",
            "id": "1422650288905891841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional Cinque Terre \u00e9 t\u00e3o especial que a UNESCO o inseriu na sua lista de Patrim\u00f3nio Mundial da Humanidade em 1997. S\u00e3o cinco localidades diferentes, cada uma com as suas particularidades e o seu pr\u00f3prio encanto. H\u00e1 quem diga que Manarola \u00e9 a mais bonita. #cinqueterre https://t.co/oy4TWG9PaJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-08-03T19:58:41.000Z",
            "id": "1422648136791638017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o passaria a se chamar Parque Nacional da Tijuca Alfredo Sirkis. O ambientalista, um dos mais importantes da sua gera\u00e7\u00e3o, morreu ano passado.\n\nhttps://t.co/5NqGlKOMDI"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-08-03T19:31:46.000Z",
            "id": "1422641359861727233",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De todos que apreciaram a Maravilha Mundial da Natureza no m\u00eas de julho, 96% s\u00e3o brasileiros. Depois do estado do Paran\u00e1, onde est\u00e1 localizada a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/sxzyIpVGxq"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-08-03T19:21:53.000Z",
            "id": "1422638872815673348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o dever\u00e1 receber investimentos privados de R$ 72 milh\u00f5es ao longo de 30 anos \ud83d\udd3d\nhttps://t.co/lTG3cjMsgz"
        },
        {
            "author_id": "1206196229371301889",
            "created_at": "2021-08-03T19:03:12.000Z",
            "id": "1422634173660078089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando eu ia no parque municipal travava algumas vezes mas o minhoc\u00e3o com cara de maconheiro \u00e9 super do bem https://t.co/SFgAbE9Q9h"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-03T19:00:18.000Z",
            "id": "1422633441951092738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "A #Amaz\u00f4nia registrou 4.977 focos de #queimadas em julho, segundo dados do Inpe. Greenpeace, em sobrevoo, flagrou fogo em floresta p\u00fablica sem destina\u00e7\u00e3o e parque nacional. Em uma das fotos, \u00e9 poss\u00edvel ver o gado sendo colocado em \u00e1rea rec\u00e9m-queimada.\nhttps://t.co/dHmxDkpVZm"
        },
        {
            "author_id": "976833110636748800",
            "created_at": "2021-08-03T19:00:00.000Z",
            "id": "1422633367367999489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presen\u00e7a da on\u00e7a-parda \u00e9 sinal de equil\u00edbrio no ecossitema, segundo o Instituto Estadual do Ambiente. Animal foi visto no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos: https://t.co/UsJzv4u31B #diariodoporto #meioambiente #on\u00e7aparda #on\u00e7a #parqueestadualdostrespicos #faunabrasileira"
        },
        {
            "author_id": "1259866838705541120",
            "created_at": "2021-08-03T18:44:13.000Z",
            "id": "1422629393516617732",
            "in_reply_to_user_id": "1259866838705541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quebram numa muralha de pedras e n\u00e3o atingem diretamente a chamada Zona de Sombra, uma \u00e1rea protegida que n\u00e3o sofre influ\u00eancia direta da for\u00e7a das ondas. Nesse ponto, os sedimentos sofrem desacelera\u00e7\u00e3o do movimento e passam a se acumular na regi\u00e3o costeira ao longo do tempo,"
        },
        {
            "author_id": "481498341",
            "created_at": "2021-08-03T18:40:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "156372899",
                        "start": 67,
                        "username": "chico_dangelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422628415585280011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Cultura aprovou nesta ter\u00e7a (3) parecer favor\u00e1vel de @chico_dangelo a projeto que renomeia o Parque Nacional da Tijuca com o nome do ex-deputado federal Alfredo Sirkis. #PDTnaCamara #Cultura\nhttps://t.co/SLS2FsYSvb https://t.co/VqjUxe4D7g"
        },
        {
            "author_id": "794204157771214849",
            "created_at": "2021-08-03T18:29:04.000Z",
            "id": "1422625583201230849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romeu Zema lan\u00e7a edital para investimentos de R$ 21 milh\u00f5es no Parque Estadual do Rio Doce - Jornal O Informante - Tim\u00f3teo MG https://t.co/V1S5kG06yP"
        },
        {
            "author_id": "182525674",
            "created_at": "2021-08-03T17:38:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39326635",
                        "start": 0,
                        "username": "radioitatiaia"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "4774985296",
                        "start": 15,
                        "username": "viniciuslgalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422612915312500738",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@radioitatiaia @viniciuslgalo Menin comprou pra ver mais de perto o pedalinho do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1343740738010546178",
            "created_at": "2021-08-03T17:33:43.000Z",
            "id": "1422611654404186113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente Jair Bolsonaro divulga o recebimento de investimento privado milion\u00e1rio para a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco \nhttps://t.co/1Nt6cc1pew https://t.co/yBx3PqyjPw"
        },
        {
            "author_id": "996161372869349376",
            "created_at": "2021-08-03T16:40:20.000Z",
            "id": "1422598216747520005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castelo de Castro Laboreiro - freguesia de Castro Laboreiro, concelho de Melga\u00e7o, distrito de Viana do Castelo. Inserido no territ\u00f3rio do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/XyQ2dvOC6g"
        },
        {
            "author_id": "388872448",
            "created_at": "2021-08-03T16:33:34.000Z",
            "id": "1422596515659386891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Irati reabre para visita\u00e7\u00e3o a partir do dia 05 de agosto\nhttps://t.co/VHGGxX2RNr\n\n#portalirati #emirati #irati #iratipr #news #noticias #informa\u00e7\u00e3o #empregos #emprego #ag\u00eancia #empregosirati https://t.co/w7nJ69AL9W"
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-08-03T16:25:56.000Z",
            "id": "1422594595385450499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Iona, Prov\u00edncia do Namibe, Angola  Foto: Jessartes  https://t.co/kHNFnw5VqA https://t.co/GW3XLBd3Vt"
        },
        {
            "author_id": "536052842",
            "created_at": "2021-08-03T16:25:52.000Z",
            "id": "1422594578893377545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quase certeza de que tinha um desses no parque municipal https://t.co/vKUnvMgYdh"
        },
        {
            "author_id": "2730081961",
            "created_at": "2021-08-03T16:20:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1422593163303194625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarau Preto TV.\nMaking of podcast dia da Mulher Negra. \ud83d\udcfa\ud83d\udcfd\ud83c\udfb6 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/9qOU7jHcwf"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-08-03T15:43:44.000Z",
            "id": "1422583975025983497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica causado por constru\u00e7\u00e3o pode ser absorvido pelo delito de edifica\u00e7\u00e3o\u00a0irregular https://t.co/85FeJaTQfB"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-03T15:42:02.000Z",
            "id": "1422583544589737986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra filhotes de felino raro brincando em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/ed9uPKDomo"
        },
        {
            "author_id": "1151169855816683525",
            "created_at": "2021-08-03T15:41:12.000Z",
            "id": "1422583338578202624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meninas algu\u00e9m aq anima volei s\u00e1bado de manh\u00e3 no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-03T15:31:58.000Z",
            "id": "1422581013155180546",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE TEF\u00c9 foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-03T15:31:58.000Z",
            "id": "1422581012614189059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 22 de julho de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE TEF\u00c9 / Amazonas que somaram 0,43 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DE TEF\u00c9 soma 0,68 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-08-03T15:29:27.000Z",
            "id": "1422580379370786825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com a supervis\u00e3o da m\u00e3e, os dois gatinhos pulam, rolam, se escondem... tudo em frente \u00e0s c\u00e2meras. Conversamos com especialistas sobre esses comportamentos!\nhttps://t.co/tCG1w1FOAu"
        },
        {
            "author_id": "917175277062672386",
            "created_at": "2021-08-03T15:23:24.000Z",
            "id": "1422578856066789384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 queria saber se o parque municipal t\u00e1 funcionando"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2021-08-03T15:14:34.000Z",
            "id": "1422576634025160711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fortalece visita\u00e7\u00e3o guiada em Parque Nacional de\u00a0Noronha https://t.co/xNcXs5B52Z"
        },
        {
            "author_id": "68679816",
            "created_at": "2021-08-03T15:08:14.000Z",
            "id": "1422575040948838415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele \u00e9 o \u00fanico hotel no lado brasileiro dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, o que j\u00e1 confere status de exclusividade incompar\u00e1vel. O Belmond Hotel das Cataratas \u00e9 um \u00edcone que jamais deixa o estilo e as experi\u00eancias exclusivas de lado. https://t.co/n7l9sQGaMa"
        },
        {
            "author_id": "965188270161350656",
            "created_at": "2021-08-03T15:01:26.000Z",
            "id": "1422573327332384772",
            "in_reply_to_user_id": "965188270161350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Federal realizou, por meio do ICMBio, nessa quinta-feira (29) o leil\u00e3o para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul. A concorr\u00eancia foi conclu\u00edda com proposta no valor de R$ 290 mil iniciais, e o pr\u00f3ximo passo \u00e9 a verifica\u00e7\u00e3o da"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-08-03T14:58:55.000Z",
            "id": "1422572697347936258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jovem resgatado ap\u00f3s queda em cascata no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/67g2CyA0d9 #Acidentes #AquiPerto #Cabril"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2021-08-03T14:58:18.000Z",
            "id": "1422572541550473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ: #Decis\u00e3oSTJ Dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica causado por constru\u00e7\u00e3o pode ser absorvido pelo delito de edifica\u00e7\u00e3o irregular. Veja: https://t.co/A7uOlcC39m ... STJ ... https://t.co/O9AYTW9lqF"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2021-08-03T14:50:04.000Z",
            "id": "1422570467018170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ: #Decis\u00e3oSTJ Dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica causado por constru\u00e7\u00e3o pode ser absorvido pelo delito de edifica\u00e7\u00e3o irregular. Veja: https://t.co/A7uOlcTE0U https://t.co/FFAhb8XruJ"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-08-03T14:45:33.000Z",
            "id": "1422569330621915138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios d\u00e3o cara nova a centro de visitantes no Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/HvPRccuxNU"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2021-08-03T14:36:50.000Z",
            "id": "1422567140222242822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica causado por constru\u00e7\u00e3o pode ser absorvido pelo delito de edifica\u00e7\u00e3o\u00a0irregular https://t.co/H8IX1L0P2s"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-08-03T14:35:19.000Z",
            "id": "1422566756405628934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-08-03T14:31:01.000Z",
            "id": "1422565674556264456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente | Greenpeace sobrevoou focos de queimadas registrados pelo Inpe e flagrou fogo em floresta p\u00fablica sem destina\u00e7\u00e3o e parque nacional. https://t.co/EuDpEIV1C5"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-08-03T14:27:02.000Z",
            "id": "1422564672666947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano ecol\u00f3gico pode ser absorvido por delito de edifica\u00e7\u00e3o irregular: Para a 5\u00aa Turma do Superior Tribunal de Justi\u00e7a, o delito de causar dano a unidade de conserva\u00e7\u00e3o (artigo 40 da Lei 9.605/1998) pode ser absorvido pelo delito de\u2026 https://t.co/9PT5uEPLJB #conjur #infojurid"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-08-03T14:23:29.000Z",
            "id": "1422563780978958343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Altar vista da Chapada da Lua no Pico das Agulhas Negras (Parque Nacional do Itatiaia - Resende - RJ) https://t.co/7ZoA1yRZeP"
        },
        {
            "author_id": "2370724790",
            "created_at": "2021-08-03T14:16:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "3180147615",
                        "start": 42,
                        "username": "manuelrego27"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422561931160965121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algures num parque nacional do Canad\u00e1 com @manuelrego27 em Julho 2019 https://t.co/6VzVSTFxxp"
        },
        {
            "author_id": "1207111965899927552",
            "created_at": "2021-08-03T14:06:56.000Z",
            "id": "1422559614768451590",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria relatar um caso de homofobia\npostei o ngc da serrinha nos stories e falaram que eu sou animal e tenho que voltar pra l\u00e1 j\u00e1 que \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental t\u00f4 mal muito mal"
        },
        {
            "author_id": "850072871955308545",
            "created_at": "2021-08-03T14:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "16334137",
                        "start": 78,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422558629706752006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia brasileira sofreu quase 5.000 queimadas em julho.\n\n Um sobrevoo de @GreenpeaceBR inc\u00eandios registrados em territ\u00f3rio p\u00fablico e um parque nacional.\n\n Na \u00faltima foto o gado avan\u00e7a sobre uma \u00e1rea recentemente queimada em Porto Velho - Rond\u00f4nia. https://t.co/eZfnZwNUlO"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-08-03T13:41:20.000Z",
            "id": "1422553172040638469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83e\udd76#FRIO: Confira as menores temperaturas registradas na manh\u00e3 de hoje (dia 02/08) at\u00e9 \u00e0s 10 horas:\n\n-0,2\u00b0C Quara\u00ed (RS)\n0,0\u00b0C General Carneiro (PR)\n0,7\u00b0C Itatiaia-RJ (Parque Nacional)\n1,0\u00b0C Bom Jardim da Serra (SC)\n2,0\u00b0C Cambar\u00e1 do Sul (RS)\n\nSegue o fio \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "3710995157",
            "created_at": "2021-08-03T13:39:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.33755219,
                        19.19767385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebb51960e7a91c"
            },
            "id": "1422552702588968968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional Los Haitises https://t.co/ovq0Kf48oc"
        },
        {
            "author_id": "14869310",
            "created_at": "2021-08-03T13:37:22.000Z",
            "id": "1422552172299001873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ: #Decis\u00e3oSTJ Dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica causado por constru\u00e7\u00e3o pode ser absorvido pelo delito de edifica\u00e7\u00e3o irregular. Veja: https://t.co/7USq3t9NGb https://t.co/oIWtYIGlPL"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2021-08-03T13:29:48.000Z",
            "id": "1422550270383476743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inesp lan\u00e7a o livro Parque Estadual do Coc\u00f3 - O sonho verde de Fortaleza https://t.co/zWev94zvjO\n\n#ALECE #Inesp #Livro"
        },
        {
            "author_id": "929447546442919941",
            "created_at": "2021-08-03T12:56:55.000Z",
            "id": "1422541994367270923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso fica l\u00e1 no parque municipal de bh tenho certeza https://t.co/swVWsvJbOC"
        },
        {
            "author_id": "262345882",
            "created_at": "2021-08-03T12:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "222283360",
                        "start": 0,
                        "username": "gregorylago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422541962687692812",
            "in_reply_to_user_id": "222283360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gregorylago fui fazer visita t\u00e9cnica no parque estadual de monte alegre, o bon\u00e9 que levei da sec tava mt apertado, um dos funcion\u00e1rios do parque trocou comigo pelo dele que era maior.\n\nsai em todas as fotos com esse f\u00e9 na minha cabe\u00e7a kkkkkkkkk https://t.co/bP34CZyDa9"
        },
        {
            "author_id": "267965032",
            "created_at": "2021-08-03T12:49:21.000Z",
            "id": "1422540090673401857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ: Dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica causado por constru\u00e7\u00e3o pode ser absorvido pelo delito de edifica\u00e7\u00e3o irregular. https://t.co/EodnTSeIx5"
        },
        {
            "author_id": "107057781",
            "created_at": "2021-08-03T12:44:24.000Z",
            "id": "1422538843220230152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Decis\u00e3oSTJ Dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica causado por constru\u00e7\u00e3o pode ser absorvido pelo delito de edifica\u00e7\u00e3o irregular. Veja: https://t.co/aqhQ1Wfvjh"
        },
        {
            "author_id": "340633016",
            "created_at": "2021-08-03T12:33:52.000Z",
            "id": "1422536194869669891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional....vergonha"
        },
        {
            "author_id": "180053648",
            "created_at": "2021-08-03T12:32:57.000Z",
            "id": "1422535963406909444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ON\u00c7A-PINTADA \"GA\u00daCHA\" | O animal foi flagrado cruzando o rio Uruguai, pelo Salto do Yucum\u00e3. A imagem foi feita por turistas no Parque Estadual do Turvo, no \u00faltimo domingo. Segundo especialistas, a on\u00e7a vem da prov\u00edncia de Missiones, na Argentina.\n\n\ud83d\udcf7 Parque Estadual do Turvo https://t.co/DXeispa13w"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-03T12:03:34.000Z",
            "id": "1422528569021018118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/9M0uDBxmAI"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-03T11:40:40.000Z",
            "id": "1422522802951712769",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM acumula 0,78 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-03T11:40:39.000Z",
            "id": "1422522801999663111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 19 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,47 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1373244142583681028",
            "created_at": "2021-08-03T11:31:26.000Z",
            "id": "1422520480926474262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expectativa X Realidade\n\n#OscarWang #\u5965\u65af\u5361 #\u0e2d\u0e2d\u0e2a\u0e01\u0e32\u0e23\u0e4c \n\nFoto dos ursos: fot\u00f3grafo  Shogo Asao, Parque Nacional Katmai, no Alasca (EUA), https://t.co/omHQxqj6Th"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-08-03T11:29:24.000Z",
            "id": "1422519970265698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica causado por constru\u00e7\u00e3o pode ser absorvido pelo delito de edifica\u00e7\u00e3o irregular  https://t.co/4RXASQyncG"
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-08-03T10:55:29.000Z",
            "id": "1422511433925939201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica causado por constru\u00e7\u00e3o pode ser absorvido pelo delito de edifica\u00e7\u00e3o\u00a0irregular https://t.co/KSvhR4Ydpr"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2021-08-03T10:54:04.000Z",
            "id": "1422511077678411778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios d\u00e3o cara nova a centro de visitantes no Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/cyalJAgAap https://t.co/qqxsQsWlHY"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2021-08-03T10:52:16.000Z",
            "id": "1422510626321096706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica causado por constru\u00e7\u00e3o pode ser absorvido pelo delito de edifica\u00e7\u00e3o irregular\n\nhttps://t.co/oJl4lbCEwz"
        },
        {
            "author_id": "872619480517627904",
            "created_at": "2021-08-03T10:24:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4839630856",
                        "start": 0,
                        "username": "bglascas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422503584730583048",
            "in_reply_to_user_id": "4839630856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bglascas Pensando em abrir um no parque municipal mano  o que acha"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2021-08-03T10:07:04.000Z",
            "id": "1422499248323534849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios d\u00e3o cara nova a centro de visitantes no Parque Estadual da Serra da Tiririca https://t.co/A0BUgKhicF https://t.co/JitD7rLaZF"
        },
        {
            "author_id": "1411428720418635784",
            "created_at": "2021-08-03T10:05:15.000Z",
            "id": "1422498792645988353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiro civil  volunt\u00e1rio em Serra dos pretos forr\u00f3s \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental setor (D) parque nacional da Tijuca morro do camarista M\u00e9ier bairro engenho de dentro. RJ\nEstamos precisando de ajuda CTT: (21) 965811659 https://t.co/dptIZxACUo"
        },
        {
            "author_id": "2785636163",
            "created_at": "2021-08-03T09:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1422495810680496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/AEulmiScgW"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2021-08-03T09:20:00.000Z",
            "id": "1422487403797700609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios d\u00e3o cara nova a centro de visitantes no Parque Estadual da Serra da Tiririca\nhttps://t.co/QMIkVIiNYK"
        },
        {
            "author_id": "1411428720418635784",
            "created_at": "2021-08-03T09:19:52.000Z",
            "id": "1422487370935545857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiro civil Andr\u00e9 Luis (21) 965811659 em serra dos pretos forr\u00f3s setor (D) parque nacional da Tijuca morro do camarista M\u00e9ier bairro engenho de dentro. RJ https://t.co/doVI89tpVa"
        },
        {
            "author_id": "1411428720418635784",
            "created_at": "2021-08-03T09:08:52.000Z",
            "id": "1422484601965010946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiro civil Andr\u00e9 Luis bezerra da silva (volunt\u00e1rio) em serra dos pretos forr\u00f3s setor (D) parque nacional da Tijuca morro do camarista M\u00e9ier engenho de dentro. RJ https://t.co/jcuY74EKNK"
        },
        {
            "author_id": "1411428720418635784",
            "created_at": "2021-08-03T09:00:26.000Z",
            "id": "1422482480783822860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental serra dos pretos forr\u00f3s setor (D) parque nacional da Tijuca. https://t.co/9cZX55YfbJ"
        },
        {
            "author_id": "315434451",
            "created_at": "2021-08-03T08:58:01.000Z",
            "id": "1422481871410184197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA \ud83c\udf3b\ud83d\ude1a\ud83c\udf3b\ud83d\ude1a\n\nO monumento natural \"O Frade e a Freira\" \u00e9 muito conhecido porque pode ser visto por todos que passam pela BR 101, entre os munic\u00edpios de Rio Novo do Sul e Itapemirim, na Regi\u00e3o Sul do Esp\u00edrito Santo.\n\n#VanBrasilOficial #fradeeafreira #itapemerim #ES #Brasil https://t.co/YfdFaY4dCz"
        },
        {
            "author_id": "1261140288233287680",
            "created_at": "2021-08-03T07:03:47.000Z",
            "id": "1422453125500317712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia Rj https://t.co/bzSCamVzf0"
        },
        {
            "author_id": "778998158978416640",
            "created_at": "2021-08-03T04:06:56.000Z",
            "id": "1422408620436869120",
            "in_reply_to_user_id": "778998158978416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 o \"lakes\" - tamb\u00e9m citado na faixa \"the lakes\" - \u00e9 o \"lake district\" em londres, na inglaterra\n\no mesmo se trata de um parque nacional, famoso por seus lagos glaciais, montanhas e associa\u00e7\u00f5es liter\u00e1rias hist\u00f3ricas - temas mais explorados na segunda faixa https://t.co/vG368GVReJ"
        },
        {
            "author_id": "822578586167209984",
            "created_at": "2021-08-03T03:48:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "1278762396962770945",
                        "start": 175,
                        "username": "TWirmond"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422404073442226180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes de pegar meu diploma fui volunt\u00e1ria na Floresta Nacional de Irati e falava sobre astronomia nas caminhadas noturnas. Tamb\u00e9m falei sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, junto com a @TWirmond, em uma escola municipal em Ponta Grossa. https://t.co/qfyXGypDqT"
        },
        {
            "author_id": "797252943804252160",
            "created_at": "2021-08-03T03:41:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43002794,
                        -23.87140733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1422402184189292585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na boa... em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/iX3374vRq3"
        },
        {
            "author_id": "78437818",
            "created_at": "2021-08-03T02:58:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1422391423119372306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu prefiro o barquinho do Parque Municipal. \n\nL\u00e1 n\u00e3o tem esses comunistas."
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2021-08-03T02:54:00.000Z",
            "id": "1422390263524126723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o SNUC, a cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o DEVE ser precedida de estudos t\u00e9cnicos e de consulta p\u00fablica que permitam identificar a localiza\u00e7\u00e3o, a dimens\u00e3o e os limites mais adequados para a unidade, conforme se dispuser em regulamento."
        },
        {
            "author_id": "1174896911259561989",
            "created_at": "2021-08-03T02:44:44.000Z",
            "id": "1422387932422459394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou no parque municipal treinar nos barquinhos pra me arriscar na canoagem futuramente.\n#Sonhe alto\n#Reme enquanto eles nadam\n#Trabalhe enquanto eles torcem"
        },
        {
            "author_id": "781274210828255232",
            "created_at": "2021-08-03T02:44:00.000Z",
            "id": "1422387746983747587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SNUC - Unidades de Uso Sustent\u00e1vel:\nI - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental;\nII - \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico;\nIII - Floresta Nacional;\nIV - Reserva Extrativista;\nV - Reserva de Fauna;\nVI - Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel; e\nVII - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural."
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-08-03T02:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1422386824174084098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibliotecasparquerj \n@setensumdomseja \n\nAgenda a\u00ed!\n\n#agendaaberta \n#agendapersonalizada \n#agen \n#sarau \n#literaturaportuguesa \n#pracimadeles em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/Y0Ufmvi9Fl"
        },
        {
            "author_id": "2680889106",
            "created_at": "2021-08-03T01:58:32.000Z",
            "id": "1422376307812413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccc.Praia da  Lagoinha do Leste\n\n\ud83d\ude0e O lugar \u00e9 um para\u00edso... , localizado dentro do Parque Natural Municipal da Lagoinha do Leste. Para chegar l\u00e1, o visitante tem duas op\u00e7\u00f5es: por trilha ou de barco...\ud83d\udc99 \ud83c\udf0a\ud83e\udd7e\ud83c\udf92\u26f5 \ud83c\udfde\ufe0f \ud83d\uddbc\ufe0f\ud83d\udd76\ufe0f\ud83d\udc26\ud83c\udf33\ud83d\udc2c\ud83d\ude4c https://t.co/fxJWplmPeU"
        },
        {
            "author_id": "4204513451",
            "created_at": "2021-08-03T01:39:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1355589660072964096",
                        "start": 0,
                        "username": "ileiramz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422371416188596224",
            "in_reply_to_user_id": "1355589660072964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ileiramz de casaco combinando na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "131514552",
            "created_at": "2021-08-03T01:11:23.000Z",
            "id": "1422364442348728325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\"posso levar meu cachorro pra fazer trilha comigo em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o?\" \n\nN\u00e3o!!!\n\nUma das doen\u00e7as que mais amea\u00e7a animais silvestres \u00e9 a cinomose canina!! Um exemplo: Nos anos 90 25% dos le\u00f5es de um Parque na Tanzania morreram de cinomose transmitida por c\u00e3es do entorno"
        },
        {
            "author_id": "1002409499481735168",
            "created_at": "2021-08-03T00:47:28.000Z",
            "id": "1422358423606280193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito visitar o Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "73878312",
            "created_at": "2021-08-03T00:28:30.000Z",
            "id": "1422353648257011718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraio, o parque nacional monte Roraima \u00e9 bonito demais n\u00e9? Apaixonado aqui https://t.co/HS4B35A7uX"
        },
        {
            "author_id": "51788223",
            "created_at": "2021-08-03T00:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1261786171094511624",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadesnobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422352544253325319",
            "in_reply_to_user_id": "1261786171094511624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cidadesnobrasil Encontro do rio Piracicaba com o rio Doce no bairro Cariru. O rio Doce margeia todo o Parque Estadual do Rio Doce PERD, a maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica de Minas. https://t.co/1PuY2KgUyH"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-08-03T00:13:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1422349768316104710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 da nossa terra! \ud83c\udf40\ud83d\udc9b\n\ud83d\udccdCorredeiras no alto do Tapaj\u00f3s, nosso rio, nosso mar! Parque Nacional da Amaz\u00f4nia https://t.co/3Sjrx5S3dW"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2021-08-02T23:41:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "25538057",
                        "start": 0,
                        "username": "Vihh14"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422341833766621191",
            "in_reply_to_user_id": "25538057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Vihh14 Assinada! Contra PL que reduz a Reserva Extrativista Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor. \u00c9 um atentado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental e uma grave amea\u00e7a \u00e0s fam\u00edlias tradicionais da regi\u00e3o. N\u00e3o seja conivente! Assine a peti\u00e7\u00e3o e pressione o Poder P\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-08-02T23:39:00.000Z",
            "id": "1422341192843501571",
            "in_reply_to_user_id": "83634722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mutir\u00e3o acontece entre 9h e 15h na sede do parque. \n\nDoadores podem levar 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel para ser entregue \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Monte da Paz, comunidade pr\u00f3xima \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #Cidade #BandNewsFM"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-08-02T23:39:00.000Z",
            "id": "1422341191362809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Estadual do Ambiente promove nesta sexta-feira  (6) um mutir\u00e3o de doa\u00e7\u00e3o de sangue no Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio.\n\nA a\u00e7\u00e3o, que busca aumentar os estoques do Hemorio, espera receber 140 doadores ao longo do dia."
        },
        {
            "author_id": "1414816047123898374",
            "created_at": "2021-08-02T23:25:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1422337770073296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erga a cabe\u00e7a, coloque um lindo sorriso no rosto e continue em frente, porque ainda tem muita coisa boa para acontecer. \ud83d\ude01\u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/mVOuqjzC1F"
        },
        {
            "author_id": "31161322",
            "created_at": "2021-08-02T22:44:19.000Z",
            "id": "1422327429251706882",
            "in_reply_to_user_id": "31161322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Escalada no interior\nAgora, se voc\u00ea quiser sair completamente da cidade, h\u00e1 op\u00e7\u00f5es como a Pedreira de S\u00e3o Roque ou a Floresta Nacional de Ipanema, pr\u00f3ximo a Sorocaba, como visita\u00e7\u00e3o aberta de ter\u00e7a a domingo das 8 \u00e0s 16h."
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-08-02T22:32:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1422324333540745224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os encantos e as maravilhas do anoitecer no alto do rio Tapaj\u00f3s.\n\ud83d\udccdPousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \ud83c\udfd5\u2b50\ufe0f\ud83c\udf12 https://t.co/l8mGBg8L1V"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-08-02T22:25:02.000Z",
            "id": "1422322577884778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr junto a natureza \u00e9 bom demais e tem suas vantagens. Ameixa amarela (Nespereira).\u26f0\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/VwQnaHZugE"
        },
        {
            "author_id": "102347037",
            "created_at": "2021-08-02T22:13:41.000Z",
            "id": "1422319722733899779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\nFomos gravar o parque municipal de Macei\u00f3 para mostrar tudo a voc\u00eas.\ud83c\udf33\ud83d\udc0a\nQuase fomos atacados \ud83d\ude33 e ainda tivemos uma participa\u00e7\u00e3o especial da rep\u00f3rter Laurinha.\n\n\u27a1\ufe0fVoc\u00ea precisa ver: https://t.co/dyeVaPTaa8"
        },
        {
            "author_id": "2415894995",
            "created_at": "2021-08-02T22:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "154575703",
                        "start": 0,
                        "username": "grindacustico"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "212934375",
                        "start": 15,
                        "username": "gatinhapspsp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422319379031658511",
            "in_reply_to_user_id": "154575703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@grindacustico @gatinhapspsp Ali perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-08-02T22:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1422318132241313800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/KP0vhKzsYh"
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2021-08-02T22:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1422317838551982092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/SrNRCHzxVK"
        },
        {
            "author_id": "1392119330129776640",
            "created_at": "2021-08-02T21:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 256,
                        "id": "43452704",
                        "start": 244,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422315711054204932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu acho que  antes de come\u00e7ar obras novas,o ideal seria terminar as obras inacabadas que existe em v\u00e1rios  pontos da cidade.\ud83d\udc40\ud83d\udc40\nPaes afirma que quer construir parque municipal na Zona Oeste semelhante ao de Madureira https://t.co/yrNW6yBo12 via @diariodorio"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2021-08-02T21:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1422311276030697480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 4 dias de muita aventura, ar puro, natureza, trilhas e lugares incr\u00edveis!\n.\n.\n.\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd  4 days of great adventure, fresh air, nature, trails and amazing places!\n#thisisbrazil \ud83d\udc9a em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/C8VEw6xa16"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-02T21:39:12.000Z",
            "id": "1422311043129167873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 21 de julho de 2021 o desmatamento de 0,50 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 1,16 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1092309103228129280",
            "created_at": "2021-08-02T21:32:35.000Z",
            "id": "1422309379081216004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora todo domingo eu vou no parque municipal jogar v\u00f4lei, que lugar gostoso viu. Restaura o \u00e2nimo pra enfrentar a segunda"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-08-02T21:02:49.000Z",
            "id": "1422301887899082758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacutingas nascidas no Parque das Aves v\u00e3o ser reintroduzidas na natureza. \n\nSe estiverem aptos para a reintrodu\u00e7\u00e3o, os 4 filhotes passar\u00e3o a viver em uma \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica. \n https://t.co/rsBoZJPQbN\n\n#ParquedasAves #natureza #Brasil #MataAtl\u00e2ntica #MeioAmbiente https://t.co/MZkVHNw0Jo"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-08-02T21:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 14,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422301183574609928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Muito bom, n\u00e9 @secomvc? Al\u00e9m de tudo isso, a empresa vencedora dever\u00e1 operar trabalhos essenciais como manuten\u00e7\u00e3o, limpeza e infraestrutura, de forma a tornar a experi\u00eancia de ecoturismo mais atrativa e segura. \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\u27a1\ufe0f https://t.co/JqWI1LT78z https://t.co/pSOLZIqsC4"
        },
        {
            "author_id": "1097713238131859456",
            "created_at": "2021-08-02T20:55:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "10228272",
                        "start": 93,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422299993126342664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia r\u00e1pido da TRAVESSIA RUY BRAGA | Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/dX5cnQ1fUQ via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "586982719",
            "created_at": "2021-08-02T20:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "90423509",
                        "start": 0,
                        "username": "danestacom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422296116524109824",
            "in_reply_to_user_id": "90423509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danestacom Parque municipal ser\u00e1 que j\u00e1 vacinaram todos os gatos de l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "1397353803716956168",
            "created_at": "2021-08-02T20:36:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1364688902313938945",
                        "start": 0,
                        "username": "acessojuliette"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422295330469650436",
            "in_reply_to_user_id": "1364688902313938945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@acessojuliette Parque Municipal\n#MPN  #JulietteFashion  #JulietteCriadora  #Cactos  #Anitta  #GirlFromRio  #Plinio"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-02T20:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9579862,
                        -19.79871436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1422293412158521347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/roGTtmQb1y"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-08-02T20:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "253061062",
                        "start": 88,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "51762278",
                        "start": 101,
                        "username": "HEMORIO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422290140668600333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ajudar o pr\u00f3ximo \ud83d\udc9e e receber uma mudinha \ud83c\udf31 para ajudar o planeta?\n\nLegal, n\u00e9? O @rj_inea e o @HEMORIO v\u00e3o promover uma doa\u00e7\u00e3o de sangue \ud83e\ude78 no Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio, na pr\u00f3xima sexta, 6/7.\n\nImperd\u00edvel! \ud83d\udc49 https://t.co/oj3gx0daPR https://t.co/rOwT9WWdpb"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-08-02T20:05:48.000Z",
            "id": "1422287538962771970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O lobo-marinho-subant\u00e1rtico, que na semana passada foi visto em Matinhos, reapareceu nesta segunda-feira (2) na praia Deserta do Parque Nacional do Superagui, segundo o relato do Projeto de Monitoramento de Praias da Bacia de Santos. https://t.co/tZNO50Jq6f"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2021-08-02T20:05:02.000Z",
            "id": "1422287344313507843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do Morro do Macaco \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal, criada com o intuito de conservar a biodiversidade e proteger o local.\ud83d\udc12\n\n\ud83d\udc49Por isso, ao visitar o Parque fique atento \u00e0s orienta\u00e7\u00f5es para garantir a sua seguran\u00e7a e a preserva\u00e7\u00e3o desse para\u00edso. https://t.co/D1xa45LIw7"
        },
        {
            "author_id": "1262404874928623620",
            "created_at": "2021-08-02T20:02:20.000Z",
            "id": "1422286665494716423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "senhor, s\u00f3 queria ir na feira de domingo um dia e depois comer um p\u00e3o de queijo com um pastel de carne e um suco de laranja enquanto eu ando no parque municipal ou no pal\u00e1cio das artes"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-08-02T19:45:32.000Z",
            "id": "1422282437221044229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 105% em\u00a0julho https://t.co/f00ZvU3Nvm"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-08-02T19:30:40.000Z",
            "id": "1422278697252499463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacinado agora vai \nDo covid viva a vida \nVacina boa e no bra\u00e7o em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/fnH1uArS1k"
        },
        {
            "author_id": "55055283",
            "created_at": "2021-08-02T19:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "90423509",
                        "start": 0,
                        "username": "danestacom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422278581766475778",
            "in_reply_to_user_id": "55055283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danestacom Muito bom os Gifs dos moradores do parque municipal https://t.co/c6MblwDETe"
        },
        {
            "author_id": "90423509",
            "created_at": "2021-08-02T19:12:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1422274118771163138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AHH sim. Ao que parece o Parque Municipal est\u00e1 fechado por conta de Gatos com raiva https://t.co/gfoLj222Ht"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-08-02T18:55:59.000Z",
            "id": "1422269969472102401",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O terreno pertence ao Parque Nacional da Tijuca e \u00e9 \"trecho de encosta de borda de fragmento de floresta\". A cerca de 15 metros tem um curso d'\u00e1gua. \u00c9 \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente.\nhttps://t.co/rH0A2n4QtY"
        },
        {
            "author_id": "537427042",
            "created_at": "2021-08-02T18:51:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.25978459,
                        -20.20074155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "85f604f26afe552f"
            },
            "id": "1422268861609439232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/fkFmhjUrhk"
        },
        {
            "author_id": "795768272754974720",
            "created_at": "2021-08-02T18:45:32.000Z",
            "id": "1422267339865825286",
            "in_reply_to_user_id": "795768272754974720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional morro do rivend\u00e9u"
        },
        {
            "author_id": "139484462",
            "created_at": "2021-08-02T18:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.00233736,
                        -29.48905279
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e246e84e99ae1008"
            },
            "id": "1422263634214932485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Eventos Lagoa Bonita do Sul https://t.co/YlyhB9nr8X"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-08-02T18:30:42.000Z",
            "id": "1422263605140021250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta segunda, dia 02, a Patrulha Ambiental realizou o resgate de um filhote de bem-te-vi e de uma gamb\u00e1 com cinco filhotes em Cosmos e Padre Miguel, bairros da Zona Oeste da cidade. Os animais foram levados para o Parque Municipal de Marapendi para receber cuidados veterin\u00e1rios. https://t.co/jbEcaYTSwo"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-08-02T18:10:00.000Z",
            "id": "1422258394854039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 Mauro Picini\nVisita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 105% em julho #RICMais \nhttps://t.co/JrjlrNFog9 https://t.co/bouyiSZHq0"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-08-02T18:02:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "721155781710622721",
                        "start": 177,
                        "username": "reneeroaming"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422256381676036098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marque seu amigo com quem voc\u00ea iria para conhecer este maravilhoso destino chamado Parque Nacional do Vale da Morte.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #ExploreNV #NVAdventure\nPc: @reneeroaming https://t.co/9XmnURtcpD"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-08-02T18:01:18.000Z",
            "id": "1422256207738322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Not\u00edcia maravilhosa: visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 105% em julho \u2728\n\nAs Cataratas do Igua\u00e7u, s\u00edmbolo nacional e internacional do turismo de natureza, est\u00e3o na lista de desejos dos brasileiros. \ud83e\udd29\n\nhttps://t.co/91X5JIEWi7"
        },
        {
            "author_id": "1327635829297131520",
            "created_at": "2021-08-02T18:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1297509292539629569",
                        "start": 0,
                        "username": "14_brigada"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "502000393",
                        "start": 12,
                        "username": "PrensaFANB"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "116590031",
                        "start": 24,
                        "username": "avnve"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "100731315",
                        "start": 31,
                        "username": "ActualidadRT"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "2204993772",
                        "start": 45,
                        "username": "RNVinformativa"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "253020963",
                        "start": 61,
                        "username": "SputnikMundo"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "118864905",
                        "start": 75,
                        "username": "VTVcanal8"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "45013575",
                        "start": 86,
                        "username": "teleSURtv"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1001442457907859456",
                        "start": 97,
                        "username": "EjbMediost"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "839299289792774144",
                        "start": 109,
                        "username": "Mippcivzla"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "1250146160033050627",
                        "start": 121,
                        "username": "REDIOCC2020"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422256033381105674",
            "in_reply_to_user_id": "1297509292539629569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@14_brigada @PrensaFANB @avnve @ActualidadRT @RNVinformativa @SputnikMundo @VTVcanal8 @teleSURtv @EjbMediost @Mippcivzla @REDIOCC2020 Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-08-02T17:55:00.000Z",
            "id": "1422254621477703684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udfc0\u26f9\ud83c\udffb Confira os campe\u00f5es do 1\u00ba Campeonato 3x3 de Basquete, realizado neste final de semana no Parque Municipal Odilon Soares. https://t.co/LAK31OFk3G"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2021-08-02T17:38:38.000Z",
            "id": "1422250501865971726",
            "in_reply_to_user_id": "55373325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Atualiza\u00e7\u00f5es sobre o processo de licenciamento e obras, do Lote C e do Trecho do Meio;\n\ud83d\udde3\ufe0f Luta de comunidades tradicionais pela cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida na regi\u00e3o de Manicor\u00e9;\n\ud83d\udde3\ufe0f Artigo exclusivo da pesquisadora Juliana Leroy Davis, da UFMG, sobre pavimenta\u00e7\u00e3o da estrada;"
        },
        {
            "author_id": "1086789015599304705",
            "created_at": "2021-08-02T17:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422248904226136066",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente Pedimos miseric\u00f3rdia para os moradores atingidos pela cria\u00e7\u00e3o ilegal da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da terra do meio! Os moradores n\u00e3o tiverem indeniza\u00e7\u00f5es, termo de compromisso ou realoca\u00e7\u00e3o! Manter unidades de conserva\u00e7\u00e3o ilegais e cru\u00e9is \u00e9 uma crueldade! https://t.co/L8QE7He4BX"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-08-02T17:18:53.000Z",
            "id": "1422245530462269441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|QUEM LEMBRA DO Z\u00c9 DA GAITA?|\n\u2022 Trabalhei na Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia por mais de uma d\u00e9cada e tive a oportunidade de conhecer pessoas maravilhosas e o Z\u00e9 da Gaita foi uma dessas pessoas, e esse fato sempre foi o meu maior est\u00edmulo em lutar pela revitaliza\u00e7\u00e3o da https://t.co/aEhfh0h9GQ"
        },
        {
            "author_id": "1384159556473815054",
            "created_at": "2021-08-02T17:14:04.000Z",
            "id": "1422244319709306886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar o nosso #PapoAmbiente!\n\nNeste d\u00e9cimo primeiro epis\u00f3dio, o tema \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas.\n\nO link est\u00e1 na bio.\ud83d\udc46\ud83c\udffc\n\ud83d\udcf2 Tamb\u00e9m \u00e9 poss\u00edvel acompanhar o conte\u00fado completo nas plataformas Spotify, Google Podcasts e Anchor.  \u00c9 s\u00f3 buscar por Papo Ambiente. https://t.co/BHnPsck8G1"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-08-02T17:12:24.000Z",
            "id": "1422243901000257541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 105%, em\u00a0julho https://t.co/7QMBmYNnjs"
        },
        {
            "author_id": "1407039279746924545",
            "created_at": "2021-08-02T17:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "148478983",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigobgom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422242195390750721",
            "in_reply_to_user_id": "148478983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigobgom Chama Escalavadro, fica no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ. \u00c9 essa montanha mais \u00e0 esquerda da foto! https://t.co/trdZncRt8m"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-08-02T16:52:16.000Z",
            "id": "1422238832502706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espet\u00e1culo de circo contempor\u00e2neo Por Um fio, apresentado na passada sexta-feira pela companhia Erva Daninha, no Parque Municipal do Serrado, em Amora, marcou o final desta edi\u00e7\u00e3o do #Desconcentra.\n\ud83d\udc47\u2139 Mais informa\u00e7\u00e3o\n\ud83c\udf10 https://t.co/pmpYCcVHPy\nhttps://t.co/0IyBrImvQS"
        },
        {
            "author_id": "633208487",
            "created_at": "2021-08-02T16:45:00.000Z",
            "id": "1422237003710550017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MeioAmbiente A empresa distribuidora de energia Elektro recebeu prazo de 10 dias para adotar medidas de prote\u00e7\u00e3o ambiental no entorno de uma linha de transmiss\u00e3o situada na \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Barreiro Rico, localizada no munic\u00edpio de #Anhembi.\nhttps://t.co/mLYsJKGJL5"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-08-02T16:43:19.000Z",
            "id": "1422236582774456322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|UTILIDADE P\u00daBLICA|\n\u2022 ALERTA DE FRIO INTENSO! \ud83d\udea8\ud83c\udf2c\nA partir da  pr\u00f3xima quinta-feira, 29 de julho, uma intensa massa de ar frio dever\u00e1 atingir a nossa regi\u00e3o, provocando a queda da temperatura. A previs\u00e3o \u00e9 de forma\u00e7\u00e3o cristais de gelo na \u00e1rea do Parque Nacional do Itatiaia,+ https://t.co/HwYzQLX1XA"
        },
        {
            "author_id": "1250828747839811584",
            "created_at": "2021-08-02T16:00:30.000Z",
            "id": "1422225807519453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o e Nisa, o Monumento Natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o \u00e9 um lugar de uma beleza \u00fanica, onde se avistam esp\u00e9cies raras de fauna e flora. Fique a conhece-lo melhor em: https://t.co/IrxGAhcN5B https://t.co/EPZ2Rt4VUy"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-08-02T15:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "87927904",
                        "start": 0,
                        "username": "rcastr"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3310171119",
                        "start": 8,
                        "username": "VicentePlegrini"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422225580330737667",
            "in_reply_to_user_id": "87927904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rcastr @VicentePlegrini Cachoeira Saltos do Rio Preto, no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-08-02T15:44:05.000Z",
            "id": "1422221676587098117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/KSkNG41pzL"
        },
        {
            "author_id": "2401917402",
            "created_at": "2021-08-02T15:38:09.000Z",
            "id": "1422220180361555970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Itatiaia vai dar certo! A cidade conhecida pelo turismo e pelas belezas do Parque Nacional viveu um per\u00edodo sombrio de instabilidade pol\u00edtica. Mas agora vai ter elei\u00e7\u00e3o! Estou ao lado do Irineu Nogueira e do Denilson Sampaio na constru\u00e7\u00e3o de uma Itatiaia para todos!\n#Itatiaia https://t.co/hXJwFtPXix"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-02T15:37:52.000Z",
            "id": "1422220108915613698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 21 de julho de 2021 o desmatamento de 1,19 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 6 dias, somando 6,56 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "90423509",
            "created_at": "2021-08-02T15:34:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1422219221161873410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Qual a l\u00f3gica pra liberar boate, festas e o Parque Municipal ainda estar fechado?"
        },
        {
            "author_id": "54018383",
            "created_at": "2021-08-02T15:28:16.000Z",
            "id": "1422217695504785409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquato o governo fecha os olhos para os mega garimpos qie destroi a Amazonia, no RJ o povo \u00e9 autuado e levado para a delegacia por \"mineirar\" pregos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1114864974315302913",
            "created_at": "2021-08-02T15:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422212241332518925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/r8TihbRIiD via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-08-02T14:41:13.000Z",
            "id": "1422205853847928841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/bQ2WYjvC8J"
        },
        {
            "author_id": "65105253",
            "created_at": "2021-08-02T14:34:48.000Z",
            "id": "1422204237342203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parquenacionaldocaparao \n\nVAI!\n\nVem comigo! Me chame! Me leva! Vai sozinho! Vai com uma pessoa amiga! Vai com um amigo em potencial! \n\nMas\u2026 VAI! em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/D0It5MJRC4"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2021-08-02T14:32:46.000Z",
            "id": "1422203727646179332",
            "in_reply_to_user_id": "27957274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tal qual as pessoas que compravam playboy pra ler as entrevistas, as DMs sobre o meu nude eram pra perguntar que lugar era aquele. \nAmo. \nDivulga\u00e7\u00e3o de parque nacional bem feita, j\u00e1 fiz mais que o Salle$."
        },
        {
            "author_id": "599633750",
            "created_at": "2021-08-02T14:28:21.000Z",
            "id": "1422202614008225793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A presen\u00e7a da esp\u00e9cie na unidade de conserva\u00e7\u00e3o evidencia que o ecossistema da regi\u00e3o est\u00e1 saud\u00e1vel\nhttps://t.co/BNSlNPaoX4"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2021-08-02T14:24:39.000Z",
            "id": "1422201684038754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #IdemaRN divulgou o Edital n\u00ba 05/2021 convidando as institui\u00e7\u00f5es da sociedade civil interessadas em participar da elei\u00e7\u00e3o do Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu - APAJ, com mandato pelo tri\u00eanio 2021-2023. \n\n\u2b07\ufe0f https://t.co/SRiRCS0QVs"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-08-02T14:20:45.000Z",
            "id": "1422200704534523908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 105% em julho\n\nhttps://t.co/DIMl9W8KH8 https://t.co/ogkHpD5cSA"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-08-02T14:14:56.000Z",
            "id": "1422199239308947459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83e\udd76#BaixasTemperaturas: Confira as menores temperaturas registradas na manh\u00e3 de hoje (dia 02/08): \n\n-1,6\u00b0C Itatiaia-RJ (Parque Nacional)\n0,2\u00b0C General Carneiro(PR)\n1,6\u00b0C Alegrete (RS)\n2,1\u00b0C Serafina Corr\u00eaa (RS)\n2,2\u00b0C Quara\u00ed (RS)\n\nContinua\u00e7\u00e3o \ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "31971445",
            "created_at": "2021-08-02T14:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "46152686",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422196442073030656",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@LeiSecaRJ O Parque Nacional do Itatiaia, no Sul Fluminense, registrou a temperatura mais baixa do Brasil, hoje cedo: -1,6\u00baC. https://t.co/GrVTAru9wS"
        },
        {
            "author_id": "1140023740862009344",
            "created_at": "2021-08-02T14:02:01.000Z",
            "id": "1422195987884425218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria um namorinho saud\u00e1vel pra ir no parque municipal final de semana e ficar de dengo enquanto os homof\u00f3bicos ficam no \u00f3dio"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-08-02T14:00:30.000Z",
            "id": "1422195605401710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 105% em\u00a0julho https://t.co/sPeaCK85yy"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-08-02T14:00:29.000Z",
            "id": "1422195602218262531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 105% em\u00a0julho https://t.co/gswYI9gIFq"
        },
        {
            "author_id": "1103467888223105026",
            "created_at": "2021-08-02T13:53:27.000Z",
            "id": "1422193833048219651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precisava ir ao parque municipal, hoje, mas eu n\u00e3o t\u00f4 preparada pra ir l\u00e1.\n..."
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-08-02T13:47:56.000Z",
            "id": "1422192443785613318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho deste ano, 56.819 pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/qhu2zKzAAD"
        },
        {
            "author_id": "1315112223845634048",
            "created_at": "2021-08-02T13:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1310931950853672961",
                        "start": 0,
                        "username": "mydj_awrld"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422191660277116936",
            "in_reply_to_user_id": "1310931950853672961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mydj_awrld KSKSKSKSKSKKDKDKD obrigadaa \u00e9 do parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-08-02T13:41:36.000Z",
            "id": "1422190852340867074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 105% em julho. \n https://t.co/2ByxmA5GC5\n\n#CataratasdoIgua\u00e7u #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #natureza #turismo #fronteira #FozdoIgua\u00e7u https://t.co/cQ68MTFGQd"
        },
        {
            "author_id": "1387076156655087618",
            "created_at": "2021-08-02T13:30:37.000Z",
            "id": "1422188085597679617",
            "in_reply_to_user_id": "1387076156655087618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Itaituba, PA. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Fl. Nac. Altamira. https://t.co/vCavPXpDSD"
        },
        {
            "author_id": "21126894",
            "created_at": "2021-08-02T13:28:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "16334137",
                        "start": 94,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422187635217510401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me conecto com essa causa! Ajude a torn\u00e1-la mais forte #OBugio https://t.co/V8xxKt11DN via @GreenpeaceBR"
        },
        {
            "author_id": "860924725056479232",
            "created_at": "2021-08-02T13:12:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "1422183451273449476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Federal realizou, por meio do ICMBio, nessa quinta-feira (29) o leil\u00e3o para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no RS.\n\nO vencedor vai tb operar trabalhos c/manuten\u00e7\u00e3o, limpeza e infra., tornando experi\u00eancia de ecoturismo atrativa e segura. https://t.co/BkkSmwh6j6"
        },
        {
            "author_id": "1221578958312964096",
            "created_at": "2021-08-02T13:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4883505106",
                        "start": 0,
                        "username": "novaescrl"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422181602445176832",
            "in_reply_to_user_id": "4883505106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@novaescrl De pobre \u00e9 p.o e a parte de baixo do parque nacional kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-08-02T12:47:25.000Z",
            "id": "1422177216515952644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u, s\u00edmbolo nacional e internacional do turismo de natureza, est\u00e3o na lista de desejos dos brasileiros, conforme pesquisas das principais plataformas on-line de viagens. Em julho deste ano, 56.819  #NaterradasCataratasedaItaipu\n\nhttps://t.co/VjHrfff7MQ https://t.co/g9M5i9s86I"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-08-02T12:45:34.000Z",
            "id": "1422176751090798595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, conhece? Sabia que \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade? Fica no estado Piau\u00ed? Que tem vest\u00edgios de 100 mil anos antes do presente momento?\nE tem mais... Museu da Natureza e Museu do Homem Americano e tem mais... mas voc\u00ea tem de vir conhecer.Bem vindos https://t.co/7BRXNtzqhl"
        },
        {
            "author_id": "1348930226303205382",
            "created_at": "2021-08-02T12:39:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4048541999",
                        "start": 0,
                        "username": "gfreitass__"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "45178233",
                        "start": 13,
                        "username": "gilbertosamonte"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2729235045",
                        "start": 30,
                        "username": "marlosversos"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1149128577704759297",
                        "start": 44,
                        "username": "TheIntercec"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "758264276",
                        "start": 57,
                        "username": "nikolas_dm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422175213379272718",
            "in_reply_to_user_id": "4048541999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gfreitass__ @gilbertosamonte @marlosversos @TheIntercec @nikolas_dm Um clube fundado por 22 jovens da elite, num local (parque municipal) q na \u00e9poca s\u00f3 nobres tinham o direito, e do pov\u00e3o sim confia Batman!"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-08-02T12:39:00.000Z",
            "id": "1422175096832155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Foz do Igua\u00e7u est\u00e1 crescendo gradativamente. \nN\u00famero de visitantes dobrou em Julho\n\nhttps://t.co/FmQArv9jyv"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-08-02T12:24:03.000Z",
            "id": "1422171336357695488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u cresce 105% em\u00a0julho https://t.co/m70Y49NoEx"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-02T12:08:38.000Z",
            "id": "1422167453392592897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arapa\u00e7u-do-cerrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/uZf9YxTNcK"
        },
        {
            "author_id": "1414816047123898374",
            "created_at": "2021-08-02T11:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1422159897253367810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que a gente fa\u00e7a tantas coisas boas que n\u00e3o sobre tempo para os pensamentos ruins. Bom dia! \u2600\ufe0f Boa semanas! \u2600\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/PxjPhURv9U"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Kurowp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Kurowp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Kurowp"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LinusRosacruz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LinusRosacruz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LinusRosacruz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ribeira Grande, Portugal",
                "id": "33deabb4940037b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Acre, Brasil",
                "id": "3c42576594e748ff",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Peniche, Portugal",
                "id": "9de471cda4f80c83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Brasil",
                "id": "1212b013c85a8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Saman\u00e1, Dominican Republic",
                "id": "00ebb51960e7a91c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra, Brasil",
                "id": "85f604f26afe552f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Bonita do Sul, Brasil",
                "id": "e246e84e99ae1008",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284464230159319044",
                "name": "Sonia Maria de Oliveira Jacinto / Sonia Jacinto",
                "username": "SoniaMa82630720",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7215012",
                "name": "Javier Leandro",
                "username": "equisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35588436",
                "name": "Jacar\u00e9",
                "username": "jacarephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436287771",
                "name": "Marina Comes\u2708\ufe0f",
                "username": "MarinaComes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3531088697",
                "name": "Cinabre",
                "username": "Cinabrearita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148253007613759489",
                "name": "Two Careca Man",
                "username": "twocarecaman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102286906",
                "name": "J\u00fanior Rodrigues",
                "username": "GerardoJnior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202675522",
                "name": "Historias DF",
                "username": "historias_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8950852",
                "name": "Marcos M\u00e9dici",
                "username": "mediciland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60308116",
                "name": "Kleber Mendon\u00e7a Filho",
                "username": "kmendoncafilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182163013",
                "name": "Renata Carvalho",
                "username": "Re_Carvalho89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58231899",
                "name": "gerson nogueira",
                "username": "gersonnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348975328",
                "name": "Haroldo M. Borralho",
                "username": "haroldoborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113965533542719488",
                "name": "Edilazio Junior",
                "username": "EdilazioJunior_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723674931695902720",
                "name": "EdFigs",
                "username": "EffigsEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797252943804252160",
                "name": "Ruivangulo - Joana Ramos",
                "username": "joramos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262823247059529734",
                "name": "lari \u2661\ufe0e's dante | \ud83d\udcd6 it a coisa",
                "username": "akaashislove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4086241565",
                "name": "shion \ud800\udc82 (\uc2dc\uc628)",
                "username": "eunctzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192931138",
                "name": "David Hathaway",
                "username": "DavidLHathaway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318887549457354755",
                "name": "M\u00eddia Afinada",
                "username": "midiaafinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344714162",
                "name": "dire(i)to no ponto - C\u00e9sar Soares",
                "username": "direitonoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410119389",
                "name": "Nelson Paffi",
                "username": "nelsonpaffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1141490324176613376",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Pitombo",
                "username": "jppitombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "515540998",
                "name": "Rep\u00f3rter Parintins",
                "username": "reporterpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30671481",
                "name": "Joseti Marques \ud83d\ude44\ud83e\udd7a\ud83d\ude33",
                "username": "josetimarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17874034",
                "name": "pauloedu",
                "username": "pauloedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100947660171825154",
                "name": "SEMA-MA",
                "username": "maranhaosema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111847184973090816",
                "name": "ceci",
                "username": "ceci_cxsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743649391651733504",
                "name": "Layla",
                "username": "laylavictoriart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1351869533372502020",
                "name": "Mala de Destinos",
                "username": "maladedestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005220775962521601",
                "name": "Vagner Zanzarini",
                "username": "VZanzarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165487488",
                "name": "Desir\u00e9e M. Ramos",
                "username": "desiree_mramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005138666027667456",
                "name": "LEVeg_Unesp",
                "username": "LEVeg_Unesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001817584000557056",
                "name": "Alessandra Fidelis",
                "username": "AleTFidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262839059954663425",
                "name": "Raquel Gasparini Martins",
                "username": "MartinsG_Raquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711502471",
                "name": "Cassy Rodrigues",
                "username": "cassy_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327175950",
                "name": "Heloiza Zirondi",
                "username": "HeloizaZirondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005137657146609664",
                "name": "Juliana Teixeira",
                "username": "ju_mgteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158737830472015872",
                "name": "Belem.com.br",
                "username": "belemcombrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301389197",
                "name": "Victor Paz",
                "username": "victorpazsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4704361636",
                "name": "Concello de Lobios",
                "username": "concellolobios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003933749921435648",
                "name": "RBT Ger\u00eas-Xur\u00e9s",
                "username": "RXures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259833930087387137",
                "name": "Munic\u00edpio de Terras de Bouro",
                "username": "m_terras_bouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981787797320282112",
                "name": "Portas do Xur\u00e9s",
                "username": "portasdoxures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448337190",
                "name": "Luiz Sumac",
                "username": "LuizSumac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "Carla Zambelli",
                "username": "CarlaZambelli38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138172129525096450",
                "name": "Marina Helou",
                "username": "marina_helou",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62375510",
                "name": "fernanda tozzo\u2615",
                "username": "fernandatozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44251759",
                "name": "DIEGO EMIR",
                "username": "diegoemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066755720203419648",
                "name": "Isabela Araujo",
                "username": "Isabela52864568",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118624862",
                "name": "Torcedor do time de verde",
                "username": "dias_angelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40805818",
                "name": "Mary Akira",
                "username": "maryakira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189584079",
                "name": "Igor Tavares",
                "username": "IgorLTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1069192013399113728",
                "name": "lucaaa",
                "username": "peixotoblaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541994047",
                "name": "NeyMaria Menezes",
                "username": "NeyMariaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2620098734",
                "name": "Painel",
                "username": "FolhaPainel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368684522993246213",
                "name": "Drake (Agenda aberta)",
                "username": "Drxkefn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038540543998025728",
                "name": "SATIS perso \ud83c\udf40",
                "username": "pnelsxn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91109801",
                "name": "Wilson Lima",
                "username": "wilsonlimaAM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1078004988989849600",
                "name": "Sema Amazonas",
                "username": "semaamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149641725",
                "name": "Rarr\u00e1",
                "username": "ray_csl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289710026",
                "name": ".",
                "username": "DaniGodez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64866644",
                "name": "Artemis \ud83c\udf0c",
                "username": "heyacinorev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91397384",
                "name": "MARCOS - KITO",
                "username": "kitogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68718504",
                "name": "Luka Ferrari",
                "username": "puma_cosloli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133436682961915905",
                "name": "mapbiomas",
                "username": "mapbiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243577312416870401",
                "name": "juli",
                "username": "hiraivIogs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831932694",
                "name": "Henrique",
                "username": "9_0skid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163992138360733696",
                "name": "narcisista insegura",
                "username": "clltavsw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335008269060943872",
                "name": "Interligados na Cidade",
                "username": "InterligadosC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538288773",
                "name": "junin",
                "username": "sanderson_FFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147573934583373824",
                "name": "Je M\u00eame",
                "username": "BxDmec_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407339172973645830",
                "name": "Derick Carvalho da Silva",
                "username": "DerickCSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268704459154227202",
                "name": "Afonso Wiemes",
                "username": "WiemesAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53735328",
                "name": "Emerson Miranda",
                "username": "EmersonMirandda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140504463",
                "name": "Blog do Marcell Mota",
                "username": "BlogMarcellMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416719163",
                "name": "Gessica Lima",
                "username": "GessicaLSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341862477588557825",
                "name": "\ud83d\udcab Um F\u00e3 da Disney",
                "username": "PandaCatarinen1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "695795378638221312",
                "name": "Tia Let\u00edcia",
                "username": "LePires26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "HURB - Hotel Urbano",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49200087",
                "name": "Dakari Dawkins",
                "username": "Mblockk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57775846",
                "name": "ParaWebNews",
                "username": "parawebnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370180791976783874",
                "name": "Alessandra Cunha",
                "username": "Alessan40782364",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33887567",
                "name": "Rodrigo Perp\u00e9tuo",
                "username": "RodrigoPerpetuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20377420",
                "name": "Captain Sisko \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "salmeida65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132480664",
                "name": "Larissa Gaspar",
                "username": "Larissafgaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17820083",
                "name": "Ashaninka Apiwtxa",
                "username": "apiwtxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1033593994691928069",
                "name": "Francisco Piy\u00e3ko",
                "username": "franciscopiyako",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3518623042",
                "name": "Hericane \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "hericasantt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91827794",
                "name": "Sarah",
                "username": "unicornioix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139575853",
                "name": "as vezes Guiz\u00e3o...",
                "username": "guilopezzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259116880419344385",
                "name": "Comit\u00eaChicoMendes",
                "username": "ChicoComite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273723860521758721",
                "name": "NOSSAS",
                "username": "_nossas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80584165",
                "name": "Sinpro-DF",
                "username": "sinprodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422924122745671681",
                "name": "Agro \u00e9 Fogo",
                "username": "AgroeFogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103096280530726912",
                "name": "Leonardo",
                "username": "leomoraisl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3123736225",
                "name": "Professor Vlad \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ConsultoriaVlad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413531580396711939",
                "name": "Fonte Segura",
                "username": "fontesegurainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28803662",
                "name": "Carlos Alberto HANG",
                "username": "Hangjornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388911506",
                "name": "Harper's Bazaar",
                "username": "BazaarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290652478699077637",
                "name": "FIP Monitoramento Cerrado",
                "username": "CerradoMonitora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976197605381337088",
                "name": "Acre.com.br",
                "username": "noticiasdoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270169674685218819",
                "name": "Coletivo Rond\u00f4nia",
                "username": "coletivoRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261140288233287680",
                "name": "MIGUEL \u00c2NGELO TORRES",
                "username": "MIGUELNGELOTOR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954728614",
                "name": "Portal Deviante",
                "username": "PortalDeviante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417555802139906051",
                "name": "Berobero Correia",
                "username": "BeroberoCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205405847",
                "name": "Embaixador do Superman",
                "username": "pedrotxar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360017398154289154",
                "name": "BOCA DE CABELO",
                "username": "SolHidramix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185860001",
                "name": "Ah pronto intensifies",
                "username": "MarinaFMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402207301994430464",
                "name": "Luis Miranda URSS",
                "username": "LuisMirandaURSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147966228",
                "name": "Zamiliano",
                "username": "_Zamiliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903934687403544576",
                "name": "NEWSBA",
                "username": "NEWSBAOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828766244",
                "name": "Pereira Caetano",
                "username": "ApereiraCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "796785753967755264",
                "name": "Junaid",
                "username": "muhammadljunaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "933675603131273216",
                "name": "Parque Estadual Itacolomi",
                "username": "peitacolomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061436865",
                "name": "~",
                "username": "a_smellycat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45222328",
                "name": "\ud83d\udcccDTIYS\ud83d\udccc vileblood kamui",
                "username": "ervacelestina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "969279657626521600",
                "name": "ATITUDE 2022",
                "username": "pinheiroale22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093475058226479105",
                "name": "FarolDaBahia",
                "username": "FaroldaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275548206320009216",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias Brasil",
                "username": "nagenciabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385369522140504066",
                "name": "vnmvocenomundo",
                "username": "vnmvocenomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422415452135907329",
                "name": "Bruno Leonardo S Lima",
                "username": "bruleo1630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trips XP",
                "username": "tripsXP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145459615",
                "name": "DolarToday\u00ae",
                "username": "DolarToday",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1394527267578130433",
                "name": "Yessa",
                "username": "yessaaaaar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275608780676509697",
                "name": "davi lentes",
                "username": "lentesdodavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044652891707977728",
                "name": "thai nery",
                "username": "ThainNery2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254924075908182016",
                "name": "Dobby, o m\u00e3o furada",
                "username": "dobbydoodles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274609187",
                "name": "Jos\u00e9 Neto #12SetForaBolsonaro",
                "username": "eijoseneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15500936",
                "name": "alexgreis",
                "username": "alexgreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724583912597512192",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "bicabicudo2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175370769",
                "name": "Josy Silva",
                "username": "josiisilvabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958092153770663937",
                "name": "marininha ama vacina\u2728",
                "username": "pimentsnina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112728916",
                "name": "brenda \ud83d\udc99",
                "username": "brendsrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58310132",
                "name": "Ana L\u00facia Tourinho - PhD. Ecologia",
                "username": "ALTourinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304128792",
                "name": "ELLEN ONDIANE LUAN \ud83d\udc95",
                "username": "Tropagauchasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981557744242216960",
                "name": "Jess\ud83e\udd8b",
                "username": "Jessilva1998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415222487",
                "name": "Pedro Tolipan",
                "username": "PedroTolipan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125457414",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd91 \ud835\udd95\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd95\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8a \ud83d\udc49",
                "username": "paulovjcastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829123193986281472",
                "name": "Ju\ud83c\udd70\ufe0frez D. Reis",
                "username": "JuarezDuarteRe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754344154742874112",
                "name": "Bruno Alves\ud83d\udda4\ud83d\udc14\u270a\ud83c\udffe",
                "username": "Bruno3025",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96150717",
                "name": "Ivo Neri Avelar",
                "username": "ivoavelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182525674",
                "name": "Sr. Omar",
                "username": "GiscardRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451964053",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Carvalho",
                "username": "JPoker404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400141083040964612",
                "name": "\u0618",
                "username": "heartgssip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115415404",
                "name": "urban jazz",
                "username": "onlylary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14014322",
                "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af",
                "username": "naosouohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578896277",
                "name": "luizguilhermevargas",
                "username": "luizgui413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755192157707898885",
                "name": "Brunno Dmitri",
                "username": "BrunnoDmitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "957037615580110848",
                "name": "La Ola Digital",
                "username": "LaOlaDigital1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100623152",
                "name": "Marcelo Lopes.",
                "username": "omarcelolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22664122",
                "name": "LuannaMayara",
                "username": "luannamayara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754190539",
                "name": "Marcio Yukio Lima",
                "username": "mc_yukio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15982318",
                "name": "Demetrius \u2b05\ufe0f\ud83c\udff4",
                "username": "maltzsama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2535078193",
                "name": "bera \u2614\ufe0e",
                "username": "beramalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379028054513704963",
                "name": "Bibis\u26a2",
                "username": "BibissSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208569399864647681",
                "name": "Palha",
                "username": "MairoLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35519195",
                "name": "Victor Antunes",
                "username": "victorantunesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136659716",
                "name": "\u00c9 Angelo sem acento",
                "username": "AngeloLuizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006759219",
                "name": "Jos\u00e9 Moreno",
                "username": "moreno_jfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72735687",
                "name": "Psi Max Alex",
                "username": "orionvesper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866426597892657156",
                "name": "Mariano \ud83d\udea9",
                "username": "euomariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68033536",
                "name": "Marcelo R.",
                "username": "mramosnit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243516769173635072",
                "name": "Luiz Fernando Pimenta4\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "LuizFer21857553",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830313511",
                "name": "Viagens e Rotas",
                "username": "ViagenseRotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1139262828890734593",
                "name": "Renata Magalh\u00e3es",
                "username": "remagalhaess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933690627",
                "name": "Nen\u00e9m de Touro \u2649",
                "username": "eununesfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396457233",
                "name": "Provenzano Oficial",
                "username": "pto_gustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "974553742371520512",
                "name": "Luiz Ant\u00f4nio Corr\u00eaa",
                "username": "depluizantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77463664",
                "name": "Paty Paes",
                "username": "PatyPaes4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363816790",
                "name": "Fundaci\u00f3n Don Juan de Borb\u00f3n",
                "username": "donjuanborbon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619109744",
                "name": "Comendador Diogo Henrique Dr. h.c mult.",
                "username": "diogohdesouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290066022893006849",
                "name": "Wllyssys Wolfgang",
                "username": "wllyssys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277791224074829829",
                "name": "Due",
                "username": "Duenipples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 28K",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177790112",
                "name": "CARINE XAVIER.",
                "username": "carinexavier13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421601593947037696",
                "name": "Blessed",
                "username": "EdmarcioDamace2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420545363241492481",
                "name": "Bayer Suma\u00fama EC \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \u1d47\u02e2\u1d49\u1d9c",
                "username": "SumaumaEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381008543449559047",
                "name": "Paus \u00b2\u2070\u00b9\u00b3 \ud83e\udd85",
                "username": "PausMFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393364231551168513",
                "name": "\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc32\ud835\udc28\ud835\udc2e!\u2661\ufe0e",
                "username": "GUltilidadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253169613",
                "name": "Ibilce /Unesp",
                "username": "IbilceUnesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155951519595978752",
                "name": "Cedae",
                "username": "CedaeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51762278",
                "name": "HEMORIO",
                "username": "HEMORIO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335662098987307011",
                "name": "Jos\u00e9 Marques",
                "username": "JosMarq22970081",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194831035",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "MinduimYLibros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1039186100298899456",
                "name": "Prudential do Brasil",
                "username": "PrudentialdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "850728101868863490",
                "name": "Guilherme Schleder",
                "username": "Guischleder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2261825125",
                "name": "chris",
                "username": "antichristophxr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857009879864758275",
                "name": "rena",
                "username": "kazbreker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17241037",
                "name": "Sandro Aur\u00e9lio",
                "username": "sandroaurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41580753",
                "name": "Only feios",
                "username": "MayumeMaldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6457932",
                "name": "kakau",
                "username": "kakau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257675246",
                "name": "CBN Macei\u00f3",
                "username": "cbnmaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651172",
                "name": "R\u00e1dio Gospel FM Rio 107.9",
                "username": "GospelFMRio1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3155228357",
                "name": "Jonas Herr",
                "username": "jonasherrerinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304970340397969409",
                "name": "cairo",
                "username": "hrjunbae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314604624570089472",
                "name": "nicoly do sunwoo&beomgyu",
                "username": "BL0GS3VENTEEN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872262974685143040",
                "name": "BatePapoComNetuno",
                "username": "PapoComNetuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292341363388932096",
                "name": "Parece Mentira Mas N\u00e3o \u00c9",
                "username": "HistoriaeSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57523705",
                "name": "Fantasy Trip Booking \ud83c\udff7",
                "username": "FantasyTrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950667150238343168",
                "name": "Meteored | Tempo.pt",
                "username": "MeteoredPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225091680229101569",
                "name": "aninha\u2757\ufe0f",
                "username": "anagckskj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085228941927944194",
                "name": "bru",
                "username": "bruniinharss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251682832138809344",
                "name": "Evelyn",
                "username": "evelyncost_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383923745392263173",
                "name": "lins",
                "username": "hopeworldii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838902465",
                "name": "cadelinha Delu \ud83e\udd8b",
                "username": "DLMviktorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388833835362750474",
                "name": "Gean Guia",
                "username": "GuiaGean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350146156957937664",
                "name": "Subprefeitura Jacarepagu\u00e1",
                "username": "subjpa_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885814942317850624",
                "name": "LUIZ_6.3\u264e \ud83d\udcf8\u2696\ud83d\ude37",
                "username": "LuizxRosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295198065872297984",
                "name": "jasper's girlfriend| vendo tw\u2075",
                "username": "jasperdrugs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329863531089567750",
                "name": "Derik",
                "username": "DerikCba1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175509337839742978",
                "name": "Oak",
                "username": "Oaksampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317069404929228801",
                "name": "de boa",
                "username": "Marcelo51723333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029089023",
                "name": "Mais Brasil",
                "username": "maisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1182062126711660544",
                "name": "caipiranha",
                "username": "amacarvx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64255234",
                "name": "Juan Espanha",
                "username": "juanexpert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354785210777432066",
                "name": "Danilo Saccon",
                "username": "SacconDanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912613587",
                "name": "\ud83d\ude37 Geovane",
                "username": "Geo_XWing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78636457",
                "name": "yuri alves",
                "username": "apaguenlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17616508",
                "name": "Caio",
                "username": "caiogiomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078419320227663873",
                "name": "iconic",
                "username": "unseerodris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571519926",
                "name": "Ratatui",
                "username": "hawkeye_pkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38749175",
                "name": "Ecobooking",
                "username": "Ecobooking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331317525007589376",
                "name": "Cornelio Da Silva",
                "username": "ComelioS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752839811",
                "name": "Gord\u00edssimo\ud83c\udfb0",
                "username": "Marconi_Lima01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001285404954447874",
                "name": "Matheus",
                "username": "mbragahs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980443689",
                "name": "Th",
                "username": "theagords",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24398567",
                "name": "Fossile \u00e9 sobrenome / is surname / es apellido",
                "username": "thifossile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204301854433316866",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Domingos Nogueira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DomingosNoguei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1416843483126640647",
                "name": "M\u00f4nica Vedoy",
                "username": "monevedoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230486209",
                "name": "monteiro",
                "username": "danielxmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345475132",
                "name": "Gladys Helena",
                "username": "HeleGla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284741807",
                "name": "we gonna be ok",
                "username": "irvanmaccarthey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803551027660255232",
                "name": "bobs",
                "username": "raphaelkurzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362499131",
                "name": "Ana",
                "username": "AnaMelo1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993082543972012032",
                "name": "Diego \u2e38\u1d9c\u1d43\u1d50",
                "username": "MarcioDiegoo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266197054709215232",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157495199",
                "name": "ju m",
                "username": "restersolaire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359080427",
                "name": "Bruno",
                "username": "bccarreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156372899",
                "name": "Chico D'Angelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89\ud83c\udf39",
                "username": "chico_dangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2814358221",
                "name": "Emilly Benevenute",
                "username": "EBenevenute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350132749873639431",
                "name": "Viajar Porque Sim",
                "username": "ViajarSim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206196229371301889",
                "name": "\u273f Broc\u00f3lis\u273f\u26a2\ud83d\udc51",
                "username": "bricolixxxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976833110636748800",
                "name": "Di\u00e1rio do Porto",
                "username": "diariodoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259866838705541120",
                "name": "Complexo do Pec\u00e9m",
                "username": "complexodopecem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481498341",
                "name": "PDT na C\u00e2mara",
                "username": "PDTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794204157771214849",
                "name": "Jornal O Informante",
                "username": "j_oinformante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4774985296",
                "name": "Vinicius G\ud83c\udd70\ufe0fLO Lopes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14",
                "username": "viniciuslgalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343740738010546178",
                "name": "Jornal Mundo News",
                "username": "JornalMundoNew3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996161372869349376",
                "name": "Eques luce aeternae",
                "username": "SoudoLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388872448",
                "name": "Portal Irati",
                "username": "PortalIrati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536052842",
                "name": "marina TROPA DOS SNK LOUCO",
                "username": "rebolamare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730081961",
                "name": "Marl\u00facia Farias",
                "username": "MarluciaI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151169855816683525",
                "name": "Isinha \ud83e\udd8b\u2728",
                "username": "isagomesxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917175277062672386",
                "name": "\ud83e\udd8bpaula\ud83e\udd8b",
                "username": "pauletsg0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3.com.br",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965188270161350656",
                "name": "Darcy Voss conta reserva",
                "username": "BarbosaVoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140836568",
                "name": "Estudando o Direito",
                "username": "EstuandoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2370724790",
                "name": "Ant\u00f3nio R\u00eago",
                "username": "AntonioRego6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3180147615",
                "name": "Manuel Rego \ud83d\udc9a",
                "username": "manuelrego27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207111965899927552",
                "name": "isa\ud83d\udcad",
                "username": "robertpshy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850072871955308545",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "DGSocialismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3710995157",
                "name": "Amantes de Viagens",
                "username": "amantesviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14869310",
                "name": "raphaelsimoesa",
                "username": "raphaelsimoesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929447546442919941",
                "name": "mia",
                "username": "mikaelapreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262345882",
                "name": "galinha agenciada",
                "username": "rhuanytta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222283360",
                "name": "\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\uddf4 \ud83d\ude2c",
                "username": "gregorylago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267965032",
                "name": "Boletim Jur\u00eddico",
                "username": "juridicoboletim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107057781",
                "name": "STJ",
                "username": "STJnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "340633016",
                "name": "Filipe Pr\u00e1",
                "username": "Filipepra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180053648",
                "name": "SBT RS",
                "username": "sbtrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373244142583681028",
                "name": "Algu\u00e9m",
                "username": "Algum10431442",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872619480517627904",
                "name": "\ud83e\udde2 Giuseppe Cadura \u2588\u2588",
                "username": "omagalhaes11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4839630856",
                "name": "Beguilas Sofre Acusa\u00e7\u00f5es de Satanismo",
                "username": "bglascas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1411428720418635784",
                "name": "Andre Luis",
                "username": "AndreLu73873348",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2785636163",
                "name": "Jansen Viana",
                "username": "VianaJansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315434451",
                "name": "Van Brasil",
                "username": "CANTORVANBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778998158978416640",
                "name": "isa",
                "username": "alltsoowell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822578586167209984",
                "name": "amiga da vizinhan\u00e7a",
                "username": "vegmalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278762396962770945",
                "name": "Thamy Wirmond",
                "username": "TWirmond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78437818",
                "name": "Rodrigo Raynner",
                "username": "RodrigoRaynner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781274210828255232",
                "name": "Futura Ju\u00edza",
                "username": "DraFuturaJuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174896911259561989",
                "name": "Lek",
                "username": "Demonioceleste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680889106",
                "name": "Mauri C. de Mello",
                "username": "MauriCMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4204513451",
                "name": "l\u0251u\u027d\u0251",
                "username": "sinceightleen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355589660072964096",
                "name": "mari marieli",
                "username": "ileiramz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131514552",
                "name": "miss rubiataba",
                "username": "canelura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002409499481735168",
                "name": "Tia Nevinha",
                "username": "godinho_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73878312",
                "name": "LAERTE - SE",
                "username": "laerte_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51788223",
                "name": "Rainer",
                "username": "lrainerls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261786171094511624",
                "name": "cidadesnobrasil",
                "username": "cidadesnobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373294177165926412",
                "name": "Maristela Jardim Gaudio",
                "username": "JardimGaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25538057",
                "name": "Vihh",
                "username": "Vihh14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1414816047123898374",
                "name": "Cristian Nikassio",
                "username": "CristianNikass3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102347037",
                "name": "Um Atleta",
                "username": "umatletaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415894995",
                "name": "Rodrigagem",
                "username": "rodrigovelosos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575703",
                "name": "tonim",
                "username": "grindacustico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212934375",
                "name": "\u0618",
                "username": "gatinhapspsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50377652",
                "name": "\ud83d\udeb2 Ivan Mendes",
                "username": "meqivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392119330129776640",
                "name": "Iran",
                "username": "Iran30979957",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092309103228129280",
                "name": "jos\u00e9 newton",
                "username": "newtchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1097713238131859456",
                "name": "Vivian Telles",
                "username": "VivianTelles5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586982719",
                "name": "Luciane - s\u00f3 digo: Usem PFF2.",
                "username": "LucianeFss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90423509",
                "name": "Daniel Souza",
                "username": "danestacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397353803716956168",
                "name": "Fil\u00f3sofo de Internet \ud83c\udf35",
                "username": "FilsofodeInter1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364688902313938945",
                "name": "Acesso Juliette",
                "username": "acessojuliette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262404874928623620",
                "name": "\ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc31\ud835\udc24",
                "username": "tinysminie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55055283",
                "name": "Yuri Matias",
                "username": "yurimatias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o \ud83d\ude37",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537427042",
                "name": "euquellute",
                "username": "euquellutee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795768272754974720",
                "name": "Whatsapp DIO",
                "username": "junk_dino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139484462",
                "name": "Paumito TV",
                "username": "PauloVieira__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721155781710622721",
                "name": "Renee Roaming",
                "username": "reneeroaming",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327635829297131520",
                "name": "1408 Compa\u00f1ia de Mantenimiento",
                "username": "CompaiadeMante2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297509292539629569",
                "name": "14 Brigada de Infanter\u00eda Mecanizada",
                "username": "14_brigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502000393",
                "name": "Prensa FANB",
                "username": "PrensaFANB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116590031",
                "name": "AVN Titulares",
                "username": "avnve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100731315",
                "name": "RT en Espa\u00f1ol",
                "username": "ActualidadRT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2204993772",
                "name": "RNV Informativa",
                "username": "RNVinformativa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253020963",
                "name": "Sputnik Mundo",
                "username": "SputnikMundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118864905",
                "name": "VTV CANAL 8",
                "username": "VTVcanal8",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45013575",
                "name": "teleSUR TV",
                "username": "teleSURtv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001442457907859456",
                "name": "Direcci\u00f3n Regional de Medios Terrestres Occidental",
                "username": "EjbMediost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839299289792774144",
                "name": "MIPPCI",
                "username": "Mippcivzla",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250146160033050627",
                "name": "REDI OCCIDENTAL",
                "username": "REDIOCC2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086789015599304705",
                "name": "Marcelo Norkey",
                "username": "MarceloNorkey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384159556473815054",
                "name": "Bras\u00edlia Ambiental",
                "username": "bsb_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407039279746924545",
                "name": "recrutadora cansada",
                "username": "isanortontech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148478983",
                "name": "Rodrigo Bins",
                "username": "rodrigobgom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250828747839811584",
                "name": "Florestaspt",
                "username": "florestaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87927904",
                "name": "Ricardo Castro",
                "username": "rcastr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3310171119",
                "name": "Vicente Pelegrini",
                "username": "VicentePlegrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401917402",
                "name": "Marcio Labre Oficial",
                "username": "marciolabre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54018383",
                "name": "Juninho Fabri\u2741",
                "username": "jrfabri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114864974315302913",
                "name": "edilene francisca",
                "username": "edilenefrancis3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65105253",
                "name": "Jos\u00e9 Nelson",
                "username": "nelsinsilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599633750",
                "name": "Jornal Terceira Via",
                "username": "terceiraviajtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31971445",
                "name": "\u00c1rea do Marcel",
                "username": "areadomarcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140023740862009344",
                "name": "Chloe \ud83c\udf3f",
                "username": "joniesun_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103467888223105026",
                "name": "Stitch...",
                "username": "Jessycka_lk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315112223845634048",
                "name": "ka\u265f",
                "username": "minticco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310931950853672961",
                "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc32 \ud83c\udf43.",
                "username": "mydj_awrld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387076156655087618",
                "name": "Teste de Bot",
                "username": "TestedeBot4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21126894",
                "name": "Carlos Rosa \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "carlos_h_rosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860924725056479232",
                "name": "Vilma Reis -",
                "username": "VilmaReis15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221578958312964096",
                "name": "agroGIrl \ud83c\udf31",
                "username": "Gioferreira12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4883505106",
                "name": "ana de amsterdam",
                "username": "novaescrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348930226303205382",
                "name": "Jc_floyd",
                "username": "Jcfloyd8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048541999",
                "name": "GF",
                "username": "gfreitass__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45178233",
                "name": "Gilberto J\u00fanior \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2653",
                "username": "gilbertosamonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729235045",
                "name": "MARLOS \ud83d\ude37\ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14",
                "username": "marlosversos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149128577704759297",
                "name": "The Intercec",
                "username": "TheIntercec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758264276",
                "name": "Nikolas Ferreira",
                "username": "nikolas_dm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1424082993019162626",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm7az6vqwla7ppv96epgrev68by5",
        "oldest_id": "1422159897253367810",
        "result_count": 496
    }
}