{
    "data": [
        {
            "author_id": "281251813",
            "created_at": "2012-10-30T16:10:01.000Z",
            "id": "263311808226525185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de Esportes de Santos abriu inscri\u00e7\u00f5es para a escola de skate no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio... http://t.co/WJFwwTPa"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2012-10-30T16:05:02.000Z",
            "id": "263310550916820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado de Finados: http://t.co/uzRkUgzp"
        },
        {
            "author_id": "316734235",
            "created_at": "2012-10-30T15:58:43.000Z",
            "id": "263308964811386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rally recolheu 30t de lixo do rio Paranapanema: Divulga\u00e7\u00e3o/IAP\n\nOs participantes sa\u00edram da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do ... http://t.co/7lkSbYZF"
        },
        {
            "author_id": "180932546",
            "created_at": "2012-10-30T15:52:05.000Z",
            "id": "263307291799990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais da Casal, IMA e Pol\u00edcia Ambiental fazem varredura para coibir invas\u00f5es e proteger a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9 &gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2012-10-30T15:41:05.000Z",
            "id": "263304526226923520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Skaftafeli \u2013 Isl\u00e2ndia \n\nhttp://t.co/wsVN1MLz"
        },
        {
            "author_id": "275674015",
            "created_at": "2012-10-30T15:29:37.000Z",
            "id": "263301640281538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AeroBlogJoi: Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas n... http://t.co/W70uHdw5"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-10-30T15:09:25.000Z",
            "id": "263296556537638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual de Assis | Made in Forest http://t.co/9GxRT8ZF"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-10-30T15:08:18.000Z",
            "id": "263296276140011522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual de Assis | Made in Forest http://t.co/OmhlbZLy"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2012-10-30T15:01:44.000Z",
            "id": "263294623152214019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mata Preta renovar\u00e1 seu conselho: Est\u00e1 aberto o processo para a renova\u00e7\u00e3o do c... http://t.co/9lTbaBfe via @apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2012-10-30T14:51:06.000Z",
            "id": "263291945835704320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Senhora da Peneda, Arcos de Valdevez\nO Santu\u00e1rio da Senhora da Peneda \u00e9 um local sagrado no Parque Nacional... http://t.co/xrbP6uUD"
        },
        {
            "author_id": "93898999",
            "created_at": "2012-10-30T14:01:36.000Z",
            "id": "263279489914634242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada na #Mal\u00e1sia,esta cidade \u00e9 o port\u00e3o de entrada para #TamanNegara, o primeiro parque nacional do pa\u00eds.De que lugar estamos falando?"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-30T13:58:44.000Z",
            "id": "263278767181557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre edital para renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da ESEC Mata Preta. Saiba mais. http://t.co/oUOknWN4"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-30T13:58:29.000Z",
            "id": "263278705101656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre edital para renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da ESEC Mata Preta. Saiba mais. http://t.co/VpjwqiEx"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-30T13:58:13.000Z",
            "id": "263278638852608000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre edital para renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da ESEC Mata Preta. Saiba mais. http://t.co/d2B3me54"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-30T13:58:03.000Z",
            "id": "263278594472685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio abre edital para renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da ESEC Mata Preta. Saiba mais. http://t.co/civ2GT4C"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2012-10-30T13:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "43398975",
                        "start": 126,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "263278261621096449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco: Comiss\u00e3o d Meio Ambiente debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra http://t.co/IoKwtsBe via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-30T13:54:18.000Z",
            "id": "263277654185238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberto o edital para a renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da ESEC Mata Preta. As institui\u00e7\u00f5es interessadas... http://t.co/75fBJgNQ"
        },
        {
            "author_id": "42822014",
            "created_at": "2012-10-30T13:46:26.000Z",
            "id": "263275672452079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaca. Se alguma dessas cair na minha cabe\u00e7a durante alguma corrid @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/cIfbIijx"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-10-30T13:41:37.000Z",
            "id": "263274458708594688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/pdVhIB4m"
        },
        {
            "author_id": "36155119",
            "created_at": "2012-10-30T13:23:11.000Z",
            "id": "263269823373529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/U0QKTKqE"
        },
        {
            "author_id": "480242690",
            "created_at": "2012-10-30T13:12:01.000Z",
            "id": "263267012120289281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Town f Len\u00e7\u00f3is serve as a base for treks into surrounding Parque Nacional da Chapada Diamantina &amp; for sights outside d park\n#Len\u00e7\u00f3is #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2012-10-30T13:08:28.000Z",
            "id": "263266116938387456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turista ganhar\u00e1 b\u00f4nus ao comprar ingresso online do Parque Nacional do Igua\u00e7u, confira a mat\u00e9ria: http://t.co/ykDv0Zzf"
        },
        {
            "author_id": "76931509",
            "created_at": "2012-10-30T13:04:04.000Z",
            "id": "263265009600167936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito lento na Granja do Torto no sentido Parque Nacional de Bras\u00edlia com velocidade m\u00e9dia de 17km/h #TransitoBrasilia"
        },
        {
            "author_id": "338591153",
            "created_at": "2012-10-30T13:03:56.000Z",
            "id": "263264976926543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embaixador brasileiro visita Parque Estadual do Cant\u00e3o http://t.co/K8hKlYiO"
        },
        {
            "author_id": "65994411",
            "created_at": "2012-10-30T12:59:56.000Z",
            "id": "263263972805971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas de Madikwe e o Parque Nacional de Pilanesberg na \u00c1frica s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para saf\u00e1ri http://t.co/HY4jWA43 #UOL http://t.co/LyusPpAb"
        },
        {
            "author_id": "816293186",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:32.000Z",
            "id": "263263618869628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/0PZ0hSno"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:31.000Z",
            "id": "263263615581319168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/6gNVO1a8"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:26.000Z",
            "id": "263263594609795073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/BXmfxBQE"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:24.000Z",
            "id": "263263584270811139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JB: Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/n7354WLF"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:22.000Z",
            "id": "263263578252009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/puEFoMD4 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "9317652",
                        "start": 90,
                        "username": "JornaldoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "263263571792769024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/DhjOSXEm Via @jornaldobrasil"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2012-10-30T12:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "337206020",
                        "start": 91,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "263263548443090945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura recupera Fonte Wallace do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/OzNWvVZd (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-10-30T12:56:14.000Z",
            "id": "263263038940004353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Reservas de Madikwe e o Parque Nacional de Pilanesberg na \u00c1frica s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para saf\u00e1ri http://t.co/jgjT4hhx Via @UolViagens"
        },
        {
            "author_id": "433866396",
            "created_at": "2012-10-30T12:56:14.000Z",
            "id": "263263037711056898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas de Madikwe e o Parque Nacional de Pilanesberg na \u00c1frica s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para saf\u00e1ri http://t.co/GpjGrwUx"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2012-10-30T12:55:03.000Z",
            "id": "263262743111532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas de Madikwe e o Parque Nacional de Pilanesberg na \u00c1frica s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para saf\u00e1ri http://t.co/EfaqbZRH #UOL"
        },
        {
            "author_id": "99953582",
            "created_at": "2012-10-30T12:53:53.000Z",
            "id": "263262449862590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9 e Fern\u00e3o Velho - http://t.co/vqqXSixY"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2012-10-30T12:42:57.000Z",
            "id": "263259696956321793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas de Madikwe e o Parque Nacional de Pilanesberg na \u00c1frica s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para saf\u00e1ri: Veja o\u2026 http://t.co/QxxfpEun"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2012-10-30T12:41:18.000Z",
            "id": "263259281506324481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservas de Madikwe e o Parque Nacional de Pilanesberg na \u00c1frica s\u00e3o op\u00e7\u00f5es para saf\u00e1ri http://t.co/bOmfX5eS"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-10-30T12:38:07.000Z",
            "id": "263258480088080384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo | Made in Forest http://t.co/2zo62j5J"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-10-30T12:36:47.000Z",
            "id": "263258142870216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo | Made in Forest http://t.co/dnHiQHbN"
        },
        {
            "author_id": "15813514",
            "created_at": "2012-10-30T12:27:28.000Z",
            "id": "263255798472392706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parques Naturais e Parque Nacional http://t.co/Fees3ucF"
        },
        {
            "author_id": "59462781",
            "created_at": "2012-10-30T12:24:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "352704039",
                        "start": 0,
                        "username": "Ecofidelidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "263255070999736320",
            "in_reply_to_user_id": "352704039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Ecofidelidade situa\u00e7\u00e3o muito grave de desmatamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Macei\u00f3 http://t.co/cEQF2Ukn"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2012-10-30T12:01:42.000Z",
            "id": "263249315458334721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa preserva belezas da Amaz\u00f4nia, confira!  http://t.co/mZWzLJJD"
        },
        {
            "author_id": "14193130",
            "created_at": "2012-10-30T11:54:01.000Z",
            "id": "263247382324604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Centro de #BH http://t.co/Rf6LMOee"
        },
        {
            "author_id": "220814685",
            "created_at": "2012-10-30T11:51:21.000Z",
            "id": "263246709176549378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em AL ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o contra desmatamento:  http://t.co/2LFIKYZ2"
        },
        {
            "author_id": "24966000",
            "created_at": "2012-10-30T11:51:20.000Z",
            "id": "263246708421570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em AL ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o contra desmatamento:  http://t.co/6hjRz7zz"
        },
        {
            "author_id": "75694052",
            "created_at": "2012-10-30T11:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "263246685474533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr no parque municipal \u00e9 correr para a sa\u00fade! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/co42GB3e"
        },
        {
            "author_id": "25124718",
            "created_at": "2012-10-30T11:34:05.000Z",
            "id": "263242367501467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ai o Monumento Natural Palanquinho: valoriza\u00e7\u00e3o incrivel das belezas naturais do interior de Caxias."
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2012-10-30T11:24:59.000Z",
            "id": "263240077247934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em AL ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o contra desmatamento; 'foi criminoso', diz IMA http://t.co/1JDaGzgv"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2012-10-30T11:06:57.000Z",
            "id": "263235536939020288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado de Finados | H2FOZ http://t.co/IUXM9oAf"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-10-30T11:04:23.000Z",
            "id": "263234890668064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nando Reis esteve na semana passada no Parque Nacional Do Igua\u00e7u, onde fez rapel no C\u00e2nion Igua\u00e7u. Paulo Cesar,... http://t.co/UJqrbrdb"
        },
        {
            "author_id": "76713550",
            "created_at": "2012-10-30T11:01:58.000Z",
            "id": "263234283072802816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito bom na avenida dos Andradas, pr\u00f3ximo do Parque Municipal, em ambos os sentidos #TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-10-30T11:01:12.000Z",
            "id": "263234092089364481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nando Reis esteve na passada no Parque Nacional Do Igua\u00e7u, onde fez rapel no C\u00e2nion Igua\u00e7u. Paulo Cesar posou na... http://t.co/dMInhQPz"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2012-10-30T11:01:05.000Z",
            "id": "263234062553075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, o complexo recifal mais importante do Atl\u00e2ntico Sul\nO arquip\u00e9lago de... http://t.co/bGAG2U0m"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-10-30T10:55:41.000Z",
            "id": "263232701811814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado de Finados: 30/10/2012 -  O Parque Nacional do Igua... http://t.co/YEVHNoCm"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-10-30T10:04:32.000Z",
            "id": "263219828490379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Parque Estadual Costa do Sol. Cabo frio -RJ http://t.co/K4dnaNgI"
        },
        {
            "author_id": "17337413",
            "created_at": "2012-10-30T09:43:59.000Z",
            "id": "263214659312701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sustentabilidade - Caragu\u00e1: Parque Estadual da Serra do Mar tem no... http://t.co/5wYaUltE"
        },
        {
            "author_id": "290589730",
            "created_at": "2012-10-30T09:33:45.000Z",
            "id": "263212081132740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/q23FCBG"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2012-10-30T07:15:08.000Z",
            "id": "263177197748113408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conferindo \"PARQUE ESTADUAL MORRO DO DIABO - Um lugar maravilhoso!\" no Made in Forest - Eco Cidad\u00e3o / E: http://t.co/Qa91a1SM"
        },
        {
            "author_id": "352327656",
            "created_at": "2012-10-30T04:15:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "917301859",
                        "start": 107,
                        "username": "tudonahora"
                    }
                ]
            },
            "id": "263132102474752000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra desmatamento de 4 hectares em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental alagoana http://t.co/hzKhSX1J via @tudonahora"
        },
        {
            "author_id": "67732399",
            "created_at": "2012-10-30T02:51:23.000Z",
            "id": "263110822669197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha Parque Nacional da Serra da Canastra \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d http://t.co/QRSN7ivb"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-30T01:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "120796555",
                        "start": 10,
                        "username": "leilanesnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "263093512181006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: @leilanesnunes  Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "260881541",
            "created_at": "2012-10-30T01:42:00.000Z",
            "id": "263093362154938369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um lugar que marcou sua inf\u00e2ncia? \u2014 parque municipal rs http://t.co/19bEdQmT"
        },
        {
            "author_id": "173473146",
            "created_at": "2012-10-30T01:27:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "65473559",
                        "start": 0,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "263089817208897537",
            "in_reply_to_user_id": "65473559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalR7 \u00c9 o Parque Municipal de BH exportando sua tecnologia. S\u00f3 que n\u00e3o precisou nem de um peidinho para derrubar a \u00e1rvore. BH &gt; NYC"
        },
        {
            "author_id": "252361610",
            "created_at": "2012-10-30T01:07:46.000Z",
            "id": "263084749860528128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Digno de Discovery Channel ! - Parque Nacional Isla Coiba - IMPRESIONANTE BELLEZA! #Panam\u00e1 http://t.co/09RNV69E"
        },
        {
            "author_id": "14063192",
            "created_at": "2012-10-30T00:49:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "263080190786289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De pasadita... (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/WAt28hWN"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2012-10-30T00:20:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "263072843233902593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futebol com o filho \ud83d\ude03\u26bd @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/HUf6XBnO"
        },
        {
            "author_id": "229697786",
            "created_at": "2012-10-29T23:57:37.000Z",
            "id": "263067095787511809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moro em Caraguatatuba e nunca fui no Parque Estadual da Serra do Mar. \u00c9...."
        },
        {
            "author_id": "229697786",
            "created_at": "2012-10-29T23:54:30.000Z",
            "id": "263066311238774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o povo vai pro Parque Estadual da Serra do Mar sabeee...."
        },
        {
            "author_id": "532844253",
            "created_at": "2012-10-29T23:52:34.000Z",
            "id": "263065823457980416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/rzlhxQEv"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T23:46:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "60063764",
                        "start": 69,
                        "username": "RJINTERTV"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "55738605",
                        "start": 80,
                        "username": "EAINEA"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "38923350",
                        "start": 88,
                        "username": "PolitaGoncalves"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "43326876",
                        "start": 105,
                        "username": "LixoMarinho"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "141243246",
                        "start": 118,
                        "username": "limpa_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "263064328767430658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH  @RJINTERTV @EAINEA @PolitaGoncalves @LixoMarinho @limpa_brasil"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T23:44:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1181650097152675840",
                        "start": 14,
                        "username": "g1globonatureza"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "176172188",
                        "start": 31,
                        "username": "vinnysouzar"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "106833691",
                        "start": 44,
                        "username": "SOROLUIZ"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "38790549",
                        "start": 123,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "263063871835738113",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GreenpeaceBR @G1GloboNatureza @vinnysouzar @SOROLUIZ S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH  @brasil_IBAMA"
        },
        {
            "author_id": "36886145",
            "created_at": "2012-10-29T23:43:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53050115",
                        "start": 0,
                        "username": "RollembergPSB"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "174528681",
                        "start": 59,
                        "username": "RodrigoGari"
                    }
                ]
            },
            "id": "263063653048270848",
            "in_reply_to_user_id": "53050115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rollembergpsb Quest\u00e3o estadual,mas tlvz mere\u00e7a aten\u00e7\u00e3o RT @rodrigoGari S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/6j502mgS"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T23:43:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2805949242",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoPTNeves"
                    }
                ]
            },
            "id": "263063420755136514",
            "in_reply_to_user_id": "62613320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoptneves S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T23:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "227282349",
                        "start": 0,
                        "username": "valtinhomacae"
                    }
                ]
            },
            "id": "263063276273946624",
            "in_reply_to_user_id": "227282349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valtinhomacae S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T23:41:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "206289501",
                        "start": 0,
                        "username": "Diariocs"
                    }
                ]
            },
            "id": "263063141242503171",
            "in_reply_to_user_id": "206289501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diariocs S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T23:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "406698462",
                        "start": 14,
                        "username": "_economico"
                    }
                ]
            },
            "id": "263062932248727553",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo @_economico S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T23:40:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "90173348",
                        "start": 24,
                        "username": "grupopmapb"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "54341363",
                        "start": 36,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "406698462",
                        "start": 50,
                        "username": "_economico"
                    }
                ]
            },
            "id": "263062872580558851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alma_plena@RonilsonPaz @grupopmapb @JornalOGlobo @_economico S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T23:39:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "47196104",
                        "start": 0,
                        "username": "chartonsalvador"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "119064111",
                        "start": 17,
                        "username": "eikebatista"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "333043151",
                        "start": 30,
                        "username": "dondonizete"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1491103242",
                        "start": 43,
                        "username": "jam_marinho"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "36886145",
                        "start": 56,
                        "username": "DanielBrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "263062656917835776",
            "in_reply_to_user_id": "47196104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@chartonsalvador @eikebatista @dondonizete @jam_marinho @DanielBrasilia S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T23:39:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52224297",
                        "start": 0,
                        "username": "noitelagos"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "119064111",
                        "start": 12,
                        "username": "eikebatista"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "333043151",
                        "start": 25,
                        "username": "dondonizete"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "1491103242",
                        "start": 38,
                        "username": "jam_marinho"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "36886145",
                        "start": 51,
                        "username": "DanielBrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "263062519093010434",
            "in_reply_to_user_id": "52224297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@noitelagos @eikebatista @dondonizete @jam_marinho @DanielBrasilia S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T23:38:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "333043151",
                        "start": 13,
                        "username": "dondonizete"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1491103242",
                        "start": 26,
                        "username": "jam_marinho"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "36886145",
                        "start": 39,
                        "username": "DanielBrasilia"
                    }
                ]
            },
            "id": "263062259700482048",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista @dondonizete @jam_marinho @DanielBrasilia S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T23:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "62601015",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoGuida"
                    }
                ]
            },
            "id": "263061935916978176",
            "in_reply_to_user_id": "62601015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FernandoGuida S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T23:36:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "331050053",
                        "start": 0,
                        "username": "CaboFrioLegal"
                    }
                ]
            },
            "id": "263061842530820096",
            "in_reply_to_user_id": "331050053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaboFrioLegal S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "49127807",
            "created_at": "2012-10-29T23:36:24.000Z",
            "id": "263061755167645697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque estadual do Cant\u00e3o | TO http://t.co/RFWbpGKC"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T23:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "174557684",
                        "start": 69,
                        "username": "guardioesdomar"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "193003734",
                        "start": 85,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "147938721",
                        "start": 100,
                        "username": "in360_rj"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "253061062",
                        "start": 110,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "515675338",
                        "start": 119,
                        "username": "fundmambarraial"
                    }
                ]
            },
            "id": "263061122695958529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\"  http://t.co/873qh8bI @guardioesdomar @mmeioambiente @in360_rj @rj_inea @fundmambarraial"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2012-10-29T23:09:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "263054932544983040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#futebol #flamengo #filho @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/u68kULY8"
        },
        {
            "author_id": "28562323",
            "created_at": "2012-10-29T22:32:10.000Z",
            "id": "263045590647193600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o de lazer em Macei\u00f3: \nO Parque Municipal de Macei\u00f3 \u2013 localizado numa reser... http://t.co/NJvNkJ31"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2012-10-29T22:31:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87322723,
                        -23.49728111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "263045459721977857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Barueri #AfogandoGan\u00e7o #natureza @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/VcirafTw"
        },
        {
            "author_id": "263468503",
            "created_at": "2012-10-29T22:30:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "846057690166185985",
                        "start": 0,
                        "username": "disappointyou"
                    }
                ]
            },
            "id": "263045205551353856",
            "in_reply_to_user_id": "152022369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@disappointyou pesquisa mais sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o pra ti falar amanh\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "263468503",
            "created_at": "2012-10-29T22:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1267280238028996609",
                        "start": 0,
                        "username": "NandaCunha_"
                    }
                ]
            },
            "id": "263045124118937600",
            "in_reply_to_user_id": "364317732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nandacunha_ pesquisa mais sobre clima, relevo E ANIMAIS da floresta nacional de canela e copia numa folha pra ti falar amanh\u00e3 l\u00e1 na frente"
        },
        {
            "author_id": "173564539",
            "created_at": "2012-10-29T22:19:16.000Z",
            "id": "263042344876638210",
            "in_reply_to_user_id": "602305297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MendigoAgitado @LucasBebado Sutjeska \u00e9 um Parque Nacional que fica na B\u00f3snia . '-' . ~olha a tal viagem dando pinta de novo~"
        },
        {
            "author_id": "351695825",
            "created_at": "2012-10-29T21:48:48.000Z",
            "id": "263034678477479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/NPjhT72g"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2012-10-29T21:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87322723,
                        -23.49728111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "263030715275415552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Barueri #parque #caminhada  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/KaoBkYbj"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2012-10-29T21:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "174528681",
                        "start": 48,
                        "username": "RodrigoGari"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "106865119",
                        "start": 62,
                        "username": "eCycleBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "263028802492448770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Deposi\u00e7\u00e3o de residuos em Parque Estadual no RJ \"@RodrigoGari: @eCycleBr S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/6iMxXFrm\""
        },
        {
            "author_id": "71420224",
            "created_at": "2012-10-29T20:54:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.85464226,
                        -15.35622411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "263021071287074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada e sua beleza @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/XU12jtSQ"
        },
        {
            "author_id": "223456215",
            "created_at": "2012-10-29T20:37:01.000Z",
            "id": "263016613404610561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri sedia de 9 a 11 de novembro a IV Exposi\u00e7\u00e3o de Orqu\u00eddeas http://t.co/b2eUN4rE"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2012-10-29T20:31:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "55257432",
                        "start": 0,
                        "username": "alaircorrea"
                    }
                ]
            },
            "id": "263015321995186178",
            "in_reply_to_user_id": "55257432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alaircorrea Blog: SOS Parque Estadual da Costa do Sol \"Cabo Frio\" http://t.co/T6zKMynn"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2012-10-29T20:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "263015039403950080",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Blog: SOS Parque Estadual da Costa do Sol \"Cabo Frio\" http://t.co/T6zKMynn"
        },
        {
            "author_id": "132326152",
            "created_at": "2012-10-29T20:06:56.000Z",
            "id": "263009042723643393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C P M - BM - RS: Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil em Este... http://t.co/Jh56zmb6"
        },
        {
            "author_id": "54998416",
            "created_at": "2012-10-29T20:01:19.000Z",
            "id": "263007626688872448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer em Macei\u00f3 - Aqui Acontece http://t.co/dFxzooC7 #macei\u00f3brasil"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-10-29T19:58:45.000Z",
            "id": "263006980883496961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer para a fam\u00edlia\n\nhttp://t.co/8puR0Ag0"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172423166",
                        "start": 0,
                        "username": "sustentadigital"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2883998452",
                        "start": 17,
                        "username": "APHumanGeog"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "209484168",
                        "start": 30,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "263005126057418753",
            "in_reply_to_user_id": "172423166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sustentadigital @APHumanGeog @scoopit S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:50:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "27636830",
                        "start": 0,
                        "username": "ecodorg"
                    }
                ]
            },
            "id": "263005008361029633",
            "in_reply_to_user_id": "27636830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecodorg S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "256575394",
                        "start": 0,
                        "username": "doeseulixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "263004944473399296",
            "in_reply_to_user_id": "256575394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@doeseulixo S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:50:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "263004880560594944",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:50:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "106865119",
                        "start": 0,
                        "username": "eCycleBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "263004846360236032",
            "in_reply_to_user_id": "106865119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eCycleBr S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17655568",
                        "start": 0,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "263004773517758464",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psustentavel @teco415507 S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:49:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "483347202",
                        "start": 0,
                        "username": "espacoautonomo"
                    }
                ]
            },
            "id": "263004717624459264",
            "in_reply_to_user_id": "483347202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@espacoautonomo S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:47:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "184758445",
                        "start": 0,
                        "username": "Fer_Menna"
                    }
                ]
            },
            "id": "263004120389128192",
            "in_reply_to_user_id": "184758445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Fer_Menna S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:46:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "64041431",
                        "start": 0,
                        "username": "cleide_mariana"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "69066485",
                        "start": 16,
                        "username": "Joe_Valle"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "526796216",
                        "start": 27,
                        "username": "toninhovieira1"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "176172188",
                        "start": 43,
                        "username": "vinnysouzar"
                    }
                ]
            },
            "id": "263003793669623808",
            "in_reply_to_user_id": "64041431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@cleide_mariana @Joe_Valle @toninhovieira1 @vinnysouzar S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:44:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "174557684",
                        "start": 69,
                        "username": "guardioesdomar"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "43347078",
                        "start": 85,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "313351628",
                        "start": 92,
                        "username": "EFeij"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "109631072",
                        "start": 99,
                        "username": "ESTACAO104"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "354250053",
                        "start": 111,
                        "username": "LitoralEmAcao"
                    }
                ]
            },
            "id": "263003441499078656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH  @guardioesdomar @sosma @EFeij @ESTACAO104 @LitoralEmAcao"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "247096779",
                        "start": 69,
                        "username": "DavidArraial"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "291090833",
                        "start": 83,
                        "username": "pvbauru"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "2546007722",
                        "start": 92,
                        "username": "partidoPEN"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "172912897",
                        "start": 104,
                        "username": "DrTaylorJr"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "69189816",
                        "start": 116,
                        "username": "Denizzze"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "120555159",
                        "start": 126,
                        "username": "lu_lu_cia"
                    }
                ]
            },
            "id": "263003181687111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH  @DavidArraial @pvbauru @partidoPEN @DrTaylorJr @Denizzze @lu_lu_cia"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2858498047",
                        "start": 0,
                        "username": "renata_litoral"
                    }
                ]
            },
            "id": "263002673073233923",
            "in_reply_to_user_id": "150400715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@renata_litoral S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:41:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "44781874",
                        "start": 0,
                        "username": "RaulSilvestre"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "54341363",
                        "start": 15,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "263002641678868480",
            "in_reply_to_user_id": "44781874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RaulSilvestre @JornalOGlobo S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "17675497",
                        "start": 14,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "263002595998720000",
            "in_reply_to_user_id": "206410884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@D_Riostrense @jornalodia S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:41:10.000Z",
            "id": "263002557604044800",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depChicoAlencar S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "263002475597033472",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:40:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "263002416037904385",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:40:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "57731164",
                        "start": 0,
                        "username": "Conscienciampla"
                    }
                ]
            },
            "id": "263002377366417408",
            "in_reply_to_user_id": "57731164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Conscienciampla S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:40:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1282074100798828544",
                        "start": 0,
                        "username": "ivo_leite"
                    }
                ]
            },
            "id": "263002333980549122",
            "in_reply_to_user_id": "48688681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivo_leite S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "79450285",
                        "start": 0,
                        "username": "robsonqsmsrs"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "16334137",
                        "start": 14,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "263002295434870785",
            "in_reply_to_user_id": "79450285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robsonqsmsrs @GreenpeaceBR S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:39:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "35524446",
                        "start": 0,
                        "username": "ecodebate"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "19658826",
                        "start": 11,
                        "username": "newscientist"
                    }
                ]
            },
            "id": "263002257224785920",
            "in_reply_to_user_id": "35524446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecodebate @newscientist S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "273586020",
                        "start": 0,
                        "username": "draluizio_news"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "36439188",
                        "start": 16,
                        "username": "odebate"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "62813354",
                        "start": 25,
                        "username": "danilofunke"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "71310152",
                        "start": 38,
                        "username": "lindberghfarias"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "175097568",
                        "start": 55,
                        "username": "PedroBelga"
                    }
                ]
            },
            "id": "263002092065673216",
            "in_reply_to_user_id": "273586020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@draluizio_news @odebate @danilofunke @LindberghFarias @PedroBelga S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:38:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "175097568",
                        "start": 0,
                        "username": "PedroBelga"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "178079584",
                        "start": 12,
                        "username": "MGSBispo"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "320430303",
                        "start": 22,
                        "username": "daniambiental"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "8802752",
                        "start": 37,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "263002007089057792",
            "in_reply_to_user_id": "175097568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PedroBelga @MGSBispo @daniambiental @g1 @Corretora2012 @amplaenergia S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "231862548",
                        "start": 0,
                        "username": "lurugani"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "131286287",
                        "start": 10,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "263001801551380481",
            "in_reply_to_user_id": "231862548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lurugani @minc_rj @amplaenergia S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "58541236",
                        "start": 0,
                        "username": "charlesdomingue"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "35879806",
                        "start": 17,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "131286287",
                        "start": 28,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "193003734",
                        "start": 37,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "77272086",
                        "start": 52,
                        "username": "flaviotiziu"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1386295746765406208",
                        "start": 66,
                        "username": "FrenteVerde"
                    }
                ]
            },
            "id": "263001544759328769",
            "in_reply_to_user_id": "58541236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@charlesdomingue @gnatalini @minc_rj @mmeioambiente @flaviotiziu  @frenteverde  S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "252901172",
            "created_at": "2012-10-29T19:36:25.000Z",
            "id": "263001362005110784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara, um parque nacional localizado a oeste de Fortaleza, re\u00fane belezas naturais diferentes, criando um lugar \u00fanico!"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-10-29T19:35:22.000Z",
            "id": "263001098426650625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o de lazer em Macei\u00f3: \n          Numa \u00e1rea de 82 hectares de extens\u00e3o http://t.co/FYOTeEQ3"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2012-10-29T19:34:21.000Z",
            "id": "263000839084457986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Parque Municipal \u00e9 uma excelente op\u00e7\u00e3o de lazer em Macei\u00f3 http://t.co/r8bZ0fCc"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-29T19:33:02.000Z",
            "id": "263000508749459457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S.O.S PARQUE ESTADUAL COSTA DO SOL \"CABO FRIO\" http://t.co/nCKVPbAH"
        },
        {
            "author_id": "805799599",
            "created_at": "2012-10-29T19:28:41.000Z",
            "id": "262999415126646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque N... http://t.co/HpE2lL79"
        },
        {
            "author_id": "805782018",
            "created_at": "2012-10-29T19:28:21.000Z",
            "id": "262999332171694080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque N... http://t.co/mwHheiKf"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2012-10-29T19:24:41.000Z",
            "id": "262998408703389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DA CANASTRA\" http://t.co/qnPQf9TS"
        },
        {
            "author_id": "48518480",
            "created_at": "2012-10-29T19:22:34.000Z",
            "id": "262997873921249280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a gente chega, chega pra abalar!  @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/gHVQZgct"
        },
        {
            "author_id": "805781833",
            "created_at": "2012-10-29T19:12:34.000Z",
            "id": "262995359008186371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque N... http://t.co/NmY7vkfY"
        },
        {
            "author_id": "805761846",
            "created_at": "2012-10-29T19:08:34.000Z",
            "id": "262994353415397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque N... http://t.co/8Ze23MZk"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-10-29T19:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "119035432",
                        "start": 3,
                        "username": "viajarpelomundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "262993956130930689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @viajarpelomundo: Visitantes do parque Nacional do Igua\u00e7u ganhar\u00e3o 10% de descontos em ingressos comprados on-line. http://t.co/4kYtWCrV"
        },
        {
            "author_id": "119035432",
            "created_at": "2012-10-29T19:03:32.000Z",
            "id": "262993084944637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitantes do parque Nacional do Igua\u00e7u ganhar\u00e3o 10% de descontos em ingressos comprados on-line. http://t.co/NRVs8E2f"
        },
        {
            "author_id": "235238481",
            "created_at": "2012-10-29T18:33:25.000Z",
            "id": "262985508832018432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sei se fico feliz por ter passeio ou pra ir pro calor de Nova Igua\u00e7u, no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2012-10-29T18:33:11.000Z",
            "id": "262985449285500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um relato sobre as trilhas do Parque Estadual da Serra do Brigadeiro (Fervedouro-MG)... http://t.co/CXdKEcNV"
        },
        {
            "author_id": "336696584",
            "created_at": "2012-10-29T18:29:26.000Z",
            "id": "262984505139265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxe! (@ Parque Municipal Chico Mendes) [pic]: http://t.co/5fiIj9do"
        },
        {
            "author_id": "618131277",
            "created_at": "2012-10-29T17:50:56.000Z",
            "id": "262974814740951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concertina dupla cont\u00e9m clips de a\u00e7o que proporcionam maior efic\u00e1cia na seguran\u00e7a da \u00e1rea protegida. Saiba mais: http://t.co/260osAid"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-10-29T17:43:33.000Z",
            "id": "262972956400029696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado de Finados - http://t.co/B7QDgphk"
        },
        {
            "author_id": "39690230",
            "created_at": "2012-10-29T17:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11001033,
                        -4.15538222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "262972211500032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias - Morro Branco #beach #falesias #morrobranco #sun #fortaleza #bras @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/hcrF5uxH"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-10-29T17:36:10.000Z",
            "id": "262971101116784641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado de Finados: O dia de maior pico no movimento deve a... http://t.co/mykPG5De"
        },
        {
            "author_id": "108214659",
            "created_at": "2012-10-29T17:32:03.000Z",
            "id": "262970062909095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AVDF O COTIDIANO EM IMAGENS: Fernando Haddad e Dilma Rousseff |Parque Nacional Glacier |Furac\u00e3o Sandy paralisa NY - http://t.co/D1wHUvw9"
        },
        {
            "author_id": "108214659",
            "created_at": "2012-10-29T17:31:05.000Z",
            "id": "262969819073236993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Verdade Dos Fatos - O COTIDIANO EM IMAGENS: Fernando Haddad e Dilma Rousseff |Parque Nacional Glacier |Furac\u00e3o... http://t.co/yVIvzi1V"
        },
        {
            "author_id": "234458481",
            "created_at": "2012-10-29T17:27:07.000Z",
            "id": "262968821600632832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Barueri sedia de 9 a 11 de novembro a IV Exposi\u00e7\u00e3o de Orqu\u00eddeas http://t.co/i8dExr9p"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2012-10-29T17:17:05.000Z",
            "id": "262966295786569729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde at\u00e9 quando?Greenpeace documenta e denuncia  retirada de madeira da Reserva Extrativista Verde para Sempre-PA\nhttp://t.co/XxJCPEyQ"
        },
        {
            "author_id": "270956385",
            "created_at": "2012-10-29T17:04:29.000Z",
            "id": "262963126545309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chapada diamantina na bahia  pede socorro nosso parque nacional esta virando cinzas! ajuden-nos"
        },
        {
            "author_id": "270956385",
            "created_at": "2012-10-29T17:03:25.000Z",
            "id": "262962858155978753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prescisamos de socorro!nosso parque nacional da chapada diamantina esta em chamas ha dias !a bahia prescisa de ajuda para nosso parq"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2012-10-29T16:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "56179855",
                        "start": 71,
                        "username": "antonioroberto_"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "43398975",
                        "start": 123,
                        "username": "AgenciaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "262954498727743489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra, @antonioroberto_ \u00e9 relator http://t.co/IoKwtsBe via @agenciacamara"
        },
        {
            "author_id": "62631933",
            "created_at": "2012-10-29T16:21:43.000Z",
            "id": "262952364217102338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem topa um rol\u00e9 na Parque Nacional da Tijuca na sexta?"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2012-10-29T16:09:44.000Z",
            "id": "262949345819766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O atual Munic\u00edpio de Ubajara era habitado primitivamente pelos \u00edndios tabajaras.\nA primeira incurs\u00e3o foi feita... http://t.co/9u0X48wm"
        },
        {
            "author_id": "76713550",
            "created_at": "2012-10-29T16:01:13.000Z",
            "id": "262947203092455425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito bom nos dois sentidos da avenida dos Andradas, na altura do Parque Municipal #TransitoBH"
        },
        {
            "author_id": "44672277",
            "created_at": "2012-10-29T15:49:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "720197077",
                        "start": 0,
                        "username": "leobidu"
                    }
                ]
            },
            "id": "262944187849273344",
            "in_reply_to_user_id": "720197077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leobidu Neste dia eu estava jogando bola no Parque Municipal. J\u00e1 tinha 2 anos que a gente jogava junto. N\u00e3o podia faltar!!!"
        },
        {
            "author_id": "72449850",
            "created_at": "2012-10-29T15:38:29.000Z",
            "id": "262941481894039553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui perto do parque municipal ...  calor infernal!"
        },
        {
            "author_id": "488044908",
            "created_at": "2012-10-29T15:33:11.000Z",
            "id": "262940151209152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor J\u00fanior:  Parque Estadual Mata dos Godoy: Placa de abertura \u00e0 visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica da\u2026 http://t.co/RzN9Y5hE"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2012-10-29T15:24:23.000Z",
            "id": "262937934074880002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo busca t\u00edtulo de destino mais sustent\u00e1vel do mundo http://t.co/NBICHWxv"
        },
        {
            "author_id": "187364639",
            "created_at": "2012-10-29T15:14:28.000Z",
            "id": "262935441383247873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG http://t.co/Qu3zgbRz"
        },
        {
            "author_id": "79827081",
            "created_at": "2012-10-29T15:10:56.000Z",
            "id": "262934551792349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/nhX5zE7H"
        },
        {
            "author_id": "201413543",
            "created_at": "2012-10-29T15:07:34.000Z",
            "id": "262933701921497089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre em contato com a natureza. Aqui no Oscar Inn, gra\u00e7as a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, v\u00e1rios animais... http://t.co/gDWwdMCS"
        },
        {
            "author_id": "58475026",
            "created_at": "2012-10-29T15:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "262932024527032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Nacional, em Foz do Igua\u00e7u. #lindo #fozdoigua\u00e7u #cataratas # @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/o8D9fhv"
        },
        {
            "author_id": "39690230",
            "created_at": "2012-10-29T14:59:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11001033,
                        -4.15538222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "262931792909172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) w/ 3 others http://t.co/HJSIYxBA"
        },
        {
            "author_id": "172432163",
            "created_at": "2012-10-29T14:59:55.000Z",
            "id": "262931777151193089",
            "in_reply_to_user_id": "544655728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Restartbhteama Sua tonta , me falaram que vai ser no parque municipal \\/"
        },
        {
            "author_id": "865226959",
            "created_at": "2012-10-29T14:30:55.000Z",
            "id": "262924478995111936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Guia de 42 Esp\u00e9cies Madeireiras da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 - Tef\u00e9/AM\" Impress\u00e3o Supercores. http://t.co/4P4EH5fr"
        },
        {
            "author_id": "718443487",
            "created_at": "2012-10-29T14:22:52.000Z",
            "id": "262922455646105600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secretaria de Meio Ambiente de Casimiro inicia plano de manejo para Parque Municipal do C\u00f3rrego da Luz:  O Parqu... http://t.co/uhjz6ppH"
        },
        {
            "author_id": "26150318",
            "created_at": "2012-10-29T14:19:13.000Z",
            "id": "262921533415096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/S2Gb4PML"
        },
        {
            "author_id": "26150318",
            "created_at": "2012-10-29T14:19:06.000Z",
            "id": "262921503924953088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/NMRCZnR8"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2012-10-29T13:44:34.000Z",
            "id": "262912813691985921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pr\u00e9-hist\u00f3rico realmente tinha muito bom gosto\nAo caminhar pelas trilhas e passarelas do Parque Nacional da Serra... http://t.co/wjJgo3a8"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-10-29T13:40:14.000Z",
            "id": "262911723231641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra http://t.co/FyEcNxp4"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2012-10-29T13:39:47.000Z",
            "id": "262911612632039424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados: Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra http://t.co/kPWglype"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-29T13:39:26.000Z",
            "id": "262911522144149504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00fameras atividades marcaram o anivers\u00e1rio do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, que completou 7 anos no dia 19 de... http://t.co/VZnt2otE"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2012-10-29T13:34:48.000Z",
            "id": "262910355712385025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias completa 7 anos e data \u00e9 comemorada com v\u00e1rias atividades. Parab\u00e9ns a todos que... http://t.co/ZABlh1ez"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2012-10-29T13:22:25.000Z",
            "id": "262907243098411008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias comemora 7 anos: Em outubro de 2012 o Parque Nacional das Arauc\u00e1r... http://t.co/0B9FWsB9 via @apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "67022861",
            "created_at": "2012-10-29T13:10:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11018068,
                        -4.15529534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "262904344276525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/e8ZvQRyW"
        },
        {
            "author_id": "67022861",
            "created_at": "2012-10-29T13:09:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11018068,
                        -4.15529534
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "262903873335861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/8mViSIjf"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2012-10-29T12:55:33.000Z",
            "id": "262900479615447040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas e o centro de pesquisas de Cangu\u00e7u, do Parque Estadual do Cant\u00e3o em #Tocantins: http://t.co/pwHvU467"
        },
        {
            "author_id": "170324092",
            "created_at": "2012-10-29T12:53:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "96600611",
                        "start": 9,
                        "username": "Nikolangus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.1001575,
                        -20.2709126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "262900030879449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gabbusha @nikolangus #Brasil#cataratas#igua\u00e7u &lt;3&lt;3 :D #mejores#recuerdos  @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/wfsK1hfZ"
        },
        {
            "author_id": "119414291",
            "created_at": "2012-10-29T12:43:22.000Z",
            "id": "262897412132184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Mangue - Parque Nacional da Serra do Mar http://t.co/4ILo0MVs"
        },
        {
            "author_id": "253129448",
            "created_at": "2012-10-29T12:09:50.000Z",
            "id": "262888975981756416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do G1, em S\u00e3o Paulo 17 coment\u00e1rios  Um beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping, na Mal\u00e1sia, fez sucesso ... http://t.co/LpedOw8B"
        },
        {
            "author_id": "225065992",
            "created_at": "2012-10-29T12:09:50.000Z",
            "id": "262888975130296320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do G1, em S\u00e3o Paulo 17 coment\u00e1rios  Um beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping, na Mal\u00e1sia, fez sucesso ... http://t.co/3TyMrSsb"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2012-10-29T12:01:59.000Z",
            "id": "262887000565248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Estrela, na aldeia da Lapa dos Dinheiros, as Casas da Lapa s\u00e3o o resultado do... http://t.co/Z2fT1pPE"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2012-10-29T12:00:57.000Z",
            "id": "262886737246818304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Estrela, na aldeia da Lapa dos Dinheiros, as Casas da Lapa s\u00e3o o resultado do... http://t.co/FxMaWD9T"
        },
        {
            "author_id": "532844253",
            "created_at": "2012-10-29T11:48:30.000Z",
            "id": "262883607792738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/rzlhxQEv"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2012-10-29T11:43:16.000Z",
            "id": "262882288575062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00c2MARA: Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra http://t.co/ZLxu7ENb #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2012-10-29T11:43:14.000Z",
            "id": "262882279964168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvim... http://t.co/GzdeQ2cH"
        },
        {
            "author_id": "196151441",
            "created_at": "2012-10-29T11:39:56.000Z",
            "id": "262881448493715457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s (FLONA) \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o para quem quer ter contato direto com a natureza.Turismo... http://t.co/RBNGEusg"
        },
        {
            "author_id": "182096575",
            "created_at": "2012-10-29T11:32:19.000Z",
            "id": "262879534083342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece desconto nos ingressos comprados pela internet. Leia: http://t.co/6dyLhnzy"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2012-10-29T11:30:04.000Z",
            "id": "262878968238206977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do Parque Nacional do Monti Sibillini, que possui cerca de 70.000 hectares e \u00e9 localizado nas regi\u00f5es de... http://t.co/v5NOUWE5"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2012-10-29T11:29:01.000Z",
            "id": "262878701664993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra: A Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvim... http://t.co/qLB3GYu8"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2012-10-29T11:28:56.000Z",
            "id": "262878683709198337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate monumento natural do rio Sambur\u00e1 na serra da Canastra http://t.co/baY0mMQY"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2012-10-29T11:24:41.000Z",
            "id": "262877612001615873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turistas  que adquirirem o ingresso online para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, ganhar\u00e3o bonus de desconto \nhttp://t.co/Dclql1Kc"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2012-10-29T11:10:58.000Z",
            "id": "262874162157195264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/sKVUJ0uA"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2012-10-29T11:10:58.000Z",
            "id": "262874160869539840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/EWOwf2DM"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2012-10-29T11:10:58.000Z",
            "id": "262874158604640256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/UfXfobcB"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2012-10-29T11:10:57.000Z",
            "id": "262874158147461122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/uUTXAbwA"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-10-29T11:01:52.000Z",
            "id": "262871870347546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/oFqUyRlM"
        },
        {
            "author_id": "75124964",
            "created_at": "2012-10-29T11:00:07.000Z",
            "id": "262871430159552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) [pic]: http://t.co/4x3tGTtj"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:37.000Z",
            "id": "262871051158052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/eqwdBhT7"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:31.000Z",
            "id": "262871025803460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/g5lYhfu9"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:30.000Z",
            "id": "262871021315571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto... http://t.co/nB5Mcfx2 #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:27.000Z",
            "id": "262871009030451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/9mNOXDad"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:25.000Z",
            "id": "262871001774313473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/SX0n8EPf"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:24.000Z",
            "id": "262870997512900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/0ya1kYbT"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:23.000Z",
            "id": "262870993733812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/iICTJqME"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:22.000Z",
            "id": "262870989644374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/t0qIcWJD"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:21.000Z",
            "id": "262870985039032321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/stlj8KXK"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:18.000Z",
            "id": "262870973118832640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/X8B547Bd"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:17.000Z",
            "id": "262870969188761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/f3bdGVUq"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:15.000Z",
            "id": "262870961886461953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/b1peK19x"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:14.000Z",
            "id": "262870957968998400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/WqHdzo0B"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:13.000Z",
            "id": "262870953913102336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/C1Z7Hcgu"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:12.000Z",
            "id": "262870949643296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/LnmaBxZu"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:10.000Z",
            "id": "262870937974747136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/IoRFTawl"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:09.000Z",
            "id": "262870933985959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/UwswOUzX"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:07.000Z",
            "id": "262870926444593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/otva9ZzR"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:02.000Z",
            "id": "262870905871536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/vNbNYLdN"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:01.000Z",
            "id": "262870902180544512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/BjLR7Kef"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2012-10-29T10:58:00.000Z",
            "id": "262870898103693313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/OwgioBLj"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-10-29T10:57:59.000Z",
            "id": "262870894211379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/Jum0g9bd"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-10-29T10:57:50.000Z",
            "id": "262870856294871041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/7dLVKqD7 #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2012-10-29T10:57:48.000Z",
            "id": "262870848120188929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/tygtikIE"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2012-10-29T10:57:47.000Z",
            "id": "262870844034936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para se... http://t.co/lHLOn9u1"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-10-29T10:57:47.000Z",
            "id": "262870841770012672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/y0cHFBr0"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2012-10-29T10:57:40.000Z",
            "id": "262870814733500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/Zn1cjSD7"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2012-10-29T10:50:17.000Z",
            "id": "262868953615958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM: Processo licitat\u00f3rio est\u00e1 previsto para ser realiza... http://t.co/HwdtH587"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2012-10-29T10:45:20.000Z",
            "id": "262867708276789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/FYUdJjkb"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2012-10-29T10:44:09.000Z",
            "id": "262867413379473408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/7RXQs5Tk"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2012-10-29T10:43:42.000Z",
            "id": "262867299743170560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/8fdAD7CE"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2012-10-29T10:43:23.000Z",
            "id": "262867218474336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para obra em parque estadual est\u00e3o abertas no AM http://t.co/e05M9vvm"
        },
        {
            "author_id": "172098772",
            "created_at": "2012-10-29T05:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "262794520599617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia massa com,#mtv e amigos @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/YHy3AhPG"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-10-29T05:02:22.000Z",
            "id": "262781401403908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compra pela internet d\u00e1 desconto no ingresso p/ o Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/eYt4pjud"
        },
        {
            "author_id": "568979086",
            "created_at": "2012-10-29T04:15:06.000Z",
            "id": "262769502264107009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. http://t.co/hDh2Nty8"
        },
        {
            "author_id": "151777490",
            "created_at": "2012-10-29T03:13:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47180891,
                        -20.65698033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "262753918956752896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a \u00fanica coisa que eu tenho a dizer \u00e9 que te amo cada vez mais! @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/Ll3psId"
        },
        {
            "author_id": "264163199",
            "created_at": "2012-10-29T01:02:01.000Z",
            "id": "262720911923355649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haha, hoje fui no Parque Municipal com minha irm\u00e3... depois fomos pra casa d\u00e1 meu tio e minha tia, Velho, eu ri demais l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "240534409",
            "created_at": "2012-10-29T00:10:29.000Z",
            "id": "262707942917292032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nn tava nada bem ,mas ae hje eu fui no parque municipal com meu titio a erika e a lele ;)))))))"
        },
        {
            "author_id": "205732968",
            "created_at": "2012-10-28T23:54:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "14754376",
                        "start": 79,
                        "username": "luisnassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "262703936044154881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual em SP pode virar centro de exposi\u00e7\u00f5es http://t.co/egNHVynT via @luisnassif"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2012-10-28T23:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "36010024",
                        "start": 67,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "262703687313539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Parque Estadual de Intervales http://t.co/OfLnC6ee Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "57373549",
            "created_at": "2012-10-28T23:12:47.000Z",
            "id": "262693425118343169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito interessante!!\n\nUm beb\u00ea macaco que lembra o famoso f\u00edsico Albert Einstein foi visto no parque nacional de... http://t.co/ILmnZUCQ"
        },
        {
            "author_id": "242295734",
            "created_at": "2012-10-28T22:33:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "262683646954201088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/0djiwPjc"
        },
        {
            "author_id": "52233242",
            "created_at": "2012-10-28T22:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "262682034084909057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/HDGrrmLx"
        },
        {
            "author_id": "40968856",
            "created_at": "2012-10-28T22:04:27.000Z",
            "id": "262676227872133123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labanca News: Conhe\u00e7a a parte alta do Parque Nacional do Itatiai... http://t.co/UmJgJGEv"
        },
        {
            "author_id": "74877459",
            "created_at": "2012-10-28T21:56:41.000Z",
            "id": "262674273771089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lingua de cachorro loco com a Maira (: @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/JEQ0iI2m"
        },
        {
            "author_id": "74637389",
            "created_at": "2012-10-28T21:01:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35789458,
                        -29.49123439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "262660271812784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/ai6W4Y8"
        },
        {
            "author_id": "103707791",
            "created_at": "2012-10-28T20:48:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "262657213104021505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes tarde do que nunca (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/mqCTaVIN"
        },
        {
            "author_id": "107518039",
            "created_at": "2012-10-28T20:01:49.000Z",
            "id": "262645363406684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui abordado por 1236589 mendigos no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "66536659",
            "created_at": "2012-10-28T19:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88496096,
                        -16.75467558
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "262643627925336064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/t3Nivj9p"
        },
        {
            "author_id": "497584317",
            "created_at": "2012-10-28T19:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31743972,
                        -16.70941624
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "262638719020961793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Bernardo \u00c9lis http://t.co/ZRYfer1b"
        },
        {
            "author_id": "311826596",
            "created_at": "2012-10-28T19:27:28.000Z",
            "id": "262636719248117760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE ESTADUAL FORNO GRANDE\" http://t.co/VzWdE3vm"
        },
        {
            "author_id": "27242590",
            "created_at": "2012-10-28T19:23:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "239551278",
                        "start": 95,
                        "username": "dulceximendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "262635657174859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de domingo... Partindo pra encarar a estrada. (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa w/ @dulceximendes) http://t.co/hGdRbhvG"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-10-28T18:51:08.000Z",
            "id": "262627577842249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping, na Mal\u00e1sia, fez sucesso na internet por causa da semelhan\u00e7a ... http://t.co/zfuByD8v"
        },
        {
            "author_id": "41243778",
            "created_at": "2012-10-28T18:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00777483,
                        -3.0784019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "262626100440621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA harmonia e a repeti\u00e7\u00e3o dos mesmos movimentos estabelecem um v\u00ednculo entre o c @ Parque Municipal do Mindu http://t.co/bcr74rFg"
        },
        {
            "author_id": "41243778",
            "created_at": "2012-10-28T18:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00777483,
                        -3.0784019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "262622743126736897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA harmonia e a repeti\u00e7\u00e3o dos mesmos movimentos estabelecem um v\u00ednculo entre o  @ Parque Municipal do Mindu http://t.co/bcr74rFg"
        },
        {
            "author_id": "404534809",
            "created_at": "2012-10-28T18:28:12.000Z",
            "id": "262621804760272897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo saiu pro parque municipal e eu aqui moscando.."
        },
        {
            "author_id": "520695272",
            "created_at": "2012-10-28T18:26:03.000Z",
            "id": "262621265469263873",
            "in_reply_to_user_id": "440828692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@McLanzetica Outra do Parque Municipal.. http://t.co/Yq4YKZF9"
        },
        {
            "author_id": "520695272",
            "created_at": "2012-10-28T18:25:33.000Z",
            "id": "262621137127763968",
            "in_reply_to_user_id": "440828692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@McLanzetica Olha aqui \u00e9 o Parque Municipal..Muito lindo... http://t.co/SkY0rp7w"
        },
        {
            "author_id": "79838229",
            "created_at": "2012-10-28T18:10:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "59220790",
                        "start": 0,
                        "username": "_marinamota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.73626406,
                        -22.70891965
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "262617413516935168",
            "in_reply_to_user_id": "59220790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_marinamota coloca roupas leves para corremos no Parque Municipal da F\u00e1brica!!"
        },
        {
            "author_id": "41243778",
            "created_at": "2012-10-28T18:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00777483,
                        -3.0784019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "262615408836743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atrasado!!! (@ Parque Municipal do Mindu w/ @hilo_tiago) http://t.co/itvZVchb"
        },
        {
            "author_id": "149855589",
            "created_at": "2012-10-28T17:57:10.000Z",
            "id": "262613995956092929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal lindo :) http://t.co/y9O635kh"
        },
        {
            "author_id": "81975660",
            "created_at": "2012-10-28T17:21:39.000Z",
            "id": "262605059370676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje a Lut(A) junto aos nossos irm\u00e3o guarani-kaiow\u00e1 16h30 no Parque Municipal de BH http://t.co/t1encNiP http://t.co/JECwfrmy"
        },
        {
            "author_id": "27684840",
            "created_at": "2012-10-28T17:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "15823760",
                        "start": 73,
                        "username": "rodrigovdias"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "262604993264234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voto realizado. Voltando pra cama zzzzzz (@ Parque Municipal do Idoso w/ @rodrigovdias) http://t.co/ejdnhj4o"
        },
        {
            "author_id": "62667164",
            "created_at": "2012-10-28T17:18:38.000Z",
            "id": "262604299849314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promessas... @ Parque Estadual do Monge - Lapa PR http://t.co/3eYJbKZP"
        },
        {
            "author_id": "290254586",
            "created_at": "2012-10-28T16:45:54.000Z",
            "id": "262596062496301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jaja vou encostar ali no parque municipal ;p"
        },
        {
            "author_id": "155669051",
            "created_at": "2012-10-28T16:31:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "262592312553639936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formigas inteligentes @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/GZKvUykr"
        },
        {
            "author_id": "111660234",
            "created_at": "2012-10-28T16:06:02.000Z",
            "id": "262586028148281344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super caminhada!\n\n @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/uAIqxHMT"
        },
        {
            "author_id": "19320483",
            "created_at": "2012-10-28T16:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57371205,
                        -23.86136895
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "262585091249811457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/OVMhWcLQ"
        },
        {
            "author_id": "155669051",
            "created_at": "2012-10-28T15:17:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "262573759339302913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o maravilhosa!  @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/18sEXzn4"
        },
        {
            "author_id": "155669051",
            "created_at": "2012-10-28T15:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63516999,
                        -23.43645129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "262573423488798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descanso... @ Parque Estadual da Serra da Cantareira http://t.co/YrSJobx4"
        },
        {
            "author_id": "65170734",
            "created_at": "2012-10-28T15:12:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43756106,
                        -7.215898
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "262572532681568258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/tJPHwl2"
        },
        {
            "author_id": "513070388",
            "created_at": "2012-10-28T15:03:13.000Z",
            "id": "262570221733298176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugerimos aqui uma concentra\u00e7\u00e3o em frente ao parque municipal, este domingo dia 28/10, as 16h30, em luto \u00e0 situa\u00e7\u00e3o dos Guarani Kaiow\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "200638894",
            "created_at": "2012-10-28T14:34:35.000Z",
            "id": "262563014274850817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esperar as mina p nois ir p parque municipal ;]"
        },
        {
            "author_id": "296438070",
            "created_at": "2012-10-28T14:19:13.000Z",
            "id": "262559145683714049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu niver.. e o povo querendo me levar pro PARQUE MUNICIPAL de p\u00e9.. aiaia kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "154518169",
            "created_at": "2012-10-28T14:09:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5403952,
                        -25.57886434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "262556799981461504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u [pic]: http://t.co/wHvqfn6B"
        },
        {
            "author_id": "52416605",
            "created_at": "2012-10-28T13:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "116704750",
                        "start": 125,
                        "username": "debidanowski"
                    }
                ]
            },
            "id": "262553264611024897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Das 9  PCHs q est\u00e3o causando problemas para os ind\u00edgenas do Parque Nacional do Xingu,a Culuene, no alto Xingu,\u00e9 a mais grave @debidanowski"
        },
        {
            "author_id": "61182075",
            "created_at": "2012-10-28T13:50:53.000Z",
            "id": "262552018881769473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar a feira e do parque municipal ... ia no mangabeiras s\u00f3 que minha cabe\u00e7a ta doendo tanto que resolvi voltar pra casa."
        },
        {
            "author_id": "112166666",
            "created_at": "2012-10-28T13:35:36.000Z",
            "id": "262548170477821954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/UzOqDphB"
        },
        {
            "author_id": "191096354",
            "created_at": "2012-10-28T13:26:06.000Z",
            "id": "262545778663358465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AyAs4LKD"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-10-28T13:25:26.000Z",
            "id": "262545613881753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inst Pr\u00f3-End\u00eamicas @proendemicas\nPeti\u00e7\u00e3o p\u00fablica pelo Parque Estadual das Fontes do Ipiranga A Associa\u00e7\u00e3o dos... http://t.co/CqJl4bQp"
        },
        {
            "author_id": "112166666",
            "created_at": "2012-10-28T13:15:16.000Z",
            "id": "262543054592937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amorc\u00ed  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/AubyODbB"
        },
        {
            "author_id": "81975660",
            "created_at": "2012-10-28T13:07:56.000Z",
            "id": "262541206502907905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo 28 concentra\u00e7\u00e3o em frente ao parque municipal 16h30 em luto \u00e0 situa\u00e7\u00e3o dos Guarani Kaiow\u00e1. Participe! http://t.co/lBVVULuD"
        },
        {
            "author_id": "817775466",
            "created_at": "2012-10-28T13:07:06.000Z",
            "id": "262540997014208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tai Chi Chuan - \u201cA arte de cuidar da vida\u201d - Amanh\u00e3 \u00e0s 11:00 no Parque Municipal de Petr\u00f3polis em Itaipava http://t.co/4vnJVYJk"
        },
        {
            "author_id": "47198199",
            "created_at": "2012-10-28T13:04:19.000Z",
            "id": "262540297538531330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Guararapes passar\u00e1 por revitaliza\u00e7\u00e3o | Blog do Corredor \u2013 Vamos correr? http://t.co/V5ctJJRA"
        },
        {
            "author_id": "19147149",
            "created_at": "2012-10-28T13:03:45.000Z",
            "id": "262540154118488067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o sol de Toscana! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/xgYIGm8F"
        },
        {
            "author_id": "47198199",
            "created_at": "2012-10-28T13:03:38.000Z",
            "id": "262540126784208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Guararapes passar\u00e1 por revitaliza\u00e7\u00e3o | Blog do Corredor \u2013 Vamos correr? http://t.co/Hm4GGKaF"
        },
        {
            "author_id": "189105637",
            "created_at": "2012-10-28T12:16:47.000Z",
            "id": "262528334838251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/4cnPHKh2"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2012-10-28T12:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "76097603",
                        "start": 33,
                        "username": "BlogViagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "262526902798004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #HAWAII | @BlogViagens | Parque Nacional dos Vulc\u00f5es - http://t.co/jSn3hRH4"
        },
        {
            "author_id": "94656918",
            "created_at": "2012-10-28T11:50:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "262521606834900992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio no parque\n @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/9AvINWm4"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2012-10-28T11:35:22.000Z",
            "id": "262517912110235648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Apreendemos  3 barcos de pesca predat\u00f3ria na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo. CICCA/SEA e ICbio. Combater impunidade ambient"
        },
        {
            "author_id": "69128874",
            "created_at": "2012-10-28T11:28:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "262516175727108098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/DoQpewR3"
        },
        {
            "author_id": "67732399",
            "created_at": "2012-10-28T10:24:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3684226,
                        -20.2521489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "262499954529013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia lindo dia! Hahaha. \u2600 @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/H1n0oQNf"
        },
        {
            "author_id": "209205546",
            "created_at": "2012-10-28T08:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "950142230014066689",
                        "start": 0,
                        "username": "stephmonterroso"
                    }
                ]
            },
            "id": "262468136538865664",
            "in_reply_to_user_id": "280306749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@stephmonterroso HAHAHAHAHAHAHAA hacerlo en el parque nacional O.O Hahahahahahahahahaa me cague de la risa hahaha"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2012-10-28T05:40:10.000Z",
            "id": "262428522361020417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado! Capivaras na pista. E muitas... Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim #taim #mtur #mochilando #riograndedosul http://t.co/SU6vgL0z"
        },
        {
            "author_id": "59313389",
            "created_at": "2012-10-28T04:48:41.000Z",
            "id": "262415566952861697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm Iron Man!!! After a marriage just drop to @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) http://t.co/2x1iwnhS"
        },
        {
            "author_id": "54457167",
            "created_at": "2012-10-28T03:50:47.000Z",
            "id": "262400996771246080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer para o fim de semana\nhttp://t.co/2IfumYkL"
        },
        {
            "author_id": "126792467",
            "created_at": "2012-10-28T03:04:48.000Z",
            "id": "262389425382768641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagos de Montebello http://t.co/OSgfklGe"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-10-28T02:01:06.000Z",
            "id": "262373394824179713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incuba\u00e7\u00e3o / Incubation http://t.co/xTWC41iV via @_ProjetoTamar No Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses o projeto foi esquecido ICMBIO."
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-10-28T01:41:49.000Z",
            "id": "262368541880238080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor http://t.co/SvDr9gLs"
        },
        {
            "author_id": "246756828",
            "created_at": "2012-10-28T01:39:07.000Z",
            "id": "262367862461702144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Kruger na d\u00e9cada de sessenta. Foto de @KrugerTours. Algu\u00e9m tem fotos semelhantes? Por favor,... http://t.co/4C433xlE"
        },
        {
            "author_id": "136323208",
            "created_at": "2012-10-28T01:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "262359017316315137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das Sete Maravilhas Naturais. Bem fraquinho! :) @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/r8Dvvtoi"
        },
        {
            "author_id": "152642428",
            "created_at": "2012-10-28T00:46:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35785873,
                        -29.49006559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "262354596574408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/QnMmq9HW"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2012-10-28T00:34:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "262351474208690177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recompensa ... @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/VjUkGoc9"
        },
        {
            "author_id": "136323208",
            "created_at": "2012-10-28T00:33:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "262351343455461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4dHxyYn5"
        },
        {
            "author_id": "136323208",
            "created_at": "2012-10-28T00:31:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5403952,
                        -25.57886434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "262350943880871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da natureza! #igua\u00e7ufalls #instagreat \ud83d\ude35 @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/qOglMW0q"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2012-10-28T00:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "262349057345859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selvaaaaaaaaaaaa @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/IPoryeDo"
        },
        {
            "author_id": "200638894",
            "created_at": "2012-10-27T23:32:19.000Z",
            "id": "262335950699499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou p parque municipal com os fub\u00e1 *-*"
        },
        {
            "author_id": "115173050",
            "created_at": "2012-10-27T23:29:16.000Z",
            "id": "262335182714044417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal amanha rap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "143123347",
            "created_at": "2012-10-27T23:24:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69710802,
                        38.26919937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "262334040701546497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#visitelche\n#visitelchewalk\n#dreamsgramcanvas\n @ Parque Municipal http://t.co/Pn58Kjnf"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-10-27T23:15:04.000Z",
            "id": "262331612497313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos fogem de zoo e bombeiros n\u00e3o conseguem recaptur\u00e1-los: Pelo menos 5 animais escaparam de parque municipal... http://t.co/tFjG9zKN"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2012-10-27T23:07:22.000Z",
            "id": "262329673038585856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos fogem de zoo e bombeiros n\u00e3o conseguem recaptur\u00e1-los: Pelo menos 5 animais escaparam de parque municipal... http://t.co/57RPq7mh"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-10-27T23:07:17.000Z",
            "id": "262329650003472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos fogem de zoo e bombeiros n\u00e3o conseguem recaptur\u00e1-los: Pelo menos 5 animais escaparam de parque municipal... http://t.co/4TGgbgCO"
        },
        {
            "author_id": "462619915",
            "created_at": "2012-10-27T23:04:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "262328985948672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Barranco #Malecon #Lima #peru @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/mJsXMRAE"
        },
        {
            "author_id": "155304445",
            "created_at": "2012-10-27T22:45:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "262324210003742721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pebol doido kk ;) (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/McQ2usw3"
        },
        {
            "author_id": "411919352",
            "created_at": "2012-10-27T22:41:29.000Z",
            "id": "262323160890875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/HKlwhTec"
        },
        {
            "author_id": "411919352",
            "created_at": "2012-10-27T22:39:49.000Z",
            "id": "262322739174580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando contra o vento.  @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/8mEWVplg"
        },
        {
            "author_id": "97541623",
            "created_at": "2012-10-27T22:21:25.000Z",
            "id": "262318107966726144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a familia ;D (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/lj1zL1gK"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2012-10-27T21:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "262302235411746816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/QkcDTTt6"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2012-10-27T20:53:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "262295890197348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/CxXTEV2l"
        },
        {
            "author_id": "740967781",
            "created_at": "2012-10-27T20:50:25.000Z",
            "id": "262295210179055616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping, na Mal\u00e1sia, fez sucesso na internet por causa da semelhan\u00e7a... http://t.co/JNakazSy"
        },
        {
            "author_id": "740967781",
            "created_at": "2012-10-27T20:49:17.000Z",
            "id": "262294921749348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping, na Mal\u00e1sia, fez sucesso na internet por causa da semelhan\u00e7a... http://t.co/bRod2Fzm"
        },
        {
            "author_id": "869195912",
            "created_at": "2012-10-27T20:41:12.000Z",
            "id": "262292888321413121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo depois do trabalho, fomos ao parque nacional, pulei que nem crian\u00e7a HAHAHA a\u00ed na volta, abre uma cratera no meu ded\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "26099997",
            "created_at": "2012-10-27T20:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "262289212202700800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/t83V2XxM"
        },
        {
            "author_id": "60656380",
            "created_at": "2012-10-27T20:04:15.000Z",
            "id": "262283590132449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#absolut @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/EPE50mlW"
        },
        {
            "author_id": "125726553",
            "created_at": "2012-10-27T20:01:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27385815,
                        -22.96119801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "262282822163771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/ThcIdZSX"
        },
        {
            "author_id": "60656380",
            "created_at": "2012-10-27T19:20:04.000Z",
            "id": "262272471972065281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ana_paula_pasqual amo!  @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/X1xuGxKn"
        },
        {
            "author_id": "60656380",
            "created_at": "2012-10-27T19:13:34.000Z",
            "id": "262270835379818497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabado de sol aluguei um caminhao!!! ana_paula_pasqual   @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/dmLN69zS"
        },
        {
            "author_id": "50865836",
            "created_at": "2012-10-27T19:13:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "262270730790658048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O treino ontem foi a noite e com a Aline... e de b\u00f4nus um alongamento  @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/8BISFb36"
        },
        {
            "author_id": "60656380",
            "created_at": "2012-10-27T19:07:58.000Z",
            "id": "262269426592784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) [pic]: http://t.co/5sZqdEdW"
        },
        {
            "author_id": "77864256",
            "created_at": "2012-10-27T19:01:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.43536007,
                        38.39597923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b83881766b649c5e"
            },
            "id": "262267731984920577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Luces de #agua / #Lights of #water - #night #noche #park #parque #Elche #Elx @ Parque Municipal http://t.co/1W3n8DY4"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2012-10-27T18:46:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "262263969140576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/jABAhIE"
        },
        {
            "author_id": "883065086",
            "created_at": "2012-10-27T18:17:43.000Z",
            "id": "262256780430700544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer fazer o mesmo ???? Ent\u00e3o,entre contato com a Danc\u00e9liz adventure e descubra os encantos do Parque Nacional... http://t.co/kVmnxF9O"
        },
        {
            "author_id": "559115907",
            "created_at": "2012-10-27T18:00:15.000Z",
            "id": "262252386406518784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindoooooooo @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/AYD7Vve"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2012-10-27T18:00:01.000Z",
            "id": "262252326809653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar de Caragu\u00e1 recebe exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica. Cerca de 30 fotos mostram animais,... http://t.co/OsocEVFO"
        },
        {
            "author_id": "48859002",
            "created_at": "2012-10-27T17:53:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75415667,
                        -23.46159532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "262250572667830273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova integrante da familia... Erika @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/BfYhiqaC"
        },
        {
            "author_id": "539175705",
            "created_at": "2012-10-27T17:00:11.000Z",
            "id": "262237266888515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores da Amaz\u00f4nia equatoriana. Periquitos-da-asa-azul pousam em uma po\u00e7a para beberem.  \nParque Nacional de... http://t.co/fb11ESv6"
        },
        {
            "author_id": "41345406",
            "created_at": "2012-10-27T16:57:26.000Z",
            "id": "262236578095718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo sabadao com a patroa e a BB (@ Parque Municipal de Barueri w/ 3 others) http://t.co/GXIRtHJ"
        },
        {
            "author_id": "63625042",
            "created_at": "2012-10-27T16:44:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9404429,
                        -19.9396502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "262233328172814337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amorecos #instagood  @ Parque Municipal http://t.co/1AZ94nwS"
        },
        {
            "author_id": "177816799",
            "created_at": "2012-10-27T16:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.57547506,
                        -23.03131104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "262223979375362049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal - Jardim das Na\u00e7\u00f5es (Taubat\u00e9, S\u00e3o Paulo) http://t.co/BV2qFOhp"
        },
        {
            "author_id": "47618332",
            "created_at": "2012-10-27T16:01:56.000Z",
            "id": "262222609297600512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/ryJlJz7p"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-10-27T15:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "135302938",
                        "start": 18,
                        "username": "LFelipeCesar"
                    }
                ]
            },
            "id": "262219668582985733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luis Felipe Cesar @LFelipeCesar\nResolu\u00e7\u00e3o define zona de amortecimento provis\u00f3ria do Parque Estadual da Pedra... http://t.co/IRB25N6O"
        },
        {
            "author_id": "73133540",
            "created_at": "2012-10-27T15:36:46.000Z",
            "id": "262216275462348800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/7cqZXhxa"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-10-27T15:22:07.000Z",
            "id": "262212589495406593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh leva conhecimento sobre Mata Atl\u00e2ntica para Feira de Ci\u00eancias: A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 gerida pelo Gov... http://t.co/Pue8nUGF"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2012-10-27T15:16:58.000Z",
            "id": "262211293870694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o define zona de amortecimento provis\u00f3ria do Parque Estadual da Pedra Selada http://t.co/lyiiJJRP"
        },
        {
            "author_id": "499268740",
            "created_at": "2012-10-27T14:46:28.000Z",
            "id": "262203618004963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "haha vou lah no parque municipal agora :/  ensaiar a pe\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "222156801",
            "created_at": "2012-10-27T14:45:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43884402,
                        -25.68477151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "262203347518509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/lGhDPGUh"
        },
        {
            "author_id": "115173050",
            "created_at": "2012-10-27T14:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "359135146",
                        "start": 55,
                        "username": "will_silva01"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "262203335317278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que  vou ir anda de skate no parque municipal com @will_silva01"
        },
        {
            "author_id": "39506499",
            "created_at": "2012-10-27T14:18:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87322723,
                        -23.49728111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "262196495007232000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o sabad\u00e3o com os pequenos :) (@ Parque Municipal de Barueri) http://t.co/WJ23yGIA"
        },
        {
            "author_id": "33932436",
            "created_at": "2012-10-27T13:30:46.000Z",
            "id": "262184568570925056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o!!!\nMudan\u00e7a no local do show desse domingo em Itagua\u00ed/RJ\nO show que seria realizado no Parque Municipal de... http://t.co/91JrPABh"
        },
        {
            "author_id": "148981641",
            "created_at": "2012-10-27T13:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "41951295",
                        "start": 13,
                        "username": "Thata__fonseca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "262183020528820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo com @thata__fonseca (@ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino)) http://t.co/xLkCpkAW"
        },
        {
            "author_id": "301434190",
            "created_at": "2012-10-27T13:16:05.000Z",
            "id": "262180872357281793",
            "in_reply_to_user_id": "392055406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GihhCampos_ PArque municipal n\u00e9 amoor  . Ruum .."
        },
        {
            "author_id": "301434190",
            "created_at": "2012-10-27T13:13:05.000Z",
            "id": "262180114769539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( Parque Municipal ) n\u00e9 ."
        },
        {
            "author_id": "15745184",
            "created_at": "2012-10-27T13:12:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "262179997207392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/Kop6Q18x"
        },
        {
            "author_id": "26099997",
            "created_at": "2012-10-27T13:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "262178236606332929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha no parque. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/5hGJBBA3"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-10-27T13:05:00.000Z",
            "id": "262178081614204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "112770692",
            "created_at": "2012-10-27T12:27:38.000Z",
            "id": "262168679914016769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O obra de Deus \u00e9 fantastica e sua perfei\u00e7\u00e3o \u00e9 unica! - Parque Nacional Serra da Capivara - PI #nopiau\u00ed\u00e9assim http://t.co/sh4WhcuQ"
        },
        {
            "author_id": "513070388",
            "created_at": "2012-10-27T12:13:12.000Z",
            "id": "262165046560436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato pelo nossos irm\u00e3o guarani-kamaiow\u00e1 amanh\u00e3 em frente parque municipal em BH\n16:30 28/10"
        },
        {
            "author_id": "411152259",
            "created_at": "2012-10-27T11:46:56.000Z",
            "id": "262158437381726208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVAS\u00c3O NO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA http://t.co/z1Wfi6lj"
        },
        {
            "author_id": "411152259",
            "created_at": "2012-10-27T11:37:48.000Z",
            "id": "262156135916793857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVAS\u00c3O NO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA http://t.co/03QQQ1xv"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2012-10-27T11:33:59.000Z",
            "id": "262155175823810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "so pq marquei de ir ao parque nacional amanh\u00e3 o tempo vai estar ruim, quer ver k"
        },
        {
            "author_id": "29269245",
            "created_at": "2012-10-27T11:23:25.000Z",
            "id": "262152516039495681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rumo ao parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "605121068",
            "created_at": "2012-10-27T11:11:39.000Z",
            "id": "262149555913641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEI - Parque Estadual de Ilhabela\nhttp://t.co/Hdwk6mDh http://t.co/nTKT2u2m"
        },
        {
            "author_id": "413490394",
            "created_at": "2012-10-27T11:03:57.000Z",
            "id": "262147620309458948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #itatiaia  @ Itamonte - MG - Brasil http://t.co/tCy78Rvw"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2012-10-27T11:00:29.000Z",
            "id": "262146746065498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Cidad\u00e3, no Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, em Guarapari, aproxima da natureza pessoas com defici\u00eancia. http://t.co/f7hFADWH"
        },
        {
            "author_id": "102652891",
            "created_at": "2012-10-27T10:41:35.000Z",
            "id": "262141989070438400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Olho na Not\u00edcia: INVAS\u00c3O NO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA http://t.co/G4LDt0qt"
        },
        {
            "author_id": "267857690",
            "created_at": "2012-10-27T08:51:57.000Z",
            "id": "262114401224622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Beb\u00ea macaco \u00e9 a cara do cientista Albert EinsteinFilhote de primata foi fotografado no parque nacional de Taip... http://t.co/kHZyBJ4U"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-27T08:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "542412587",
                        "start": 56,
                        "username": "azeil123"
                    }
                ]
            },
            "id": "262110921688748033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed @azeil123  http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2012-10-27T08:37:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "1270073099988471812",
                        "start": 53,
                        "username": "LoukiaCh"
                    }
                ]
            },
            "id": "262110826960416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed @loukiach  http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2012-10-27T08:33:51.000Z",
            "id": "262109845778481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea macaco \u00e9 a cara do cientista Albert Einstein: Filhote de primata foi fotografado no parque nacional de Taip... http://t.co/VEpPUkOy"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2012-10-27T08:33:46.000Z",
            "id": "262109825884884993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea macaco \u00e9 a cara do cientista Albert Einstein: Filhote de primata foi fotografado no parque nacional de Taip... http://t.co/bLvp87cx"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2012-10-27T08:33:46.000Z",
            "id": "262109822990823424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea macaco \u00e9 a cara do cientista Albert Einstein: Filhote de primata foi fotografado no parque nacional de Taip... http://t.co/ICTbHBbt"
        },
        {
            "author_id": "5450272",
            "created_at": "2012-10-27T04:25:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "262047268079820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serie Flores / Nectar del color @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/oUrJNPZD"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-10-27T04:18:24.000Z",
            "id": "262045557273526272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov-RJ: Abatedouro de gado clandestino \u00e9 interditado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: \n    Not\u00edcias\n\n    Am... http://t.co/9mucosyM"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2012-10-27T04:18:23.000Z",
            "id": "262045554333343745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Abatedouro de gado clandestino \u00e9 interditado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: \n    Not\u00edcias\n\n    Amb... http://t.co/9mucosyM"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-10-27T03:49:25.000Z",
            "id": "262038265547333633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Turista ganhar\u00e1 b\u00f4nus ao comprar ingresso online do Parque Nacional do Igua\u00e7u: 27/10/2012 - Visitantes que adqui... http://t.co/ELTPh6fK"
        },
        {
            "author_id": "192762613",
            "created_at": "2012-10-27T03:38:29.000Z",
            "id": "262035515346411521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal no tarum\u00e3? Haja \u00f4nibus sr Artur !!!!"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2012-10-27T03:24:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "174528681",
                        "start": 12,
                        "username": "RodrigoGari"
                    }
                ]
            },
            "id": "262032004084793347",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@minc_rj RT @RodrigoGari localizei este pto clandestino despejo res\u00edduos s\u00f3lidos Dunas PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL http://t.co/w0Kop5Js"
        },
        {
            "author_id": "174528681",
            "created_at": "2012-10-27T03:20:39.000Z",
            "id": "262031022575734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje localizei este ponto clandestino de despejo dos res\u00edduos s\u00f3lidos em nossas \"Dunas PARQUE ESTADUAL DA COSTA DO SOL http://t.co/yfd29X6s"
        },
        {
            "author_id": "279535997",
            "created_at": "2012-10-27T02:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "968307489069518848",
                        "start": 85,
                        "username": "AissaA"
                    }
                ]
            },
            "id": "262024267636547584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc's  s\u00e3o as doidinhas que tavam parque municipal la no dia das  crian\u00e7as neah ??  (@Aissaa live on http://t.co/6mqSINU9)"
        },
        {
            "author_id": "388506979",
            "created_at": "2012-10-27T02:44:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "595871846",
                        "start": 0,
                        "username": "PeLanzaHeroi"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "256296592",
                        "start": 38,
                        "username": "oamordopoder"
                    }
                ]
            },
            "id": "262021823452024832",
            "in_reply_to_user_id": "595871846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pelanzaheroi aaa \u00e9 verdade ... A ari @oamordopoder me falou mesmo ! Mais onde gata ?! Parque Municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "51523779",
            "created_at": "2012-10-27T02:03:02.000Z",
            "id": "262011494001156097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO | Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem comprar ingresso pela  - http://t.co/ALMpJH5r #BR277DuplicaJ\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "79568181",
            "created_at": "2012-10-27T01:43:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8522499,
                        -29.31326068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "262006525093101568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estimulando @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/RZoEEwGv"
        },
        {
            "author_id": "79568181",
            "created_at": "2012-10-27T01:37:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8522499,
                        -29.31326068
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "262005090230095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guatis malditos me escalaram D: @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/YJGDsiO8"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-10-27T01:25:34.000Z",
            "id": "262002064568242176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a estrutura do Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Xrx4ZpKX"
        },
        {
            "author_id": "108338994",
            "created_at": "2012-10-27T01:13:06.000Z",
            "id": "261998924431237123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfMedia naranja? \u00c1rea protegida. http://t.co/sr3vyoos"
        },
        {
            "author_id": "39724665",
            "created_at": "2012-10-27T00:49:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -65.45770515,
                        18.13438288
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "261992970524450816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dimas Lopez (Vieques) http://t.co/IFZ7nCLG"
        },
        {
            "author_id": "245997617",
            "created_at": "2012-10-26T23:55:48.000Z",
            "id": "261979472620830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal domingo ? *-*"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-10-26T23:01:12.000Z",
            "id": "261965731284017152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s-Grad. em Ecologia e Pesca, da UFPA. Parceria da universidade com o ICMBio, Parque Nacional de Jericoacoara, Cear\u00e1.  http://t.co/MnCzPk2e"
        },
        {
            "author_id": "46093634",
            "created_at": "2012-10-26T22:35:59.000Z",
            "id": "261959388129009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da pra ficar cada vez melhor!  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/lt2jT2k0"
        },
        {
            "author_id": "71181290",
            "created_at": "2012-10-26T22:10:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.12486,
                        20.934932
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ab1b719dd4b74492"
            },
            "id": "261952972248973313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comprando y comprando (@ Parque Municipal De Kimbila) http://t.co/kCjvlKn0"
        },
        {
            "author_id": "513070388",
            "created_at": "2012-10-26T21:30:58.000Z",
            "id": "261943026459488257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conto com vc domingo em bh 16:30 em frente ao parque municipal  av afonso pena centro,manifesta\u00e7\u00e3o em luto aos nossos irm\u00e3os guarani-kaiow\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "513070388",
            "created_at": "2012-10-26T21:19:53.000Z",
            "id": "261940236291039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos convido a todos para esta maniafesta\u00e7\u00e3o LUTO aos Guarani Kaiow\u00e1\nDomingo \u00e0s 16:30 em Em frente ao Parque Municipal (Av. Afonso Pena)"
        },
        {
            "author_id": "360927160",
            "created_at": "2012-10-26T21:13:55.000Z",
            "id": "261938735472590849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita as futuras instalacoes da estacao ecologica na barragem de Umari, Upanema-RN."
        },
        {
            "author_id": "225981260",
            "created_at": "2012-10-26T21:07:06.000Z",
            "id": "261937019201138690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no parque municipal hoje shuasa levamos meia hora pra chegar l\u00e1 e ficamos 10 minutos l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "515466925",
            "created_at": "2012-10-26T21:01:23.000Z",
            "id": "261935580953341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica: Maragogi na Costa dos Corais \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #CaribeBrasileiro via UOLviagem http://t.co/o7o0zlq9 http://t.co/xJ35W6bK"
        },
        {
            "author_id": "56816477",
            "created_at": "2012-10-26T21:01:23.000Z",
            "id": "261935580923981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica: Maragogi na Costa dos Corais \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #CaribeBrasileiro via UOLviagem http://t.co/vlLj6pmj"
        },
        {
            "author_id": "515466925",
            "created_at": "2012-10-26T21:01:23.000Z",
            "id": "261935579061694464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica: Maragogi na Costa dos Corais \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #CaribeBrasileiro via UOLviagem http://t.co/o7o0zlq9"
        },
        {
            "author_id": "330304849",
            "created_at": "2012-10-26T21:01:23.000Z",
            "id": "261935578289958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica: Maragogi na Costa dos Corais \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #CaribeBrasileiro via UOLviagem http://t.co/y9pki5TV"
        },
        {
            "author_id": "57351884",
            "created_at": "2012-10-26T20:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03345936,
                        -20.06019298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "261933706338516992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Topo do mundo... #way #horizon @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/LbR6214q"
        },
        {
            "author_id": "68002413",
            "created_at": "2012-10-26T20:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.7964638,
                        -21.21013539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "261930129494773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya. http://t.co/IbbfUmYh"
        },
        {
            "author_id": "55835014",
            "created_at": "2012-10-26T20:24:40.000Z",
            "id": "261926340226347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar tem nova taxa de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/bOpzetZ5"
        },
        {
            "author_id": "71420224",
            "created_at": "2012-10-26T20:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40525905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "261926118481870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 lindo oooo @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/eZajLpT4"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2012-10-26T20:19:26.000Z",
            "id": "261925022749319169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parador casa da montanha  - esperando ecocaminhantes\n @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/6bCsow04"
        },
        {
            "author_id": "77229070",
            "created_at": "2012-10-26T20:12:24.000Z",
            "id": "261923253566705664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o de lazer para o fim de semana. http://t.co/8puR0Ag0"
        },
        {
            "author_id": "50418433",
            "created_at": "2012-10-26T20:12:09.000Z",
            "id": "261923191511998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada Diamantina, principal destino de ecoturismo do Brasil. http://t.co/xZLb239z"
        },
        {
            "author_id": "40511292",
            "created_at": "2012-10-26T20:05:45.000Z",
            "id": "261921581587111937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), por meio da  \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)... http://t.co/NlrcTmy0"
        },
        {
            "author_id": "59489262",
            "created_at": "2012-10-26T20:00:06.000Z",
            "id": "261920156161282049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace documenta e denuncia farta retirada de madeira nas margens da Reserva Extrativista Verde para Sempre, em Porto de Moz, no..."
        },
        {
            "author_id": "90436080",
            "created_at": "2012-10-26T19:30:40.000Z",
            "id": "261912751725768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semarh monitora o Parque Estadual dos Pirineus http://t.co/MWWM9NZZ"
        },
        {
            "author_id": "353471196",
            "created_at": "2012-10-26T19:09:21.000Z",
            "id": "261907386716020737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando aki pro lado do parque estadual, pare\u00e7e que vai chover..."
        },
        {
            "author_id": "21229726",
            "created_at": "2012-10-26T19:09:20.000Z",
            "id": "261907381351501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um filhote de macaco que parece o f\u00edsico alem\u00e3o Albert Einstein \u00e9 fotografado no Parque Nacional de Taiping, Mal\u00e1sia\" ~ olha eu desisto viu"
        },
        {
            "author_id": "82509113",
            "created_at": "2012-10-26T19:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "34292178",
                        "start": 3,
                        "username": "BlogdoLago"
                    }
                ]
            },
            "id": "261905992483213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @blogdolago: Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u tem mais um motivo para comprar ingresso pela internet: Al\u00e9m... http://t.co/UCCvGyqk"
        },
        {
            "author_id": "97919847",
            "created_at": "2012-10-26T19:03:22.000Z",
            "id": "261905880654688256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agenda atualizada: VI Corrida do Ex\u00e9rcito para o Dia Mundial do Diabetes. Dia 11/11, com largada do Parque Municipal.\nhttp://t.co/M5RQRi2s"
        },
        {
            "author_id": "79350146",
            "created_at": "2012-10-26T18:59:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75415667,
                        -23.46159532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "261904836419796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em a familiaa! Adoooro! (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) https://t.co/J6hy3G8u"
        },
        {
            "author_id": "85463309",
            "created_at": "2012-10-26T18:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "261903371592691712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/tICjPVJ9"
        },
        {
            "author_id": "551563579",
            "created_at": "2012-10-26T18:48:23.000Z",
            "id": "261902109761490946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HERAN\u00c7A MALDITA - outra que escrevi, \u00e0 la Gloria Peres.\n\nH\u00e1 18 anos, a beleza do Parque Nacional dos Hipop\u00f3tamos... http://t.co/RGd46jFI"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2012-10-26T18:41:28.000Z",
            "id": "261900370874335233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u tem mais um motivo para comprar ingresso pela internet: Al\u00e9m... http://t.co/BgSIZSpy"
        },
        {
            "author_id": "159942554",
            "created_at": "2012-10-26T18:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "267790758",
                        "start": 100,
                        "username": "diasnaestrada"
                    }
                ]
            },
            "id": "261894966698201089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o belo Parque Nacional de Aparados da Serra, no Rio Grande do Sul http://t.co/NTHFrWxg (por @diasnaestrada)"
        },
        {
            "author_id": "187364639",
            "created_at": "2012-10-26T18:18:44.000Z",
            "id": "261894649692712960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida ruiiiim.. rsrsss (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG) [pic]: http://t.co/mZLR7uJj"
        },
        {
            "author_id": "24873270",
            "created_at": "2012-10-26T18:18:35.000Z",
            "id": "261894610530480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar recebe exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica http://t.co/Mmg0DJ5s #agoravale #fb"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-10-26T17:42:25.000Z",
            "id": "261885507863212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva ambiental no AM repleta de tartarugas e jacar\u00e9s completa 30 anos: Vista a\u00e9rea da Reserva Biol\u00f3gica Abufa... http://t.co/eX3uNKBI"
        },
        {
            "author_id": "35949122",
            "created_at": "2012-10-26T17:21:31.000Z",
            "id": "261880248755429378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Descubra as belezas naturais do Parque Nacional da Serra da Capivara\n\nhttp://t.co/aZj6yrXI"
        },
        {
            "author_id": "100751154",
            "created_at": "2012-10-26T16:42:04.000Z",
            "id": "261870320519106561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco que lembra o famoso f\u00edsico Albert Einstein foi visto no parque nacional de Taiping, na Mal\u00e1sia. O... http://t.co/jUfp89dz"
        },
        {
            "author_id": "471933621",
            "created_at": "2012-10-26T16:26:21.000Z",
            "id": "261866366427074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1, que ser\u00e1 aberto ainda em 2012, no 5\u00ba distrito, ser\u00e1 uma \u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/q3sdo8Gw"
        },
        {
            "author_id": "91914490",
            "created_at": "2012-10-26T16:17:02.000Z",
            "id": "261864022448689153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu!!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/b7h2dRrP"
        },
        {
            "author_id": "85306377",
            "created_at": "2012-10-26T16:08:12.000Z",
            "id": "261861797676589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o multa invasores de \u00e1rea protegida - http://t.co/9zBbFUgj"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-10-26T16:02:20.000Z",
            "id": "261860323752026114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia http://t.co/H0DHxKz5"
        },
        {
            "author_id": "151810127",
            "created_at": "2012-10-26T16:00:52.000Z",
            "id": "261859952472236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco que lembra o famoso f\u00edsico Albert Einstein foi visto no parque nacional de Taiping, na Mal\u00e1sia.... http://t.co/gqNdbc3M"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2012-10-26T15:58:06.000Z",
            "id": "261859256154869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa nossa, parque nacional, vem em mim!"
        },
        {
            "author_id": "235115668",
            "created_at": "2012-10-26T15:57:42.000Z",
            "id": "261859156502396931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INVAS\u00c3O NO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA http://t.co/3FuutwAd"
        },
        {
            "author_id": "460274294",
            "created_at": "2012-10-26T15:50:39.000Z",
            "id": "261857383570087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRABALHE CONOSCO - PARQUE ESTADUAL FRITZ PLAUMANN: CLIQUE AQUI PARA CADASTRAR SEU CURR\u00cdCULO\u2026 http://t.co/ttO8LZjQ"
        },
        {
            "author_id": "726208189",
            "created_at": "2012-10-26T15:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "229912605",
                        "start": 0,
                        "username": "MastercardVe"
                    }
                ]
            },
            "id": "261855095749214208",
            "in_reply_to_user_id": "229912605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MasterCardve 15 de julio de 1949 decretado monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-10-26T15:31:09.000Z",
            "id": "261852472988033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/NhFYCLcQ"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2012-10-26T15:23:29.000Z",
            "id": "261850546049269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou no parque nacional domingo, rssrss"
        },
        {
            "author_id": "46011262",
            "created_at": "2012-10-26T15:05:08.000Z",
            "id": "261845925608173568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Juami-japur\u00e1 http://t.co/44f4VAfk"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2012-10-26T13:55:10.000Z",
            "id": "261828319199252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco que lembra o famoso f\u00edsico Albert Einstein foi visto no parque nacional de Taiping, na Mal\u00e1sia.\nO... http://t.co/jTnaanSy"
        },
        {
            "author_id": "113440461",
            "created_at": "2012-10-26T13:46:55.000Z",
            "id": "261826241508806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem mist\u00e9rio mais escuro. Nem disfarce mais perfeito. Nem pista mais clara ou m @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/jID8KoyK"
        },
        {
            "author_id": "327103748",
            "created_at": "2012-10-26T13:40:56.000Z",
            "id": "261824736772894720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/aGuddLWO"
        },
        {
            "author_id": "37291812",
            "created_at": "2012-10-26T13:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "10228272",
                        "start": 16,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "261816294557487104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/7drHyKVY Prof Rolf Ed Ambiental Parque Municipal Roberto Burle Marx 012"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-10-26T12:35:55.000Z",
            "id": "261808376588144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco parecido com Albert Einstein faz sucesso na web: \n\nUm beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping,... http://t.co/Bvn4em4P"
        },
        {
            "author_id": "37291812",
            "created_at": "2012-10-26T12:32:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "10228272",
                        "start": 16,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "261807541183467520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/1Bn9vtc6 Prof Rolf Ed Ambiental Parque Municipal Roberto Burle Marx 005"
        },
        {
            "author_id": "237064911",
            "created_at": "2012-10-26T12:28:39.000Z",
            "id": "261806545396981760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas poder\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/RDOwptAq"
        },
        {
            "author_id": "149997149",
            "created_at": "2012-10-26T12:27:39.000Z",
            "id": "261806294351097857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Geres, unico parque Nacional no Pais, situa-se no Alto Noroeste de Portugal, na... http://t.co/sxgeODgE"
        },
        {
            "author_id": "369680019",
            "created_at": "2012-10-26T12:19:39.000Z",
            "id": "261804281382973442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul - Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es \nQue tal em ClaudiaeGil Lodeas :D http://t.co/RZ0Vnckj"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2012-10-26T11:34:08.000Z",
            "id": "261792826516447233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00c7\u00c3O - Fiscaliza\u00e7\u00e3o multa invasores de \u00e1rea protegida  http://t.co/kNAdWlph #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "571481664",
            "created_at": "2012-10-26T11:18:32.000Z",
            "id": "261788903135129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco parecido com Albert Einstein faz sucesso na web: \nUm beb\u00ea macaco flagrado no Parque Nacional Taiping, na... http://t.co/TdmxJtNl"
        },
        {
            "author_id": "16132302",
            "created_at": "2012-10-26T10:40:00.000Z",
            "id": "261779205547757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "q nome de park lindo --&gt; Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2012-10-26T09:25:11.000Z",
            "id": "261760375802966016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Jaragu\u00e1 \u2013 S\u00e3o Paulo: Conhecido por ser o ponto mais alto da regi\u00e3o metropolitana, o Parque Estadual do J... http://t.co/OiTOsmU4"
        },
        {
            "author_id": "37208511",
            "created_at": "2012-10-26T09:24:13.000Z",
            "id": "261760130822049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 1\u00aa tem encontro @underground_PA MG no Parque Municipal, cola l\u00e1 e conhe\u00e7a a realidade sobre a persegui\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2012-10-26T08:20:26.000Z",
            "id": "261744081837887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/mKwuPQNh Recategoriza a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, criada pelo Decreto n\u00ba 99.142, de 12 de mar\u00e7o ... PL 4198/2012"
        },
        {
            "author_id": "898454120",
            "created_at": "2012-10-26T04:30:00.000Z",
            "id": "261686092279996417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pasando parque nacional cerro cora!"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2012-10-26T04:21:45.000Z",
            "id": "261684015130632192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | \"Carretas da Mulher\" posicionadas no Parque Municipal do Idoso n\u00e3o ter\u00e3o atendimento nos... - http://t.co/DXQZdgMe"
        },
        {
            "author_id": "322845178",
            "created_at": "2012-10-26T03:17:46.000Z",
            "id": "261667912618758146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual do Guartel\u00e1 by rtyokoi on Flickr. http://t.co/xQxlHXcC"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-10-26T01:45:43.000Z",
            "id": "261644745678417921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe Certificado de Excel\u00eancia da TripAdvisor http://t.co/nmjNFIir"
        },
        {
            "author_id": "52834402",
            "created_at": "2012-10-26T01:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1278012922355163136",
                        "start": 0,
                        "username": "__matheussz"
                    }
                ]
            },
            "id": "261641707119067136",
            "in_reply_to_user_id": "410910303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__Matheussz baracho e lucas...isso de chatuba surgiu pq n\u00f3s matamos aula no parque municipal (ou liberou mais cedo, sei la) ai"
        },
        {
            "author_id": "189176020",
            "created_at": "2012-10-26T00:25:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "261624542345187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/350aVMyb"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2012-10-25T23:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "261609734686261248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/mCAVBVBJ"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2012-10-25T23:06:26.000Z",
            "id": "261604661335842816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CICLORROTA NAS CATARATAS: turistas v\u00e3o poder passear de bicicleta pelo Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u. Saiba mais: http://t.co/Y08SyE8i"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-25T23:02:10.000Z",
            "id": "261603588600651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2mLAze9C http://t.co/g0Ymxbqq"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2012-10-25T23:02:09.000Z",
            "id": "261603582699241473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00fameros que impressionam dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2mLAze9C"
        },
        {
            "author_id": "626602522",
            "created_at": "2012-10-25T23:00:07.000Z",
            "id": "261603073988894722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elmano dar\u00e1 continuidade ao processo de implanta\u00e7\u00e3o do Parque Natural das Dunas e \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Sabiaguaba. #VotoElmano13"
        },
        {
            "author_id": "72628129",
            "created_at": "2012-10-25T19:45:03.000Z",
            "id": "261553983452229632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado SOS Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual Fontes do Ipiranga, fragmento de Mata Atl http://t.co/Y2GYAxkJ"
        },
        {
            "author_id": "35017628",
            "created_at": "2012-10-25T19:34:24.000Z",
            "id": "261551303430402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MPF /MG denunciou por crime ambiental motociclistas que faziam trilha no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/hoTRlHAw"
        },
        {
            "author_id": "267857690",
            "created_at": "2012-10-25T19:17:59.000Z",
            "id": "261547169323032576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Urso calorento toma banho refrescante em piscinaFot\u00f3grafo flagrou a cena, que aconteceu em um parque nacional ... http://t.co/H87x4Dhl"
        },
        {
            "author_id": "245724786",
            "created_at": "2012-10-25T19:16:11.000Z",
            "id": "261546719152578560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCarretas da Mulher\u201d no Parque Municipal do Idoso n\u00e3o ter\u00e3o atendimento nos dias 26 e 29 | http://t.co/uOJat5xo: http://t.co/WcyPtIkl"
        },
        {
            "author_id": "851212916",
            "created_at": "2012-10-25T19:11:18.000Z",
            "id": "261545490716434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso calorento toma banho refrescante em piscina: Fot\u00f3grafo flagrou a cena, que aconteceu em um parque nacional ... http://t.co/AJFrWtFZ"
        },
        {
            "author_id": "168637379",
            "created_at": "2012-10-25T19:11:18.000Z",
            "id": "261545489814679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso calorento toma banho refrescante em piscina: Fot\u00f3grafo flagrou a cena, que aconteceu em um parque nacional ... http://t.co/lVHbI2o8"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2012-10-25T19:11:18.000Z",
            "id": "261545487566512128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso calorento toma banho refrescante em piscina: Fot\u00f3grafo flagrou a cena, que aconteceu em um parque nacional ... http://t.co/VEBxREmd"
        },
        {
            "author_id": "314979978",
            "created_at": "2012-10-25T19:11:16.000Z",
            "id": "261545481870659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso calorento toma banho refrescante em piscina: Fot\u00f3grafo flagrou a cena, que aconteceu em um parque nacional ... http://t.co/lRdXphva"
        },
        {
            "author_id": "303443592",
            "created_at": "2012-10-25T18:55:44.000Z",
            "id": "261541573085499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal haha http://t.co/1LpmcR1A"
        },
        {
            "author_id": "92331509",
            "created_at": "2012-10-25T18:36:13.000Z",
            "id": "261536659160584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendimento nas Carretas da Mulher \u00e9 suspenso no Parque do Idoso, no AM http://t.co/yH24tLWp"
        },
        {
            "author_id": "92341578",
            "created_at": "2012-10-25T18:36:13.000Z",
            "id": "261536658246225920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendimento nas Carretas da Mulher \u00e9 suspenso no Parque do Idoso, no AM http://t.co/Oboe8co6"
        },
        {
            "author_id": "92335163",
            "created_at": "2012-10-25T18:36:12.000Z",
            "id": "261536657566740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendimento nas Carretas da Mulher \u00e9 suspenso no Parque do Idoso, no AM http://t.co/S5saobsG"
        },
        {
            "author_id": "92339116",
            "created_at": "2012-10-25T18:36:12.000Z",
            "id": "261536657101189120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendimento nas Carretas da Mulher \u00e9 suspenso no Parque do Idoso, no AM http://t.co/vddQATu4"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2012-10-25T18:26:37.000Z",
            "id": "261534243816099840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendimento nas Carretas da Mulher \u00e9 suspenso no Parque do Idoso, no AM http://t.co/8xSxMLhg"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-10-25T18:25:36.000Z",
            "id": "261533987632205824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/WubZWfyv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2012-10-25T18:25:32.000Z",
            "id": "261533970280366080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/ypYKjCit #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2012-10-25T18:25:30.000Z",
            "id": "261533961229062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/IJRvmxaC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2012-10-25T18:25:27.000Z",
            "id": "261533951074660352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/kdLlClhv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-10-25T18:25:23.000Z",
            "id": "261533932640694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/WRd6YgIf #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2012-10-25T18:25:18.000Z",
            "id": "261533913594359809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/l0abvmUr #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-10-25T18:25:11.000Z",
            "id": "261533884565581825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/HtQEnpyO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2012-10-25T18:25:09.000Z",
            "id": "261533875602333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/LWDmCc91 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-10-25T18:25:07.000Z",
            "id": "261533866576187392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/8jlfwbZw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2012-10-25T18:25:05.000Z",
            "id": "261533857751371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/rfQWPV6F #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2012-10-25T18:25:03.000Z",
            "id": "261533848867856386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/XklXEZwu #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2012-10-25T18:25:00.000Z",
            "id": "261533839132868609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/q78wmpP7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-10-25T18:24:58.000Z",
            "id": "261533830370971649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/7ayYDGLe #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2012-10-25T18:24:56.000Z",
            "id": "261533819339948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/XIAHIQzL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2012-10-25T18:24:53.000Z",
            "id": "261533808266989568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/dcWtFbXq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2012-10-25T18:24:51.000Z",
            "id": "261533798846574593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/0d7Hk2Ru #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-10-25T18:24:48.000Z",
            "id": "261533788314685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/L0nJCmfp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2012-10-25T18:24:46.000Z",
            "id": "261533776507707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/us5v0xhp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-10-25T18:24:43.000Z",
            "id": "261533767628378112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/pmvfP62v #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-10-25T18:24:41.000Z",
            "id": "261533758908424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/vgsY7ziD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-10-25T18:24:39.000Z",
            "id": "261533749869699073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/NnDrHEHH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-10-25T18:24:37.000Z",
            "id": "261533741019697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/tdwsrhmp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2012-10-25T18:24:35.000Z",
            "id": "261533732043898880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/jo9PgsuJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-10-25T18:24:33.000Z",
            "id": "261533725685325826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Local ser\u00e1 ponto de vota\u00e7\u00e3o na elei\u00e7\u00e3o de domingo (28).\nAtendimento volta na ter\u00e7... http://t.co/6NMR5Hwj #garraseguros"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [g1globonatureza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "g1globonatureza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "g1globonatureza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [dondonizete].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dondonizete",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dondonizete"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [dondonizete].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dondonizete",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dondonizete"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [dondonizete].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "dondonizete",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "dondonizete"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [partidoPEN].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "partidoPEN",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "partidoPEN"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [renata_litoral].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "renata_litoral",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "renata_litoral"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AgenciaCamara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AgenciaCamara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AgenciaCamara"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [azeil123].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "azeil123",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "azeil123"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PeLanzaHeroi].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PeLanzaHeroi",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PeLanzaHeroi"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "San Juan de Alicante, Espa\u00f1a",
                "id": "b83881766b649c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Izamal, Yucat\u00e1n",
                "id": "ab1b719dd4b74492",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "281251813",
                "name": "Play Marketing",
                "username": "playmkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316734235",
                "name": "Marcos Padela",
                "username": "marcospadella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180932546",
                "name": "Seinfra Alagoas",
                "username": "seinfraal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32901996",
                "name": "Jose Navas Junior",
                "username": "Jose_Navas_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275674015",
                "name": "Claudionei Citadin",
                "username": "CCitadin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108123439",
                "name": "Made in Forest",
                "username": "MadeinForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986334",
                "name": "Ferias em Portugal.",
                "username": "feriasportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93898999",
                "name": "Fortaleza Travel",
                "username": "FortalezaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42822014",
                "name": "Luciano Viana",
                "username": "eulucianoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36155119",
                "name": "Agencia Rio",
                "username": "AgenciaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480242690",
                "name": "Haraibsa Travels Ltd",
                "username": "HaraibsaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "Transam\u00e9rica Foz",
                "username": "transamericafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76931509",
                "name": "Tr\u00e2nsito DF",
                "username": "transito_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338591153",
                "name": "Click Tocantins",
                "username": "clicktocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65994411",
                "name": "Adailton",
                "username": "barrosadailton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816293186",
                "name": "AhamClaudia,SentaL\u00e1",
                "username": "ASentaLaClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856387177",
                "name": "rafael reifs",
                "username": "rafaelreifs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317652",
                "name": "Jornal do Brasil",
                "username": "JornaldoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433866396",
                "name": "lawrence sevillo",
                "username": "LawrenceSevillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99953582",
                "name": "Semarh - Alagoas",
                "username": "semarh_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15813514",
                "name": "Joga",
                "username": "Joga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59462781",
                "name": "Lenilda Luna \ud83c\udd99\ufe0f",
                "username": "LenildaLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352704039",
                "name": "Ecofidelidade",
                "username": "Ecofidelidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14193130",
                "name": "Davi Calmon",
                "username": "dncalmon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220814685",
                "name": "paulofilho",
                "username": "paulofilho79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24966000",
                "name": "Paulo Carr\u00e9ra",
                "username": "paulocarrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75694052",
                "name": "Brenno",
                "username": "BrennoFerraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25124718",
                "name": "Alexandra",
                "username": "AleBaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76713550",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "transito_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17337413",
                "name": "Leo Morais",
                "username": "leomoraisLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290589730",
                "name": "Mary_loraa",
                "username": "mary_loraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352327656",
                "name": "PauloHenriqueMartins",
                "username": "paulomartins_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917301859",
                "name": "Tudo na Hora",
                "username": "tudonahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67732399",
                "name": "Caroline Tie \u221e",
                "username": "caroltie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120796555",
                "name": "jornalista e crocheteira - pergunte-me como",
                "username": "leilanesnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260881541",
                "name": "Brendon",
                "username": "BrendonBmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173473146",
                "name": "Herik",
                "username": "herikfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252361610",
                "name": "FrankB\ud83d\udc7e",
                "username": "esfrankb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14063192",
                "name": "Willie V\u00e1squez (El Paki)",
                "username": "elpaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229697786",
                "name": "Blue",
                "username": "MatheusMendesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532844253",
                "name": "Jornal Tr\u00eas Lagoas",
                "username": "Portal3LagoasMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174528681",
                "name": "\u00aeodrigo Macedo \u2652",
                "username": "RodrigoGari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60063764",
                "name": "RJs da INTERTV",
                "username": "RJINTERTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55738605",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "EAINEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38923350",
                "name": "Polita Gon\u00e7alves",
                "username": "PolitaGoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326876",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Combate ao Lixo no Mar",
                "username": "LixoMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141243246",
                "name": "Instituto Limpa Brasil",
                "username": "limpa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176172188",
                "name": "o tal de Vini",
                "username": "vinnysouzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106833691",
                "name": "Sor\u00f3 Luiz",
                "username": "SOROLUIZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886145",
                "name": "Daniel de Godoy Lopes",
                "username": "DanielBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53050115",
                "name": "Rodrigo Rollemberg",
                "username": "RollembergPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2805949242",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "RodrigoPTNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227282349",
                "name": "Valtinho",
                "username": "valtinhomacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206289501",
                "name": "Di\u00e1rio da CostadoSol",
                "username": "Diariocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "406698462",
                "name": "Supermerc. Econ\u00f4mico",
                "username": "_economico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90173348",
                "name": "Grupo PMAPB",
                "username": "grupopmapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47196104",
                "name": "Charton Salvador",
                "username": "chartonsalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491103242",
                "name": "Alexsandro Marinho",
                "username": "jam_marinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52224297",
                "name": "Escola de Bike",
                "username": "noitelagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62601015",
                "name": "Fernando Guida",
                "username": "FernandoGuida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331050053",
                "name": "Jose Maria Brinckman",
                "username": "CaboFrioLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49127807",
                "name": "Gilberto Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gilbertotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147938721",
                "name": "in360_rj",
                "username": "in360_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515675338",
                "name": "FMMA Arraial do Cabo",
                "username": "fundmambarraial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28562323",
                "name": "EmpregosVip",
                "username": "empregosmaceio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52021006",
                "name": "Carvalho",
                "username": "luiz_kbcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263468503",
                "name": "iza bella",
                "username": "izabellsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846057690166185985",
                "name": "\u041a\u0430\u0442\u044f",
                "username": "disappointyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267280238028996609",
                "name": "Fernanda",
                "username": "NandaCunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173564539",
                "name": "\u1d00\u0274\u0274\u1d00\u1d0b\u1d0b\u1d0b\u1d0b \u25df\u033d\u25de\u033d",
                "username": "delicatehowlter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351695825",
                "name": "Rodrigo Vieira",
                "username": "rvasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71420224",
                "name": "Vivian Souza",
                "username": "viviansouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223456215",
                "name": "JNot\u00edcias",
                "username": "j_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55257432",
                "name": "Alair Corr\u00eaa",
                "username": "alaircorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132326152",
                "name": "Comando de Policiamento Metropolitano (CPM) - BM",
                "username": "cpmbmrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54998416",
                "name": "maceiobrasil",
                "username": "maceiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77229070",
                "name": "scsmcz",
                "username": "scsmcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172423166",
                "name": "Sustentabilidade Digital",
                "username": "sustentadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883998452",
                "name": "AP Human Geography",
                "username": "APHumanGeog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256575394",
                "name": "Doe Seu Lixo",
                "username": "doeseulixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483347202",
                "name": "Espa\u00e7o Aut\u00f4nomo",
                "username": "espacoautonomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184758445",
                "name": "Fernanda Menna",
                "username": "Fer_Menna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64041431",
                "name": "Cleide Mariana",
                "username": "cleide_mariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69066485",
                "name": "Joe Valle",
                "username": "Joe_Valle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526796216",
                "name": "toninhovieira1",
                "username": "toninhovieira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109631072",
                "name": "ESTA\u00c7\u00c3O 104 FM",
                "username": "ESTACAO104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354250053",
                "name": "Litoral em A\u00e7\u00e3o",
                "username": "LitoralEmAcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247096779",
                "name": "David Barreto Aguiar",
                "username": "DavidArraial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291090833",
                "name": "Partido Verde Bauru",
                "username": "pvbauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172912897",
                "name": "Dr. Taylor J\u00fanior",
                "username": "DrTaylorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69189816",
                "name": "Denizze \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "Denizzze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120555159",
                "name": "Lucia Sant`anna",
                "username": "lu_lu_cia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44781874",
                "name": "Raul Silvestre",
                "username": "RaulSilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57731164",
                "name": "Consci\u00eancia Ampla",
                "username": "Conscienciampla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282074100798828544",
                "name": "Francisco Ivo Leite",
                "username": "ivo_leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79450285",
                "name": "Robson Peixoto",
                "username": "robsonqsmsrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19658826",
                "name": "New Scientist",
                "username": "newscientist",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273586020",
                "name": "Dr. Alu\u00edzio",
                "username": "draluizio_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62813354",
                "name": "Danilo Funke",
                "username": "danilofunke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71310152",
                "name": "Lindbergh Farias",
                "username": "lindberghfarias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175097568",
                "name": "Pedro Paulo Belga",
                "username": "PedroBelga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178079584",
                "name": "Gra\u00e7a Bispo",
                "username": "MGSBispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58541236",
                "name": "Charles Domingues",
                "username": "charlesdomingue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77272086",
                "name": "Flavio Rosa",
                "username": "flaviotiziu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386295746765406208",
                "name": "Frente Verde",
                "username": "FrenteVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252901172",
                "name": "Nordeste FC",
                "username": "Nordeste_FC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805799599",
                "name": "mercadolegal",
                "username": "mercadolegal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805782018",
                "name": "mercadoverde",
                "username": "mercadoverde2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48518480",
                "name": "Michel Afonso",
                "username": "michelafonso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805781833",
                "name": "mercadoroxo",
                "username": "mercadoroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805761846",
                "name": "mercadobranco",
                "username": "mercadobranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82509113",
                "name": "Grampo Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "grampocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119035432",
                "name": "Viajar Pelo Mundo",
                "username": "viajarpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235238481",
                "name": "lucas",
                "username": "lucasmteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336696584",
                "name": "FULVIO ABYARA",
                "username": "FULVIOABYARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618131277",
                "name": "BelgoCercasBH",
                "username": "BelgoCercasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39690230",
                "name": "Pablo Mour\u00e3o Bento \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pablombento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108214659",
                "name": "Z\u00e9 Renato",
                "username": "joserenatofusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234458481",
                "name": "Jornal Metr\u00f3pole",
                "username": "jmetropole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270956385",
                "name": "jonathan rodrigues",
                "username": "jonathanchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56179855",
                "name": "Ant\u00f4nio Roberto",
                "username": "antonioroberto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62631933",
                "name": "Rasy",
                "username": "RasYohaness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44672277",
                "name": "PeNN\ud83c\udd70\ufe0f\u2122",
                "username": "mpspenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720197077",
                "name": "leo\ud83c\udd71\ufe0fidu\u2122",
                "username": "leobidu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72449850",
                "name": "o cruzeiro t\u00e1 lascado \u1d9c\u1d49\u1d9c #ForaSSR",
                "username": "PabloDuarte1921",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488044908",
                "name": "Professor Junior",
                "username": "Prof_Jr_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187364639",
                "name": "Ana Elisa",
                "username": "anaelisalimamua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79827081",
                "name": "Fernanda Lira",
                "username": "ferliraleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201413543",
                "name": "Oscar Inn Eco Resort",
                "username": "resort_oscarinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58475026",
                "name": "Nicole Huber",
                "username": "nicchuber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172432163",
                "name": "",
                "username": "fcksdriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865226959",
                "name": "Gr\u00e1fica Supercores",
                "username": "super_cores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718443487",
                "name": "Eliezer Crispim",
                "username": "eliezercrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26150318",
                "name": "Ambul\u00e2ncia Brasil",
                "username": "AmbulanciaBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67022861",
                "name": "Jonathan Queiroz",
                "username": "Jonathan_qroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170324092",
                "name": "jocelyn olivares",
                "username": "jossy_olivares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96600611",
                "name": "niko marin",
                "username": "Nikolangus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119414291",
                "name": "Thais Marinho",
                "username": "ThaisMarinh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253129448",
                "name": "Jornal 100.5 Noticia",
                "username": "jornal1005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225065992",
                "name": "Megaagitus.com",
                "username": "megaagitus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196151441",
                "name": "Amaz\u00f4nida Turismo",
                "username": "amazonida_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182096575",
                "name": "Viajar \u00e9 Simples",
                "username": "viajaresimples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316494",
                "name": "Comunit\u00e0 Italiana",
                "username": "comunitaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92331509",
                "name": "Jornal do Amazonas",
                "username": "jornalam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92341578",
                "name": "Bom dia Amaz\u00f4nia",
                "username": "bomdiaam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92335163",
                "name": "Amazonas TV",
                "username": "ProgAmazonasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92339116",
                "name": "Amaz\u00f4nia Revista",
                "username": "amrevista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75124964",
                "name": "Andre Santini",
                "username": "arsantini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172098772",
                "name": "Allan Rodrigues",
                "username": "AllanSullivan7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568979086",
                "name": "TopTourism Guide",
                "username": "TopTourismGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151777490",
                "name": "Taci",
                "username": "Tacilia_Roncete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264163199",
                "name": "Camila Almeida \u2665",
                "username": "Caah_almeeiida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240534409",
                "name": "uma Hunter .",
                "username": "souzapri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205732968",
                "name": "Patr\u00edcia L\u00e1zaro",
                "username": "patriciaflazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57373549",
                "name": "Eric Larusco",
                "username": "ericlarusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242295734",
                "name": "Denynha",
                "username": "denynhav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52233242",
                "name": "Rafa Orsini (1/2 \ud83d\udc0a)",
                "username": "RafaelOrsini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74877459",
                "name": "Walker Abreu",
                "username": "owwalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74637389",
                "name": "Rafa",
                "username": "00rafa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103707791",
                "name": "S\u00e1",
                "username": "samaramonteiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107518039",
                "name": "geraldo",
                "username": "famigeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66536659",
                "name": "Rafael Augusto",
                "username": "rafabatts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497584317",
                "name": "lisandro marcelo",
                "username": "lisandromurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311826596",
                "name": "06 GE Baden Powell",
                "username": "06GEBADENPOWELL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27242590",
                "name": "S\u00e9rgio Muniz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "srmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239551278",
                "name": "Dulce Ximendes",
                "username": "dulceximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41243778",
                "name": "Marcelo de Jesus \uf8ff",
                "username": "dejesusmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404534809",
                "name": "\u00c9rika walkevic   \u2654",
                "username": "erika_guetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520695272",
                "name": "ana \u221e",
                "username": "FC_BeijinhoDoLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79838229",
                "name": "Thiago Lopez \ue10e",
                "username": "ninfetalikeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59220790",
                "name": "marina #forabolsonaro",
                "username": "_marinamota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149855589",
                "name": "Ana foi tombada pela Camz de novo #taxi",
                "username": "anaLopes23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81975660",
                "name": "imersaolatina",
                "username": "imersaolatina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27684840",
                "name": "Ministry",
                "username": "ivobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15823760",
                "name": "Rodrigo Dias",
                "username": "rodrigovdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62667164",
                "name": "TatiBuske",
                "username": "TatianaBuske",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290254586",
                "name": "Jhow *--*",
                "username": "Jhoowsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155669051",
                "name": "Diego Sanches",
                "username": "dvs_sanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111660234",
                "name": "Moniqueli",
                "username": "Moniqueli_Arq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19320483",
                "name": "Eduardo Natario",
                "username": "natario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65170734",
                "name": "Gabriela Lopes \uf8ff",
                "username": "GabyLopesReal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513070388",
                "name": "AngelyOliveira",
                "username": "AngelyOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200638894",
                "name": "larissa",
                "username": "laa_brito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296438070",
                "name": "dKeyla",
                "username": "DeniseKeyla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154518169",
                "name": "Fabricio Durisotti",
                "username": "FDurisotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52416605",
                "name": "Telma Monteiro",
                "username": "TelmaMonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116704750",
                "name": "Deborah Danowski",
                "username": "debidanowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61182075",
                "name": "Sara Freire \u2661",
                "username": "smdcfreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112166666",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "BaabPinta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191096354",
                "name": "Raul Val",
                "username": "raul_val",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817775466",
                "name": "Serra da Estrela",
                "username": "SerradaEstrelaH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47198199",
                "name": "Academia BENEFIT",
                "username": "academiabenefit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19147149",
                "name": "GSW",
                "username": "georgescheller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189105637",
                "name": "Camila Guimar\u00e3es",
                "username": "Guimaraes321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76097603",
                "name": "Blog Viagens",
                "username": "BlogViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94656918",
                "name": "Tina Chaves",
                "username": "TinaChaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69128874",
                "name": "Marcos Frota",
                "username": "mfrotarnp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209205546",
                "name": "Roberto Azpuru",
                "username": "RobertoAzpuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950142230014066689",
                "name": "Stephanie",
                "username": "stephmonterroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59313389",
                "name": "Eric Augusto",
                "username": "ericaugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54457167",
                "name": "NovasTend\u00eancias - 7",
                "username": "nt7brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126792467",
                "name": "Comit\u00e1n de las Flores",
                "username": "comitandlflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246756828",
                "name": "Katia Winter Brand\u00e3o",
                "username": "Epoucomasemeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136323208",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthur_vam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152642428",
                "name": "priscila \u2654",
                "username": "pri_baumgratz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115173050",
                "name": "F\u00ea Gilli",
                "username": "FeGilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143123347",
                "name": "Presen Martinez",
                "username": "willowpj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233593084",
                "name": ",",
                "username": "MAC0NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462619915",
                "name": "\ud83c\udd33\ud83c\udd38\ud83c\udd34\ud83c\udd36\ud83c\udd3e \ud83c\udd3b\ud83c\udd34\ud83c\udd3e\ud83c\udd3d",
                "username": "diegoleon942",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155304445",
                "name": "Klender Luiz Ribeiro",
                "username": "klenderibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411919352",
                "name": "santa lora",
                "username": "OrsiLara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97541623",
                "name": "Clycia Alfaia",
                "username": "_clyciaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740967781",
                "name": "Bigode News",
                "username": "BigodeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869195912",
                "name": "hugo",
                "username": "hugoberriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26099997",
                "name": "Luiz H.B.Silva",
                "username": "luizhbsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60656380",
                "name": "Renan Fogari",
                "username": "Renan_Fogari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125726553",
                "name": "Clara",
                "username": "claramarrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50865836",
                "name": "Silvana Coutinho",
                "username": "SilvanaCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77864256",
                "name": "-= Zahori.Salika =-",
                "username": "ZahoriSalika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41346538",
                "name": "Joviel Rainer",
                "username": "jovielrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883065086",
                "name": "Danceliz Adventure",
                "username": "DancelizAdventu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559115907",
                "name": "Thais Lopes Boals",
                "username": "thaislopesboals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48859002",
                "name": "Carol Queir\u00f3z",
                "username": "CarolynaQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539175705",
                "name": "Templo Cultural Delfos",
                "username": "TemploCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41345406",
                "name": "Leandro Ara\u00fajo",
                "username": "somoslion1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63625042",
                "name": "\u00cdcaro Ambr\u00f3sio",
                "username": "_icaroambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177816799",
                "name": "A larissa",
                "username": "larissaliima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47618332",
                "name": "Felipe Costa",
                "username": "_FelipeCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73133540",
                "name": "Sandro Wambier",
                "username": "wambier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499268740",
                "name": "Wesley",
                "username": "wesleygamer011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222156801",
                "name": "Prof. Neto",
                "username": "netosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359135146",
                "name": "willian silva",
                "username": "will_silva01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39506499",
                "name": "Natasha Lopes",
                "username": "natasha_lopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33932436",
                "name": "The Flanders",
                "username": "theflandersrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148981641",
                "name": "Pedro Benassi",
                "username": "pivobenassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41951295",
                "name": "Thalita Fonseca",
                "username": "Thata__fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301434190",
                "name": "Th3HeinekeN",
                "username": "Cerveja_birra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15745184",
                "name": "dina",
                "username": "dina73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112770692",
                "name": "Queops Miranda",
                "username": "QueopsMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411152259",
                "name": "Portal Rede News",
                "username": "portalredenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29269245",
                "name": "NETOGABIRU CALON ARTH /|\\ - ando com a sorte",
                "username": "netogabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605121068",
                "name": "Viaje Ilhabela",
                "username": "ViajeIlhabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413490394",
                "name": "Henry Rodrigues",
                "username": "henrydrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102652891",
                "name": "Clayton",
                "username": "claytonalbuquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267857690",
                "name": "Mundo do Cachorro",
                "username": "mundodocachorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270073099988471812",
                "name": "Loukia Ch",
                "username": "LoukiaCh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5450272",
                "name": "Milko Romero",
                "username": "milko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192762613",
                "name": "Marcelo Miranda",
                "username": "marcelo_farofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279535997",
                "name": "\ud83c\udf27",
                "username": "ItaloMoreiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968307489069518848",
                "name": "Aissa Aguilar",
                "username": "AissaA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388506979",
                "name": "Laleska neh m\u00e3e?!",
                "username": "Delicinha_Lanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256296592",
                "name": "Ari - exclu\u00edda \u2728",
                "username": "oamordopoder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51523779",
                "name": "Matelandia.Net",
                "username": "matelandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79568181",
                "name": "Yasmin Wollmann",
                "username": "Ya_Woll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108338994",
                "name": "Lola",
                "username": "crispot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39724665",
                "name": "Raulito Bermudez Dia",
                "username": "JuiceBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245997617",
                "name": "Wedley Ricardo",
                "username": "wedleyricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46093634",
                "name": "Ana Paula Lacerda",
                "username": "aplacerda23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71181290",
                "name": "\ud835\udcb1\ud835\udc38\ud835\udc45\ud835\udcaa \u2234 \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "VERO_MIER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360927160",
                "name": "Cl\u00e1udio M. F. Santos",
                "username": "MarcelClaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225981260",
                "name": "Beatriz",
                "username": "biagals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515466925",
                "name": "Agente no Turismo",
                "username": "AgentenoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56816477",
                "name": "MARTA POGGI BORGES",
                "username": "MARTAPOGGI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330304849",
                "name": "Marissol Pedrosa",
                "username": "MarissolPedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57351884",
                "name": "bruno vieira",
                "username": "brunoneon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68002413",
                "name": "MARCAO COSTTANETWORK",
                "username": "MarcaoCostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55835014",
                "name": "Caragua SP",
                "username": "Caraguatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50418433",
                "name": "Mit Car",
                "username": "Mitcarminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40511292",
                "name": "Igor Abreu",
                "username": "igor_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59489262",
                "name": "Amai-vos",
                "username": "Amaivos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90436080",
                "name": "Goi\u00e1s Agora",
                "username": "GoiasAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353471196",
                "name": "Murilo Rodrigues",
                "username": "MurilooDiniz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21229726",
                "name": "stanley da cu\u00edca",
                "username": "sstnlyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97919847",
                "name": "Bem na Net",
                "username": "bemnanetcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79350146",
                "name": "Jessica Barros",
                "username": "JehBarros2_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85463309",
                "name": "Thalles Ataide",
                "username": "thallesataide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551563579",
                "name": "Raroefeito Filmes",
                "username": "RaroefeitoFilm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159942554",
                "name": "Turismo",
                "username": "_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267790758",
                "name": "Dias na Estrada",
                "username": "diasnaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24873270",
                "name": "AgoraVale",
                "username": "AgoraVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100751154",
                "name": "Pet Pop Star",
                "username": "petpopstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471933621",
                "name": "Prefeitura Municipal de Mag\u00e9",
                "username": "prefeituramage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91914490",
                "name": "Ericky",
                "username": "erickychaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85306377",
                "name": "Crea-DF",
                "username": "creadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151810127",
                "name": "Carlos",
                "username": "cvcriacoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235115668",
                "name": "Blog Radio Debate",
                "username": "radiodebateblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460274294",
                "name": "FoccoNet DESDE 2012 - Parceira Buser",
                "username": "FoccoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726208189",
                "name": "yuri",
                "username": "yurithan08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229912605",
                "name": "Mastercard Venezuela",
                "username": "MastercardVe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46011262",
                "name": "oi",
                "username": "eutubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113440461",
                "name": "Dayse Luana",
                "username": "daayseluana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327103748",
                "name": "Renato Xavier",
                "username": "RenatoXavier50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37291812",
                "name": "Rolf - Prof Sabi\u00e1",
                "username": "rohlfsabiah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237064911",
                "name": "Bike Plus",
                "username": "lojabikeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149997149",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Silveira",
                "username": "JCS_1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369680019",
                "name": "Decollare Turismo",
                "username": "Decollare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571481664",
                "name": "uotzap",
                "username": "uotzapsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16132302",
                "name": "rena",
                "username": "plastic_pill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37208511",
                "name": "El Nino",
                "username": "WemersonNino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898454120",
                "name": "Oscar javier",
                "username": "OskrTigo89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322845178",
                "name": "juliana de freitas",
                "username": "juliana_leee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52834402",
                "name": "Mateus Papini - twitch.tv/rograo",
                "username": "MateusPapini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278012922355163136",
                "name": "_matheus",
                "username": "__matheussz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189176020",
                "name": "Pinheiro Rodrigo",
                "username": "RodrigoPin79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626602522",
                "name": "Elmano de Freitas",
                "username": "elmanofreitaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72628129",
                "name": "adriana tasca",
                "username": "adrianatasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35017628",
                "name": "Wellington C Saraiva",
                "username": "WSarai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245724786",
                "name": "Elemidia Manaus",
                "username": "ElemidiaManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851212916",
                "name": "Filipe Pontes",
                "username": "ofilipepontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168637379",
                "name": "Anderson: do c\u00e9u",
                "username": "stealzito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314979978",
                "name": "Sapinho Amig\u00e3o",
                "username": "SapinhoAmigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303443592",
                "name": "Henrique Gon\u00e7alves",
                "username": "Henriques_ff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "263311808226525185",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzpln8urkhaurulg80i4y0wg39xtp",
        "oldest_id": "261533725685325826",
        "result_count": 497
    }
}