{
    "data": [
        {
            "author_id": "315551637",
            "created_at": "2012-10-09T12:49:08.000Z",
            "id": "255651106166812672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fora de controle consome o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Deputado Rog\u00e9rio Correia http://t.co/28CROdMW"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-10-09T12:47:04.000Z",
            "id": "255650586752593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coro Carmina Mundi se apresenta no Parque Nacional do Igua\u00e7u:  http://t.co/uWe9QHGa"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2012-10-09T12:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "245392082",
                        "start": 93,
                        "username": "RogerioCorreia_"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "256607004",
                        "start": 110,
                        "username": "MGsemcensura"
                    }
                ]
            },
            "id": "255650532608311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fora de controle consome o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 |  http://t.co/R02n0qI4 @rogeriocorreia_ @mgsemcensura"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2012-10-09T12:41:24.000Z",
            "id": "255649162954158080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra queda de neve\n#in #portalTA http://t.co/GnOvvr5P"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2012-10-09T12:20:06.000Z",
            "id": "255643800385515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina geotermal no Parque Nacional Yellowstone, o mais antigo dos EUA. #IMAGENSDASEMANA #VEJA http://t.co/UG1l8n8C"
        },
        {
            "author_id": "291690063",
            "created_at": "2012-10-09T12:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "75267429",
                        "start": 116,
                        "username": "AdvocaciaGeral"
                    }
                ]
            },
            "id": "255642614110486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias entram com a\u00e7\u00e3o para desapropriar \u00e1rea com objetivo de proteger esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Tocantins: A ... @AdvocaciaGeral"
        },
        {
            "author_id": "258106122",
            "created_at": "2012-10-09T12:05:22.000Z",
            "id": "255640092700454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!!\n\nque tal come\u00e7armos com a Maravilha do Po\u00e7o Fervedouro - Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins.... http://t.co/Hf2oP5Ns"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-09T12:01:44.000Z",
            "id": "255639177792724994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE =&gt;  Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2012-10-09T11:53:33.000Z",
            "id": "255637121015107585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Procuradorias entram com a\u00e7\u00e3o para desapropriar \u00e1rea com objetivo de proteger esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Tocantins: A ... http://t.co/AmEVh9ML"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2012-10-09T11:53:33.000Z",
            "id": "255637120297885698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Procuradorias entram com a\u00e7\u00e3o para desapropriar \u00e1rea com objetivo de proteger esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Tocanti... http://t.co/iHzOfsSl"
        },
        {
            "author_id": "56838835",
            "created_at": "2012-10-09T11:53:33.000Z",
            "id": "255637118917935105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias entram com a\u00e7\u00e3o para desapropriar \u00e1rea com objetivo de proteger esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Tocantins: A ... http://t.co/4oB6OQzd"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-10-09T11:53:22.000Z",
            "id": "255637074366062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias entram com a\u00e7\u00e3o para desapropriar \u00e1rea com objetivo de proteger esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica... http://t.co/3lZXVAUR #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2012-10-09T11:53:22.000Z",
            "id": "255637072466018304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias entram com a\u00e7\u00e3o para desapropriar \u00e1rea com objetivo de proteger esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica... http://t.co/lIMYlk0N #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-10-09T11:53:21.000Z",
            "id": "255637070737985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias entram com a\u00e7\u00e3o para desapropriar \u00e1rea com objetivo de proteger esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Tocantins: A ... http://t.co/Ukeve3xG"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2012-10-09T11:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "255636644911251457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/DA9YYCQR"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2012-10-09T11:46:34.000Z",
            "id": "255635361622020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/wTmrCIuc"
        },
        {
            "author_id": "223638746",
            "created_at": "2012-10-09T11:22:38.000Z",
            "id": "255629340627304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA: inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sobem 60% em um ano http://t.co/vF7cgcMZ"
        },
        {
            "author_id": "33004995",
            "created_at": "2012-10-09T11:00:02.000Z",
            "id": "255623650038910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a o download gr\u00e1tis do Papel de Parede &amp;quot;Parque Nacional de Otway  - Australia&amp;quot; -  http://t.co/LPIuuEw2"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2012-10-09T10:53:32.000Z",
            "id": "255622017955532800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estiveste aqui?\nEm Ponte de Barca a natureza \u00e9 soberana, pois metade do concelho faz parte do Parque Nacional... http://t.co/2ugS2lJU"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2012-10-09T10:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06526875,
                        -15.56768337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "255621767408799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/3UU7w8ga"
        },
        {
            "author_id": "498186718",
            "created_at": "2012-10-09T03:52:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "50470300",
                        "start": 1,
                        "username": "VEJARio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.50547322,
                        -3.74464767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "255516087888785409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@VEJARio: No Parque Nacional da Tijuca, na Urca, no Horto: as melhores trilhas do Rio: http://t.co/ayzqM8N7\u201d"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2012-10-09T03:25:11.000Z",
            "id": "255509183137472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "No Parque Nacional da Tijuca, na Urca, no Horto: as melhores trilhas do Rio: http://t.co/B9yHt078"
        },
        {
            "author_id": "42102700",
            "created_at": "2012-10-09T03:08:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "255505017023381505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar bacana que conheci hoje, o #parquepassa\u00fana tem uma grande extens\u00e3o com  @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/vYntEVUg"
        },
        {
            "author_id": "53448043",
            "created_at": "2012-10-09T01:54:50.000Z",
            "id": "255486448189456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem nunca pulou a grade do parque Municipal , Num sabe o que \u00e9 viver perigosamente! #POSER"
        },
        {
            "author_id": "74759572",
            "created_at": "2012-10-09T01:54:01.000Z",
            "id": "255486243171868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que fiz a escolhe certa em ir pra BG, e n\u00e3o BSB http://t.co/cZRPHeuL  PVT nem rolou ;x"
        },
        {
            "author_id": "50646191",
            "created_at": "2012-10-09T01:38:54.000Z",
            "id": "255482438413869056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/CXj1CqNO querem controlar, mas snao tddos descontrolados e DESINFORMADOS"
        },
        {
            "author_id": "255274621",
            "created_at": "2012-10-09T01:38:29.000Z",
            "id": "255482332620918786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo, visitamos a Floresta do Uaimii, para certificar se as trilhas est\u00e3o transit\u00e1veis. Dia 27/10, tem passeio: http://t.co/G15iBgE5"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2012-10-09T00:56:19.000Z",
            "id": "255471720633356288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed, local que abriga forma\u00e7\u00f5es rochosas de cerca de 190 milh\u00f5es http://t.co/K3ENyncL"
        },
        {
            "author_id": "234794104",
            "created_at": "2012-10-09T00:37:37.000Z",
            "id": "255467014322266114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2012-10-09T00:30:25.000Z",
            "id": "255465203599282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano  http://t.co/Er3xbUjn"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2012-10-09T00:30:13.000Z",
            "id": "255465153917775873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano  http://t.co/Er3xbUjn http://t.co/pU1wUJyM"
        },
        {
            "author_id": "46499804",
            "created_at": "2012-10-09T00:10:06.000Z",
            "id": "255460088737832961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 Sobem 60% em 01 Ano! http://t.co/IGUwQhNb"
        },
        {
            "author_id": "338787358",
            "created_at": "2012-10-08T23:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "338787358",
                        "start": 0,
                        "username": "AuAuUrbano"
                    }
                ]
            },
            "id": "255454414679207936",
            "in_reply_to_user_id": "338787358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AuAuUrbano Inc\u00eandios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 Sobem 60% em 01 Ano!: O n\u00famero de focos de inc\u00eandio ... http://t.co/G9UlsCSN"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-10-08T23:47:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "46499804",
                        "start": 94,
                        "username": "Biologo_Caio"
                    }
                ]
            },
            "id": "255454413949390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 Sobem 60% em 01 Ano! http://t.co/oDk2sZzx via @Biologo_Caio"
        },
        {
            "author_id": "65603282",
            "created_at": "2012-10-08T23:14:44.000Z",
            "id": "255446159152254977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Drive Experience  @  Cela  -  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas  -  Portugal - http://t.co/hiY0Jaml"
        },
        {
            "author_id": "188600455",
            "created_at": "2012-10-08T23:04:43.000Z",
            "id": "255443635150127105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tive um dia incr\u00edvel conhecendo um pedacinho do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Foi maravilhoso e tem muito mais pra conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "93624925",
            "created_at": "2012-10-08T23:00:47.000Z",
            "id": "255442646485569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "~ Brasil ~ @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/xZZdmXXb"
        },
        {
            "author_id": "188600455",
            "created_at": "2012-10-08T23:00:33.000Z",
            "id": "255442588436406273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: ~ Brasil ~ (Publicado com Instagram, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/72Prj1rv"
        },
        {
            "author_id": "188600455",
            "created_at": "2012-10-08T23:00:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.83318101,
                        -2.76467781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "255442571470467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~ Brasil ~  @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/fG3YfVVK"
        },
        {
            "author_id": "93624925",
            "created_at": "2012-10-08T22:58:40.000Z",
            "id": "255442115608322049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/0lbjCPv9"
        },
        {
            "author_id": "188600455",
            "created_at": "2012-10-08T22:57:02.000Z",
            "id": "255441704369414144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Publicado com o Instagram no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/dwPSNBdu"
        },
        {
            "author_id": "188600455",
            "created_at": "2012-10-08T22:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.83318101,
                        -2.76467781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "255441690620477441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/LiwIQRyW"
        },
        {
            "author_id": "188600455",
            "created_at": "2012-10-08T22:54:33.000Z",
            "id": "255441078029787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Boats! (Publicado com Instagram, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/imrC235C"
        },
        {
            "author_id": "188600455",
            "created_at": "2012-10-08T22:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.83318101,
                        -2.76467781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "255441058220081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boats!  @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Qh6C3kba"
        },
        {
            "author_id": "93624925",
            "created_at": "2012-10-08T22:53:44.000Z",
            "id": "255440870474645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: Amazing! (Publicado com Instagram, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/9hkygVUM"
        },
        {
            "author_id": "188600455",
            "created_at": "2012-10-08T22:52:09.000Z",
            "id": "255440473420857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Amazing! (Publicado com Instagram, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/2BTG4704"
        },
        {
            "author_id": "188600455",
            "created_at": "2012-10-08T22:52:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.83318101,
                        -2.76467781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "255440454970130432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing!  @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Bvm4YmCO"
        },
        {
            "author_id": "188600455",
            "created_at": "2012-10-08T22:50:21.000Z",
            "id": "255440022038261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Publicado com o Instagram no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/wCX7SvFO"
        },
        {
            "author_id": "188600455",
            "created_at": "2012-10-08T22:50:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.83318101,
                        -2.76467781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "255439996444626944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/c0YiupCx"
        },
        {
            "author_id": "56597128",
            "created_at": "2012-10-08T22:26:13.000Z",
            "id": "255433947503280128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Vl4O1jtK quanto exagero..."
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2012-10-08T22:15:45.000Z",
            "id": "255431314386341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parceria entre governo federal e estado do Piau\u00ed estabelece limites do Parque Nacional das Nascentes do #RioParna\u00edba. http://t.co/4rnOT74v"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-10-08T22:15:37.000Z",
            "id": "255431281440075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rlDAgcMu Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-10-08T22:14:39.000Z",
            "id": "255431038338220033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "29995762",
            "created_at": "2012-10-08T22:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "255428740828508161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 a diretoria! \u270c  @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/drJGSySw"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2012-10-08T21:44:03.000Z",
            "id": "255423337470242816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Depois de quase quatro anos documentando o Parque Estadual da Mata Seca, hoje tive o privil\u00e9gio de conhecer a... http://t.co/ZhG8mlGc"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2012-10-08T21:41:07.000Z",
            "id": "255422597758595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na madrugada, postei foto semelhante, igualmente colhida na mata ciliar da Lagoa da Prata, no Parque Estadual da... http://t.co/HWGrnzVS"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2012-10-08T21:35:02.000Z",
            "id": "255421066745372673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As incurs\u00f5es di\u00e1rias ao Parque Estadual da Mata Seca, al\u00e9m de exerc\u00edcio para o corpo e a alma, tem como... http://t.co/1fiCohfK"
        },
        {
            "author_id": "58916097",
            "created_at": "2012-10-08T21:14:23.000Z",
            "id": "255415869759434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia DF - Pol\u00edcia acaba com festa rave ( forest ) em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (DF) | globo.tv \u00a0http://t.co/zwftMCsw"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2012-10-08T21:10:23.000Z",
            "id": "255414864833552384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coro Carmina Mundi se apresenta no Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cidade Foz http://t.co/0UL2Joxr"
        },
        {
            "author_id": "369261341",
            "created_at": "2012-10-08T21:02:05.000Z",
            "id": "255412776619626497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venham as serras, quero mais \u00e9 parque nacional na minha vida! http://t.co/KLFibYID"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-10-08T20:57:34.000Z",
            "id": "255411639552192513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge dez quil\u00f4metros cont\u00ednuos no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - http://t.co/PRRtAG0k"
        },
        {
            "author_id": "100769083",
            "created_at": "2012-10-08T20:31:59.000Z",
            "id": "255405198594408449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tava l\u00e1 quase engatando no dark PESADO haha... triste isso http://t.co/4KWhs8kv"
        },
        {
            "author_id": "193625910",
            "created_at": "2012-10-08T19:39:14.000Z",
            "id": "255391923026657282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/UWvDSW3e"
        },
        {
            "author_id": "103165065",
            "created_at": "2012-10-08T19:28:53.000Z",
            "id": "255389320721080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#classificados Vendo Lindas \u00e1reas Com Vista E Acesso Ao Mar, Frente Para Avenida E Fundo P/Parque Estadual Vendo t"
        },
        {
            "author_id": "847670983",
            "created_at": "2012-10-08T19:16:13.000Z",
            "id": "255386132802596864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu fui no parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "171151013",
            "created_at": "2012-10-08T18:47:31.000Z",
            "id": "255378910248849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/1OxUvdEM caralho , esse porcos fardados inventam mt"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-10-08T18:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "188988955",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardo_jreis"
                    }
                ]
            },
            "id": "255377927066230784",
            "in_reply_to_user_id": "188988955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardo_jreis Veja este link do meu blog: http://t.co/NDo1GPLI"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2012-10-08T18:37:28.000Z",
            "id": "255376379472924672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ArcoMetropolitano O trecho na Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier j\u00e1 est\u00e1 desmatado - o custo dos eucaliptos cortados foi depositado em ju\u00edzo"
        },
        {
            "author_id": "108669539",
            "created_at": "2012-10-08T18:25:52.000Z",
            "id": "255373459834687489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica a Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu e ao Parque Nacional do Igua\u00e7u foi realizada pelos acad\u00eamicos de... http://t.co/uc9VQk5m"
        },
        {
            "author_id": "400040637",
            "created_at": "2012-10-08T18:18:24.000Z",
            "id": "255371583512780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano. http://t.co/ZntBjNbr"
        },
        {
            "author_id": "33718966",
            "created_at": "2012-10-08T18:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "93929641",
                        "start": 111,
                        "username": "vidamaislivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "255371574943817729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 foco de melhoria no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha - http://t.co/dHvXkXMb via @vidamaislivre"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2012-10-08T18:00:04.000Z",
            "id": "255366967941283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00f3 tem o direito de criticar aquele que pretende ajudar\" \nAbraham Lincoln\n\nFoto: Parque Nacional dos Arcos... http://t.co/M7zCujhq"
        },
        {
            "author_id": "307562541",
            "created_at": "2012-10-08T17:54:31.000Z",
            "id": "255365571716186113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha, uma aventura de descobertas. Fica a\u00ed a dica: Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2012-10-08T17:46:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14231674,
                        -29.04942467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "255363641120018434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) https://t.co/RxlPW56U"
        },
        {
            "author_id": "374097608",
            "created_at": "2012-10-08T16:57:31.000Z",
            "id": "255351229142679553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece montagem, mas n\u00e3o \u00e9. Essa cachoeira se chama \"Veliki Slap\" e fica no  Parque Nacional de Plitvice, na... http://t.co/RiKB6WAS"
        },
        {
            "author_id": "222139667",
            "created_at": "2012-10-08T16:43:25.000Z",
            "id": "255347680828616705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/zL2yEU9Q ai a reportagem sobre a forest"
        },
        {
            "author_id": "94994149",
            "created_at": "2012-10-08T16:38:15.000Z",
            "id": "255346377125687297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Engatando no Dark pesado  kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk  http://t.co/fIeAJdrM"
        },
        {
            "author_id": "175048959",
            "created_at": "2012-10-08T16:32:07.000Z",
            "id": "255344836125810689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal 07/10/11 http://t.co/Hv8o9DiU"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2012-10-08T16:30:00.000Z",
            "id": "255344302836826112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano. http://t.co/XyDtPVCp"
        },
        {
            "author_id": "152479284",
            "created_at": "2012-10-08T16:16:55.000Z",
            "id": "255341010526294017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 quem tava viu qual foi a lombra http://t.co/v2bbYUFo N\u00c3O A PROIBI\u00c7\u00c3O DAS RAVE"
        },
        {
            "author_id": "398364029",
            "created_at": "2012-10-08T16:09:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "239472818",
                        "start": 0,
                        "username": "odia24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "255339174142541825",
            "in_reply_to_user_id": "239472818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@odia24horas fogo na estrada do sumar\u00e9 parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2012-10-08T15:53:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "35524446",
                        "start": 127,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "255335062978048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA questiona Ibama sobre regularidade de explora\u00e7\u00e3o miner\u00e1ria na floresta nacional Sarac\u00e1-Taquera http://t.co/iHVe8DVA via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "304631380",
            "created_at": "2012-10-08T15:32:54.000Z",
            "id": "255329931918196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forest miada :X KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK http://t.co/RAXYNIQ9"
        },
        {
            "author_id": "57341042",
            "created_at": "2012-10-08T15:20:16.000Z",
            "id": "255326754888114177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTERESSANTE | Energia solar carrega bateria do celular DE GRA\u00c7A no meio da rua \u21d2 http://t.co/DXME3u9i \u21d0 Confira. Fonte http://t.co/KQqcm856"
        },
        {
            "author_id": "556024980",
            "created_at": "2012-10-08T13:35:20.000Z",
            "id": "255300345272619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*SANTANA AND FRIENDS: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/TvvWQ0aV"
        },
        {
            "author_id": "189488444",
            "created_at": "2012-10-08T13:34:24.000Z",
            "id": "255300113499557888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia acaba com festa rave em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de S\u00e3o Sebasti\u00e3o (DF) http://t.co/84tqmbHv"
        },
        {
            "author_id": "566667329",
            "created_at": "2012-10-08T13:28:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "255298633480687617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu disse que a forest tinha dado merda http://t.co/c46eqLuU"
        },
        {
            "author_id": "46689354",
            "created_at": "2012-10-08T13:22:35.000Z",
            "id": "255297138953695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transpar\u00eancia Nova Friburgo: II Encontro Cient\u00edfico do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/7xkGwIQG"
        },
        {
            "author_id": "161411307",
            "created_at": "2012-10-08T12:20:02.000Z",
            "id": "255281394748624897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca-MG http://t.co/dpRvfthV"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2012-10-08T12:13:22.000Z",
            "id": "255279719124185089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o em reserva biol\u00f3gica para retirada de macaco invasor http://t.co/mj29udL5 via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "228890258",
            "created_at": "2012-10-08T11:37:10.000Z",
            "id": "255270610832355330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Turismo\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental administrada pelo IBAMA,... http://t.co/aIv2FPo5"
        },
        {
            "author_id": "228890258",
            "created_at": "2012-10-08T11:36:20.000Z",
            "id": "255270399959511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Turismo\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental administrada pelo IBAMA, com... http://t.co/b5MAN9rZ"
        },
        {
            "author_id": "198591674",
            "created_at": "2012-10-08T11:00:36.000Z",
            "id": "255261408290287617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Cantareira. Saiba mais em: http://t.co/xhGHxDmW"
        },
        {
            "author_id": "57154377",
            "created_at": "2012-10-08T09:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "466779164",
                        "start": 77,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "255242862818652162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via expressa com tr\u00e2nsito maior no entorno da rodovi\u00e1ria e parque municipal. @Transito98FM"
        },
        {
            "author_id": "731835024",
            "created_at": "2012-10-08T06:13:08.000Z",
            "id": "255189064779706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1P\u00e1guele motel! o al menos parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "6251192",
            "created_at": "2012-10-08T05:33:03.000Z",
            "id": "255178974529982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMERGENCIA MEDICA Parque Municipal De Barranco AMB-16"
        },
        {
            "author_id": "41269051",
            "created_at": "2012-10-08T03:55:21.000Z",
            "id": "255154387343777792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Energia solar carrega bateria do celular de gra\u00e7a no meio da rua: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/MoR2aY2E"
        },
        {
            "author_id": "329857969",
            "created_at": "2012-10-08T03:55:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "14116807",
                        "start": 109,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "255154348580036608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Energia solar carrega bateria do celular de gra\u00e7a no meio da rua: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/l1q7OLM3 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "206555521",
            "created_at": "2012-10-08T03:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "56895833",
                        "start": 0,
                        "username": "xgabs"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "58083770",
                        "start": 7,
                        "username": "ThiiChuva"
                    }
                ]
            },
            "id": "255150354319171584",
            "in_reply_to_user_id": "56895833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xgabs @ThiiChuva quero um emprego de diretor do parque municipal.. meu professor falo que tem!"
        },
        {
            "author_id": "186066336",
            "created_at": "2012-10-08T03:07:40.000Z",
            "id": "255142389973397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que fachada mas linda... un parque nacional narural para que asi sea mas facil de explotar"
        },
        {
            "author_id": "157503743",
            "created_at": "2012-10-08T02:40:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "231136339",
                        "start": 61,
                        "username": "lisapfv"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "88069153",
                        "start": 70,
                        "username": "0CGT"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "953032590373588999",
                        "start": 78,
                        "username": "sentady"
                    }
                ]
            },
            "id": "255135556311343105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E a noite fui no parque municipal e depois na lanchonete com @lisapfv @0cgt e @sentady"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2012-10-08T01:52:43.000Z",
            "id": "255123526305075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo sobre Atins Maranh\u00e3o http://t.co/H6yreXS4 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "72700861",
            "created_at": "2012-10-08T01:52:08.000Z",
            "id": "255123379617665025",
            "in_reply_to_user_id": "409493311",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isamarzullo_ duas pontes pro urbanova e um parque municipal tamb\u00e9m, vai falar isso pro Cury"
        },
        {
            "author_id": "66815066",
            "created_at": "2012-10-08T01:25:47.000Z",
            "id": "255116750453080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sertan\u00f3polis, \"dentro\"do Parque Nacional do Igua\u00e7u deu PT"
        },
        {
            "author_id": "187056378",
            "created_at": "2012-10-08T01:22:31.000Z",
            "id": "255115928944144384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/WCBsTNdQ"
        },
        {
            "author_id": "88216312",
            "created_at": "2012-10-08T01:19:30.000Z",
            "id": "255115169380839424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem fui na pra\u00e7a da liberdade, pra\u00e7a raul soares, parque municipal, shopping cidade, s\u00f3 n\u00e3o fui na esta\u00e7\u00e3o porque ficou tarde!"
        },
        {
            "author_id": "224823556",
            "created_at": "2012-10-08T01:18:04.000Z",
            "id": "255114806997164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yellostone ai vou eu AHSUAHSUAHSJA"
        },
        {
            "author_id": "415468288",
            "created_at": "2012-10-08T01:10:59.000Z",
            "id": "255113022824144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/H1qWrvQ4"
        },
        {
            "author_id": "79827769",
            "created_at": "2012-10-08T00:43:45.000Z",
            "id": "255106172925923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era uma tarde, la na Floresta Estadual Navarro de Andrade, um passeio em familia. http://t.co/FjxDbxD1"
        },
        {
            "author_id": "54775315",
            "created_at": "2012-10-08T00:38:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39658796,
                        -22.92456669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "255104955805990912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualidade de vida!  @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/C14JQwQM"
        },
        {
            "author_id": "76973938",
            "created_at": "2012-10-08T00:31:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85562772,
                        -2.66604597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "255103172891271168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui ps. Problemas nossos ficam muito pequenos!  @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/QJTtaWLZ"
        },
        {
            "author_id": "53097367",
            "created_at": "2012-10-08T00:31:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "255102988396417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/72l86zYk"
        },
        {
            "author_id": "45479533",
            "created_at": "2012-10-08T00:24:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "255101441465798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/qcjvZQWN"
        },
        {
            "author_id": "40338204",
            "created_at": "2012-10-08T00:23:51.000Z",
            "id": "255101163819634688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha de Taunay - Parque Nacional da Tijuca\n\nA cascatinha Taunay \u00e9 a mais bela e maior queda d'agua do... http://t.co/s1J76TCi"
        },
        {
            "author_id": "27320512",
            "created_at": "2012-10-08T00:19:00.000Z",
            "id": "255099942207619073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #natureza #formiga #ant #vejario #floresta   @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/20XDv6xo"
        },
        {
            "author_id": "27320512",
            "created_at": "2012-10-08T00:12:29.000Z",
            "id": "255098301056167937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#water...#rio #vejario  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/382IAi4C"
        },
        {
            "author_id": "188883826",
            "created_at": "2012-10-08T00:00:20.000Z",
            "id": "255095244058660865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meeeeeu Deus!!! Que calooooor \u00e9 esse?? Kkkkk dia com Sol mtmtmt forte e n\u00f3s no Parque Nacional! Muuuito boom!!! Shauhsuah' neem to vermelho"
        },
        {
            "author_id": "152476119",
            "created_at": "2012-10-07T23:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "152476119",
                        "start": 31,
                        "username": "duonelatino"
                    }
                ]
            },
            "id": "255094624257982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @duonelatino http://t.co/JD5kKTHT MACACO PREGO E QUATI NO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U POR DUONE"
        },
        {
            "author_id": "100327159",
            "created_at": "2012-10-07T22:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88834109,
                        -16.75770066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "255069038315720705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/DMIr8c7"
        },
        {
            "author_id": "196338373",
            "created_at": "2012-10-07T22:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -98.67679596,
                        19.09744369
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3cbf89acdda58965"
            },
            "id": "255066849249738752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio b\u00e1sico perto de um vulc\u00e3o ativo... (@ Parque Nacional Iztacc\u00edhuatl-Popocat\u00e9petl) http://t.co/KRAPSoht"
        },
        {
            "author_id": "831314516",
            "created_at": "2012-10-07T21:29:47.000Z",
            "id": "255057359871827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em apenas um ano"
        },
        {
            "author_id": "32703454",
            "created_at": "2012-10-07T21:14:56.000Z",
            "id": "255053621358641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheia de sono, mas valeu muito a vista.  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/4yLEL9yR"
        },
        {
            "author_id": "197976213",
            "created_at": "2012-10-07T19:39:21.000Z",
            "id": "255029567302029317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOU NA FLORESTA ESTADUAL FLW"
        },
        {
            "author_id": "254701224",
            "created_at": "2012-10-07T19:38:54.000Z",
            "id": "255029452738801664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Benicalap http://t.co/LAT2w26W"
        },
        {
            "author_id": "254701224",
            "created_at": "2012-10-07T19:37:27.000Z",
            "id": "255029087960186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascada artificial - Parque Municipal de Benicalap http://t.co/lz3DMWpP"
        },
        {
            "author_id": "254701224",
            "created_at": "2012-10-07T19:36:03.000Z",
            "id": "255028737282813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Benicalap http://t.co/JgQK9oul"
        },
        {
            "author_id": "264526085",
            "created_at": "2012-10-07T19:36:01.000Z",
            "id": "255028728512520192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Daniel Kukla resolveu retratar o Parque Nacional dos EUA, no sul da Calif\u00f3rnia, de um jeito... http://t.co/GRkDTCmd"
        },
        {
            "author_id": "254701224",
            "created_at": "2012-10-07T19:30:38.000Z",
            "id": "255027374461177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Benicalap - 24 de abril de 1983 - Ricard P\u00e9rez Casado - PSOE http://t.co/byva0qlZ"
        },
        {
            "author_id": "254701224",
            "created_at": "2012-10-07T19:29:15.000Z",
            "id": "255027026476548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Benicalap http://t.co/LAT2w26W"
        },
        {
            "author_id": "213643325",
            "created_at": "2012-10-07T19:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "202754813",
                        "start": 0,
                        "username": "MauraoFerreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "255021803657912320",
            "in_reply_to_user_id": "202754813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MauraoFerreira av. afonso pena em frente o parque municipal ! *-------*"
        },
        {
            "author_id": "61545617",
            "created_at": "2012-10-07T18:44:16.000Z",
            "id": "255015703155974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protejamos el Parque Nacional Tolhuaca #AlSurDelMundo \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "69062737",
            "created_at": "2012-10-07T18:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "15560854",
                        "start": 7,
                        "username": "nadiafontes"
                    }
                ]
            },
            "id": "255014298093510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a @nadiafontes vamos saltar de parapente agora. Desculpa a\u00ea! (@ Parque Natural Municipal do Atalaia) http://t.co/kGMHyT1b"
        },
        {
            "author_id": "239551278",
            "created_at": "2012-10-07T18:25:15.000Z",
            "id": "255010918080077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o especial em fam\u00edlia! Feito pelo nosso querido cunhado. (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa w/ @djdvogt) http://t.co/IE4BAkmE"
        },
        {
            "author_id": "42055727",
            "created_at": "2012-10-07T18:23:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.95263195,
                        -15.8495636
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "255010424364355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Natureza pede socorro e ningu\u00e9m t\u00e1 a\u00ed para isso.   @ Parque Estadual da Serra dos Pireneus http://t.co/Y0jaCODt"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-10-07T17:50:27.000Z",
            "id": "255002161535123457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabia que voc\u00ea pode justificar o seu voto no Parque Nacional do Igua\u00e7u e no Aeroporto Internacional das Cataratas? #Elei\u00e7\u00f5esFoz"
        },
        {
            "author_id": "32703454",
            "created_at": "2012-10-07T17:37:32.000Z",
            "id": "254998908252610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edu, Ana e Eu, antes da partir pra trilha do bananal.  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/jlwdkPpo"
        },
        {
            "author_id": "136325212",
            "created_at": "2012-10-07T17:13:25.000Z",
            "id": "254992841892323330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De consci\u00eancia tranq\u00fcila por ter votado certo #tamojunto25 (@ Parque Municipal do Idoso w/ 6 others) http://t.co/uXT8hF0S"
        },
        {
            "author_id": "112915311",
            "created_at": "2012-10-07T17:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "254991335814209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kermesse :D (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/1PATFw9"
        },
        {
            "author_id": "103707791",
            "created_at": "2012-10-07T17:06:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "254991169937895425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votar ne? (@ Parque Municipal do Idoso w/ 5 others) http://t.co/73jXwPz8"
        },
        {
            "author_id": "227792162",
            "created_at": "2012-10-07T17:01:38.000Z",
            "id": "254989873667256320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/UBCOzwfU"
        },
        {
            "author_id": "74493944",
            "created_at": "2012-10-07T17:00:01.000Z",
            "id": "254989470120681472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/TH1Tpbqz"
        },
        {
            "author_id": "27684840",
            "created_at": "2012-10-07T16:56:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "254988474954952705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de votar. Todos almo\u00e7am agora, fica tranquilo a fila. (@ Parque Municipal do Idoso w/ 3 others) http://t.co/JinN2y8D"
        },
        {
            "author_id": "147607961",
            "created_at": "2012-10-07T16:12:48.000Z",
            "id": "254977585627414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser Escoteiro \u00e9...\n71\u00ba Grupo Escoteiro Ludovico Pavoni - MG, Todos os s\u00e1bados as 9h no Parque Natural Municipal... http://t.co/FIUbkX58"
        },
        {
            "author_id": "125396617",
            "created_at": "2012-10-07T16:04:07.000Z",
            "id": "254975400386633728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece a Praia do Cachada\u00e7o?\n\nLocalizada no Parque Nacional Serra da Bocaina em Trindade, cercada por uma... http://t.co/3vUPdYe3"
        },
        {
            "author_id": "188713156",
            "created_at": "2012-10-07T15:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "253034260",
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "158466006",
                        "start": 8,
                        "username": "Betinho_Cuiaba"
                    }
                ]
            },
            "id": "254971102365896704",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @Betinho_Cuiaba focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, o que fazer!?"
        },
        {
            "author_id": "60707556",
            "created_at": "2012-10-07T15:31:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "254967114719428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em BH... Um trem passando.  \ud83d\ude89  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Cw0aNis2"
        },
        {
            "author_id": "41269051",
            "created_at": "2012-10-07T14:52:51.000Z",
            "id": "254957465555333123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar carrega bateria do celular de gra\u00e7a no meio da rua: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/MoR2aY2E"
        },
        {
            "author_id": "329857969",
            "created_at": "2012-10-07T14:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "14116807",
                        "start": 109,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "254957326145040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Energia solar carrega bateria do celular de gra\u00e7a no meio da rua: esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/VSMTrN9O via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "395310016",
            "created_at": "2012-10-07T13:56:11.000Z",
            "id": "254943205123051520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At:Parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "41396381",
            "created_at": "2012-10-07T13:55:09.000Z",
            "id": "254942943926964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/oA7d8PI1\n\nVisite o Monumento Natural dos Lagosteiros http://t.co/UjA6IiiI"
        },
        {
            "author_id": "32496088",
            "created_at": "2012-10-07T13:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85562772,
                        -2.66604597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "254940420650446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adrenalina n\u00edvel 5. Pra ser feito apenas uma vez na vida. rs  @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Fhw6kNSp"
        },
        {
            "author_id": "80074973",
            "created_at": "2012-10-07T13:45:06.000Z",
            "id": "254940416485490688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/hn9s5PpV"
        },
        {
            "author_id": "32496088",
            "created_at": "2012-10-07T13:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.83318101,
                        -2.76467781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "254938055457271808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa numa turma animada... Gente poha loka!   @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/RNbXDKzw"
        },
        {
            "author_id": "32496088",
            "created_at": "2012-10-07T13:31:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85562772,
                        -2.66604597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "254936907782434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo esse lugar!   @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/2BtBHuoA"
        },
        {
            "author_id": "73827079",
            "created_at": "2012-10-07T13:29:44.000Z",
            "id": "254936548544483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina - Bahia http://t.co/KwYJj1ji"
        },
        {
            "author_id": "6479282",
            "created_at": "2012-10-07T13:20:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98511677,
                        -22.44888507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "254934200128507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "are we there yet?  @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/AEUgb1v2"
        },
        {
            "author_id": "33878350",
            "created_at": "2012-10-07T13:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "35089389",
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoMagalhas"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 16,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "254929113477959680",
            "in_reply_to_user_id": "35089389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoMagalhas @foursquare what is this Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE?? I never heard about this ever before...."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2012-10-07T12:36:22.000Z",
            "id": "254923119301648384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde no domingo de elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/CwCeGSob"
        },
        {
            "author_id": "349411771",
            "created_at": "2012-10-07T12:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "182023934",
                        "start": 0,
                        "username": "VKilen"
                    }
                ]
            },
            "id": "254922348761866240",
            "in_reply_to_user_id": "182023934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VKilen foram fazer o diabo da festa numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00ac\u00ac'"
        },
        {
            "author_id": "116549624",
            "created_at": "2012-10-07T12:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "254916859441340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votar n\u00e9 veio?:) (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/CuRG4yFL"
        },
        {
            "author_id": "80074973",
            "created_at": "2012-10-07T11:39:05.000Z",
            "id": "254908704095367169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/4LXIELYx"
        },
        {
            "author_id": "52563539",
            "created_at": "2012-10-07T11:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "254906370317484033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/XAkIQLJ"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2012-10-07T10:33:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37157238,
                        -22.99949642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "254892143213178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr cedo e depois justificar o voto! Vamos tentar 30k sem doer o p\u00e9. (@ Parque Natural Municipal Bosque da Barra) http://t.co/zow5Vg3d"
        },
        {
            "author_id": "35089389",
            "created_at": "2012-10-07T10:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 53,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.47592926,
                        -3.81566596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "254890677928878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just became the mayor of Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE on @foursquare! http://t.co/kyESE4kZ"
        },
        {
            "author_id": "255743790",
            "created_at": "2012-10-07T05:11:40.000Z",
            "id": "254811207633096704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho linda a distribui\u00e7\u00e3o de horas da linha do Parque Nacional - Aeroporto, quando eu preciso passa um a cada meia-hora, com sorte."
        },
        {
            "author_id": "118476426",
            "created_at": "2012-10-07T04:13:03.000Z",
            "id": "254796456840544257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/C30yDYj6 QUE LINDO."
        },
        {
            "author_id": "323420108",
            "created_at": "2012-10-07T04:06:10.000Z",
            "id": "254794721950568449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Bandas do SESC em Belo Horizonte dia 14 de Outubro.\n\nLOCAL DO EVENTO: PARQUE MUNICIPAL DE BELO... http://t.co/ksYfFi5o"
        },
        {
            "author_id": "323420108",
            "created_at": "2012-10-07T04:04:43.000Z",
            "id": "254794356739960833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Bandas do SESC em Belo Horizonte dia 14 de Outubro.\n\nLOCAL DO EVENTO: PARQUE MUNICIPAL DE BELO... http://t.co/AwOquXQK"
        },
        {
            "author_id": "85619282",
            "created_at": "2012-10-07T03:45:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "25283401",
                        "start": 3,
                        "username": "unatalie"
                    }
                ]
            },
            "id": "254789453476929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @unatalie: Incendio se alastra pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Grande area"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-10-07T02:45:18.000Z",
            "id": "254774373024690176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/PKMJnoJb"
        },
        {
            "author_id": "627083727",
            "created_at": "2012-10-07T02:23:06.000Z",
            "id": "254768787482628097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to querendo ir no parque municipal amanh\u00e3, por\u00e9m n\u00e3o vou sozinha u_u"
        },
        {
            "author_id": "478732762",
            "created_at": "2012-10-07T02:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "93929641",
                        "start": 126,
                        "username": "vidamaislivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "254764512119488512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 foco no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha - Not\u00edcias - Vida Mais Livre http://t.co/uDEXzCrO via @vidamaislivre"
        },
        {
            "author_id": "25283401",
            "created_at": "2012-10-07T01:45:20.000Z",
            "id": "254759281264586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Incendio se alastra pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Grande area"
        },
        {
            "author_id": "39448888",
            "created_at": "2012-10-07T01:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "177431006",
                        "start": 0,
                        "username": "Meich"
                    }
                ]
            },
            "id": "254751253727436801",
            "in_reply_to_user_id": "177431006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Meich parque nacional, 10 am #unSill\u00f3ndeBoces"
        },
        {
            "author_id": "89463059",
            "created_at": "2012-10-07T00:23:53.000Z",
            "id": "254738782518136832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeras de Cinaruco.\nParque Nacional Santos Luzardo. http://t.co/b3f3QXD9"
        },
        {
            "author_id": "130305991",
            "created_at": "2012-10-07T00:21:18.000Z",
            "id": "254738132698796033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "anfiteatro (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ 6 others) http://t.co/Mx59a3Wb"
        },
        {
            "author_id": "415468288",
            "created_at": "2012-10-07T00:03:15.000Z",
            "id": "254733592670896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 6 others http://t.co/yHrUqjra"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2012-10-06T23:58:38.000Z",
            "id": "254732427933650945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/djDcEChq"
        },
        {
            "author_id": "183121077",
            "created_at": "2012-10-06T23:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 1,
                        "username": "1step2theleft"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "27784163",
                        "start": 120,
                        "username": "Skookum86"
                    }
                ]
            },
            "id": "254732226082795521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/zcMQ3Ayc #Travel #Photography #Brazil\" RT @skookum86"
        },
        {
            "author_id": "150728904",
            "created_at": "2012-10-06T23:57:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "254732086689296384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui com os manos Caio e Yuri!! (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ 5 others) http://t.co/SV72czlI"
        },
        {
            "author_id": "27784163",
            "created_at": "2012-10-06T23:42:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 3,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "254728377704005632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/9VWciHbj #Travel #Photography #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-10-06T23:11:38.000Z",
            "id": "254720599740534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Raposa vermelha, Parque Nacional Gran Paradiso, It\u00e1lia. Foto de Stefano Unterthiner @stefanounterthiner  http://t.co/QdbfX7sH"
        },
        {
            "author_id": "156043467",
            "created_at": "2012-10-06T22:36:30.000Z",
            "id": "254711758860730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada da Diamantina - Bahia - Brasil http://t.co/WOBOiq9I"
        },
        {
            "author_id": "138641453",
            "created_at": "2012-10-06T22:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "254711169930113024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/AdDoDYtx"
        },
        {
            "author_id": "63857146",
            "created_at": "2012-10-06T22:32:50.000Z",
            "id": "254710837267275777",
            "in_reply_to_user_id": "336692162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@I_wantboysof1D nussa flor, vc ta bem longinho mesmo.. poxa :(\n\u00e9 dia 20/10 l\u00e1 no parque municipal , no centro sabe?"
        },
        {
            "author_id": "146865171",
            "created_at": "2012-10-06T21:44:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "254698582706368514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/PiypFkBS"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2012-10-06T20:47:20.000Z",
            "id": "254684287557832705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BlogCheckIn Sabe o que \u00e9 o PARNASO? Pessoal que curte trilhas e escaladas com certeza deve conhecer. #Teresopolis http://t.co/b37haJkQ \u2026"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-10-06T20:21:37.000Z",
            "id": "254677817017638914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas usadas para captura de animais s\u00e3o encontradas em MG: Armadilhas estavam no Parque Estadual da cidade... http://t.co/k5b7VKQG"
        },
        {
            "author_id": "186644956",
            "created_at": "2012-10-06T20:15:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "254676172296830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/mraULif4"
        },
        {
            "author_id": "213252830",
            "created_at": "2012-10-06T20:00:01.000Z",
            "id": "254672380079792129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 dias de mto trabalho no parque nacional do igua\u00e7u, nunca achei qe ia gostar tanto de uma experi\u00eancia asssim"
        },
        {
            "author_id": "55264009",
            "created_at": "2012-10-06T19:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "169688989",
                        "start": 0,
                        "username": "cahabdala"
                    }
                ]
            },
            "id": "254664309773307904",
            "in_reply_to_user_id": "169688989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cahabdala Perto da pra\u00e7a da liberdade???? Parque municipal. qualquer lugar no centro/savassi"
        },
        {
            "author_id": "27220249",
            "created_at": "2012-10-06T19:19:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.8341846,
                        -29.34991402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "254662177070383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Pinheiro Grosso (Canela, Rio Grande do Sul) http://t.co/owvdpheV"
        },
        {
            "author_id": "51439850",
            "created_at": "2012-10-06T18:59:55.000Z",
            "id": "254657253355950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/yQwt9WlX"
        },
        {
            "author_id": "39596593",
            "created_at": "2012-10-06T18:46:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.34977341,
                        -23.96845035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "254653875318042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Emiss\u00e1rio Submarino) (Santos, SP) http://t.co/L0Y9Kb5B"
        },
        {
            "author_id": "25596995",
            "created_at": "2012-10-06T18:39:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "254652065626873856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas patinhos foram passear  @ Parque Municipal http://t.co/0mMWMnBO"
        },
        {
            "author_id": "25596995",
            "created_at": "2012-10-06T18:33:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "254650709818085376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito amor  @ Parque Municipal http://t.co/mqvjKdGv"
        },
        {
            "author_id": "588493421",
            "created_at": "2012-10-06T18:15:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "17655568",
                        "start": 66,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "254646013925675008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: a nossa Fernando de Noronha  http://t.co/N60otkgI via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "238801794",
            "created_at": "2012-10-06T17:37:10.000Z",
            "id": "254636431027343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-10-06T17:28:01.000Z",
            "id": "254634125602992128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde no domingo de elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/PvuYlBz5"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-10-06T17:28:00.000Z",
            "id": "254634122604064770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde no domingo de elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/Tc6HIQy1"
        },
        {
            "author_id": "51306709",
            "created_at": "2012-10-06T17:26:26.000Z",
            "id": "254633728649863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei com vontade!  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/hQiJL7Vr"
        },
        {
            "author_id": "93929641",
            "created_at": "2012-10-06T17:11:33.000Z",
            "id": "254629983027335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Acessibilidade \u00e9 foco de melhoria no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha | http://t.co/5XoWBeHK"
        },
        {
            "author_id": "102460124",
            "created_at": "2012-10-06T17:00:44.000Z",
            "id": "254627262534676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Me #JardimJapon\u00eas #Garden    @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/kZHFJ1lK"
        },
        {
            "author_id": "56776916",
            "created_at": "2012-10-06T16:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "17655568",
                        "start": 66,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "254613653721059328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes: a nossa Fernando de Noronha  http://t.co/9mj6eIzE via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "543456157",
            "created_at": "2012-10-06T16:03:05.000Z",
            "id": "254612753501806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AVENTURA PEDRA DA BOCA - Um classico da Nativos Aventura.\nLocalizado no munic\u00edpio de Araruna/PB o Parque Estadual... http://t.co/sqXbcVOE"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2012-10-06T16:00:52.000Z",
            "id": "254612195307040768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Alcatrazes: a Fernando de Noronha dos paulistas: http://t.co/XeXwcKPb"
        },
        {
            "author_id": "65340928",
            "created_at": "2012-10-06T14:50:24.000Z",
            "id": "254594462632783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Jaragu\u00e1...de pertinho.  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/CiPrbSem"
        },
        {
            "author_id": "83665464",
            "created_at": "2012-10-06T14:44:44.000Z",
            "id": "254593037592846336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois acho que vou levar a pequena no parque municipal *--*"
        },
        {
            "author_id": "117518067",
            "created_at": "2012-10-06T14:42:31.000Z",
            "id": "254592476613066752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Everest View. Situado a 3.964 metros sobre o n\u00edvel do mar, dentro do Parque Nacional de Sagamartha, ao sul do... http://t.co/qjLxet9C"
        },
        {
            "author_id": "32496088",
            "created_at": "2012-10-06T14:14:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85562772,
                        -2.66604597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "254585366252769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ChupaVanessa (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) [pic]: http://t.co/BmoEkZEZ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-10-06T14:06:00.000Z",
            "id": "254583289367625728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "627083727",
            "created_at": "2012-10-06T13:39:07.000Z",
            "id": "254576520977346561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 pensando em ir no parque municipal domingo '-' .."
        },
        {
            "author_id": "60654156",
            "created_at": "2012-10-06T13:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "94672253",
                        "start": 112,
                        "username": "diarioliberdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "254576114947727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, sobem 60% em um ano http://t.co/ZPP6R3Yl Via @diarioliberdade"
        },
        {
            "author_id": "51904102",
            "created_at": "2012-10-06T13:23:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "254572700985593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em breve: Animalia (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) http://t.co/NxmaffbE"
        },
        {
            "author_id": "26099997",
            "created_at": "2012-10-06T12:33:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "254560124398600194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Tgnh3Gp8"
        },
        {
            "author_id": "53982281",
            "created_at": "2012-10-06T12:28:31.000Z",
            "id": "254558755755290624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FRONT SPORTS !!! uhuuuul! #eusoufamiliafronteira (@ Parque Estadual dos Tres Picos) http://t.co/4KW2Tp6t"
        },
        {
            "author_id": "51534698",
            "created_at": "2012-10-06T10:58:31.000Z",
            "id": "254536104622030848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Para quem gosta de natureza essa bela imagem.\nLago Veliki Slap.\nParque Nacional dos Lagos de Plitvice... http://t.co/Hw8TaCPU"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2012-10-06T10:33:09.000Z",
            "id": "254529724523610112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 20 anos sem reforma, Parque Municipal investe em acessibilidade http://t.co/yzBEunYr"
        },
        {
            "author_id": "31387995",
            "created_at": "2012-10-06T09:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "254517490728726529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... \"Oi, olha o trem ...\" (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) [pic]: http://t.co/XeNghMee"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2012-10-06T09:44:03.000Z",
            "id": "254517367495860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logo descobre nova esp\u00e9cie de brom\u00e9lia no Parque Estadual da Pedra da Boca na Para\u00edba http://t.co/8ZNF4vbj"
        },
        {
            "author_id": "56557322",
            "created_at": "2012-10-06T08:09:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "46409160",
                        "start": 0,
                        "username": "RdGaucha"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "928700565005197312",
                        "start": 10,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "254493503659339776",
            "in_reply_to_user_id": "46409160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RdGaucha @zerohora em busca de alguem isso aqui na estrada q da acesso a praia y a reserva biologica do lami. BM com tel.ocupado."
        },
        {
            "author_id": "51821216",
            "created_at": "2012-10-06T04:49:22.000Z",
            "id": "254443208451424257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/DXdjQLra"
        },
        {
            "author_id": "250639040",
            "created_at": "2012-10-06T04:42:31.000Z",
            "id": "254441481362866176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 levei meu mochil\u00e3o para\u2026 Parque Nacional Torres del Paine, Chile: J\u00e1 levei meu mochil\u00e3o para\u2026 Parque Nacional... http://t.co/KXVbBJaZ"
        },
        {
            "author_id": "458527416",
            "created_at": "2012-10-06T04:42:30.000Z",
            "id": "254441480633069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 levei meu mochil\u00e3o para\u2026 Parque Nacional Torres del Paine, Chile: J\u00e1 levei meu mochil\u00e3o para\u2026 Parque Nacional... http://t.co/ca5ES4NI"
        },
        {
            "author_id": "51894547",
            "created_at": "2012-10-06T03:35:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "254424707187748864",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj, Parab\u00e9ns pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual na APA Gericin\u00f3-Mendanha! http://t.co/PAACKgA"
        },
        {
            "author_id": "57806104",
            "created_at": "2012-10-06T03:26:54.000Z",
            "id": "254422451721760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Intervales Janeiro/11\" http://t.co/K5mRWvVA"
        },
        {
            "author_id": "255808776",
            "created_at": "2012-10-06T03:16:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "258575096",
                        "start": 0,
                        "username": "melucaca"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "7586182",
                        "start": 22,
                        "username": "Decolar"
                    }
                ]
            },
            "id": "254419947793567744",
            "in_reply_to_user_id": "258575096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@melucaca  que tal?! \u201c@Decolar: O Parque Nacional de Banff, no CANAD\u00c1, tem uma paisagem de tirar o f\u00f4lego! http://t.co/mE7TSTX2\u201d"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2012-10-06T02:30:00.000Z",
            "id": "254408133676507136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alta vulnerabilidade \u00e0s queimadas tem sido tratada como prioridade pelos \u00f3rg\u00e3os ambientais. http://t.co/sMzKNu8A"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2012-10-06T00:50:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1307307466624053248",
                        "start": 19,
                        "username": "CidaDeSobral"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35647206,
                        -3.67985557
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "254382977495224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o VISUAL... @cidadesobral (@ Parque Municipal Mucambinho) [pic]: http://t.co/6iajiQpN"
        },
        {
            "author_id": "719290266",
            "created_at": "2012-10-06T00:22:01.000Z",
            "id": "254375925737742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 foco de melhoria no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha http://t.co/x90SBiBq"
        },
        {
            "author_id": "43426427",
            "created_at": "2012-10-05T23:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36248739",
                        "start": 0,
                        "username": "rfalcao13"
                    }
                ]
            },
            "id": "254367061696970753",
            "in_reply_to_user_id": "36248739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rfalcao13 http://t.co/lBS7RACg  duas condutas para o governo paulista no Parque Estadual da Serra do mar uma \u00e9 permitir e licenciar abuso"
        },
        {
            "author_id": "626602522",
            "created_at": "2012-10-05T22:50:00.000Z",
            "id": "254352770713403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Elmano dar\u00e1 continuidade ao processo de implanta\u00e7\u00e3o do Parque Natural das Dunas e \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Sabiaguaba. #VotoElmano13"
        },
        {
            "author_id": "391698513",
            "created_at": "2012-10-05T22:39:23.000Z",
            "id": "254350098769793024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mtoo lindoo parque estadual do lago azul @@'"
        },
        {
            "author_id": "199459490",
            "created_at": "2012-10-05T22:39:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.91406013,
                        -15.73782561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "254350027433058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/bpk1GpcS"
        },
        {
            "author_id": "348435221",
            "created_at": "2012-10-05T22:34:31.000Z",
            "id": "254348871503843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metr\u00f4 de BH vai passar por debaixo do Parque Municipal? :O"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-10-05T22:18:41.000Z",
            "id": "254344889179979777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cD8sQfUY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "223791055",
            "created_at": "2012-10-05T22:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "93929641",
                        "start": 106,
                        "username": "vidamaislivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "254342441132498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 foco de melhoria no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. http://t.co/hKKC8dc5 @vidamaislivre"
        },
        {
            "author_id": "470589674",
            "created_at": "2012-10-05T22:03:29.000Z",
            "id": "254341062976499714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ganhei honra ao m\u00e9rito denovo l\u00e1 da escola,antes era um jantar,mas agr vai ser um piquinique l\u00e1 no parque municipal, da hora a vida n\u00e9 ? '-'"
        },
        {
            "author_id": "226567629",
            "created_at": "2012-10-05T21:25:41.000Z",
            "id": "254331549875585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava jogando futebol ali no parque municipal! =D"
        },
        {
            "author_id": "312786241",
            "created_at": "2012-10-05T21:00:44.000Z",
            "id": "254325270641786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viagem ao parque estadual do rio doce, mto bacana :) http://t.co/o9yfdJOc"
        },
        {
            "author_id": "55269303",
            "created_at": "2012-10-05T20:59:24.000Z",
            "id": "254324934547996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 foco de melhoria no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha http://t.co/SBVqVqQ9"
        },
        {
            "author_id": "47004133",
            "created_at": "2012-10-05T20:57:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "254324351392948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O banho tava uma delicia (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) [pic]: http://t.co/JV3gFN4"
        },
        {
            "author_id": "115975812",
            "created_at": "2012-10-05T20:36:28.000Z",
            "id": "254319166549553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de brom\u00e9lia \u00e9 descoberta na Para\u00edba!\n\nBot\u00e2nico encontrou nova esp\u00e9cie no Parque Estadual da Pedra da... http://t.co/aCOyrVX3"
        },
        {
            "author_id": "35899277",
            "created_at": "2012-10-05T20:17:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43813174,
                        -23.59525791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "254314464051068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho de Ubatuba as 7:45am  @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/AV9UrIFw"
        },
        {
            "author_id": "193516750",
            "created_at": "2012-10-05T19:58:54.000Z",
            "id": "254309711309058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/9hZI3hC0"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-10-05T19:49:13.000Z",
            "id": "254307272514211841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Turismo Nacional - Parque Nacional de Anavilhanas, AM\n\nO arquip\u00e9lago fluvial de Anavilhanas, se... http://t.co/DQ3exlZ5"
        },
        {
            "author_id": "27365659",
            "created_at": "2012-10-05T19:29:20.000Z",
            "id": "254302270919946241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de visitantes do Parque Estadual Caverna do Diabo - Eldorado/SP http://t.co/NgGJiY32"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2012-10-05T19:00:24.000Z",
            "id": "254294987221647361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional de Banff, no CANAD\u00c1, tem uma paisagem de tirar o f\u00f4lego! Gostou? Ent\u00e3o, d\u00ea um RT. http://t.co/yqvU3pk3"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2012-10-05T19:00:00.000Z",
            "id": "254294888978468866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo fiscais ambientais que atuam na regi\u00e3o, a situa\u00e7\u00e3o na APA s\u00f3 deve melhorar em dois meses. http://t.co/sMzKNu8A"
        },
        {
            "author_id": "536180589",
            "created_at": "2012-10-05T18:18:17.000Z",
            "id": "254284390325161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses - Maranhao, Brazil http://t.co/5xoOPb3J"
        },
        {
            "author_id": "319895046",
            "created_at": "2012-10-05T18:14:27.000Z",
            "id": "254283423806550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando... (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/zNhRKp7N"
        },
        {
            "author_id": "172400537",
            "created_at": "2012-10-05T18:13:44.000Z",
            "id": "254283246265856000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/BFPdDO5L"
        },
        {
            "author_id": "772626614",
            "created_at": "2012-10-05T17:57:17.000Z",
            "id": "254279105921568768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 foco de melhoria no Parque Nacional Marinho de Fernando... http://t.co/l6cwYIko"
        },
        {
            "author_id": "16909667",
            "created_at": "2012-10-05T17:55:07.000Z",
            "id": "254278558757834753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, est\u00e1 em perigo: queimadas sobem 60% em um ano. http://t.co/GqHpvNt8"
        },
        {
            "author_id": "33718966",
            "created_at": "2012-10-05T17:54:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "93929641",
                        "start": 111,
                        "username": "vidamaislivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "254278496447234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 foco de melhoria no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha - http://t.co/CO5xWzq0 via @vidamaislivre"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-10-05T17:48:01.000Z",
            "id": "254276771032227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre em novo hor\u00e1rio no domingo (7), dia das Elei\u00e7\u00f5es http://t.co/bef3A8Er"
        },
        {
            "author_id": "65673234",
            "created_at": "2012-10-05T17:34:15.000Z",
            "id": "254273307132710912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/4UeLGBtX"
        },
        {
            "author_id": "93929641",
            "created_at": "2012-10-05T17:26:17.000Z",
            "id": "254271304700682242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acessibilidade \u00e9 foco de melhoria no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha | http://t.co/5XoWBeHK"
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-10-05T17:25:21.000Z",
            "id": "254271069668659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas usadas para captura de animais s\u00e3o encontradas em MG: Os materiais estavam no Parque Estadual de Campos Altos.\nRespons\u00e1vei..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-10-05T17:25:21.000Z",
            "id": "254271069182119936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas usadas para captura de animais s\u00e3o encontradas em MG: Os materiais estavam no Parque Estadual de Campos Altos.\nRespons\u00e1vei..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-10-05T17:25:21.000Z",
            "id": "254271068892692480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas usadas para captura de animais s\u00e3o encontradas em MG: Os materiais estavam no Parque Estadual de Campos Altos.\nRespons\u00e1vei..."
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-10-05T17:25:21.000Z",
            "id": "254271068720746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas usadas para captura de animais s\u00e3o encontradas em MG: Os materiais estavam no Parque Estadual de Campos Altos.\nRespons\u00e1vei..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-10-05T17:25:21.000Z",
            "id": "254271068267749376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas usadas para captura de animais s\u00e3o encontradas em MG: Os materiais estavam no Parque Estadual de Campos Altos.\nRespons\u00e1vei..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-10-05T17:25:21.000Z",
            "id": "254271068024487938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas usadas para captura de animais s\u00e3o encontradas em MG: Os materiais estavam no Parque Estadual de Campos Altos.\nRespons\u00e1vei..."
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2012-10-05T17:25:20.000Z",
            "id": "254271063830196224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Os materiais estavam no Parque Estadual de Campos Altos.\nRespons\u00e1veis n\u00e3o foram localizados. http://t.co/0fIQnFa5"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2012-10-05T17:25:18.000Z",
            "id": "254271054703370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Os materiais estavam no Parque Estadual de Campos Altos.\nRespons\u00e1veis n\u00e3o foram localizados. http://t.co/DqOLyCUH"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-10-05T17:25:16.000Z",
            "id": "254271045970833408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Os materiais estavam no Parque Estadual de Campos Altos.\nRespons\u00e1veis n\u00e3o foram localizados. http://t.co/FZK1YB9R"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-10-05T17:24:58.000Z",
            "id": "254270971828117504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os materiais estavam no Parque Estadual de Campos Altos.\nRespons\u00e1veis n\u00e3o foram localizados. http://t.co/4qCcTc65"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2012-10-05T17:24:56.000Z",
            "id": "254270964639072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Armadilhas usadas para captura de animais s\u00e3o encontradas em MG: Os materiais estavam no Parque Estadual de Camp... http://t.co/IIChVe6C"
        },
        {
            "author_id": "316671385",
            "created_at": "2012-10-05T17:07:27.000Z",
            "id": "254266562847076353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os com a @maripimentaaa =)"
        },
        {
            "author_id": "482538762",
            "created_at": "2012-10-05T16:57:13.000Z",
            "id": "254263988748173313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu Parque Municipal, bora termina a pista !"
        },
        {
            "author_id": "398784256",
            "created_at": "2012-10-05T16:31:40.000Z",
            "id": "254257556611031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmFoz Parque Nacional do Igua\u00e7u abre em novo hor\u00e1rio no domingo (7), dia das Elei\u00e7\u00f5es http://t.co/briEYR41"
        },
        {
            "author_id": "471301557",
            "created_at": "2012-10-05T16:31:40.000Z",
            "id": "254257556489375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmFoz Parque Nacional do Igua\u00e7u abre em novo hor\u00e1rio no domingo (7), dia das Elei\u00e7\u00f5es http://t.co/2Oau075b"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-05T16:28:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "254256710796050432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia registra queda de neve. http://t.co/RtYkV61R"
        },
        {
            "author_id": "243257194",
            "created_at": "2012-10-05T16:21:56.000Z",
            "id": "254255108873916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir pro parque nacional da chapada dos guimar\u00e3es"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2012-10-05T16:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "164719131",
                        "start": 127,
                        "username": "mercado_etico"
                    }
                ]
            },
            "id": "254254651925491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado \u00c9tico &gt; Blog Archive \u00bb Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/NIwf4IhE via @mercado_etico"
        },
        {
            "author_id": "458521402",
            "created_at": "2012-10-05T16:06:47.000Z",
            "id": "254251296142532610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na hora q eu chega em casa, caso minha net tive boa eu posto as fotos da Celetra e do parque estadual do Forno Grande :D"
        },
        {
            "author_id": "142773659",
            "created_at": "2012-10-05T16:06:18.000Z",
            "id": "254251176713924610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano. http://t.co/ZU8LiZWT"
        },
        {
            "author_id": "65673234",
            "created_at": "2012-10-05T16:01:52.000Z",
            "id": "254250059703672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano. http://t.co/56cyIDrs"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2012-10-05T16:00:49.000Z",
            "id": "254249795101802496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano. http://t.co/q1YFt4Hf"
        },
        {
            "author_id": "342375440",
            "created_at": "2012-10-05T15:57:45.000Z",
            "id": "254249024624930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Possibilidade de que precipita\u00e7\u00e3o de neve no Parque Nacional do Itatiaia, Rio de Janeiro tenha ocorrido no final... http://t.co/GFBYp0A8"
        },
        {
            "author_id": "95726983",
            "created_at": "2012-10-05T15:53:50.000Z",
            "id": "254248036094578688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/yRT7CMuT"
        },
        {
            "author_id": "290078069",
            "created_at": "2012-10-05T15:47:48.000Z",
            "id": "254246518612176898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/iSUSrdko #blogdoamaurijr"
        },
        {
            "author_id": "186603984",
            "created_at": "2012-10-05T15:43:14.000Z",
            "id": "254245368173318144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado 18 hs - La Novena FC - parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "125475593",
            "created_at": "2012-10-05T15:37:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "888865304994082816",
                        "start": 5,
                        "username": "briski_igor"
                    }
                ]
            },
            "id": "254243824426176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi o @Briski_Igor saindo do parque municipal com um monte de mina, mlk piranha hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "37761873",
            "created_at": "2012-10-05T15:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "10228272",
                        "start": 65,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "254242287842893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL 2/ Gloria Valencia mp4: http://t.co/Sr2Wx0Ee via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "35949122",
            "created_at": "2012-10-05T15:11:55.000Z",
            "id": "254237487675879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano desmatamento\n\nhttp://t.co/cXly2rvp"
        },
        {
            "author_id": "66552243",
            "created_at": "2012-10-05T14:52:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "50721455",
                        "start": 0,
                        "username": "WomensHealthBR"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92704139,
                        -15.7382237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "254232498593214468",
            "in_reply_to_user_id": "50721455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WomensHealthBR veja onde te levei.\nParque Nacional de Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral http://t.co/mgabDgEj"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2012-10-05T14:00:06.000Z",
            "id": "254219414168272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem est\u00e1 precisando de alguns dias em um para\u00edso destes?\nParque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - MA http://t.co/aCR2806d"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2012-10-05T13:43:03.000Z",
            "id": "254215126805278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCarretas da Mulher\u201d posicionadas no Parque Municipal do Idoso n\u00e3o ter\u00e3o atendimento nesta sexta-feira http://t.co/WcMJ0XY5"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2012-10-05T13:05:40.000Z",
            "id": "254205715420438528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano: http://t.co/aVTRqx3J"
        },
        {
            "author_id": "582264898",
            "created_at": "2012-10-05T12:37:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05563216,
                        -15.79811333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "254198611544514560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JOAQUIM CRUZ, em treinamento com os atletas do PRPO na FLONA (Floresta Nacional) - lugar sagrado pr\u00e1 ele. http://t.co/eRleQhHq"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2012-10-05T12:28:58.000Z",
            "id": "254196482524188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/G7s4JOge"
        },
        {
            "author_id": "611781372",
            "created_at": "2012-10-05T12:25:54.000Z",
            "id": "254195707681071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualizamos: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/IDVLbdA0"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2012-10-05T12:18:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "254193781274988545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/xyEtEY3x"
        },
        {
            "author_id": "169295262",
            "created_at": "2012-10-05T11:57:27.000Z",
            "id": "254188548318703618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Foz do Igua\u00e7u! *.* \n#megalindo   @ Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/zCxKutYm"
        },
        {
            "author_id": "836111636",
            "created_at": "2012-10-05T11:29:19.000Z",
            "id": "254181471630262272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a imagem e a nascente do S\u00e3o Francisco, na parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/cLzUTXNL"
        },
        {
            "author_id": "52615308",
            "created_at": "2012-10-05T11:27:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87333138,
                        -23.49727673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "254181004095410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#livre #free #fish #peixe #Jesus #God #Deus #goodmorning   @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/GtJWnlaW"
        },
        {
            "author_id": "365224076",
            "created_at": "2012-10-05T11:15:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58055997,
                        -23.40440692
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "254177998490726403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/cnkMk2cG"
        },
        {
            "author_id": "369268643",
            "created_at": "2012-10-05T11:01:22.000Z",
            "id": "254174434229895172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de keke aqui no parque municipal ... curtindo um ventozinho da hora haha \u00e9\u00e9 vida de vagabundo !!!"
        },
        {
            "author_id": "84709966",
            "created_at": "2012-10-05T05:19:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "10228272",
                        "start": 16,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "254088454198132736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enviei um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/giBpiQEs Escola T\u00e9cnica Sandra Silva Parque Nacional do Itatiaia Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "116402606",
            "created_at": "2012-10-05T04:23:31.000Z",
            "id": "254074312292720642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga o 15 - Linha Verde e Floresta Nacional Goitacazes (FLONA Goitacazes) Siga o 15 e conhe\u00e7a a beleza http://t.co/QpNJpVSC #video #serafim"
        },
        {
            "author_id": "40338204",
            "created_at": "2012-10-05T03:56:21.000Z",
            "id": "254067476856455168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Natural Municipal da Catacumba\" http://t.co/Cg9PDA6X"
        },
        {
            "author_id": "35662662",
            "created_at": "2012-10-05T03:07:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.21034878,
                        -5.78906709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "254055105765183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ali \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. NATAL n\u00e3o merece Rog\u00e9rio prefeito #SegundoTurnoComMineiro"
        },
        {
            "author_id": "471437925",
            "created_at": "2012-10-05T02:53:16.000Z",
            "id": "254051603110309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sem  Wambert quer colocar centro cultural nas pedreiras! Gente, pedreira \u00e9 area de protecao ambiental!! Hahaha  ter"
        },
        {
            "author_id": "471393348",
            "created_at": "2012-10-05T02:53:16.000Z",
            "id": "254051601747169281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poo  Wambert quer colocar centro cultural nas pedreiras! Gente, pedreira \u00e9 area de protecao ambiental!! Hahaha  ki"
        },
        {
            "author_id": "127934629",
            "created_at": "2012-10-05T02:41:06.000Z",
            "id": "254048538563051520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/vynt0AHA"
        },
        {
            "author_id": "198335078",
            "created_at": "2012-10-05T02:32:40.000Z",
            "id": "254046419005104130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso de mata Atl\u00e2ntica !!! http://t.co/H3LHgopl"
        },
        {
            "author_id": "60456142",
            "created_at": "2012-10-05T02:30:52.000Z",
            "id": "254045963084234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ngm faz pergunta p Maria da Consola\u00e7\u00e3o so pq as propagandas dela sao tds gravadas no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "53239140",
            "created_at": "2012-10-05T02:14:38.000Z",
            "id": "254041879115620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a mant\u00e9m suspensa extra\u00e7\u00e3o de areia ao redor do Parque Nacional... http://t.co/Trp9NziG"
        },
        {
            "author_id": "367231255",
            "created_at": "2012-10-05T01:16:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.26932907,
                        -20.25123787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "254027284267278336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinhas - Reserva http://t.co/2jv02tKW"
        },
        {
            "author_id": "48859002",
            "created_at": "2012-10-05T00:34:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75415667,
                        -23.46162006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "254016720900083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3culos novo! :)  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/nArVXvmI"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2012-10-05T00:30:06.000Z",
            "id": "254015574202515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano #in #portalTA http://t.co/qekCx6PR"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-10-05T00:20:09.000Z",
            "id": "254013069586481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, sobem 60% em um ano http://t.co/wawbCqC6"
        },
        {
            "author_id": "251837551",
            "created_at": "2012-10-04T23:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2824364675",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielagomesc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "254000173905227776",
            "in_reply_to_user_id": "144908837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GabrielaGomesc_ kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk.. ok.. Mas to pensando mesmo, comemorar meu aniversario com os patos do Parque Municipal.."
        },
        {
            "author_id": "33373792",
            "created_at": "2012-10-04T22:53:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "253991196018475009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No lugar marcado...esperando que o esperado se torne inesperado ;-) (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/L7FdSefz"
        },
        {
            "author_id": "337403676",
            "created_at": "2012-10-04T22:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "16980408",
                        "start": 1,
                        "username": "cvcviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "253989782508695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cvcviagens: #Vocesabia O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 a maior floresta urbana do mundo, com cerca de 3.200 hectares!\""
        },
        {
            "author_id": "35949122",
            "created_at": "2012-10-04T22:41:12.000Z",
            "id": "253988164929216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano desmatamento\n\nhttp://t.co/cXly2rvp"
        },
        {
            "author_id": "16980408",
            "created_at": "2012-10-04T22:34:30.000Z",
            "id": "253986481742438400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vocesabia O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 a maior floresta urbana do mundo, com cerca de 3.200 hectares!"
        },
        {
            "author_id": "119526322",
            "created_at": "2012-10-04T22:28:06.000Z",
            "id": "253984871796596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no meio da maior gripe do mundo fico sabendo da possibilidade \"Saf\u00e1ri Africano no Parque Estadual do Jalap\u00e3o no estado do Tocantins\u201d"
        },
        {
            "author_id": "224714159",
            "created_at": "2012-10-04T22:24:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1106814,
                        -4.15483705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "253983945513893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Quero mais ver\u00e3o, quero mais calor, quero mais fevereiro ! Quero praia e   @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/vknLXFy9"
        },
        {
            "author_id": "396827424",
            "created_at": "2012-10-04T22:22:48.000Z",
            "id": "253983534350483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus lindinhos no parque municipal em Bh http://t.co/cB3mlU9X"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2012-10-04T22:16:02.000Z",
            "id": "253981833329528832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cCarretas da Mulher\u201d: Unidades no Parque Municipal do Idoso n\u00e3o ter\u00e3o atendimento nesta sexta-feira http://t.co/KW6WCjji"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2012-10-04T22:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "320430303",
                        "start": 42,
                        "username": "daniambiental"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "339998504",
                        "start": 59,
                        "username": "NichoLegal"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "14077645",
                        "start": 98,
                        "username": "infoambiental"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.47299418,
                        -22.48298155
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "253980319349342209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nois nos cursinho de Parque Nacional w/ @daniambiental \u2022 @nicholegal (@ Faculdades Dom Bosco w/ @infoambiental) http://t.co/bzCl5WtJ"
        },
        {
            "author_id": "34261600",
            "created_at": "2012-10-04T22:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "253978335837814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai come\u00e7ar o treino (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/2IUjmS4D"
        },
        {
            "author_id": "556094731",
            "created_at": "2012-10-04T21:57:00.000Z",
            "id": "253977042599702529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00c7\u00c3O AMBIENTAL SUDOESTE PAULISTA: Jornal Meio Ambiente: FLORESTA NACIONAL DE CAP\u00c3O BONITO - SP http://t.co/rNl4johm"
        },
        {
            "author_id": "342081148",
            "created_at": "2012-10-04T21:35:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "435895200",
                        "start": 0,
                        "username": "HoroscopoKPop"
                    }
                ]
            },
            "id": "253971737123893248",
            "in_reply_to_user_id": "435895200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HoroscopoKPop eu so vou qndo eh no Parque Municipal pq sei q nas festas minha mae nao vai me deixar ir"
        },
        {
            "author_id": "198154287",
            "created_at": "2012-10-04T21:30:55.000Z",
            "id": "253970479411523584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano - Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u2026 http://t.co/tMpaPX4I"
        },
        {
            "author_id": "71583643",
            "created_at": "2012-10-04T21:11:39.000Z",
            "id": "253965629449703425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion da Fumacinha, um dos pontos mais famosos do\nParque Nacional da Chapada Diamantina. Situado no interior da... http://t.co/1wrduR4z"
        },
        {
            "author_id": "106430924",
            "created_at": "2012-10-04T21:06:03.000Z",
            "id": "253964221639950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Yosemite \u00e9 conhecido por seus pared\u00f5es de granito, enormes cachoeiras e sequoias gigan http://t.co/OUxtAATH"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2012-10-04T20:57:01.000Z",
            "id": "253961948566274048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano\nhttp://t.co/goCSXk6t"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2012-10-04T20:41:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "253957945212145666",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj G1: Nova Friburgo, RJ, ganha Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/W8jOJZTd"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2012-10-04T20:29:35.000Z",
            "id": "253955042745409536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Estado \u00e9 protegida das chamas - http://t.co/XU0A4vi4"
        },
        {
            "author_id": "225256165",
            "created_at": "2012-10-04T20:24:14.000Z",
            "id": "253953697778892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes participam de curso sobre quel\u00f4nios na Reserva Biol\u00f3gica Trombetas. Leia mais aqui: http://t.co/ClbELi20"
        },
        {
            "author_id": "116592126",
            "created_at": "2012-10-04T20:08:35.000Z",
            "id": "253949761357508609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lac de Sainte-Croix,na Gorges du Verdon-Parque Nacional du Verdon-Alpes de Haute Provence.Aqui vc faz passeios de... http://t.co/A336LZD2"
        },
        {
            "author_id": "292480061",
            "created_at": "2012-10-04T20:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1412479476211068930",
                        "start": 0,
                        "username": "IsabelaFaure"
                    }
                ]
            },
            "id": "253949231549800448",
            "in_reply_to_user_id": "182162436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabelafaure Alcatrazes vai se tornar parque nacional marinho haha"
        },
        {
            "author_id": "124556578",
            "created_at": "2012-10-04T20:03:34.000Z",
            "id": "253948496690950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3 PRA ELAS- \"Carretas da Mulher\" posicionadas no Parque Municipal do Idoso n\u00e3o ter\u00e3o atendimento nesta sexta,5 - http://t.co/gM43wP7C"
        },
        {
            "author_id": "124556578",
            "created_at": "2012-10-04T20:02:39.000Z",
            "id": "253948264347488257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00d3 PRA ELAS- \"Carretas da Mulher\" posicionadas no Parque Municipal do Idoso n\u00e3o ter\u00e3o atendimento nesta sexta,5\n \nAs... http://t.co/gM43wP7C"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2012-10-04T19:49:09.000Z",
            "id": "253944870497030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano - http://t.co/lNmriHRq"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2012-10-04T19:47:50.000Z",
            "id": "253944538182348800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio especial no dia das elei\u00e7\u00f5es\n\nEm fun\u00e7\u00e3o das elei\u00e7\u00f5es do pr\u00f3ximo domingo... http://t.co/GXEnDwM3"
        },
        {
            "author_id": "718214905",
            "created_at": "2012-10-04T19:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "839213890374356994",
                        "start": 41,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "253944104407412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paula Maia visita \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da @ufmgbr e apresenta algumas das belezas que podem ser vistas l\u00e1. Assista: http://t.co/7TDeqr0N"
        },
        {
            "author_id": "49833033",
            "created_at": "2012-10-04T19:34:41.000Z",
            "id": "253941226884190209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/pkL48Tw"
        },
        {
            "author_id": "68686299",
            "created_at": "2012-10-04T19:33:15.000Z",
            "id": "253940869089095680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia Itinerante assegura resposta do Estado a crime ambiental praticado no Parque Nacional do Catimbau. http://t.co/eZDkB7bl"
        },
        {
            "author_id": "847670983",
            "created_at": "2012-10-04T19:32:37.000Z",
            "id": "253940707839074304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domindo no parque municipal vaii consta dms dms \") umas lutinhas de leve"
        },
        {
            "author_id": "395644908",
            "created_at": "2012-10-04T19:30:42.000Z",
            "id": "253940227071152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente | Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano - http://t.co/pQyTlxjn"
        },
        {
            "author_id": "97239012",
            "created_at": "2012-10-04T19:14:02.000Z",
            "id": "253936033115283457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 conhece a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s? Espa\u00e7o criado para conservar a vegeta\u00e7\u00e3o de manguezal e de... http://t.co/m7pEzCYJ"
        },
        {
            "author_id": "76713059",
            "created_at": "2012-10-04T19:03:42.000Z",
            "id": "253933431254315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone abriga algumas das principais belezas naturais dos Estados Unidos.  Entre as... http://t.co/zRPcxwJ5"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-10-04T19:00:09.000Z",
            "id": "253932537179680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, em Itacarambi, no Norte de Minas, j\u00e1 dura mais de uma semana."
        },
        {
            "author_id": "556934491",
            "created_at": "2012-10-04T19:00:02.000Z",
            "id": "253932507412705280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal completa 115 anos e deve passar por revitaliza\u00e7\u00e3o antes da Copa do Mundo http://t.co/jXXWNhYo"
        },
        {
            "author_id": "19475491",
            "created_at": "2012-10-04T18:55:25.000Z",
            "id": "253931345322065920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Nacional de Ilha Grande, no Paran\u00e1 - #melhoresdoano http://t.co/L0bNJ6Tm"
        },
        {
            "author_id": "65673234",
            "created_at": "2012-10-04T18:52:16.000Z",
            "id": "253930552934146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/Bo1a850j"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2012-10-04T18:35:41.000Z",
            "id": "253926382332166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Amap\u00e1 http://t.co/2HRA44Vw"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-10-04T18:33:17.000Z",
            "id": "253925776372686848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 hor\u00e1rio de atendimento diferenciado no dia das elei\u00e7\u00f5es - http://t.co/zq5dbxDM"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2012-10-04T18:30:08.000Z",
            "id": "253924983246561281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano #in #portalTA http://t.co/qekCx6PR"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2012-10-04T18:21:57.000Z",
            "id": "253922923029602305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, sobem 60% em um ano http://t.co/66CBNr4d"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2012-10-04T18:21:35.000Z",
            "id": "253922830834626561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 20 anos, Parque Municipal vai passar por revitaliza\u00e7\u00f5es. Ou\u00e7a:\nhttp://t.co/EwLNPmQX"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2012-10-04T18:15:00.000Z",
            "id": "253921173824487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. http://t.co/U8g30vdC"
        },
        {
            "author_id": "169295262",
            "created_at": "2012-10-04T18:13:13.000Z",
            "id": "253920726199984129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora conhecer essas tais cataratas... ;) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/0joGE4kM"
        },
        {
            "author_id": "186644956",
            "created_at": "2012-10-04T18:09:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98173822,
                        -3.11086407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "253919799577550848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim (Manaus, Amazonas) http://t.co/ii2gLpcM"
        },
        {
            "author_id": "27868914",
            "created_at": "2012-10-04T18:05:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "253918710270672898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E come\u00e7a mais uma caminhada... #DrPauloPinheiro   @ Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis http://t.co/WMtg5QJx"
        },
        {
            "author_id": "88317798",
            "created_at": "2012-10-04T18:01:56.000Z",
            "id": "253917887016882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa do dr Oscar :) (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/fpDioB6y"
        },
        {
            "author_id": "537229502",
            "created_at": "2012-10-04T17:29:34.000Z",
            "id": "253909741745627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NovaFriburgo ganha reserva particular do patrim\u00f4nio natural - http://t.co/eydiQSUW #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2012-10-04T17:29:14.000Z",
            "id": "253909658664845313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | \u201cCarretas da Mulher\u201d posicionadas no Parque Municipal do Idoso n\u00e3o ter\u00e3o atendimento... - http://t.co/xuAlHqCy"
        },
        {
            "author_id": "329658868",
            "created_at": "2012-10-04T17:15:22.000Z",
            "id": "253906164985761793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal de Belo Horizonte!! http://t.co/FAbbLEbh"
        },
        {
            "author_id": "198717061",
            "created_at": "2012-10-04T16:38:34.000Z",
            "id": "253896908056190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou caminhar no parque municipal hoje ;*"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2012-10-04T16:27:23.000Z",
            "id": "253894090754768896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano."
        },
        {
            "author_id": "101560772",
            "created_at": "2012-10-04T16:23:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "94806717",
                        "start": 3,
                        "username": "Ale_Lameira"
                    }
                ]
            },
            "id": "253893101901447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Ale_Lameira Concurso de Cria\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o do Logotipo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque ---&gt; http://t.co/kciE28Jx"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2012-10-04T16:14:39.000Z",
            "id": "253890887325732865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso de Cria\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o do Logotipo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque ---&gt; http://t.co/UF3ZhEO"
        },
        {
            "author_id": "35909474",
            "created_at": "2012-10-04T16:06:33.000Z",
            "id": "253888849380511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahh! Doming\u00e3o passado, participei no show da Banda Myself7 no parque municipal de Barueri - SP.."
        },
        {
            "author_id": "20208320",
            "created_at": "2012-10-04T15:44:16.000Z",
            "id": "253883242946646017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano, segundo APA: Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ... http://t.co/a31L8MGw"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2012-10-04T15:39:36.000Z",
            "id": "253882067027386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais BH - Parque Municipal de Belo Horizonte vai passar por reformas e deve ganhar mais espa\u00e7o para shows http://t.co/RnF7S2lJ"
        },
        {
            "author_id": "180400381",
            "created_at": "2012-10-04T15:25:03.000Z",
            "id": "253878404473057281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia: PF prende cortadores de palmito no Parque Nacional da Serra  - http://t.co/QTGksfur"
        },
        {
            "author_id": "213252830",
            "created_at": "2012-10-04T15:21:17.000Z",
            "id": "253877459072716802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do igua\u00e7u, parque das aves e cataratas coleta de dados para artigo cient\u00edfico, qe inteligentes kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2012-10-04T15:20:17.000Z",
            "id": "253877205673848833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/xEBwh7AK Autoriza a minera\u00e7\u00e3o em at\u00e9 10% (dez por cento) da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, desde que haja doa\u00e7\u00e3o ao ... PL 3682/2012"
        },
        {
            "author_id": "388879339",
            "created_at": "2012-10-04T15:08:14.000Z",
            "id": "253874174781689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva biol\u00f3gica do Gurupi (oeste do MA) resguarda muitas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. #DiaMundialdosAnimais http://t.co/HdQxJfGi"
        },
        {
            "author_id": "99693944",
            "created_at": "2012-10-04T15:08:02.000Z",
            "id": "253874124034805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vai eu e as minas para o parque municipal aaawn *-* (yn)*"
        },
        {
            "author_id": "293643102",
            "created_at": "2012-10-04T14:24:07.000Z",
            "id": "253863070068273154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% | Portal Amaz\u00f4nia Editoria http://t.co/fEkJKzWa"
        },
        {
            "author_id": "50471898",
            "created_at": "2012-10-04T14:24:01.000Z",
            "id": "253863046315913216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% http://t.co/2lSv9np"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2012-10-04T14:24:01.000Z",
            "id": "253863045682581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60%: Foram registrados mais de 2,4 mil focos de calor na u... http://t.co/UZAbF3ye"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2012-10-04T14:24:01.000Z",
            "id": "253863044680126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% http://t.co/344yakqW"
        },
        {
            "author_id": "51571636",
            "created_at": "2012-10-04T14:24:00.000Z",
            "id": "253863043992281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60%: Foram registrados mais de 2,4 mil focos de calor na u... http://t.co/PoVFd3RA"
        },
        {
            "author_id": "344147858",
            "created_at": "2012-10-04T14:23:12.000Z",
            "id": "253862841675816960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo almo\u00e7a perto do parque municipal talvez."
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2012-10-04T14:20:02.000Z",
            "id": "253862043986317313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IC: Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano:  http://t.co/eG3DZZsZ"
        },
        {
            "author_id": "125965674",
            "created_at": "2012-10-04T14:17:53.000Z",
            "id": "253861505009872897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA: inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sobem 60% em um ano http://t.co/iR6ojNkL #noticias"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2012-10-04T14:10:00.000Z",
            "id": "253859518306463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. http://t.co/U8g30vdC"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-10-04T14:09:34.000Z",
            "id": "253859410487685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/nG1c4WeW"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2012-10-04T14:00:17.000Z",
            "id": "253857074721730560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano #in #portalTA http://t.co/qekCx6PR"
        },
        {
            "author_id": "33468921",
            "created_at": "2012-10-04T13:43:40.000Z",
            "id": "253852891926917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhem as normas do PARQUE NACIONAL : http://t.co/GXx1QFxx"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2012-10-04T13:41:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "77469764",
                        "start": 90,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "253852225724612609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA: inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sobem 60% em um ano  http://t.co/Yns2ryzy via @TerraNoticiasBR #S\u00e3o_F\u00e9lix_do_Xingu"
        },
        {
            "author_id": "142080403",
            "created_at": "2012-10-04T13:26:03.000Z",
            "id": "253848457863901185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"1000 LUGARES PARA CONHECER ANTES DE MORRER\" - (Patricia Schultz). PARQUE NACIONAL DAS MONTANHAS ROCHOSAS -... http://t.co/GNVEkoLw"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-10-04T13:24:13.000Z",
            "id": "253847996956037120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal foram aprovadas pelo Conselho Municipal do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico. Tema do Mais BH de hoje. No ar!"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2012-10-04T13:13:57.000Z",
            "id": "253845414397235201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CBN-BH no ar! No Mais BH, as obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal. Com a arquiteta e urbanista Cl\u00e1udia Pires."
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2012-10-04T13:07:06.000Z",
            "id": "253843687791030274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/tKJZWrvy"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2012-10-04T12:56:41.000Z",
            "id": "253841066560716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, sobem 60% em um ano http://t.co/ZsncI5lc"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-10-04T12:55:35.000Z",
            "id": "253840792106463232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano: \n          Foram registrados mais de 2,4 ... http://t.co/DieN8LkV"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2012-10-04T12:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "50353286",
                        "start": 0,
                        "username": "aquiacontece"
                    }
                ]
            },
            "id": "253840788012793857",
            "in_reply_to_user_id": "50353286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aquiacontece Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano  http://t.co/DujhvFvB"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2012-10-04T12:47:33.000Z",
            "id": "253838769222979584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano\n#in #portalTA http://t.co/qekCx6PR"
        },
        {
            "author_id": "72645137",
            "created_at": "2012-10-04T12:44:34.000Z",
            "id": "253838019906392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1gina 3 - Crime ambiental no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: Na madrugada desta quarta-feira (3), o Institu... http://t.co/YtW9C6Rw"
        },
        {
            "author_id": "118886323",
            "created_at": "2012-10-04T12:40:46.000Z",
            "id": "253837062850093057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda s. os inc\u00eandios em \u00e1rea de prot.amb. do Xingu:\u201cMtas vezes as medidas preventivas \u00f1 s\u00e3o tomadas propositalmente.\" http://t.co/GP8ElcvK"
        },
        {
            "author_id": "118886323",
            "created_at": "2012-10-04T12:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "35524446",
                        "start": 110,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "253836654148718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, sobem 60% em um ano http://t.co/GP8ElcvK | @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "449416047",
            "created_at": "2012-10-04T12:30:54.000Z",
            "id": "253834581223014400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/MseIHdC9"
        },
        {
            "author_id": "103674249",
            "created_at": "2012-10-04T12:30:54.000Z",
            "id": "253834580321259522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: Na madrugada desta quarta-feira (3... http://t.co/tCzg4MRf | http://t.co/yMP2maEL"
        },
        {
            "author_id": "20772487",
            "created_at": "2012-10-04T12:25:11.000Z",
            "id": "253833139472973824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/U8g30vdC"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2012-10-04T12:19:05.000Z",
            "id": "253831606349996032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um anohttp://va.mu/YBau"
        },
        {
            "author_id": "46156344",
            "created_at": "2012-10-04T12:12:19.000Z",
            "id": "253829903336742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou a caminho do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 , gerido pela Funda\u00e7\u00e3o Florestal. Pertinho de S\u00e3o Paulo e um espet\u00e1culo da natureza!"
        },
        {
            "author_id": "859020475",
            "created_at": "2012-10-04T12:11:39.000Z",
            "id": "253829735963058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acaba de sair o novo post de nosso blog Conhecendo Sao Paulo: http://t.co/ak8g8AXl"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2012-10-04T11:47:26.000Z",
            "id": "253823642146861056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Concurso de Cria\u00e7\u00e3o e Sele\u00e7\u00e3o do Logotipo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "26158897",
            "created_at": "2012-10-04T11:42:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "65473559",
                        "start": 0,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "253822427744837632",
            "in_reply_to_user_id": "65473559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalR7 Temos uma estrada chamada #EstradaFederal em nova Igua\u00e7u que leva a reserva biol\u00f3gica (cont) http://t.co/OdbZzvrw"
        },
        {
            "author_id": "26158897",
            "created_at": "2012-10-04T11:37:38.000Z",
            "id": "253821173920591873",
            "in_reply_to_user_id": "64851983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvBandnews Temos uma estrada chamada #EstradaFederal em nova Igua\u00e7u que leva a reserva biol\u00f3gica (cont) http://t.co/gBfXB46Q"
        },
        {
            "author_id": "26158897",
            "created_at": "2012-10-04T11:36:16.000Z",
            "id": "253820830474174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos uma estrada chamada #EstradaFederal em nova Igua\u00e7u que leva a reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 (cont) http://t.co/7UyfuvJu"
        },
        {
            "author_id": "26158897",
            "created_at": "2012-10-04T11:35:43.000Z",
            "id": "253820693421113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos uma estrada chamada #EstradaFederal em nova Igua\u00e7u que leva a reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 (cont) http://t.co/P2O64sC5"
        },
        {
            "author_id": "26158897",
            "created_at": "2012-10-04T11:34:41.000Z",
            "id": "253820431478427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos uma estrada chamada #EstradaFederal em nova Igua\u00e7u que leva a reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 (cont) http://t.co/hStm89wa"
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2012-10-04T11:30:40.000Z",
            "id": "253819423444574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o nosso pr\u00f3ximo encontr\u00e3o ser\u00e1 dia 21/10 no Parque Municipal as 11:00 espero todos voc\u00eas l\u00e1 :)"
        },
        {
            "author_id": "26158897",
            "created_at": "2012-10-04T11:26:02.000Z",
            "id": "253818255041519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos uma estrada chamada #EstradaFederal em nova Igua\u00e7u que leva a reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 (cont) http://t.co/21jMaRLV"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2012-10-04T11:14:47.000Z",
            "id": "253815425891188737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/euiwxZny"
        },
        {
            "author_id": "18549672",
            "created_at": "2012-10-04T10:41:10.000Z",
            "id": "253806962628755459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Prefeitura do Rio desmata em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e favorece construtora. http://t.co/GuKDZdjI"
        },
        {
            "author_id": "100051966",
            "created_at": "2012-10-04T09:27:00.000Z",
            "id": "253788301197189121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legalz, acabo de mapear a Curiosity e o resultado foi o Parque Nacional do Vale da Morte! ... Gale Crater inclusa na minha lista! Em Marte!"
        },
        {
            "author_id": "169911906",
            "created_at": "2012-10-04T07:23:08.000Z",
            "id": "253757127074672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".: Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/YEeuhH50"
        },
        {
            "author_id": "533069467",
            "created_at": "2012-10-04T06:55:11.000Z",
            "id": "253750093356883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15\u00ba Parque Nacional, pr\u00f3xima apertura http://t.co/2wStuYq7"
        },
        {
            "author_id": "400873572",
            "created_at": "2012-10-04T05:54:59.000Z",
            "id": "253734944650690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "15\u00ba Parque Nacional, pr\u00f3xima apertura http://t.co/R82SNNvs"
        },
        {
            "author_id": "142942078",
            "created_at": "2012-10-04T05:09:40.000Z",
            "id": "253723540975673344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interesting v\u00eddeo...\nhttp://t.co/DSH2lxTO http://t.co/7hRNf2rG"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-10-04T04:29:12.000Z",
            "id": "253713354064007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O n\u00famero de focos de inc\u00eandio no interior da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Triunfo do Xingu, em S\u00e3o F&amp;eacu\u2026 http://t.co/yvM0ULyZ"
        },
        {
            "author_id": "589003578",
            "created_at": "2012-10-04T03:52:33.000Z",
            "id": "253704134539231233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano. Leia em: http://t.co/JOtsvYcS"
        },
        {
            "author_id": "128228187",
            "created_at": "2012-10-04T03:52:28.000Z",
            "id": "253704113454469120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano. Leia em: http://t.co/kmbbWTur"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-10-04T03:03:48.000Z",
            "id": "253691863276613632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "451015562",
            "created_at": "2012-10-04T02:52:37.000Z",
            "id": "253689048969924609",
            "in_reply_to_user_id": "171189044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NandaSardhak haa taa uai um dia que vce vier fazer show aqui ai nao deixa de ir no mercado central e no parque municipal ha um bom tropeiro"
        },
        {
            "author_id": "451015562",
            "created_at": "2012-10-04T02:08:11.000Z",
            "id": "253677869086154752",
            "in_reply_to_user_id": "171189044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NandaSardhak sou sim minerao da gema de ir  no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2012-10-04T02:02:54.000Z",
            "id": "253676538166382593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/91dPYFWU Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-10-04T01:58:36.000Z",
            "id": "253675457315225600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes. http://t.co/ws97eh9n"
        },
        {
            "author_id": "233240999",
            "created_at": "2012-10-04T01:32:17.000Z",
            "id": "253668831959072769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o retira fam\u00edlias da Floresta Nacional Bom Futuro em Rond\u00f4nia http://t.co/nbGncSFd"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2012-10-04T01:17:58.000Z",
            "id": "253665229764960256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Vulc\u00e2nico Lassen, Calif\u00f3rnia http://t.co/uGQiPMJ8"
        },
        {
            "author_id": "844875272",
            "created_at": "2012-10-04T01:14:14.000Z",
            "id": "253664288965799939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vamos no parque estadual zool\u00f3gico/aqu\u00e1rio aq em salvador qeria minha bbe aq eu sei o quanto ela ficaria feliz"
        },
        {
            "author_id": "175787541",
            "created_at": "2012-10-04T00:35:54.000Z",
            "id": "253654645594013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "joga fut onde? \u2014 Perto do parque municipal, em frente http://t.co/6Lug9IjN"
        },
        {
            "author_id": "778453448",
            "created_at": "2012-10-04T00:27:50.000Z",
            "id": "253652614691053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u... Parque Nacional do Igua\u00e7u... #cataratasdoigua\u00e7u... #bonstempos http://t.co/3IoPuWls"
        },
        {
            "author_id": "156039562",
            "created_at": "2012-10-04T00:17:23.000Z",
            "id": "253649983033712641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, santuario de naturaleza --\u25ba http://t.co/4KveweYF #ConoceelMundo"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2012-10-03T23:46:59.000Z",
            "id": "253642333072015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/H1q3qFDC"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2012-10-03T23:41:56.000Z",
            "id": "253641064215371777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/v5I7PqAS"
        },
        {
            "author_id": "389852108",
            "created_at": "2012-10-03T23:30:34.000Z",
            "id": "253638202500448256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REUNI\u00c3O ABERTA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O DOS TRABALHOS DE ELABORA\u00c7\u00c3O DO PLANO DE MANEJO DA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL - APA... http://t.co/hkNxmpA0"
        },
        {
            "author_id": "90491373",
            "created_at": "2012-10-03T23:07:01.000Z",
            "id": "253632277211406336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Friburgo, RJ, ganha Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Brasil possui 602 reservas particulares de \u00e1r... http://t.co/V0m7BUTm"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2012-10-03T23:07:00.000Z",
            "id": "253632273054830594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Friburgo, RJ, ganha Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Brasil possui 602 reservas particulares de \u00e1r... http://t.co/xvEPbFjg"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-10-03T23:06:58.000Z",
            "id": "253632262132883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Nova Friburgo, RJ, ganha Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/48sbizsQ"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2012-10-03T23:06:57.000Z",
            "id": "253632260018933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Nova Friburgo, RJ, ganha Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Brasil possui 602 reservas particulare... http://t.co/KH4JHaLP"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-10-03T23:06:11.000Z",
            "id": "253632064719564801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Friburgo, RJ, ganha Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Brasil possui 602 reservas particulares de \u00e1r... http://t.co/6xs0TdCa"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-10-03T23:05:57.000Z",
            "id": "253632007026929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Nova Friburgo, RJ, ganha Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/j1dpypIT"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2012-10-03T23:05:57.000Z",
            "id": "253632006255177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Nova Friburgo, RJ, ganha Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: Brasil possui 602 reservas particulares... http://t.co/2aC6CTlw"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2012-10-03T22:57:01.000Z",
            "id": "253629760956162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Friburgo, RJ, ganha Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/X8jgtMDe"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2012-10-03T22:55:32.000Z",
            "id": "253629387616956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Friburgo, RJ, ganha Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/1SeiH3s5"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2012-10-03T22:55:06.000Z",
            "id": "253629275125731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Friburgo, RJ, ganha Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/u3girQvj"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2012-10-03T22:54:05.000Z",
            "id": "253629020229476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nova Friburgo, RJ, ganha Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural http://t.co/wcLyQdMM"
        },
        {
            "author_id": "72165706",
            "created_at": "2012-10-03T22:48:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.734375,
                        -23.54617691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "253627726337032193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre um final de semana que nem a palavra del\u00edcia poderia classificar, s\u00f3  @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia... http://t.co/h1VmaKV"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2012-10-03T22:34:05.000Z",
            "id": "253623989514162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano:  http://t.co/34NgXSZp"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2012-10-03T22:34:05.000Z",
            "id": "253623986154516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano:  http://t.co/d5LnFfqj"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2012-10-03T22:28:52.000Z",
            "id": "253622674243342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/Mi4oUBp8"
        },
        {
            "author_id": "41858009",
            "created_at": "2012-10-03T22:21:59.000Z",
            "id": "253620942230679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafos profissionais questionam doa\u00e7\u00e3o para conseguir fotografar no Parque Municipal http://t.co/aEBaNRnA"
        },
        {
            "author_id": "176670745",
            "created_at": "2012-10-03T22:06:18.000Z",
            "id": "253616994711109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PA: inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sobem 60% em um ano  - http://t.co/8a07ktSo"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2012-10-03T22:02:06.000Z",
            "id": "253615941160673280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade!"
        },
        {
            "author_id": "77589932",
            "created_at": "2012-10-03T21:59:01.000Z",
            "id": "253615164216193025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano  http://t.co/wAMNdSr"
        },
        {
            "author_id": "456077784",
            "created_at": "2012-10-03T21:58:30.000Z",
            "id": "253615031940415488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/7I3YO6JY"
        },
        {
            "author_id": "55013332",
            "created_at": "2012-10-03T21:45:41.000Z",
            "id": "253611806554202113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[HiperNoticias] Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/Gnozpovk #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "435731114",
            "created_at": "2012-10-03T21:33:13.000Z",
            "id": "253608669923659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15\u00ba Parque Nacional, pr\u00f3xima apertura http://t.co/Qr11BTLD"
        },
        {
            "author_id": "192328928",
            "created_at": "2012-10-03T21:19:06.000Z",
            "id": "253605119332073472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito resulta em apreens\u00f5es e pris\u00f5es no Vale do Itaja\u00ed: Crime foi feito em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Indaial, n..."
        },
        {
            "author_id": "286307589",
            "created_at": "2012-10-03T21:19:06.000Z",
            "id": "253605118870691841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito resulta em apreens\u00f5es e pris\u00f5es no Vale do Itaja\u00ed: Crime foi feito em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Indaial, n..."
        },
        {
            "author_id": "294774158",
            "created_at": "2012-10-03T21:19:06.000Z",
            "id": "253605118774243329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito resulta em apreens\u00f5es e pris\u00f5es no Vale do Itaja\u00ed: Crime foi feito em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Indaial, n..."
        },
        {
            "author_id": "296256781",
            "created_at": "2012-10-03T21:19:06.000Z",
            "id": "253605118719700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito resulta em apreens\u00f5es e pris\u00f5es no Vale do Itaja\u00ed: Crime foi feito em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Indaial, n..."
        },
        {
            "author_id": "297090009",
            "created_at": "2012-10-03T21:19:06.000Z",
            "id": "253605118681956353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito resulta em apreens\u00f5es e pris\u00f5es no Vale do Itaja\u00ed: Crime foi feito em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Indaial, n..."
        },
        {
            "author_id": "333001488",
            "created_at": "2012-10-03T21:19:06.000Z",
            "id": "253605118388338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de palmito resulta em apreens\u00f5es e pris\u00f5es no Vale do Itaja\u00ed: Crime foi feito em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Indaial, n..."
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2012-10-03T21:18:56.000Z",
            "id": "253605076906684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime foi feito em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Indaial, no Vale do Itaja\u00ed.\nSeis pessoas foram pre... http://t.co/yAOE8Oip"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2012-10-03T21:18:54.000Z",
            "id": "253605068157353986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime foi feito em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Indaial, no Vale do Itaja\u00ed.\nSeis pessoas foram pre... http://t.co/wWhPI2I7"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2012-10-03T21:18:50.000Z",
            "id": "253605052458094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Crime foi feito em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Indaial, no Vale do Itaja\u00ed.\nSeis pessoas foram pre... http://t.co/NpLaMHb5"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2012-10-03T21:18:34.000Z",
            "id": "253604981750517761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime foi feito em unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Indaial, no Vale do Itaja\u00ed.\nSeis pessoas foram presas e 637 cabe\u00e7as... http://t.co/op7zI7kV"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2012-10-03T21:15:41.000Z",
            "id": "253604255972352000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano: Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no ... http://t.co/aDCYGbFv"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2012-10-03T21:11:10.000Z",
            "id": "253603120398086145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7OU OS TRABALHOS DE REVITALIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DO S\u00cdTIO FUND\u00c3O. - Por Ed. Alencar: O CONPAM- Conselho ... http://t.co/TgD7yUaG"
        },
        {
            "author_id": "49471417",
            "created_at": "2012-10-03T21:10:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.98933411,
                        -15.2913332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "253602991167381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Mato Grosso!!! Chapada dos Guimar\u00e3es!!!  @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso http://t.co/UUHwYM3t"
        },
        {
            "author_id": "323590333",
            "created_at": "2012-10-03T21:05:49.000Z",
            "id": "253601775817486337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, sobem 60% em um ano | Ag\u00eancia Brasil: Carolin... http://t.co/uvmA3jgq"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2012-10-03T21:05:49.000Z",
            "id": "253601773363806208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, sobem 60% em um ano | Ag\u00eancia Brasil: Carolin... http://t.co/lhz6ckE"
        },
        {
            "author_id": "286373349",
            "created_at": "2012-10-03T21:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "286373349",
                        "start": 88,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "253601437593001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sobem 60%: \u00a0 http://t.co/FyX0qmi7 Via:@portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "436986966",
            "created_at": "2012-10-03T21:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "286373349",
                        "start": 88,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "253601436875771906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sobem 60%: \u00a0 http://t.co/tEsTT8Uc Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "270594234",
            "created_at": "2012-10-03T21:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "286373349",
                        "start": 88,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "253601436158554112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sobem 60%: \u00a0 http://t.co/j7EVI1jX Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2012-10-03T21:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "286373349",
                        "start": 88,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "253601435344846849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sobem 60%: \u00a0 http://t.co/3axHx3TB Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "397206036",
            "created_at": "2012-10-03T21:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "286373349",
                        "start": 88,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "253601434719879168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sobem 60%: \u00a0 http://t.co/BbdGwV6e Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "258792311",
            "created_at": "2012-10-03T21:04:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "286373349",
                        "start": 88,
                        "username": "portal7segundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "253601434048798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcias Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sobem 60%: \u00a0 http://t.co/FFBIB0dk Via @portal7segundos"
        },
        {
            "author_id": "564804170",
            "created_at": "2012-10-03T21:02:32.000Z",
            "id": "253600948780412928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: Inc\u00eandios em \u00e1rea de  http://t.co/jw32x8G4"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-10-03T21:02:27.000Z",
            "id": "253600929193029632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 sobem 60% em um ano http://t.co/rcUozZSY"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2012-10-03T21:02:04.000Z",
            "id": "253600833005039617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O Portal para toda Fam\u00edlia - Inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1 so http://t.co/KNikLaRx"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2012-10-03T21:01:02.000Z",
            "id": "253600569590153218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incendios em area de protecao ambiental no Para sobem 60% em um ano http://t.co/v8XnY7Vx"
        },
        {
            "author_id": "36105278",
            "created_at": "2012-10-03T21:00:04.000Z",
            "id": "253600327612387328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incendios na Area de Protecao Ambiental Triunfo do Xingu, no Para, sobem 60% em um ano http://t.co/tHeamaAZ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2012-10-03T20:52:27.000Z",
            "id": "253598410345697280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, sobem 60% em um ano: \nCarolina Gon\u00e7alvesRep\u00f3... http://t.co/Sd8tXJsT"
        },
        {
            "author_id": "841838600",
            "created_at": "2012-10-03T20:52:02.000Z",
            "id": "253598306914148354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Jardim Para\u00edso. Entre as melhorias est\u00e1 a cria\u00e7\u00e3o de um lago de... http://t.co/gHfUlYC7"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2012-10-03T20:51:56.000Z",
            "id": "253598280070610945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, sobem 60% em um ano http://t.co/DVZIHI32"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2012-10-03T20:50:26.000Z",
            "id": "253597902679728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, sobem 60% em um ano http://t.co/phsp457r"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2012-10-03T20:47:01.000Z",
            "id": "253597044915191808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, sobem 60% e... http://t.co/Gn1qyPqa http://t.co/qRklNw6k"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2012-10-03T20:43:53.000Z",
            "id": "253596255652032514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O Portal para toda Fam\u00edlia - Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do http://t.co/Gs08iuuf"
        },
        {
            "author_id": "53477804",
            "created_at": "2012-10-03T20:41:08.000Z",
            "id": "253595563856117760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Triunfo do Xingu, no Par\u00e1, sobem 60% em um ano http://t.co/byTb80eL"
        },
        {
            "author_id": "466659228",
            "created_at": "2012-10-03T20:39:19.000Z",
            "id": "253595107419377666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c0 tarde, #ZeQueiroz12 visitou tamb\u00e9m o Parque Municipal Ambientalista Severino Montenegro."
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-10-03T20:30:13.000Z",
            "id": "253592816452780034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o de Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadida por posseiros / Tudo Rond\u00f4nia 2012 http://t.co/QfvJfxlr"
        },
        {
            "author_id": "159619672",
            "created_at": "2012-10-03T20:15:12.000Z",
            "id": "253589037846245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eae, parque municipal amanh\u00e3 vai ter mesmo ?"
        },
        {
            "author_id": "71237298",
            "created_at": "2012-10-03T19:50:19.000Z",
            "id": "253582775456768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovei hoje no Conselho do Patrim\u00f4nio que interven\u00e7\u00f5es no Parque Municipal dever\u00e3o ser precedidas pela aprova\u00e7\u00e3o de um Plano Diretor."
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2012-10-03T19:33:27.000Z",
            "id": "253578529130819585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios florestais consomem oito unidades de conserva\u00e7\u00e3o de MG. O mais grave deles \u00e9 que o atinge o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2012-10-03T19:25:20.000Z",
            "id": "253576486462820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acasalamento de besouros Scarabaeidae no Parque Nacional de Itatiaia, Rio de Janeiro. Foto de Fabio Colombin http://t.co/RW9Qoaqy"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [sentady].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "sentady",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "sentady"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Meich].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Meich",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Meich"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Amecameca, M\u00e9xico",
                "id": "3cbf89acdda58965",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "315551637",
                "name": "viviane",
                "username": "GrRibeiro15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256607004",
                "name": "Minas Sem Censura",
                "username": "MGsemcensura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291690063",
                "name": "Tribuna do Direito",
                "username": "Editora_TD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258106122",
                "name": "Pelos 4 cantos",
                "username": "P4Cantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56838835",
                "name": "Andrade&Goiana Adv.",
                "username": "andradeegoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31009451",
                "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho",
                "username": "marioadolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223638746",
                "name": "Paulo Renato",
                "username": "segvita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33004995",
                "name": "Open4Downloads",
                "username": "open4downloads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986334",
                "name": "Ferias em Portugal.",
                "username": "feriasportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498186718",
                "name": "DalvoMaia",
                "username": "JDalvoMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42102700",
                "name": "Rodrigo Carvalho",
                "username": "digaumcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53448043",
                "name": "Jessykarla Assum\u00e7\u00e3o",
                "username": "Jessykarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74759572",
                "name": "Int\u00e3o voc\u00ea e dessas?",
                "username": "kallinyboniny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50646191",
                "name": "xiripower",
                "username": "intecnicolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255274621",
                "name": "Primotur",
                "username": "Primotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234794104",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "marcelochaves95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46499804",
                "name": "Bi\u00f3logo Caio Fernandes",
                "username": "Biologo_Caio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338787358",
                "name": "AuAuUrbano",
                "username": "AuAuUrbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65603282",
                "name": "VitorJK",
                "username": "VitorJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188600455",
                "name": "Matheus Pac\u00edfico \ud83e\ude81",
                "username": "OiMathy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93624925",
                "name": "Elivelton",
                "username": "Elivelton04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56597128",
                "name": "Rodrigo Lacerda",
                "username": "_rodrigoLR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29995762",
                "name": "K\u00e1ssio S. Nascimento",
                "username": "kassioz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605665913",
                "name": "Terceiro Inclu\u00eddo",
                "username": "TerceiroIncludo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58916097",
                "name": "Ery",
                "username": "eryrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369261341",
                "name": "Leo Martins Zucker",
                "username": "Leo_M_Zucker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100769083",
                "name": "Clau",
                "username": "claudiavictori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193625910",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00e9 de Lim\u00e3o",
                "username": "apedelimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103165065",
                "name": "Super Classificados",
                "username": "superclassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847670983",
                "name": "\u0394 Magalh\u00e3es.",
                "username": "Felippecom2p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171151013",
                "name": "Mirella Cortes",
                "username": "mirellacortes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849983448",
                "name": "ViagensEoutrosTrecos",
                "username": "ViagensTrecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188988955",
                "name": "Eduardo Reis",
                "username": "eduardo_jreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108669539",
                "name": "PortalTiviNet",
                "username": "PortalTiviNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400040637",
                "name": "Idee Amaz\u00f4nia",
                "username": "Idee_Amazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33718966",
                "name": "Roberto Belleza",
                "username": "RobertoBelleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93929641",
                "name": "Vida Mais Livre",
                "username": "vidamaislivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307562541",
                "name": "Leonardo de Oliveira",
                "username": "leo_di_leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374097608",
                "name": "InternationalSchools",
                "username": "isbrasiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222139667",
                "name": "gabs",
                "username": "gabs10_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94994149",
                "name": "Matheus Vieirr\u00e1",
                "username": "matheusvieirra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175048959",
                "name": "Deiverson Rodrigo",
                "username": "deiversondrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152479284",
                "name": "kawanzera",
                "username": "kaw4nsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398364029",
                "name": "Grower",
                "username": "Casadogrower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239472818",
                "name": "ODIA 24 Horas",
                "username": "odia24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588493421",
                "name": "Antoine_Leduc",
                "username": "antoineLeduc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304631380",
                "name": "Marina Jardim",
                "username": "maarinajardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57341042",
                "name": "\u32e1 Gil Olivei\u0433\u03b1",
                "username": "Biologil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556024980",
                "name": "santanaandfriends",
                "username": "SantanaFriends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189488444",
                "name": "Romildo Romeiro",
                "username": "hexainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566667329",
                "name": "Ludy",
                "username": "ludykarinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46689354",
                "name": "Monique Schuabb",
                "username": "moniqueschuabb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161411307",
                "name": "bold approach",
                "username": "boldapproach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228890258",
                "name": "BTG Viagens",
                "username": "btgviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198591674",
                "name": "Formadores do Saber",
                "username": "formadoressaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57154377",
                "name": "Alexandre Nascimento",
                "username": "Aleaidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731835024",
                "name": "El hijo no deseado",
                "username": "DonASecas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6251192",
                "name": "bomberos",
                "username": "bomberos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41269051",
                "name": "Rinaldo de Oliveira",
                "username": "rinaldooli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329857969",
                "name": "S\u00f3Not\u00edciaBoa.com.br",
                "username": "SoNoticiaBoaSNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206555521",
                "name": "Deuso do Olympio",
                "username": "Jotah_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56895833",
                "name": "Gabriella",
                "username": "xgabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58083770",
                "name": "Thiago Chuva",
                "username": "ThiiChuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186066336",
                "name": "andres kmilo",
                "username": "andrekmilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157503743",
                "name": "bj",
                "username": "junquilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231136339",
                "name": "Lisa",
                "username": "lisapfv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88069153",
                "name": "Carol",
                "username": "0CGT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72700861",
                "name": "figurante da pr\u00f3pria hist\u00f3ria",
                "username": "carlozaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66815066",
                "name": "Macka",
                "username": "botecoterapia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187056378",
                "name": "oliveira j\u00fanior",
                "username": "jr10oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88216312",
                "name": "Gio \u00d7\u035c\u00d7",
                "username": "giio_couto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224823556",
                "name": "Vivian Oliveira",
                "username": "Vi_Oliveeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415468288",
                "name": "Iuri Antonio",
                "username": "VTNCiuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79827769",
                "name": "Natielly Weimag",
                "username": "NatyWeimag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54775315",
                "name": "Victor Hugo Nogueira",
                "username": "Victorpsrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76973938",
                "name": "Cristiana Fernandes",
                "username": "CristianaKitty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53097367",
                "name": "Gherinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4c",
                "username": "Gheraldwill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45479533",
                "name": "\ud83d\udd25JogaDiacho",
                "username": "jogadiacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40338204",
                "name": "Esquerda \u00e9 o caralho",
                "username": "RioPasseios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27320512",
                "name": "Flavio H. P. Braga",
                "username": "fhpbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188883826",
                "name": "L\u00e9o Rondinelli",
                "username": "leorondinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152476119",
                "name": "duone latino",
                "username": "duonelatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100327159",
                "name": "Felype Santos",
                "username": "felypersantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196338373",
                "name": "Anderson Rancan",
                "username": "anderson_rancan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831314516",
                "name": "Rodrigo M.",
                "username": "orodrigomourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32703454",
                "name": "Natal\u00ed Oliveira Douglass",
                "username": "nathyposhspice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197976213",
                "name": "color palette",
                "username": "HOTMAIUPONTOCOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254701224",
                "name": "Antonio Mar\u00edn",
                "username": "antoniomarinseg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264526085",
                "name": "#Por1MundoMelhor",
                "username": "Por1Mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213643325",
                "name": "Danilo F. MetaDoze",
                "username": "DaniloMetaDoze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202754813",
                "name": "R\u00d4MULO",
                "username": "MauraoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61545617",
                "name": "Pablo Cornejo",
                "username": "pelaocornejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69062737",
                "name": "Mari Tordivelli",
                "username": "maritordivelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15560854",
                "name": "nadiafontes",
                "username": "nadiafontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239551278",
                "name": "Dulce Ximendes",
                "username": "dulceximendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42055727",
                "name": "Germano Silva \uf8ff",
                "username": "GermanoATSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136325212",
                "name": "Lucas Avelino",
                "username": "avelinolucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112915311",
                "name": "Jimena",
                "username": "Jiimeenaasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103707791",
                "name": "S\u00e1",
                "username": "samaramonteiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227792162",
                "name": "Ap. Arc\u00e9lio Luis",
                "username": "aparcelioluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74493944",
                "name": "@ale.photographo",
                "username": "silalephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27684840",
                "name": "Ministry",
                "username": "ivobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147607961",
                "name": "Wesley Assis",
                "username": "WesleyAssis9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125396617",
                "name": "Util",
                "username": "ViajeUtil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188713156",
                "name": "Carolina Mazzini",
                "username": "cmazzini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158466006",
                "name": "Alberto de S.  Filho",
                "username": "Betinho_Cuiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60707556",
                "name": "Marina Finterman",
                "username": "Ina_Finterman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395310016",
                "name": "YO\u03b7\u03b1i\u044f\u03b1~ M\u03b1TeO\u2661~\u00b7:\u00b7",
                "username": "YonairaMateo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41396381",
                "name": "O Portal de Turismo",
                "username": "oportalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32496088",
                "name": "Fabr\u00edcio Ara\u00fajo",
                "username": "Fabriciouni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80074973",
                "name": "Ivan Jata\u00ed",
                "username": "ivanjatai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73827079",
                "name": "Fl\u00e1vio Soares",
                "username": "FlavioSoaresRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6479282",
                "name": "nhatinha",
                "username": "nhatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33878350",
                "name": "Luis Leite",
                "username": "luisleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35089389",
                "name": "Thiago Magalh\u00e3es",
                "username": "ThiagoMagalhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349411771",
                "name": "Camilo de Paula",
                "username": "Estaca_arame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182023934",
                "name": "Vin\u00edcius Kilen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u0950",
                "username": "VKilen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116549624",
                "name": "Gabriel Raiker",
                "username": "gabrielraiker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52563539",
                "name": "Ticiano Melo",
                "username": "TicianoOSMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255743790",
                "name": "Tom",
                "username": "TheStTom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118476426",
                "name": "Pablo Honey\ud83c\uddee\ud83c\uddf8",
                "username": "sigurboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323420108",
                "name": "Banda Santa Cec\u00edlia",
                "username": "BandaMStCecilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85619282",
                "name": "Jeovalter Correia",
                "username": "jeovalter2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25283401",
                "name": "Natalie Unterstell",
                "username": "unatalie",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627083727",
                "name": "\u3164  mendy",
                "username": "b4twoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478732762",
                "name": "marcosarpereira",
                "username": "marcosar_p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39448888",
                "name": "spiff",
                "username": "pop_ulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89463059",
                "name": "Elapuredehoy",
                "username": "elapuredehoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130305991",
                "name": "insta: fabricio_kaka",
                "username": "fabricio_kaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183121077",
                "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddea\u062c\u0645\u064a\u0644\u0629",
                "username": "ZeroTogetherUAE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27784163",
                "name": "Roscoe P. Dunwoody \uf8ff",
                "username": "Skookum86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150728904",
                "name": "#ForaBozo",
                "username": "andrefillipesiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156043467",
                "name": "Roberto Batista (Bab\u00e1) \u2625 \u00ae\ufe0f\ud83c\udd71\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\u2693",
                "username": "rbs_baba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138641453",
                "name": "Mac Donald Trump",
                "username": "RoBiSoNnS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63857146",
                "name": "Lary",
                "username": "Larybrandao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146865171",
                "name": "Izaque Moraes",
                "username": "izaquemoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186644956",
                "name": "ck.",
                "username": "carloskeven_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213252830",
                "name": "Jaqueline Grasiele",
                "username": "jaquegrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55264009",
                "name": "J\u00fanior Garrido",
                "username": "juniorgarrido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169688989",
                "name": "carolina abalada",
                "username": "cahabdala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27220249",
                "name": "ricardo masotti",
                "username": "ricardomasotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51439850",
                "name": "Jo\u00e3o Ferreira Jr",
                "username": "jonyjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39596593",
                "name": "F\u00e1bio Mur\u00e7a",
                "username": "fmurca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25596995",
                "name": "luiz",
                "username": "luiz_guilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238801794",
                "name": "Gabriela Carvalho",
                "username": "gacaarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51306709",
                "name": "Jos\u00e9 Kunzendorff",
                "username": "JoseLucioK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102460124",
                "name": "Raquel",
                "username": "qqlmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56776916",
                "name": "Sue Renate Koblitz",
                "username": "SUERENATE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543456157",
                "name": "NATIVOSAVENTURAS",
                "username": "NATIVOSAVENTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65340928",
                "name": "C\u00e1ssio Pereira",
                "username": "cassio_yorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83665464",
                "name": "Barbara Justino",
                "username": "BarbaraJustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117518067",
                "name": "Emp\u00f3rio Bud",
                "username": "emporiobud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60654156",
                "name": "Bruna Andrade",
                "username": "bsa_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94672253",
                "name": "Di\u00e1rio Liberdade",
                "username": "diarioliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51904102",
                "name": "raphamador",
                "username": "raphamador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26099997",
                "name": "Luiz H.B.Silva",
                "username": "luizhbsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53982281",
                "name": "Thiago Cruz",
                "username": "_thiagocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51534698",
                "name": "VooAlto.com",
                "username": "vooaltocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31387995",
                "name": "Davi Mascarenhas",
                "username": "davimascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56557322",
                "name": "Gui",
                "username": "guivelasques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928700565005197312",
                "name": "Jornal Zero Hora",
                "username": "zerohora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51821216",
                "name": "Paraisoweb.com.br",
                "username": "paraisoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250639040",
                "name": "Carlos Luiz M. Silva",
                "username": "carlosluizj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458527416",
                "name": "Divulgarlinks.net",
                "username": "divulgar_links",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51894547",
                "name": "Macaxe",
                "username": "Andrievski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57806104",
                "name": "Caio Matheus",
                "username": "caiomatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255808776",
                "name": "PHC",
                "username": "KEKE_ISSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258575096",
                "name": "Melucaca",
                "username": "melucaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307307466624053248",
                "name": "Cida Sobral",
                "username": "CidaDeSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719290266",
                "name": "Informativo A.S.I",
                "username": "Informativo_ASI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43426427",
                "name": "\ud83d\udea9tupy",
                "username": "v31h0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36248739",
                "name": "Rui Falc\u00e3o",
                "username": "rfalcao13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "626602522",
                "name": "Elmano de Freitas",
                "username": "elmanofreitaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391698513",
                "name": "\ud83c\udf43",
                "username": "Gigante_SEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199459490",
                "name": "Silush Samora Leal",
                "username": "samlealg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348435221",
                "name": "Aikau",
                "username": "TheAikau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223791055",
                "name": "Acessibilidade na Pr\u00e1tica",
                "username": "acessibilidadep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470589674",
                "name": "BB-8",
                "username": "_abismaeljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226567629",
                "name": "taka",
                "username": "luistakeshi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312786241",
                "name": "La\u00eds Guimar\u00e3es",
                "username": "lais_guiimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55269303",
                "name": "MAYCK ISAO MATSUMOTO",
                "username": "mayckisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47004133",
                "name": "telma melo",
                "username": "tel_missima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115975812",
                "name": "ECOFLOR",
                "username": "ecoflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35899277",
                "name": "Marcio Oliveira",
                "username": "Marciodrive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193516750",
                "name": "luidy lazarine",
                "username": "naotenhoideia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27365659",
                "name": "Caroline Oliveira",
                "username": "carolineolivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536180589",
                "name": "Judy & D",
                "username": "judydov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319895046",
                "name": "Celeste",
                "username": "sky_bluing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172400537",
                "name": "Agro Mecanica Tatui",
                "username": "agromectatui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772626614",
                "name": "Gente Eficiente",
                "username": "geficiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16909667",
                "name": "Ibase (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "Ibasenet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65673234",
                "name": "Mobilizadores COEP",
                "username": "mobilizacoep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294774158",
                "name": "Maikon Freitas",
                "username": "_Maikonfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333001488",
                "name": "carol angelim",
                "username": "carol_angelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296256781",
                "name": "~ gabi",
                "username": "_gabiidomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192328928",
                "name": "rafael flamenguista",
                "username": "Rafa__FLAMENGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286307589",
                "name": "Kamila :*:",
                "username": "Kamila_Freeitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297090009",
                "name": "aron freitas",
                "username": "aron_freitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316671385",
                "name": "~ Ester Esmeralda ~",
                "username": "esterzinhaaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482538762",
                "name": "Thales Lopes",
                "username": "ThalesLoppes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398784256",
                "name": "Haralan",
                "username": "HaralanMucelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471301557",
                "name": "Delegado Geraldo",
                "username": "delegadogeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243257194",
                "name": "ferreira . snm",
                "username": "ferreira_51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458521402",
                "name": "beatriz",
                "username": "beatriz_stein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142773659",
                "name": "NEPP-DH",
                "username": "NEPPDH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342375440",
                "name": "Vortex Brasil",
                "username": "VortexBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95726983",
                "name": "Fellype Falc\u00e3o",
                "username": "fellypefalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290078069",
                "name": "Blog do Amauri Jr",
                "username": "blogdoamaurijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186603984",
                "name": "Fran Ponchione",
                "username": "FranPonchione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125475593",
                "name": "Peron",
                "username": "juliopfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888865304994082816",
                "name": "Igor briski",
                "username": "briski_igor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37761873",
                "name": "marcela",
                "username": "M_a_r_c_e_l_a_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66552243",
                "name": "MONICA PERCILIA",
                "username": "MMOONII",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50721455",
                "name": "Women's Health BR",
                "username": "WomensHealthBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "582264898",
                "name": "podiolimpico2020",
                "username": "podiolimpico202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611781372",
                "name": "Chapada dos Veadeiro",
                "username": "Cavalcante_GO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169295262",
                "name": "Evelyn Leal",
                "username": "evelynleal_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836111636",
                "name": "Peixe Solto",
                "username": "peixesolto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52615308",
                "name": "Vin\u00edcius Tavares",
                "username": "ViniciusTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365224076",
                "name": "DanColonna",
                "username": "DaniloColonna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369268643",
                "name": "mar\u00e1",
                "username": "lourencoe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84709966",
                "name": "Luciano Antunes",
                "username": "Lucianomusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116402606",
                "name": "JobNewsNow",
                "username": "JobNewsNow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35662662",
                "name": "Daniel Dantas Lemos",
                "username": "ddantaslemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471437925",
                "name": "James M. Doster",
                "username": "JamesMDoster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471393348",
                "name": "Paul S. Graham",
                "username": "PaulSGrahame",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127934629",
                "name": "Piripiri 40 Graus",
                "username": "piripiri40graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198335078",
                "name": "Aguiar Adventure",
                "username": "aguiaradventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60456142",
                "name": "Pedro Ovidio",
                "username": "pedroovidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53239140",
                "name": "Alan M Oliveira",
                "username": "alanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367231255",
                "name": "Rafael Peixe",
                "username": "rafaelpeixe81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48859002",
                "name": "Carol Queir\u00f3z",
                "username": "CarolynaQueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251837551",
                "name": "dr. je",
                "username": "ijeancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2824364675",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabrielagomesc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33373792",
                "name": "Lorena Louren\u00e7o",
                "username": "lo_brunett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337403676",
                "name": "Aluguel de Van no ES Gold Service",
                "username": "goldservicetaxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16980408",
                "name": "CVC Viagens",
                "username": "cvcviagens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119526322",
                "name": "conchayostra",
                "username": "ostrajob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224714159",
                "name": "luis henrique",
                "username": "luishbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396827424",
                "name": "Raquel soares",
                "username": "raquelss34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261600",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "julioferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556094731",
                "name": "A\u00c7\u00c3O AMBIENTAL-SP",
                "username": "AOAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342081148",
                "name": "Qu\u00e9ren Lanna",
                "username": "Sook_teuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435895200",
                "name": "Horoscopo K-Pop",
                "username": "HoroscopoKPop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198154287",
                "name": "Samira I. O. Soares",
                "username": "SamiraIasbeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71583643",
                "name": "WEBTRIP",
                "username": "WEBTRIP_AGENCIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106430924",
                "name": "Viagem e Cia",
                "username": "viagemeciasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225256165",
                "name": "Janela Amaz\u00f4nica",
                "username": "janelaamazonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116592126",
                "name": "Viagem Provence",
                "username": "viagemprovence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292480061",
                "name": "lu soares",
                "username": "lusoares5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412479476211068930",
                "name": "Isabela Faure",
                "username": "IsabelaFaure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124556578",
                "name": "AgNorte www.agnorte.com.br",
                "username": "AgenciaNorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718214905",
                "name": "De Tudo um Pouco",
                "username": "detudoumpoucotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49833033",
                "name": "J\u00e1dson Arag\u00e3o",
                "username": "JadsonAragao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68686299",
                "name": "Justi\u00e7a Federal PE",
                "username": "JF_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395644908",
                "name": "Fato em Quest\u00e3o",
                "username": "FatoemQuestao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97239012",
                "name": "Hoteis Costa Norte",
                "username": "hotelcostanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76713059",
                "name": "Pioneer Turismo",
                "username": "pioneerturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "556934491",
                "name": "VEJA BH",
                "username": "veja_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19475491",
                "name": "Praias do Paran\u00e1",
                "username": "praiasdoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20772487",
                "name": "Jornal P\u00e1gina 3",
                "username": "pagina3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27868914",
                "name": "Stephanie Otto",
                "username": "ste_otto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88317798",
                "name": "Fernanda T\u00f3toli",
                "username": "TTotoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537229502",
                "name": "CODENF",
                "username": "CODENF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329658868",
                "name": "Maiara Ribeiro",
                "username": "MaiaraSouzah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198717061",
                "name": "Grazi Mar\u00e7al",
                "username": "grazielemarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101560772",
                "name": "Junior Tumucumaq",
                "username": "JuniorTumucumaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35909474",
                "name": "Tamara Angel",
                "username": "TamaraAngel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20208320",
                "name": "Portal do Consumidor",
                "username": "consumidor_gov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180400381",
                "name": "Manchete do Vale",
                "username": "manchetedovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388879339",
                "name": "Maranh\u00e3o \u00danico",
                "username": "maranhaounico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99693944",
                "name": "",
                "username": "sunshnesg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293643102",
                "name": "Progr. Amazon Sat",
                "username": "ProgrAmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50471898",
                "name": "1minutonerd (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "1minutonerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51571636",
                "name": "Michele Buiati",
                "username": "michelebuiati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344147858",
                "name": "lucas",
                "username": "caxanguista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125965674",
                "name": "Brasil Di\u00e1rio",
                "username": "BrasilDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33468921",
                "name": "Bolsonaro 2022 ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PEC da Bengala J\u00e1!",
                "username": "Lucianosemarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142080403",
                "name": "Venice Turismo",
                "username": "veniceturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343837929",
                "name": "Not\u00edcias de Alagoas",
                "username": "Newsearly_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72645137",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "camboriutweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118886323",
                "name": "Vera Rodrigues",
                "username": "ecologista1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449416047",
                "name": "Radar Santa Catarina",
                "username": "RadarSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103674249",
                "name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa",
                "username": "BalCamboriuSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46156344",
                "name": "Felipe A Gomes",
                "username": "felipegomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859020475",
                "name": "Mina Yodono",
                "username": "MinaYodono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26158897",
                "name": "HelpRiodeJaneiro",
                "username": "helpriodjaneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18549672",
                "name": "Cesar Maia",
                "username": "cesarmaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100051966",
                "name": "\u1974\uaab6\uaac0\uaa97\ud835\udd65\uaaae\uaa80 \u1947\uaa96\ud835\udd65 \u2711",
                "username": "anti_quad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169911906",
                "name": "Cotidianas",
                "username": "CotidianasITJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533069467",
                "name": "UGT-FORESTALES",
                "username": "UGTForestales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400873572",
                "name": "FORESTALES DE CCOO",
                "username": "Forestales_CCOO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142942078",
                "name": "Turismoverde",
                "username": "tourismverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589003578",
                "name": "CidadeContraoCrime",
                "username": "OChicotedoPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128228187",
                "name": "Rede Brasil Amaz\u00f4nia",
                "username": "RBATVBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451015562",
                "name": "Exterminador",
                "username": "neoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233240999",
                "name": "dan",
                "username": "eudanx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844875272",
                "name": "Karol  S",
                "username": "_1Dose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175787541",
                "name": "Lucas Bailo",
                "username": "baailo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778453448",
                "name": "Cesar Costa",
                "username": "cesaraocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156039562",
                "name": "Aviatur",
                "username": "Aviatur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389852108",
                "name": "ANEAM",
                "username": "ANEAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90491373",
                "name": "Jader Dias",
                "username": "JaderDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72165706",
                "name": "M\u1d00\u0280\u028f A\u0274\u1d05\u0280\u1d00\u1d05\u1d07 \u2661",
                "username": "MaryAndradeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41858009",
                "name": "Contram\u00e3o Online",
                "username": "jornalcontramao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176670745",
                "name": "Aren\u00e1polis News",
                "username": "arenapolisnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77589932",
                "name": "Boris Lessa",
                "username": "borislessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456077784",
                "name": "LOROTTA NEWS",
                "username": "ZIZIWALL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55013332",
                "name": "PoliticaMT",
                "username": "PoliticaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435731114",
                "name": "Las Rozas de Madrid",
                "username": "LasRozasMadrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49471417",
                "name": "Guilherme J. Giorgi",
                "username": "Gui_Agro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323590333",
                "name": "Wiliam Teixeira",
                "username": "Jeckzinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286373349",
                "name": "portalSetesegundos",
                "username": "portal7segundos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436986966",
                "name": "arapiracanarede",
                "username": "arapiracanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270594234",
                "name": "1twittara",
                "username": "1Twittara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397206036",
                "name": "sampanarede",
                "username": "sampanarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258792311",
                "name": "Rede Pandora",
                "username": "redepandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564804170",
                "name": "Sua Cidade",
                "username": "SuaCidade_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477804",
                "name": "Correio do Brasil",
                "username": "correiodobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36105278",
                "name": "Sistema O Dia",
                "username": "sistemaodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841838600",
                "name": "Eu curto Botucatu ",
                "username": "EucurtoBotucatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466659228",
                "name": "Z\u00e9 Queiroz 12",
                "username": "ZeQueiroz12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159619672",
                "name": "Vit\u00f3ria \ud83e\udd8b",
                "username": "vitoriaomariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71237298",
                "name": "Arnaldo Godoy",
                "username": "arnaldogodoy",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "255651106166812672",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzmmpo2nmm7534h4jmv4dwtpnryil",
        "oldest_id": "253576486462820352",
        "result_count": 499
    }
}