{
    "data": [
        {
            "author_id": "29202690",
            "created_at": "2012-10-03T18:56:09.000Z",
            "id": "253569143171846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Ibram discute em 4/10 o Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio S\u00e3o Bartolomeu, \u00e0s 19h, na Administra\u00e7\u00e3o Regional do Parano\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2012-10-03T18:43:00.000Z",
            "id": "253565835585654784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em Obras\n\nOntem, o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI) estava um pouco diferente. Valetas... http://t.co/cMj1kqCT"
        },
        {
            "author_id": "707235450",
            "created_at": "2012-10-03T18:14:03.000Z",
            "id": "253558547915345920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas: \n1. Essas piscinas geotermais ficam no parque nacional mais antigo do mundo.\n2. O parque \u00e9 famoso por,... http://t.co/N9SW1fEs"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-10-03T18:07:34.000Z",
            "id": "253556915261562881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental amea\u00e7ada http://t.co/SuKE1HR6 #bananasLife"
        },
        {
            "author_id": "742136580",
            "created_at": "2012-10-03T18:04:43.000Z",
            "id": "253556199516143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Paranapanema - Parque Natural Municipal Dourado  @ Piraj\u00fa - SP http://t.co/JpMO6mZj"
        },
        {
            "author_id": "221742348",
            "created_at": "2012-10-03T18:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97733784,
                        -19.90875841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "253556184873852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu pro centro. Andar de barco no parque municipal kkk"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-10-03T18:01:12.000Z",
            "id": "253555314748702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a exige desocupa\u00e7\u00e3o de Flona em Rond\u00f4nia\nhttp://t.co/Q9jU9dUa"
        },
        {
            "author_id": "259534636",
            "created_at": "2012-10-03T17:55:01.000Z",
            "id": "253553758972280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alcatrazes- Para\u00edso comparado a Fernando de Noronha bem aqui, no Estado de S\u00e3o Paulo. http://t.co/GFVq30F9"
        },
        {
            "author_id": "344812449",
            "created_at": "2012-10-03T17:51:51.000Z",
            "id": "253552963400908802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura! Mochileiro das maravilhas chega ao Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia\n\n http://t.co/Hzg7uBl4"
        },
        {
            "author_id": "383974403",
            "created_at": "2012-10-03T17:41:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "1026226406114713600",
                        "start": 89,
                        "username": "OverMundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "253550301532016640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conferindo: Parque Nacional Marinho de Abrolhos! Preserva\u00e7\u00e3o. -- http://t.co/g1cgfrJK no @overmundo"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2012-10-03T17:22:44.000Z",
            "id": "253545634269896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obrigado, Bruno Gagliasso\u200e\u200b \u200f(@bgagliasso). RT  O parque nacional marinho de Noronha sendo MT bem administrado. http://t.co/mv3u61WZ"
        },
        {
            "author_id": "790164140",
            "created_at": "2012-10-03T16:52:34.000Z",
            "id": "253538038448275456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En el Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is-Marahenses, Brasil, el Desierto de Len\u00e7\u00f3is. http://t.co/5CfVi5oR"
        },
        {
            "author_id": "701216719",
            "created_at": "2012-10-03T16:52:22.000Z",
            "id": "253537989949550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En el Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is-Marahenses, Brasil, el Desierto de Len\u00e7\u00f3is. http://t.co/D55Md3KZ"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2012-10-03T15:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "33966011",
                        "start": 0,
                        "username": "zuelzerjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "253515955613888513",
            "in_reply_to_user_id": "33966011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zuelzerjunior Est\u00e1 passeando no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "857277660",
            "created_at": "2012-10-03T15:22:08.000Z",
            "id": "253515285200523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, no Lidia Norte: http://t.co/4jEC4WIy"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2012-10-03T15:04:41.000Z",
            "id": "253510893621628928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultimas vagas para Abrolhos Parque Nacional Marinho dia 19, 20 e 21 outubro...... http://t.co/UyM75EId"
        },
        {
            "author_id": "289612901",
            "created_at": "2012-10-03T15:04:36.000Z",
            "id": "253510872343928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No \u00faltimo inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual da Serra Azul, no dia 16 de setembro, os brigadistas da... http://t.co/zMYhyIeY"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2012-10-03T15:04:19.000Z",
            "id": "253510799224606721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual da Pedra Branca (PEPB)? http://t.co/xKFIpb94"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2012-10-03T15:03:05.000Z",
            "id": "253510491597582336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja um volunt\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca! Acesse: voluntariosnosparques-subscribe@yahoogrupos.com.br"
        },
        {
            "author_id": "51481842",
            "created_at": "2012-10-03T14:24:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1106814,
                        -4.15483705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "253500700494016514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local onde foi gravada a novela \"sansao e dalila\" da Record  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/eutDQ0QL"
        },
        {
            "author_id": "28602843",
            "created_at": "2012-10-03T14:14:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "253498238030733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde! :( (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/mj1dOUX"
        },
        {
            "author_id": "51481842",
            "created_at": "2012-10-03T14:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1106814,
                        -4.15483705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "253498094518427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famoso \"buraco da sogra chata\"....  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/gduA37nh"
        },
        {
            "author_id": "19793614",
            "created_at": "2012-10-03T13:59:45.000Z",
            "id": "253494550327353344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de #Paul\u00ednia http://t.co/ddk9aS9h"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2012-10-03T13:57:03.000Z",
            "id": "253493870380322816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "49\u00ba anivers\u00e1rio de emancipa\u00e7\u00e3o ter\u00e1 evento no Parque Municipal: http://t.co/fQlZQAem"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2012-10-03T13:17:15.000Z",
            "id": "253483855636471809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim informativo Parque Estadual Serra Verde - agosto 2012. http://t.co/b6VhU84K"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2012-10-03T13:01:37.000Z",
            "id": "253479920032960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(10h01) # Ecossistemas - CEAT: Acabamos de visitar o ecossistema da Restinga e estamos indo visitar o Parque Municipal da Prainha."
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2012-10-03T12:52:51.000Z",
            "id": "253477714726617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos do Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. Ainda este ano vc ir\u00e1 conhecer um pouco do Parque Nacional da Serra da... http://t.co/F4ndBV6Z"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2012-10-03T12:45:34.000Z",
            "id": "253475883048919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MO\u00c7\u00c2O DE APOIO AO EDSON LOBATO \u2013 FRED\u00ca, O GESTOR DO N\u00daCLEO S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR... http://t.co/hrPcDdcP"
        },
        {
            "author_id": "64753924",
            "created_at": "2012-10-03T12:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.60640503,
                        -15.59578878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "253474995274133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra sem fim. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas (ESECAE)) [pic]: http://t.co/OGkIzg1H"
        },
        {
            "author_id": "530825435",
            "created_at": "2012-10-03T12:03:42.000Z",
            "id": "253465348450447360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG? Leia mais: http://t.co/yIDQkcpD"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2012-10-03T11:58:42.000Z",
            "id": "253464087420354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Silv\u00e2nia recebe visita de diretor do Instituto Chico Mendes http://t.co/5FeNaXFi"
        },
        {
            "author_id": "329279084",
            "created_at": "2012-10-03T11:46:55.000Z",
            "id": "253461122349428736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15\u00ba Parque Nacional, pr\u00f3xima apertura http://t.co/80WGOLKj"
        },
        {
            "author_id": "143933419",
            "created_at": "2012-10-03T11:20:00.000Z",
            "id": "253454349693505536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Da Tijuca \"Corcovado\" que lindos recuerdos"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2012-10-03T11:05:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06531232,
                        -15.5674709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "253450803631779840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run (@ Parque Estadual Massairo Okamura) http://t.co/xwmu8P49"
        },
        {
            "author_id": "43621605",
            "created_at": "2012-10-03T10:21:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.17363833,
                        -23.03176956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "253439536351301632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Aventuras do Limpa Trilha: Pedra Chata: http://t.co/JH2gyR5d. Parque Estadual Cunhambebe"
        },
        {
            "author_id": "39985652",
            "created_at": "2012-10-03T10:18:48.000Z",
            "id": "253438947110289410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/8kbM5NG"
        },
        {
            "author_id": "128614851",
            "created_at": "2012-10-03T10:09:07.000Z",
            "id": "253436512555909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama combateu mais de 30 inc\u00eandios em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: \n\n      Ibama combateu mais ... http://t.co/llNsOdGc"
        },
        {
            "author_id": "78790179",
            "created_at": "2012-10-03T10:00:57.000Z",
            "id": "253434454469668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol no Pico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3. Bom dia a todos tenham um excelente dia! \"Todas as... http://t.co/Lg040SRP"
        },
        {
            "author_id": "55950975",
            "created_at": "2012-10-03T09:49:17.000Z",
            "id": "253431521711628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje no @MeioDiaBlumenau  -  6 pessoas presas durante a madrugada roubando palmito no Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2012-10-03T08:08:02.000Z",
            "id": "253406038718550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P. Lima: Dia Nacional da \u00c1gua: O Munic\u00edpio de Ponte de Lima, atrav\u00e9s do Servi\u00e7o da \u00c1rea Protegida das Lagoas de ... http://t.co/nJl2AX5w"
        },
        {
            "author_id": "494466492",
            "created_at": "2012-10-03T07:50:15.000Z",
            "id": "253401564985827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j_bd4 Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de ... http://t.co/IQYE8ADZ"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-10-03T06:41:23.000Z",
            "id": "253384233333178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-10-03T05:41:33.000Z",
            "id": "253369175018467328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "50207317",
            "created_at": "2012-10-03T05:13:25.000Z",
            "id": "253362094039236608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editando agora o v\u00eddeo do encontro com Flavio Silva, bi\u00f3logo, educador ambiental, chefe da Reserva Biol\u00f3gica -... http://t.co/RZN1rTEv"
        },
        {
            "author_id": "464189528",
            "created_at": "2012-10-03T04:40:59.000Z",
            "id": "253353935069409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Aprendendo com os Le\u00f5es\"\n\nDe acordo com as observa\u00e7\u00f5es de Norman Carr, guarda de ca\u00e7a no Parque Nacional de... http://t.co/aKLqRPnK"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-10-03T04:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43732335,
                        -7.21716293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "253348929603784706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/dLdMKGBm"
        },
        {
            "author_id": "849983448",
            "created_at": "2012-10-03T03:31:12.000Z",
            "id": "253336372205719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra das Caldas, Caldas Novas - GO http://t.co/OOaWVLR7"
        },
        {
            "author_id": "224013207",
            "created_at": "2012-10-03T02:27:53.000Z",
            "id": "253320439093411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 Quadribol l\u00e1 no parque municipal, quem quiser jogar s\u00f3 levar a vassoura. S\u00f3 vai ter boyzinho de Firebolt"
        },
        {
            "author_id": "48923998",
            "created_at": "2012-10-03T02:06:24.000Z",
            "id": "253315031003959297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is #partiu!"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2012-10-03T02:02:53.000Z",
            "id": "253314147142483968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Vale da Morte, EUA http://t.co/RwiVENKH"
        },
        {
            "author_id": "288507581",
            "created_at": "2012-10-03T01:50:22.000Z",
            "id": "253310995513085953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi cansativo meu dia 06hr30 tava na escola ja 08hr30 tava andando no parque estadual da cantareira ''serra'', depois integal e a o treino !"
        },
        {
            "author_id": "240649649",
            "created_at": "2012-10-03T01:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "205013905",
                        "start": 0,
                        "username": "stefanicapricho"
                    }
                ]
            },
            "id": "253308364740763648",
            "in_reply_to_user_id": "205013905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stefanicapricho manda pra mim um que tenha unidade de conserva\u00e7ao e relevancia com rela\u00e7ao aos moradores da cidade de sp e munic vizinhos"
        },
        {
            "author_id": "604559493",
            "created_at": "2012-10-03T01:18:04.000Z",
            "id": "253302868008898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relato de viajem solo feminina pelo Parque Nacional do Capara\u00f3, no Carnaval de 2012. http://t.co/2F0Bquzd"
        },
        {
            "author_id": "281728915",
            "created_at": "2012-10-03T00:42:03.000Z",
            "id": "253293805753757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brazilwonders: Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande do Sul (by radiosong) http://t.co/yR6UQgBj"
        },
        {
            "author_id": "97128354",
            "created_at": "2012-10-03T00:37:02.000Z",
            "id": "253292542936895489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL WALTER THILO DEININGER http://t.co/FslnYldU"
        },
        {
            "author_id": "373117699",
            "created_at": "2012-10-03T00:35:46.000Z",
            "id": "253292223888760833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro ensaio vai ser dia 07/10/2012 no Parque Municipal de Barueri as 13:30 a gente vai esperar voc\u00eas na ENTRADA at\u00e9 14:00 horas."
        },
        {
            "author_id": "87225247",
            "created_at": "2012-10-03T00:30:44.000Z",
            "id": "253290956760158208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brazilwonders: Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande do Sul (by radiosong) http://t.co/d9KZsfAJ"
        },
        {
            "author_id": "830220769",
            "created_at": "2012-10-03T00:18:50.000Z",
            "id": "253287960114520065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, veja reportagem: http://t.co/6sHoZSY7"
        },
        {
            "author_id": "59298199",
            "created_at": "2012-10-03T00:10:22.000Z",
            "id": "253285832549613569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brazilwonders: Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande do Sul (by radiosong) http://t.co/iLx9z0U"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2012-10-02T23:58:54.000Z",
            "id": "253282943039045632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande do Sul (by radiosong) http://t.co/Oclxiabw"
        },
        {
            "author_id": "634319487",
            "created_at": "2012-10-02T23:09:16.000Z",
            "id": "253270453471301632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem pode mandar n\u00fameros de \u00f4nibus que passam pelo Parque Municipal dia 20? (Lembrando que \u00e9 um S\u00e1bado!)"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-10-02T23:06:18.000Z",
            "id": "253269706700640256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "34261600",
            "created_at": "2012-10-02T23:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "253269122463432704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino com os caras.. (@ Parque Municipal do Idoso w/ 5 others) [pic]: http://t.co/hjAv1S3C"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2012-10-02T23:02:48.000Z",
            "id": "253268824944685057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TORRES DE BONSUCESSO - Trilhas do Rio de Janeiro\u00ae\nData: 21/10 - Domingo\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos\nTodas... http://t.co/WAO5oU4P"
        },
        {
            "author_id": "161382516",
            "created_at": "2012-10-02T22:01:28.000Z",
            "id": "253253393752150016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes. Opera\u00e7\u00e3o `Alma Mestre` no combate a pesca ilegal na regi\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/d9ozMx2I"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2012-10-02T21:30:03.000Z",
            "id": "253245484599234560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Marta (Col\u00f4mbia)\n\nEm meio \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Tayrona, encontram-se os Ecohabs, meios de... http://t.co/V4X4BHHX"
        },
        {
            "author_id": "165252372",
            "created_at": "2012-10-02T21:20:41.000Z",
            "id": "253243128109223936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/nlBYOuxD"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-10-02T21:16:07.000Z",
            "id": "253241981130637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/ZFZdE9yQ"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-10-02T21:12:27.000Z",
            "id": "253241055653277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins promove Dia de Campo no Parque Estadual do Lajeado http://t.co/yIybqE50"
        },
        {
            "author_id": "300263731",
            "created_at": "2012-10-02T21:07:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "166669914",
                        "start": 0,
                        "username": "anagirlene"
                    }
                ]
            },
            "id": "253239701476106240",
            "in_reply_to_user_id": "166669914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anagirlene o parecer deu ao Parque  Ncional das Montanhas do Tumucumaque 1.697.919,99,Estac\u00e3o Ecologica do Jari,2milh\u00f5es,Para   rds 0,0000,"
        },
        {
            "author_id": "556934491",
            "created_at": "2012-10-02T21:00:04.000Z",
            "id": "253237940027805696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal completa 115 anos e deve passar por revitaliza\u00e7\u00e3o antes da Copa do Mundo http://t.co/jXXWNhYo"
        },
        {
            "author_id": "62847967",
            "created_at": "2012-10-02T19:47:02.000Z",
            "id": "253219562449932289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... http://t.co/GiJ6wwBC"
        },
        {
            "author_id": "51580201",
            "created_at": "2012-10-02T19:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "253215428803952641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus criador... Lindo demais!! #nofilter   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/xNqYZJns"
        },
        {
            "author_id": "28602843",
            "created_at": "2012-10-02T19:13:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "253211198579957760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando a Ginito! :) (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/uq9BrMn"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2012-10-02T19:02:31.000Z",
            "id": "253208359086477313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapimirim (RJ) comemora 28 anos de luta, conquista e ainda muitos desafios! http://t.co/bjVpzQVf"
        },
        {
            "author_id": "377413658",
            "created_at": "2012-10-02T19:00:04.000Z",
            "id": "253207742892888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMMA inicia plantio no novo Parque Municipal - http://t.co/jxcMuGcx"
        },
        {
            "author_id": "95250195",
            "created_at": "2012-10-02T18:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "213252830",
                        "start": 3,
                        "username": "jaquegrasi"
                    }
                ]
            },
            "id": "253196611595931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jaquegrasi: sexta de manh\u00e3 viajar com a turma pra foz, coleta de dados no parque nacional do igua\u00e7u, voltar no sabado"
        },
        {
            "author_id": "60144943",
            "created_at": "2012-10-02T17:52:19.000Z",
            "id": "253190689477763074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, Minas Gerais) http://t.co/fMYK8kW8"
        },
        {
            "author_id": "51412955",
            "created_at": "2012-10-02T17:32:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "3396244031",
                        "start": 36,
                        "username": "wesley_1908"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "51412955",
                        "start": 50,
                        "username": "mauminas"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "26889544",
                        "start": 72,
                        "username": "MarcioBrito10"
                    }
                ]
            },
            "id": "253185632011182080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "exato, ele \u00e9 o fresco do esporte RT @Wesley_1908: @mauminas esse tal de @MarcioBrito10 \u00e9 aquele que joga frescobol no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "380588024",
            "created_at": "2012-10-02T17:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "431190748",
                        "start": 0,
                        "username": "DieegoPeereira_"
                    }
                ]
            },
            "id": "253182080937259008",
            "in_reply_to_user_id": "431190748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DieegoPeereira_ vai ser la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "118460225",
            "created_at": "2012-10-02T17:15:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73229782,
                        -23.66949757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "253181512546131968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Guarapiranga (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/dwBPPPB1"
        },
        {
            "author_id": "128564953",
            "created_at": "2012-10-02T17:15:26.000Z",
            "id": "253181411203379200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/2t3U6SGZ"
        },
        {
            "author_id": "124037055",
            "created_at": "2012-10-02T17:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "56874003",
                        "start": 0,
                        "username": "bruunacezario"
                    }
                ]
            },
            "id": "253180705025187840",
            "in_reply_to_user_id": "56874003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruunacezario http://t.co/tMFSnAG7 / http://t.co/lb8hptfZ / http://t.co/8ygPRHCW ta contratada ahsuhasuhau"
        },
        {
            "author_id": "41036546",
            "created_at": "2012-10-02T16:44:06.000Z",
            "id": "253173522032103426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O parque nacional marinho de Noronha sendo MT bem administrado. http://t.co/zkynAko0 PARAB\u00c9NS a todos os envolvidos."
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-10-02T16:41:33.000Z",
            "id": "253172884036530176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "799141824",
            "created_at": "2012-10-02T16:37:45.000Z",
            "id": "253171926346907650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior anta das Am\u00e9ricas, dizem os colombianos, vive no Parque Nacional Natural los Kat\u00edos. Criado em 1973, o... http://t.co/nfOMFLze"
        },
        {
            "author_id": "188817646",
            "created_at": "2012-10-02T15:57:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1355568446898057220",
                        "start": 0,
                        "username": "daniitwo"
                    }
                ]
            },
            "id": "253161754597654528",
            "in_reply_to_user_id": "236501383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniitwo no parque municipal :D '"
        },
        {
            "author_id": "36968483",
            "created_at": "2012-10-02T15:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27391952,
                        -22.96141392
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "253161095592824833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/pvUSfvWh"
        },
        {
            "author_id": "188817646",
            "created_at": "2012-10-02T15:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "361741269",
                        "start": 0,
                        "username": "feehcaetano"
                    }
                ]
            },
            "id": "253160698585169920",
            "in_reply_to_user_id": "361741269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@feehcaetano  t\u00f4 aqi amor no parque municipal *-* 'de baixo de uma linda sombrinha e  lanchando com uns amigos :D '"
        },
        {
            "author_id": "116295266",
            "created_at": "2012-10-02T15:34:25.000Z",
            "id": "253155985588383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida, h\u00e1 3 anos dispomos deste servi\u00e7o! Hardman Praia Hotel/JPA pioneirismo sempre! http://t.co/FuBqBphJ"
        },
        {
            "author_id": "205363611",
            "created_at": "2012-10-02T15:26:57.000Z",
            "id": "253154106850570240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo... A\u00e7\u00e3o est\u00e9tica de Deus ao vivo!!!   @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/CtBivY4l"
        },
        {
            "author_id": "213252830",
            "created_at": "2012-10-02T15:19:10.000Z",
            "id": "253152151432491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sexta de manh\u00e3 viajar com a turma pra foz, coleta de dados no parque nacional do igua\u00e7u, voltar no sabado e trab nas elei\u00e7\u00f5es domingo"
        },
        {
            "author_id": "31545817",
            "created_at": "2012-10-02T15:12:39.000Z",
            "id": "253150509228257281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata Caracol.  @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/iudn6evz"
        },
        {
            "author_id": "292003662",
            "created_at": "2012-10-02T14:55:37.000Z",
            "id": "253146222397894656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o m\u00eas de fevereiro no Parque Nacional de Yosemite, se as condi\u00e7\u00f5es s\u00e3o favor\u00e1veis, o entardecer s\u00f3 se... http://t.co/339awFjI"
        },
        {
            "author_id": "115642985",
            "created_at": "2012-10-02T14:47:24.000Z",
            "id": "253144154673143808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colheitas 2012 | \u00c1rea da Restaura\u00e7\u00e3o | Parque Municipal http://t.co/C3fmbaVa"
        },
        {
            "author_id": "439414562",
            "created_at": "2012-10-02T14:31:56.000Z",
            "id": "253140262019297280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal *-* http://t.co/xeOQVPpd"
        },
        {
            "author_id": "60144943",
            "created_at": "2012-10-02T14:09:43.000Z",
            "id": "253134672270352385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, Minas Gerais) http://t.co/oXNFe5ev"
        },
        {
            "author_id": "187976972",
            "created_at": "2012-10-02T14:03:27.000Z",
            "id": "253133096298364930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instalado em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, o Resort Mavsa ter\u00e1 durante o feriado de 12 de Outubro passeios ao... http://t.co/RbtbC9jO"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2012-10-02T13:54:45.000Z",
            "id": "253130904539627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA de Guapimirim comemora 28 anos entre desafios e conquistas: Os 28 anos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) d... http://t.co/rsWswBgb"
        },
        {
            "author_id": "60144943",
            "created_at": "2012-10-02T13:49:44.000Z",
            "id": "253129643627012096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (Belo Horizonte, Minas Gerais) http://t.co/8o07xifq"
        },
        {
            "author_id": "857995686",
            "created_at": "2012-10-02T13:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "12842842",
                        "start": 101,
                        "username": "guia"
                    }
                ]
            },
            "id": "253128709710692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal | Guia de Campos do Jord\u00e3o http://t.co/czCVmB7W via @Guia de Campos do Jord\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-10-02T13:30:12.000Z",
            "id": "253124728410230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/ZFZdE9yQ"
        },
        {
            "author_id": "289163576",
            "created_at": "2012-10-02T13:24:47.000Z",
            "id": "253123364414177281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP http://t.co/lQHqiXKU"
        },
        {
            "author_id": "233593084",
            "created_at": "2012-10-02T13:19:43.000Z",
            "id": "253122090125885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP: Ela conta que percebeu inc\u00eandio na t... http://t.co/hBMMNhMy"
        },
        {
            "author_id": "324633721",
            "created_at": "2012-10-02T13:19:42.000Z",
            "id": "253122086422315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP: Ela conta que percebeu inc\u00eandio na t... http://t.co/aS83gU6W"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2012-10-02T13:19:40.000Z",
            "id": "253122076637028353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP: Ela conta que percebeu inc\u00eandio na t... http://t.co/zAiyheMZ"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2012-10-02T13:19:39.000Z",
            "id": "253122072744689664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP: Ela conta que percebeu inc\u00eandio na t... http://t.co/FZfKVwcy"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-10-02T13:19:34.000Z",
            "id": "253122052649783299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP: Ela conta que percebeu inc\u00eandio na t... http://t.co/FbCmtRFn"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2012-10-02T13:19:33.000Z",
            "id": "253122048329658368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP: Ela conta que percebeu inc\u00eandio na t... http://t.co/6Vu8wlYf"
        },
        {
            "author_id": "236539107",
            "created_at": "2012-10-02T13:19:28.000Z",
            "id": "253122027467206656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP: Ela conta que percebeu inc\u00eandio na t... http://t.co/kb15dYdf"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2012-10-02T13:19:27.000Z",
            "id": "253122021716795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sampa: Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP http://t.co/gPNYWBXo"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2012-10-02T13:12:36.000Z",
            "id": "253120297375510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP http://t.co/9x4hxLrb"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2012-10-02T13:12:35.000Z",
            "id": "253120293088931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Uni\u00e3oDoTwitterSegu Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP http://t.co/lvBMhrXP #autofollow"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2012-10-02T13:12:32.000Z",
            "id": "253120283198754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP: Ela conta percebeu inc\u00eandio na tarde... http://t.co/o5gcZpRf"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2012-10-02T13:03:05.000Z",
            "id": "253117902176272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP http://t.co/RyLfrfmu"
        },
        {
            "author_id": "550242935",
            "created_at": "2012-10-02T13:02:35.000Z",
            "id": "253117775701213185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP: Ela conta percebeu inc\u00eandio na tarde... http://t.co/mEPzeV9K"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2012-10-02T13:02:13.000Z",
            "id": "253117686136074240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP http://t.co/2qIGYijG"
        },
        {
            "author_id": "480769767",
            "created_at": "2012-10-02T13:02:05.000Z",
            "id": "253117652745211904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Internauta registra inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Paul\u00ednia, SP http://t.co/VZtUGsTg"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2012-10-02T12:42:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "253112753571635200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vizentin apresenta o Parque Nacional da Furna Feia. http://t.co/hQMrMkGp"
        },
        {
            "author_id": "442763952",
            "created_at": "2012-10-02T12:17:50.000Z",
            "id": "253106514829660161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de calor na capital. A temperatura m\u00e1xima pode chegar a 32\u00b0C. Que tal um passeio ao Parque Nacional de Bras\u00edlia? http://t.co/YJo0OsXF"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-10-02T12:04:58.000Z",
            "id": "253103276160081921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/tAeFrQ0F"
        },
        {
            "author_id": "43110985",
            "created_at": "2012-10-02T11:57:16.000Z",
            "id": "253101341487034368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha tem nova estrutura http://t.co/wxej7RWR http://t.co/sG7a87yk"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-10-02T10:16:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "253075930707288065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em  congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/ZFZdE9yQ"
        },
        {
            "author_id": "200374794",
            "created_at": "2012-10-02T07:54:44.000Z",
            "id": "253040305178288128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3, #Brazil #Rio_Hotel ~ http://t.co/tX30WwA0 http://t.co/rOJTMvGZ"
        },
        {
            "author_id": "51821216",
            "created_at": "2012-10-02T04:12:55.000Z",
            "id": "252984481361825793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/UQR9JotF"
        },
        {
            "author_id": "89750312",
            "created_at": "2012-10-02T04:12:48.000Z",
            "id": "252984454820290560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/z15OmW28"
        },
        {
            "author_id": "51821216",
            "created_at": "2012-10-02T04:12:47.000Z",
            "id": "252984447262158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/W6ICCgEx"
        },
        {
            "author_id": "141736814",
            "created_at": "2012-10-02T03:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61877648,
                        -19.34878872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "252977685238779905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Murici! \ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83d\ude03 #flower #brazil #serradocipo #serra #serrado #cipo #natureza  @ Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/oRA4FN4U"
        },
        {
            "author_id": "168302905",
            "created_at": "2012-10-02T03:30:34.000Z",
            "id": "252973825606709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na edi\u00e7\u00e3o de Outubro do Panorama CDL Resende, a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Pedra Selada causa discuss\u00e3o entre... http://t.co/vBnhpEBh"
        },
        {
            "author_id": "388442001",
            "created_at": "2012-10-02T03:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "252971510845808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Vila Velha, um lugar lindo e cheio de hist\u00f3...: http://t.co/IuHG0l8p via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "136235767",
            "created_at": "2012-10-02T03:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "54239362",
                        "start": 1,
                        "username": "paulogottardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "252970559552499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@paulogottardi: I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) [pic]: http://t.co/vbTtzJQF\u201d"
        },
        {
            "author_id": "304195001",
            "created_at": "2012-10-02T03:09:35.000Z",
            "id": "252968545447731201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @CIADESSPDF: DT: 01/10/2012 18:13:20 -NAT: #INC\u00caNDIO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL -CID/UF: SOBRADINHO II/DF -BAIR: SOBRADINHO II"
        },
        {
            "author_id": "151575934",
            "created_at": "2012-10-02T03:02:28.000Z",
            "id": "252966751720075268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente, felicidade do dia super!! estava eu de boa indo para o cursinho, caminhava em frente ao parque municipal e baranga como sou dei"
        },
        {
            "author_id": "295834140",
            "created_at": "2012-10-02T02:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "45870897",
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "252965675851739136",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@MarceloFreixo lembra que a atual proposta \u00e9 construir o campo numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ataca a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria no local."
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-10-02T02:20:59.000Z",
            "id": "252956311879299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/SuKE1HR6 \u2026 #BananasLife"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-10-02T02:20:33.000Z",
            "id": "252956202668007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida http://t.co/C2iAcECz \u2026 #BananasLife"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-10-02T01:47:29.000Z",
            "id": "252947882351665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/SuKE1HR6 #BananasLife"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-10-02T01:41:45.000Z",
            "id": "252946441159446529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2012-10-02T01:40:33.000Z",
            "id": "252946139618361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida http://t.co/C2iAcECz #BananasLife"
        },
        {
            "author_id": "267883530",
            "created_at": "2012-10-02T01:19:31.000Z",
            "id": "252940843533598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 seu lugar favorito para encontrar os amigos? \u2014 no Parque Municipal \nou \nNo Cristo http://t.co/yIPJLwGT"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2012-10-02T01:05:19.000Z",
            "id": "252937271156830209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/3c44npSN"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2012-10-02T00:58:29.000Z",
            "id": "252935550019960833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 modernizar o Centro de Visitantes. http://t.co/ZUVgW2t3"
        },
        {
            "author_id": "586079469",
            "created_at": "2012-10-02T00:58:25.000Z",
            "id": "252935534660419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lar das Cataratas,  Parque Nacional do Igua\u00e7u oferece atividades para todas as idades http://t.co/WRQ7Vame"
        },
        {
            "author_id": "66451546",
            "created_at": "2012-10-02T00:20:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "252926111699324929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso w/ @_andredecoo http://t.co/l3gSQQZ0"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2012-10-01T23:39:16.000Z",
            "id": "252915615092838401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA ATRAI ADEPTOS DA OBSERVA\u00c7\u00c3O DE AVES http://t.co/R5pRppts"
        },
        {
            "author_id": "187630220",
            "created_at": "2012-10-01T23:34:00.000Z",
            "id": "252914290267402241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hipocrisia mesmo \u00e9 gravar um comercial de Miriam no parque municipal feito por Z\u00e9 Queiroz."
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2012-10-01T23:02:06.000Z",
            "id": "252906262172413953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto e texto Por Manoel Freitas: \n\"Outra vers\u00e3o do por do sol, ontem, na \u00e1rea de lajedo do Parque Estadual da Mata... http://t.co/lS6uf1qw"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2012-10-01T23:00:02.000Z",
            "id": "252905741395058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal e preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea verde: Isso \u00e9 coisa de Felipe! #Felipe12\nSaiba mais em:... http://t.co/xraC9Rjj"
        },
        {
            "author_id": "37238211",
            "created_at": "2012-10-01T22:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "252905245905141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo vocal divas - santiago de cuba. Fic 2012  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/GfTSgdA2"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-10-01T22:57:58.000Z",
            "id": "252905224652611586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 na hora de saber quem \u00e9 contra ou a favor do Parque natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia. http://t.co/sVJ03fyz"
        },
        {
            "author_id": "37238211",
            "created_at": "2012-10-01T22:55:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "252904515764899841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passista da mangueira - grande finale fic 2012  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/vy0DD1eH"
        },
        {
            "author_id": "246390634",
            "created_at": "2012-10-01T22:50:53.000Z",
            "id": "252903439753957376",
            "in_reply_to_user_id": "75613100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Call_Bass  no parque municipal , passei 456464567498 de vezes na sua frente '-'"
        },
        {
            "author_id": "23165737",
            "created_at": "2012-10-01T22:27:36.000Z",
            "id": "252897580411916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudorondonia: Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o de Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadida por posseiros http://t.co/lo4XI8Jq"
        },
        {
            "author_id": "106430924",
            "created_at": "2012-10-01T22:25:18.000Z",
            "id": "252897001430200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 beira do deserto de Mojave, o Parque Nacional de Death Valley tem montanhas, dunas e salinas, a cinco hora http://t.co/OhUyxGeh"
        },
        {
            "author_id": "78625336",
            "created_at": "2012-10-01T22:17:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "114824084",
                        "start": 80,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "252895021735477249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz check-in @ Parque Municipal De Barueri (Barueri, SP) http://t.co/ZBGfZKL6 - @kekanto para iPhone"
        },
        {
            "author_id": "37006189",
            "created_at": "2012-10-01T21:48:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "45409867",
                        "start": 0,
                        "username": "gugachacra"
                    }
                ]
            },
            "id": "252887768764674050",
            "in_reply_to_user_id": "45409867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gugachacra para paulistas Alcatrazes: a Fernando de Noronha dos paulistas: http://t.co/aAFWnBsX"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2012-10-01T21:45:58.000Z",
            "id": "252887101333438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Alcatrazes: a Fernando de Noronha dos paulistas: http://t.co/XeXwcKPb"
        },
        {
            "author_id": "317451756",
            "created_at": "2012-10-01T21:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "17655568",
                        "start": 69,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "252878680571916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALCATRAZES: A FERNANDO DE NORONHA DOS PAULISTAS http://t.co/7XISZNVA @psustentavel http://t.co/ruSFTsjC"
        },
        {
            "author_id": "61499198",
            "created_at": "2012-10-01T21:08:42.000Z",
            "id": "252877724513878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Cidad\u00e3o realiza atendimentos na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema http://t.co/SEl1wyy4"
        },
        {
            "author_id": "116257567",
            "created_at": "2012-10-01T21:08:42.000Z",
            "id": "252877723473674241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Cidad\u00e3o realiza atendimentos na Reserva Extrativista Cazumb\u00e1-Iracema: A\u00e7\u00e3o fez parte das comemora\u00e7\u00f5es pe... http://t.co/dPqSIxlb"
        },
        {
            "author_id": "190039673",
            "created_at": "2012-10-01T21:05:36.000Z",
            "id": "252876943974862848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural!! #TuCaraMeSuena"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-10-01T20:04:41.000Z",
            "id": "252861613869256705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "De acordo com Burle Marx, a regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 pode ser considerado o  \u201cJardim do Brasil\u201d!... http://t.co/laxfBj2F"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-10-01T19:55:29.000Z",
            "id": "252859299083198464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/ZFZdE9yQ"
        },
        {
            "author_id": "122807285",
            "created_at": "2012-10-01T19:45:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252856834917015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descan\u00e7o por alguns minutos.... (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/LWyK1bE"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-10-01T19:43:43.000Z",
            "id": "252856337803907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/ZFZdE9yQ"
        },
        {
            "author_id": "606581976",
            "created_at": "2012-10-01T19:38:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "60586908",
                        "start": 0,
                        "username": "VoeGOLoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "252855004925419520",
            "in_reply_to_user_id": "60586908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VoeGOLoficial no Parque Nacional da Chapada Diamantina, BA, Brasil. \n Maravilhosa paisagem.. Natureza espl\u00eandida!!! http://t.co/oIzisIoX"
        },
        {
            "author_id": "43110985",
            "created_at": "2012-10-01T19:25:00.000Z",
            "id": "252851629781569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha tem nova estrutura http://t.co/wxej7RWR"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2012-10-01T19:21:26.000Z",
            "id": "252850731512655872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araruama/Praia Seca/Praia da Pernambuca\nLocalizada na restinga de Massambaba(Parque Estadual da Costa do Sol) http://t.co/iFaIo5PZ"
        },
        {
            "author_id": "125680211",
            "created_at": "2012-10-01T19:08:57.000Z",
            "id": "252847590763274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Recife http://t.co/Lu3vRuyP"
        },
        {
            "author_id": "41858009",
            "created_at": "2012-10-01T19:06:40.000Z",
            "id": "252847013958402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1ria do Parque Municipal pede \u201ccontribui\u00e7\u00e3ozinha\u201d ao CONTRAM\u00c3O para autorizar fotografias http://t.co/h6rZ8C69"
        },
        {
            "author_id": "21811314",
            "created_at": "2012-10-01T18:44:45.000Z",
            "id": "252841497857228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias de morro branco- Cear\u00e1   @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/ftvHpPFB"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-10-01T18:40:27.000Z",
            "id": "252840416779587584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/ZFZdE9yQ"
        },
        {
            "author_id": "104555297",
            "created_at": "2012-10-01T18:12:05.000Z",
            "id": "252833277344350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos eu Fiz Minha Parte Assinando. Fa\u00e7a vc tbm a sua! \nN\u00e3o deixe que Isto Aconte\u00e7a com o parque estadual do... http://t.co/E1s02L6O"
        },
        {
            "author_id": "51242141",
            "created_at": "2012-10-01T17:48:54.000Z",
            "id": "252827442920706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incrustado na regi\u00e3o das Montanhas Rochosas Canadense, o PARQUE NACIONAL DE BANFF propicia aos viajantes um... http://t.co/3WfD5a5l"
        },
        {
            "author_id": "322320515",
            "created_at": "2012-10-01T17:20:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "71884974",
                        "start": 0,
                        "username": "_tetiis"
                    }
                ]
            },
            "id": "252820338285617152",
            "in_reply_to_user_id": "71884974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_tetiis a girafa de 5m t\u00e1 l\u00e1 na entrada do parque municipal :D"
        },
        {
            "author_id": "267746109",
            "created_at": "2012-10-01T17:11:21.000Z",
            "id": "252817992121995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio apresenta oficialmente o Parque Nacional de Furna Feia.  http://t.co/hZXMCQtX"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-10-01T17:02:02.000Z",
            "id": "252815649204740097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2012-10-01T17:00:05.000Z",
            "id": "252815157875585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca ilegal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s (SP)\nhttp://t.co/kUwwKuTG"
        },
        {
            "author_id": "377413658",
            "created_at": "2012-10-01T16:55:16.000Z",
            "id": "252813947785342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25\u00ba Campo Iluminado ser\u00e1 entregue amanh\u00e3 e iniciar\u00e1 instala\u00e7\u00e3o de novo Parque Municipal - http://t.co/l20X8rO4"
        },
        {
            "author_id": "159898349",
            "created_at": "2012-10-01T16:55:11.000Z",
            "id": "252813923026358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #UniaoDoTwitterSegueEuSigoDeVolta http://t.co/gOfHSYAD"
        },
        {
            "author_id": "141736814",
            "created_at": "2012-10-01T16:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61877648,
                        -19.34878872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "252801172434460673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6Km da cachoeira da farofa! (@ Parque Nacional da Serra do Cipo) [pic]: http://t.co/F5f0imqx"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-10-01T16:03:49.000Z",
            "id": "252800998882566145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/tAeFrQ0F"
        },
        {
            "author_id": "268969911",
            "created_at": "2012-10-01T15:42:19.000Z",
            "id": "252795588456890369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu apoio o movimento #gotadagua http://t.co/1Q092VeB Acesse o site, assine a peti\u00e7\u00e3o, ajude a salvar o Parque Nacional do Xingu e a Floresta"
        },
        {
            "author_id": "132297131",
            "created_at": "2012-10-01T15:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "17655568",
                        "start": 66,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "252794526433955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alcatrazes: a nossa Fernando de Noronha  http://t.co/xqVOI1t2 via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "337849166",
            "created_at": "2012-10-01T15:33:46.000Z",
            "id": "252793434404974593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onten eu vi o Giovanne e o Ferpa l\u00e1 no Parque Municipal ;))))"
        },
        {
            "author_id": "33639794",
            "created_at": "2012-10-01T15:27:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "252791889093357571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora n\u00e3o quero outra vida! \ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2\ud83d\udeb2  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/veBXNeIJ"
        },
        {
            "author_id": "141736814",
            "created_at": "2012-10-01T15:23:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61877648,
                        -19.34878872
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "252790835844902914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo!!! (@ Parque Nacional da Serra do Cipo) http://t.co/qJUw5jBl"
        },
        {
            "author_id": "151595073",
            "created_at": "2012-10-01T15:17:54.000Z",
            "id": "252789441431748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOGRAFIA DE NATUREZA: REGISTRANDO O PARQUE ESTADUAL MORRO DO DIABO - Oficinas Culturais do Estado de S\u00e3o Paulo: http://t.co/5iZZr1Ox"
        },
        {
            "author_id": "52164917",
            "created_at": "2012-10-01T15:05:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "252786333200834561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sonhei que tinha ido pro parque municipal  fazer um trabalho e levei o computador. quando eu cheguei em casa"
        },
        {
            "author_id": "243744691",
            "created_at": "2012-10-01T14:50:26.000Z",
            "id": "252782532435783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mundo em versos com Lalauzinho de Lalau: Parque Nacional Furna Feia... http://t.co/eTH71YUC"
        },
        {
            "author_id": "371837864",
            "created_at": "2012-10-01T14:48:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "79941330",
                        "start": 11,
                        "username": "paulosenk"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "252782017475932161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FDS lindo \ud83d\ude0d@paulosenk   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4qCxjMw3"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2012-10-01T14:37:05.000Z",
            "id": "252779172731174915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja Bem Vindo Outubro!!\n\nFoto: Cachoeira Farofa de Cima - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Edward Elias Junior http://t.co/N19ymdfA"
        },
        {
            "author_id": "16918837",
            "created_at": "2012-10-01T14:27:34.000Z",
            "id": "252776776521097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque Estadual de Chapada dos Guimar\u00e3es. (@ Chapada dos Guimar\u00e3es) [pic]: http://t.co/kIaPTGa4"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-10-01T14:26:13.000Z",
            "id": "252776436228825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/ZFZdE9yQ"
        },
        {
            "author_id": "136265658",
            "created_at": "2012-10-01T14:25:50.000Z",
            "id": "252776340049235969",
            "in_reply_to_user_id": "67765419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagodagama \u00e9 sim. l\u00e1 no parque estadual da prainha. 300m de subida e a trilha termina nesse mirante ai. mt show."
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2012-10-01T14:01:32.000Z",
            "id": "252770225156661249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Direito: Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadida por posseiros vai ser desocupada http://t.co/Zw4DHpHX"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-10-01T13:51:28.000Z",
            "id": "252767690488418304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em   congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/ZFZdE9yQ"
        },
        {
            "author_id": "21242707",
            "created_at": "2012-10-01T13:34:22.000Z",
            "id": "252763388541808640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadida por posseiros vai ser desocupada http://t.co/E9dQzZY8"
        },
        {
            "author_id": "466611577",
            "created_at": "2012-10-01T13:32:47.000Z",
            "id": "252762990166822913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA PESSOAL, ENCARECIDAMENTE PEDIMOS O APOIO DE TODOS PARA A QUEST\u00c3O DO PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR !!!... http://t.co/odZXsixx"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2012-10-01T13:15:50.000Z",
            "id": "252758725834702848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadida por posseiros: A Advocacia-G... http://t.co/iJjUExjM"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2012-10-01T13:15:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758666720194560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/LtreIDem #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2012-10-01T13:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758618775097345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/G8LAqYK1 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70454456",
            "created_at": "2012-10-01T13:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758587015835648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/9bk9BEhC #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2012-10-01T13:15:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758534704480256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/wgA1QFqE #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2012-10-01T13:14:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758498004328448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/R6mrA59g #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2012-10-01T13:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758481906577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/cBLdAGbe #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2012-10-01T13:14:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758428919939075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/mt7TQzGG #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2012-10-01T13:14:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758367624388608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/cPyKE9VL #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2012-10-01T13:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758322904715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/fOtCncfj #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2012-10-01T13:14:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758289832620033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/EL3eM8Wu #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2012-10-01T13:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758211868897281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/NdGUmf0l #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2012-10-01T13:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758142964867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/rSPQysZj #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2012-10-01T13:13:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758117840986112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/XRAg3CBr #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "185352087",
            "created_at": "2012-10-01T13:13:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "172980383",
                        "start": 2,
                        "username": "canaldoadvogado"
                    }
                ]
            },
            "id": "252758064845959169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT@canaldoadvogado Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadid... http://t.co/1gzrF511 #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2012-10-01T13:12:24.000Z",
            "id": "252757858393935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadida por posseiros: A ... http://t.co/spCjpyUm #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "172980383",
            "created_at": "2012-10-01T13:12:22.000Z",
            "id": "252757851100049408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadida por posseiros: A ... http://t.co/qQeFn2gX #canaldoadvogado"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2012-10-01T13:12:15.000Z",
            "id": "252757823463759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadida por posseiros: ... http://t.co/ZslhYXj4 #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "67593856",
            "created_at": "2012-10-01T13:10:42.000Z",
            "id": "252757433397698560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/X0HDyWtw"
        },
        {
            "author_id": "637266975",
            "created_at": "2012-10-01T13:06:03.000Z",
            "id": "252756261764997120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A porta de entrada para o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Veja mais informa\u00e7\u00f5es sobre o Centro de evento:... http://t.co/yuv2ZUom"
        },
        {
            "author_id": "15162215",
            "created_at": "2012-10-01T13:03:13.000Z",
            "id": "252755549098233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Parque Nacional de Brasilia  http://t.co/TQvEm0ny"
        },
        {
            "author_id": "179182385",
            "created_at": "2012-10-01T12:59:29.000Z",
            "id": "252754610467516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catequista celebram o Dia da B\u00edblia com manh\u00e3 no Parque Municipal http://t.co/W7rE7w0C"
        },
        {
            "author_id": "22369854",
            "created_at": "2012-10-01T12:59:16.000Z",
            "id": "252754553223659521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU garante desocupa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional em Rond\u00f4nia invadida por posseiros http://t.co/6kAURvAT"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-10-01T12:43:41.000Z",
            "id": "252750632379887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/ZFZdE9yQ"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2012-10-01T12:17:17.000Z",
            "id": "252743990691106817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos do Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental !! J\u00e1 esta dispon\u00edvel o 4\u00ba e \u00faltimo programa sobre o Parque Nacional do... http://t.co/995xbqtU"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-10-01T12:02:26.000Z",
            "id": "252740251393597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "56766271",
            "created_at": "2012-10-01T12:00:05.000Z",
            "id": "252739662668509186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos pr\u00f3ximos meses, o Centro de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u vai ganhar uma estrutura ainda mais... http://t.co/Ne83IjRw"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2012-10-01T11:21:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06531232,
                        -15.5674709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "252729886932889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/rye8LNnd"
        },
        {
            "author_id": "200514699",
            "created_at": "2012-10-01T11:17:27.000Z",
            "id": "252728931009036289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos v\u00e1rios saguis que vivem no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/xshNclJy"
        },
        {
            "author_id": "30865105",
            "created_at": "2012-10-01T10:56:29.000Z",
            "id": "252723657036664832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/bRpltSMh \u00bfTe apetece observar  #Estrellas?"
        },
        {
            "author_id": "259322732",
            "created_at": "2012-10-01T07:32:12.000Z",
            "id": "252672245573509122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Rod. BR-376, Km 515, Ponta Grossa) http://t.co/Wzp3TQgv"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-10-01T06:41:30.000Z",
            "id": "252659487624810497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/tAeFrQ0F"
        },
        {
            "author_id": "207793260",
            "created_at": "2012-10-01T05:19:38.000Z",
            "id": "252638885228711936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/OKgvLvyl"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2012-10-01T05:15:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252637948804222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo #limarules   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/qb2QcB4b"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2012-10-01T05:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252637683367682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo #limarules   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/yrL845Jh"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2012-10-01T05:12:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252637093451415552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo #limarules   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/v9bCK3M5"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2012-10-01T05:10:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252636634556821504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo #limarules   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/55Py1xdK"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2012-10-01T05:09:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252636442839351296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo #limarules   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/yPYiwQXl"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2012-10-01T05:09:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252636249758760960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo #limarules   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/dTyYnYJa"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2012-10-01T05:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252636226711068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo #limarules   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/io7NaX1N"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2012-10-01T05:07:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252635894241185792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo #limarules   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/wWZMdudM"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2012-10-01T05:05:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252635436189614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo #limarules   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/7FW6QkIH"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2012-10-01T05:04:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252635097327620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo #limarules   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/tnJCA19A"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2012-10-01T05:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252634815394889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo #limarules   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/x1ReXLbX"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2012-10-01T05:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252634610331185152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo #limarules   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/vHmUY4LS"
        },
        {
            "author_id": "61331308",
            "created_at": "2012-10-01T05:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252634168905842688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expo #limarules   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/BITZkoWY"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2012-10-01T02:23:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43732335,
                        -7.21716293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "252594615981600770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/alM8BedG"
        },
        {
            "author_id": "336312021",
            "created_at": "2012-10-01T01:46:45.000Z",
            "id": "252585310041563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tava rolando a maior barulheira l\u00e1 no Parque Municipal, algumas bandas de rock tocando e geral curtindo.... http://t.co/gzMek2YA"
        },
        {
            "author_id": "363230984",
            "created_at": "2012-10-01T01:42:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "861738392404480000",
                        "start": 0,
                        "username": "yanka_m"
                    }
                ]
            },
            "id": "252584290162978816",
            "in_reply_to_user_id": "80402658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yanka_M plantamos em uma area protegida pelo ONU, uma s\u00f3 basta pra dar varios frutos prazamiga"
        },
        {
            "author_id": "126133846",
            "created_at": "2012-10-01T01:16:51.000Z",
            "id": "252577787259539457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive uns momentos brisantes no parque municipal com a KarolL..."
        },
        {
            "author_id": "113160621",
            "created_at": "2012-10-01T00:56:34.000Z",
            "id": "252572682141442048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WTF? Chapec\u00f3 tem uma Floresta Nacional? \u00c9 s\u00e9rio isso????"
        },
        {
            "author_id": "25761212",
            "created_at": "2012-10-01T00:23:58.000Z",
            "id": "252564477021675521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra mim... \ud83d\ude99  @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/BqzGJ0Hk"
        },
        {
            "author_id": "434222161",
            "created_at": "2012-10-01T00:23:33.000Z",
            "id": "252564371446845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSA O.o tinha 7 policia atras de mim e eu entrei em uma \u00e1rea protegida e elas nem me viram poakspoakspoak"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2012-10-01T00:08:28.000Z",
            "id": "252560577728241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Depois de horas de caminha no Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os Parnaso, caminhando bem pertinho das nuveis de... http://t.co/BrSPcT8Z"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2012-09-30T23:58:25.000Z",
            "id": "252558047472410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes. http://t.co/ws97eh9n"
        },
        {
            "author_id": "63859983",
            "created_at": "2012-09-30T23:46:50.000Z",
            "id": "252555133727174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/UWeCBuOj"
        },
        {
            "author_id": "525533059",
            "created_at": "2012-09-30T23:26:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.16546916,
                        -22.53308774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "252549996472332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/pbTIN9uP"
        },
        {
            "author_id": "239604405",
            "created_at": "2012-09-30T23:23:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "240872192",
                        "start": 30,
                        "username": "valeriatrivino"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02140429,
                        -12.14919648
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252549172320935936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barranco #rustica #cafesito  @valeriatrivino #teamo   @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/2zAmRmFo"
        },
        {
            "author_id": "301704377",
            "created_at": "2012-09-30T23:03:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "2838757107",
                        "start": 34,
                        "username": "gaaestevam_"
                    }
                ]
            },
            "id": "252544171309678592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal com a bb\u00ea @gaaestevam_ e com a @ourPunx *-*"
        },
        {
            "author_id": "368541058",
            "created_at": "2012-09-30T23:02:48.000Z",
            "id": "252544051239337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais enfrentam dificuldades para sobreviver no Parque Nacional das Emas, em GO http://t.co/L5vbPPD5"
        },
        {
            "author_id": "165745273",
            "created_at": "2012-09-30T22:49:32.000Z",
            "id": "252540712451719169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FCPA - Turma do 5\u00ba Curso de Fotografia do FCPA durante aula pr\u00e1tica no Parque Municipal de Pouso Alegre. http://t.co/0aZZW989"
        },
        {
            "author_id": "240689676",
            "created_at": "2012-09-30T22:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "240689676",
                        "start": 0,
                        "username": "daniel_cecilioo"
                    }
                ]
            },
            "id": "252538872033058817",
            "in_reply_to_user_id": "240689676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@daniel_cecilioo: Cachoeira v\u00e9u da noiva.. Parque nacional Itatiaia/RJ.. Imperd\u00edvel ... http://t.co/Eq9AwlVi"
        },
        {
            "author_id": "572337873",
            "created_at": "2012-09-30T22:37:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "252537709070000128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pkBH43kd"
        },
        {
            "author_id": "572337873",
            "created_at": "2012-09-30T22:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "252532850262429696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas   @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yDiCB2be"
        },
        {
            "author_id": "572337873",
            "created_at": "2012-09-30T22:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "252531775442665473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas...  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RZjSvL4F"
        },
        {
            "author_id": "5778562",
            "created_at": "2012-09-30T22:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252529471524061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central Park  @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/EUYfrCcT"
        },
        {
            "author_id": "227417214",
            "created_at": "2012-09-30T21:57:12.000Z",
            "id": "252527542798540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo! Delicia de \u00e1gua!  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/wiZaHZ2W"
        },
        {
            "author_id": "227417214",
            "created_at": "2012-09-30T21:56:09.000Z",
            "id": "252527277361991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s na estrada!  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/JK1ASYjF"
        },
        {
            "author_id": "227417214",
            "created_at": "2012-09-30T21:50:49.000Z",
            "id": "252525936946331648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro, ainda falta muito?!!! ;)  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/3YbSOQHZ"
        },
        {
            "author_id": "227417214",
            "created_at": "2012-09-30T21:49:18.000Z",
            "id": "252525554249646081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gelaaaadaaaaa!!!  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/1OxJCSxC"
        },
        {
            "author_id": "80853760",
            "created_at": "2012-09-30T21:41:41.000Z",
            "id": "252523636156682240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u!!! Lugar maravilhoso!! Que energia!!! Obrigado a\u00ed Deus pela oportunidade!!!  http://t.co/OZzYjtVd"
        },
        {
            "author_id": "167344848",
            "created_at": "2012-09-30T21:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82709421,
                        -2.74302423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "252522493984768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espectacular el paseo en lancha por el rio Pre Gui\u00e7as y esta tarde visita al parque nacional Dos Len\u00e7ois http://t.co/6S3S2vz6"
        },
        {
            "author_id": "293437825",
            "created_at": "2012-09-30T21:07:38.000Z",
            "id": "252515069131386880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrado no Parque Municipal Itapeti: Ref 0101 4 Dormitorios 4 Banheiros Sala Cozinha Sacada Dispensa Escritorio ... http://t.co/K9xzolLA"
        },
        {
            "author_id": "227417214",
            "created_at": "2012-09-30T20:58:52.000Z",
            "id": "252512863594369025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recanto lindo...  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/2SJ5CvcG"
        },
        {
            "author_id": "227417214",
            "created_at": "2012-09-30T20:56:33.000Z",
            "id": "252512280321859584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia descobrindo a cidade! #SP #Trilhas #Explora  @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/JBvanjN3"
        },
        {
            "author_id": "34095027",
            "created_at": "2012-09-30T20:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.18337455,
                        -21.75547992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ed26bb3f5f47f44"
            },
            "id": "252504082382741504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinhaaa (@ Parque municipal do Jd. Bot\u00e2nico) http://t.co/cpsdFEYT"
        },
        {
            "author_id": "596746152",
            "created_at": "2012-09-30T20:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2414021908",
                        "start": 0,
                        "username": "Minadonialler"
                    }
                ]
            },
            "id": "252503298979004417",
            "in_reply_to_user_id": "509330914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MinaDoNialler entendi :/ N\u00f3s j\u00e1 fizemos um no parque municipal, sabe onde fica?"
        },
        {
            "author_id": "52870138",
            "created_at": "2012-09-30T20:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87333138,
                        -23.49727673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "252501217039769601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindinha!  @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/srvvxpho"
        },
        {
            "author_id": "42056015",
            "created_at": "2012-09-30T19:53:12.000Z",
            "id": "252496336014934016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerrando a Mostra Trampulim 18 Anos com uma tarde de shows no   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ABYihwFj"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2012-09-30T19:05:18.000Z",
            "id": "252484282327654401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 parceiro da nossa Miss\u00e3o http://t.co/Tc5XbQTf"
        },
        {
            "author_id": "14395087",
            "created_at": "2012-09-30T19:02:54.000Z",
            "id": "252483680210149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo-SC: Ilhas de reserva biol\u00f3gica podem ser reabertas \u00e0 ... - Jornal A Cidade http://t.co/XnRm1khH #turismo"
        },
        {
            "author_id": "556934491",
            "created_at": "2012-09-30T19:00:04.000Z",
            "id": "252482966440271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal completa 115 anos e deve passar por revitaliza\u00e7\u00e3o antes da Copa do Mundo http://t.co/jXXWNhYo"
        },
        {
            "author_id": "42304395",
            "created_at": "2012-09-30T18:58:17.000Z",
            "id": "252482517356118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Passa\u00fana (Curitiba, PR) w/ 2 others http://t.co/h2uhmtkT"
        },
        {
            "author_id": "200514699",
            "created_at": "2012-09-30T18:50:11.000Z",
            "id": "252480476797861888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descendo o Pico do Jaragu\u00e1!! ;)  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/rwFbZ1BW"
        },
        {
            "author_id": "40313319",
            "created_at": "2012-09-30T18:17:35.000Z",
            "id": "252472275851431936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/lXDs0CQg"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-30T18:05:42.000Z",
            "id": "252469285262352385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/tAeFrQ0F"
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2012-09-30T18:01:29.000Z",
            "id": "252468223788843009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Turismo-SC: Ilhas de reserva biol\u00f3gica podem ser reabertas \u00e0 ... http://t.co/nqjGfg5X #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-09-30T17:54:45.000Z",
            "id": "252466527910113280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio promove opera\u00e7\u00e3o Alma de Mestre na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tupinamb\u00e1s http://t.co/vpQidmMi"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2012-09-30T17:53:05.000Z",
            "id": "252466106852315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba come\u00e7a a ser demarcado http://t.co/ZiUrFvqC"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2012-09-30T17:47:00.000Z",
            "id": "252464579412639745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera no Parque Nacional da Chapada Diamantina. Foto: Jaime Sampaio. http://t.co/QI6H56pp"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2012-09-30T17:43:56.000Z",
            "id": "252463806033313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera no Parque Nacional da Chapada Diamantina. Foto: Jaime Sampaio. http://t.co/JjvHqvkH"
        },
        {
            "author_id": "17921776",
            "created_at": "2012-09-30T17:23:09.000Z",
            "id": "252458575962730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo-SC: Ilhas de reserva biol\u00f3gica podem ser reabertas \u00e0 ... - Jornal A Cidade http://t.co/mSqWivze #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "149641725",
            "created_at": "2012-09-30T17:14:21.000Z",
            "id": "252456361911283712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entro no Parque Municipal e tem uma banda de 8 mulheres e 1 homem, vestidos como hippie, 7 instrumentos tocando MPB. Morri de amores."
        },
        {
            "author_id": "37529919",
            "created_at": "2012-09-30T16:54:44.000Z",
            "id": "252451423357374464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios   @ Parque Nacional Nahue Huapi http://t.co/ZobtcymQ"
        },
        {
            "author_id": "103128909",
            "created_at": "2012-09-30T16:51:15.000Z",
            "id": "252450546819141634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o rol\u00ea de hoje \u00e9 parque municipal mermo? pelo amor"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2012-09-30T16:42:01.000Z",
            "id": "252448222214246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~~Po\u00e7\u00e3o~~&gt; http://t.co/yLOlJgNg"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-09-30T16:41:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8ae44149327f741a"
            },
            "id": "252448023219666945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em   congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/ZFZdE9yQ"
        },
        {
            "author_id": "28205564",
            "created_at": "2012-09-30T16:35:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75268642,
                        -9.62048626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "252446601593909248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/OByVWoz7"
        },
        {
            "author_id": "261989605",
            "created_at": "2012-09-30T16:16:37.000Z",
            "id": "252441831680393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral indo para o Parque Municipal de Barueri porque vai rolar uns shows por l\u00e1 mas eu prefiro ficar na minha casa mesmo '-'"
        },
        {
            "author_id": "193393521",
            "created_at": "2012-09-30T16:11:58.000Z",
            "id": "252440663348617218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o dando cesta basica de gra\u00e7a no Parque Municipal? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "43149756",
            "created_at": "2012-09-30T16:08:52.000Z",
            "id": "252439883384225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(via Camila Mello)\nVoc\u00ea sabe o que \u00e9 ser cai\u00e7ara? J\u00e1 ouviu falar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia? Por acaso sabe... http://t.co/tNLqTZad"
        },
        {
            "author_id": "232906643",
            "created_at": "2012-09-30T16:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "252438685860106241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final do cortejo (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/GbL9p1iz"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-30T15:44:01.000Z",
            "id": "252433626355089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria amplia Centro de Recep\u00e7\u00e3o de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/1rdDbFtQ"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2012-09-30T15:44:00.000Z",
            "id": "252433623330979842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concession\u00e1ria amplia Centro de Recep\u00e7\u00e3o de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/oz7SgAis"
        },
        {
            "author_id": "184503426",
            "created_at": "2012-09-30T14:52:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "200514699",
                        "start": 37,
                        "username": "hessiondayan"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1626208717",
                        "start": 51,
                        "username": "p_kl"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75319315,
                        -23.46227065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "252420757836152833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 w/ @hessiondayan @p_kl http://t.co/zXzaBAxf"
        },
        {
            "author_id": "397114777",
            "created_at": "2012-09-30T14:51:59.000Z",
            "id": "252420531863814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem vai no parque municipal hj? tem show da minha amiga"
        },
        {
            "author_id": "55998856",
            "created_at": "2012-09-30T14:44:59.000Z",
            "id": "252418772307161090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erika e Nina  @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/UZwJ9Xmu"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2012-09-30T14:43:32.000Z",
            "id": "252418406890999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/ZFZdE9yQ"
        },
        {
            "author_id": "193182177",
            "created_at": "2012-09-30T14:37:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93690507,
                        -19.92223744
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "252416909092466689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Despedindo da vista do quarto. Parque municipal de BH #simbora  @ Hotel Othon Palace http://t.co/axyygeCB"
        },
        {
            "author_id": "37413512",
            "created_at": "2012-09-30T14:34:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75319315,
                        -23.46227065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "252416120269709312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bad memories.  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/9OTlfP93"
        },
        {
            "author_id": "337849166",
            "created_at": "2012-09-30T14:27:25.000Z",
            "id": "252414350416044033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hmmmm, vou pro Parque Municipal hoje denovo ;)"
        },
        {
            "author_id": "55998856",
            "created_at": "2012-09-30T14:22:17.000Z",
            "id": "252413059522502658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho do mato.  @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/LKl5g5rI"
        },
        {
            "author_id": "245889663",
            "created_at": "2012-09-30T14:15:13.000Z",
            "id": "252411279153692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tem energy e show de rock no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "67068948",
            "created_at": "2012-09-30T14:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.62422247,
                        -17.74326771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "252408033571901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campeonato Mineiro de Orienta\u00e7\u00e3o - Trof\u00e9u Cerrado (@ Parque Estadual da Serra de Caldas) http://t.co/LQBArIyR"
        },
        {
            "author_id": "410672678",
            "created_at": "2012-09-30T13:51:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "274261600",
                        "start": 0,
                        "username": "Tietapresley"
                    }
                ]
            },
            "id": "252405420512120832",
            "in_reply_to_user_id": "274261600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Tietapresley TIETA MINHA MAIOR DIVERSAO E IR NO PARQUE MUNICIPAL PORQUE EU DO UNS PERDIDO LA ;)"
        },
        {
            "author_id": "222938898",
            "created_at": "2012-09-30T13:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "227480119",
                        "start": 0,
                        "username": "EstareiContigoP"
                    }
                ]
            },
            "id": "252404998640631811",
            "in_reply_to_user_id": "227480119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@estareicontigop ah ta, eu n\u00e3o foi porque eu tinha que vir pra casa da minha av\u00f3, al\u00e9m de o Parque Municipal ser mt longe de mi casa :/"
        },
        {
            "author_id": "39985652",
            "created_at": "2012-09-30T13:47:40.000Z",
            "id": "252404345226805249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/yczAnGn"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2012-09-30T13:14:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "17655568",
                        "start": 66,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "252395925513830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Alcatrazes: a nossa Fernando de Noronha  http://t.co/TtbnbUkg via @psustentavel"
        },
        {
            "author_id": "54239362",
            "created_at": "2012-09-30T13:04:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "252393371748937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) [pic]: http://t.co/ZHvPcfbZ"
        },
        {
            "author_id": "12068712",
            "created_at": "2012-09-30T13:00:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "252392498671017984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/6ALyBZnv"
        },
        {
            "author_id": "46892977",
            "created_at": "2012-09-30T12:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58767246,
                        -21.78560381
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "252391176815120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 fria de sol no parque com um bom vinho. #relax   @ Parque Municipal http://t.co/sjYxL5hG"
        },
        {
            "author_id": "747299534",
            "created_at": "2012-09-30T12:32:15.000Z",
            "id": "252385366584197120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar a manh\u00e3 de domingo para dar uma caminhada no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini, a beira-mar de Santos?"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-30T12:30:14.000Z",
            "id": "252384862554705921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, enfrenta uma grave crise financeira. A suspens\u00e3o... http://t.co/n7YZ6PCe"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2012-09-30T12:29:58.000Z",
            "id": "252384792757276673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a, enfrenta uma grave crise financeira. A suspens\u00e3o... http://t.co/cEcffp55"
        },
        {
            "author_id": "402979690",
            "created_at": "2012-09-30T12:27:01.000Z",
            "id": "252384051284041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q vou la no parque municipal -.-"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2012-09-30T12:22:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37157238,
                        -22.99949642
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "252382887528255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Bosque da Barra (Rio de Janeiro, RJ/Brazil) http://t.co/A73gH6fo"
        },
        {
            "author_id": "87707896",
            "created_at": "2012-09-30T12:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "1053980045696475136",
                        "start": 29,
                        "username": "leo_todd"
                    }
                ]
            },
            "id": "252380018385252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fuuui , parque municipal *-* @leo_todd"
        },
        {
            "author_id": "100008017",
            "created_at": "2012-09-30T11:53:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "252375513170079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/21UHIpVj\""
        },
        {
            "author_id": "40384568",
            "created_at": "2012-09-30T11:33:55.000Z",
            "id": "252370687220662273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos em uma das sete maravilhas do mundo. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/OhRF2I0Y"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-30T11:29:00.000Z",
            "id": "252369451033436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TR\u00c2NSITO: aten\u00e7\u00e3o no trajeto entre o centro de Foz do Igua\u00e7u e o Parque Nacional, em raz\u00e3o da passagem de atletas da Maratona Internacional."
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-30T11:03:01.000Z",
            "id": "252362910649704449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "21889387",
            "created_at": "2012-09-30T08:52:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "56555257",
                        "start": 8,
                        "username": "adilson_borges"
                    }
                ]
            },
            "id": "252329960990208000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parou? \u201c@adilson_borges: Embora para a Maratona Sesc no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ainda bem que parou de chover!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2012-09-30T08:49:04.000Z",
            "id": "252329201242361857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embora para a Maratona Sesc no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ainda bem que parou de chover!"
        },
        {
            "author_id": "71350646",
            "created_at": "2012-09-30T04:57:26.000Z",
            "id": "252270908553707520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aben\u00e7oados sejam os 14 jovens que na tarde de 25 de mar\u00e7o de 1908 no Parque Municipal em Belo Horizonte, fundaram o Clube Atl\u00e9tico Mineiro."
        },
        {
            "author_id": "94881898",
            "created_at": "2012-09-30T03:54:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.5754609,
                        -27.47806626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "252255169591517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lambari Music....DVDs em um SHOW PERTO DE VC....  @ Parque Nacional da Cebola http://t.co/AIDnDfP7"
        },
        {
            "author_id": "40073546",
            "created_at": "2012-09-30T03:20:56.000Z",
            "id": "252246622753402881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de ir, amanh\u00e3 tem parque municipal com meus amigos que moram por l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "229124025",
            "created_at": "2012-09-30T02:57:24.000Z",
            "id": "252240701553790977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Sunday Rock DE GRA\u00c7A no parque municipal de BARUERI! com as Bandas Myself7 + Akira + Valleire! Barueri... http://t.co/b0pFuWLR"
        },
        {
            "author_id": "317985876",
            "created_at": "2012-09-30T02:39:29.000Z",
            "id": "252236194992238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo te q sai aqui ja..amanha vo la no parque municipal e pah...tenho q acorda cedo :/"
        },
        {
            "author_id": "39895233",
            "created_at": "2012-09-30T02:01:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.5754609,
                        -27.47806626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "252226716964098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj tem Thaeme &amp; Thiago (@ Parque Nacional da Cebola) http://t.co/7JYNjIBk"
        },
        {
            "author_id": "33721038",
            "created_at": "2012-09-30T01:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "252220834918305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 5 others http://t.co/F37nTbRz"
        },
        {
            "author_id": "545555758",
            "created_at": "2012-09-30T01:25:34.000Z",
            "id": "252217590783557632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma coisa que gostaria de ter feito hoje ? \u2014 ter ido pro parque municipal com meus amigos &gt;&lt; http://t.co/wkpCxmlJ"
        },
        {
            "author_id": "286261644",
            "created_at": "2012-09-30T01:10:33.000Z",
            "id": "252213812369952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tamb\u00e9m fui pro parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "332977221",
            "created_at": "2012-09-30T00:56:07.000Z",
            "id": "252210179939131393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cara hoje andei muitooo,eu estou fazendo um curso de turismo ent\u00e3o hoje agente foi visitar o parque nacional da serra dos org\u00e3os..."
        },
        {
            "author_id": "569735710",
            "created_at": "2012-09-30T00:49:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "252208592898371586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 7 others http://t.co/ywc44aVP"
        },
        {
            "author_id": "502224116",
            "created_at": "2012-09-30T00:19:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "20015251",
                        "start": 64,
                        "username": "p_guerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "252200931213594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha tem AKIRA no parque municipal garanto minha presen\u00e7a com @P_guerra"
        },
        {
            "author_id": "137443708",
            "created_at": "2012-09-30T00:01:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "85254277",
                        "start": 40,
                        "username": "_Lazi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "252196431165792256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares w/ @_lazi http://t.co/N8SXfhEt"
        },
        {
            "author_id": "26025181",
            "created_at": "2012-09-30T00:00:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "252196103410290689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ae galera, primeiro show da noite aqui no bilha hoje, so chegar! (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ 7 others) http://t.co/aOO5S2Cv"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2012-09-29T23:57:03.000Z",
            "id": "252195317095731200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amor \ud83d\ude0d  @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/jPQKCfEA"
        },
        {
            "author_id": "428585696",
            "created_at": "2012-09-29T23:51:09.000Z",
            "id": "252193831221620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para cuidar dos animais! Contra a explora\u00e7\u00e3o dos burrinhos do Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-29T23:41:28.000Z",
            "id": "252191394574254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 13/10 http://t.co/eplb48VU"
        },
        {
            "author_id": "31259339",
            "created_at": "2012-09-29T23:30:46.000Z",
            "id": "252188702586048514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu fui no mercado central e no parque municipal com a familia. anos que n\u00e3o fa\u00e7o issso.."
        },
        {
            "author_id": "390972204",
            "created_at": "2012-09-29T23:03:53.000Z",
            "id": "252181934430625792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MO\u00c7\u00c3O APROVADA NO VII CONGRESSO BRASILEIRO DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O. N\u00c3O AO SACRIF\u00cdCIO DO PARQUE DAS DUNAS!  : http://t.co/DVmrNSRK"
        },
        {
            "author_id": "20242783",
            "created_at": "2012-09-29T23:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "252181805229281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem mandou comer cupcake e PQT? (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/M33Naw5a"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2012-09-29T22:59:53.000Z",
            "id": "252180930523971584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo de licenciamento das faixas de dutos que cortam a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 e os munic\u00edpios de Nova... http://t.co/XPjjLFiQ"
        },
        {
            "author_id": "126495701",
            "created_at": "2012-09-29T22:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "85254277",
                        "start": 40,
                        "username": "_Lazi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "252180086944567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares w/ @_lazi http://t.co/E9ZB10Io"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-09-29T22:56:05.000Z",
            "id": "252179973874524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MACA\u00c9 EM PAUTA: parque nacional restinga de jurubatiba\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0... http://t.co/lx7VC9uA"
        },
        {
            "author_id": "44967211",
            "created_at": "2012-09-29T22:49:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "252178438822191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rock? Kd? (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ 6 others) http://t.co/KWX9atiy"
        },
        {
            "author_id": "193861135",
            "created_at": "2012-09-29T22:47:49.000Z",
            "id": "252177891901714433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just completed a 25.50 km walk - Caminhada no Parque Estadual do Juqueri. Dessa vez quase cheguei na ... http://t.co/kg2g3BUV #RunKeeper"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2012-09-29T22:42:19.000Z",
            "id": "252176508989362176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba encanta o Norte Fluminense http://t.co/gETIoVX0"
        },
        {
            "author_id": "373641312",
            "created_at": "2012-09-29T22:30:21.000Z",
            "id": "252173495897837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MO\u00c7\u00c3O APROVADA NO VII CONGRESSO BRASILEIRO DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O. N\u00c3O AO SACRIF\u00cdCIO DO PARQUE DAS DUNAS!  : http://t.co/bSlZ2bhA"
        },
        {
            "author_id": "23928619",
            "created_at": "2012-09-29T22:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "11633032",
                        "start": 0,
                        "username": "luciamalla"
                    }
                ]
            },
            "id": "252168053373145089",
            "in_reply_to_user_id": "11633032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciamalla \u00e9 verdade, Lucia! Salvo engano, Penedos de S. Pedro e S. Paulo \u00e9 reserva biol\u00f3gica (\u00e9 assim q chama?)"
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2012-09-29T21:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "252162362960912385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/GWXUDPQS no Vargem Alegre no Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "464255957",
            "created_at": "2012-09-29T21:33:37.000Z",
            "id": "252159218268913664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o o role \u00e9 no parque municipal de Barueri quem quiser ir pode encontrar a gente na esta\u00e7\u00e3o 12\u00ed45 na de itapevi logico u.u"
        },
        {
            "author_id": "91164454",
            "created_at": "2012-09-29T21:21:41.000Z",
            "id": "252156217579941888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do espet\u00e1culo...  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/aNORB7H5"
        },
        {
            "author_id": "330455177",
            "created_at": "2012-09-29T21:04:34.000Z",
            "id": "252151909811630081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bara\u00fana em Destaque: Parque Nacional da Furna Feia http://t.co/HVhJNIQ7"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2012-09-29T20:43:14.000Z",
            "id": "252146541874262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Her\u00f3is do Jenipapo visita o Parque Nacional Serra da Capivara  http://t.co/6wnuwHap"
        },
        {
            "author_id": "46248486",
            "created_at": "2012-09-29T20:42:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80509814,
                        -21.84377841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "252146465315643392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Ibitipoca (Lima Duarte, Minas Gerais) http://t.co/ybcmTiDB"
        },
        {
            "author_id": "355018464",
            "created_at": "2012-09-29T20:36:03.000Z",
            "id": "252144732313104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Sucunduri, Apu\u00ed\" http://t.co/xeR2Eg5x"
        },
        {
            "author_id": "55711972",
            "created_at": "2012-09-29T20:35:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "252144686184161280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Higher smile  @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/nF4Ve2z4"
        },
        {
            "author_id": "95718295",
            "created_at": "2012-09-29T20:11:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "252138621975539712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia da Responsabilidade Social =) (@ Parque Municipal dos Bilhares w/ 3 others) http://t.co/nXhJQcVP"
        },
        {
            "author_id": "57509840",
            "created_at": "2012-09-29T20:11:00.000Z",
            "id": "252138429926760449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu artigo quase pronto, dia quase indo e o Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas quase j\u00e1 tem um plano de manejo #TurismoSustentavel"
        },
        {
            "author_id": "191144807",
            "created_at": "2012-09-29T20:06:54.000Z",
            "id": "252137394705408001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio: Trabalho de campo na Reserva Extrativista Marinha ... http://t.co/nvjFUQMh"
        },
        {
            "author_id": "142373579",
            "created_at": "2012-09-29T20:05:03.000Z",
            "id": "252136929938796545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As belezas e lindas paisagens do Parque Nacional de Lan\u00edn, na Argentina. http://t.co/T6E9liFc"
        },
        {
            "author_id": "286679337",
            "created_at": "2012-09-29T19:43:07.000Z",
            "id": "252131410486378497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Voltou!!!  @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/ev8vpvA4"
        },
        {
            "author_id": "104555297",
            "created_at": "2012-09-29T19:19:13.000Z",
            "id": "252125395028168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bomba \nSobre o Parque Estadual do Jalap\u00e3o\nVergonha dos Governantes Tocantinense\nQue isso nem o Nome \u00e9 nosso\nOut... http://t.co/zMN9QkjZ"
        },
        {
            "author_id": "91164454",
            "created_at": "2012-09-29T18:33:07.000Z",
            "id": "252113793319043074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fot\u00f3grafa da Mostra Trampulim 18 Anos j\u00e1 est\u00e1 se preparando pa  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/0g0LS8AD"
        },
        {
            "author_id": "57944052",
            "created_at": "2012-09-29T18:17:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40275289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "252109981040656384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo o encontro de motos (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 4 others) http://t.co/hqEslXRy"
        },
        {
            "author_id": "21421380",
            "created_at": "2012-09-29T18:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87333138,
                        -23.49727673
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "252108731490369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demoramos, mas chegamos! (@ Parque Municipal de Barueri) http://t.co/0Y5LTifl"
        },
        {
            "author_id": "55272480",
            "created_at": "2012-09-29T18:10:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "252108113891713024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) [pic]: http://t.co/ZaOp0suQ"
        },
        {
            "author_id": "317981840",
            "created_at": "2012-09-29T18:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "42129898",
                        "start": 16,
                        "username": "WILLCHAVES"
                    }
                ]
            },
            "id": "252107756281135105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAAAAMO DEVILZ! @willchaves   @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/wH6o3L6d"
        },
        {
            "author_id": "201908846",
            "created_at": "2012-09-29T17:52:43.000Z",
            "id": "252103626762362881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui em Gua\u00edba \u00e9 assim: 20 de setembro \u00e9 no parque municipal e expofeira \u00e9 no CTG."
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-09-29T17:42:46.000Z",
            "id": "252101126034448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto em defesa da urgente cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, BH / MG: A Regi\u00e3o Metropolitana... http://t.co/PATUlYGT"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-09-29T17:34:23.000Z",
            "id": "252099015238381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto em defesa da urgente cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, BH / MG: A Regi\u00e3o Metropolitana... http://t.co/OX9FZX0r"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2012-09-29T17:28:00.000Z",
            "id": "252097406571794433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto em defesa da urgente cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela, BH / MG: A\u2026 http://t.co/vmMLQT0I"
        },
        {
            "author_id": "242295734",
            "created_at": "2012-09-29T17:23:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "252096219789271040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/0djiwPjc"
        },
        {
            "author_id": "219429293",
            "created_at": "2012-09-29T17:19:27.000Z",
            "id": "252095256936456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE BATURIT\u00c9.\nAssis Arruda criar\u00e1 o Parque Municipal de Baturit\u00e9, com pistas para caminhada e... http://t.co/Tc335bY6"
        },
        {
            "author_id": "25696440",
            "created_at": "2012-09-29T17:14:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "252094012893315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) w/ 5 others [pic]: http://t.co/7KrcZjdW"
        },
        {
            "author_id": "325760009",
            "created_at": "2012-09-29T16:51:37.000Z",
            "id": "252088250456477697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei de n\u00f3s indo naquele EXTRA perto do parque municipal pra meter fuga nos kinderovo e bolinho de chocolate kkk"
        },
        {
            "author_id": "310881386",
            "created_at": "2012-09-29T16:44:00.000Z",
            "id": "252086335014326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo-Huilo: Para\u00ed\u00adso natural ... http://t.co/1kkQYvMK"
        },
        {
            "author_id": "210464906",
            "created_at": "2012-09-29T16:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "468438262",
                        "start": 0,
                        "username": "_nathizinhaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "252079144190484480",
            "in_reply_to_user_id": "468438262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_nathizinhaf acho que vo passa a noite no parque municipal ahuhauhauhuaha &gt;&lt; pq linda ?"
        },
        {
            "author_id": "772776822",
            "created_at": "2012-09-29T16:02:13.000Z",
            "id": "252075820145844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora da regi\u00e3o grava document\u00e1rio sobre o Parque Estadual Marinho Laje Viva com Local Barco http://t.co/ANdkJsB0"
        },
        {
            "author_id": "191473369",
            "created_at": "2012-09-29T15:53:10.000Z",
            "id": "252073544165507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias - http://t.co/AmQmfZ6H"
        },
        {
            "author_id": "15774970",
            "created_at": "2012-09-29T15:50:16.000Z",
            "id": "252072811387052033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Cascatinha\n  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/RocpdKkY"
        },
        {
            "author_id": "95744939",
            "created_at": "2012-09-29T15:50:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "4798881514",
                        "start": 14,
                        "username": "FernandesLopez"
                    }
                ]
            },
            "id": "252072763194478592",
            "in_reply_to_user_id": "40759297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiretoriaTOG @fernandeslopez nossa, Lembrei do Filme A fuga das galinha!!! 19 frangas no coreto do parque municipal! Kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2012-09-29T15:46:24.000Z",
            "id": "252071840405671936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantio de mudas de mata ciliar em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio da APA de Guapimirim e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da... http://t.co/3DJuxeIL"
        },
        {
            "author_id": "143668187",
            "created_at": "2012-09-29T15:45:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "65143016",
                        "start": 23,
                        "username": "BrunnoRangel"
                    }
                ]
            },
            "id": "252071603251339264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MakingOff do ensaio de @brunnorangel   @ Parque Nacional Da Tijuca http://t.co/SED25SEj"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2012-09-29T15:34:32.000Z",
            "id": "252068853675356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R$4,5 milh\u00f5es em investimentos no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nO Centro de Visitantes do Parque Nacional do... http://t.co/YSfYTz3n"
        },
        {
            "author_id": "274254142",
            "created_at": "2012-09-29T15:33:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75319315,
                        -23.46227065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "252068531397599233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/krICHDcu"
        },
        {
            "author_id": "51917150",
            "created_at": "2012-09-29T15:32:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93860698,
                        -19.91911033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "252068389185519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pera\u00ed, se o metr\u00f4 vai passar debaixo do Parque Municipal, pq est\u00e3o perfu  @ Pra\u00e7a Sete de Setembro (Pra\u00e7a 7) http://t.co/bwxBgWa7"
        },
        {
            "author_id": "86117649",
            "created_at": "2012-09-29T15:30:38.000Z",
            "id": "252067873743331330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1rios m\u00e9dicos veterin\u00e1rios que atendiam aos animais afetados pelas enchentes que ocorreram na \u00e1rea protegida de... http://t.co/C0dzLXpR"
        },
        {
            "author_id": "52505838",
            "created_at": "2012-09-29T15:27:45.000Z",
            "id": "252067148258758656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/m6rIUgyp"
        },
        {
            "author_id": "52505838",
            "created_at": "2012-09-29T15:26:42.000Z",
            "id": "252066882432167937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no parque!   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/OfvhBlvl"
        },
        {
            "author_id": "14279095",
            "created_at": "2012-09-29T15:16:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40275289
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "252064308891115520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3o. Imperial Moto Fest (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ 3 others) [pic]: http://t.co/cuH0qD5C"
        },
        {
            "author_id": "104669934",
            "created_at": "2012-09-29T15:10:14.000Z",
            "id": "252062738057150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"El Cusuco\" Honduras - Local News - Northumberland Gazette: http://t.co/EUGezMRq"
        },
        {
            "author_id": "40759297",
            "created_at": "2012-09-29T14:45:06.000Z",
            "id": "252056411008294914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "19 estudantes belorizontinos se reuniram em um coreto do Parque Municipal decididos a fundar um time de futebol. Assim nasceu nossa PAIX\u00c3O+"
        },
        {
            "author_id": "123389074",
            "created_at": "2012-09-29T14:41:41.000Z",
            "id": "252055552706879488",
            "in_reply_to_user_id": "185006309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CamilaDuaartee Gripe e amanh\u00e3 tem show no parque municipal tmb amor, mas qualquer coisa eu te aviso, me manda seu n\u00famero por dm"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2012-09-29T14:40:51.000Z",
            "id": "252055343637606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Naturatins em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias... http://t.co/O82C2cWq"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-29T14:29:00.000Z",
            "id": "252052363395858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Recep\u00e7\u00e3o de Visitantes do Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 passando por reformas. Celso Flor\u00eancio, gerente-geral, fala \u00e0 CBN."
        },
        {
            "author_id": "290663958",
            "created_at": "2012-09-29T14:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2546983047",
                        "start": 0,
                        "username": "sam_hrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "252050518711603200",
            "in_reply_to_user_id": "595847658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sam_hrs No parque municipal =)"
        },
        {
            "author_id": "498769902",
            "created_at": "2012-09-29T14:21:19.000Z",
            "id": "252050428047532033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seleta de Aventuras: Parque Estadual do Guartel\u00e1 - Tibagi(PR) http://t.co/56mxor7q"
        },
        {
            "author_id": "52777287",
            "created_at": "2012-09-29T14:14:34.000Z",
            "id": "252048727857045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem nosso show com Akira e Tamara Angel as 15h no Parque Municipal de Barueri GRATUITO!"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-29T14:12:26.000Z",
            "id": "252048192529645568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de helic\u00f3ptero perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u repercutiu mundialmente nesta semana. Detalhes ao vivo no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2012-09-29T14:11:54.000Z",
            "id": "252048056495779842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes: http://t.co/LAOmUgVJ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2012-09-29T14:06:00.000Z",
            "id": "252046573364736000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em instantes, as informa\u00e7\u00f5es do tr\u00e2nsito na regi\u00e3o da Ponte da Amizade e no acesso ao Parque Nacional. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "36540872",
            "created_at": "2012-09-29T14:05:24.000Z",
            "id": "252046423472881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de motociclistas (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/qM6soX1R"
        },
        {
            "author_id": "28202694",
            "created_at": "2012-09-29T13:57:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18103255,
                        -22.96441202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "252044379643068417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/KfnrI18y"
        },
        {
            "author_id": "273670405",
            "created_at": "2012-09-29T13:49:05.000Z",
            "id": "252042313495371776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour Itaimbezinho, C\u00e2nion no Parque Nacional Aparados da  Serra. \u00d3timo passeio em meio \u00e0 natureza: http://t.co/fkIHJlZB http://t.co/Ge4qUhkc"
        },
        {
            "author_id": "113512214",
            "created_at": "2012-09-29T13:46:52.000Z",
            "id": "252041758727368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Jornal TCM conhece o Parque Nacional de Furna Feia http://t.co/mB7DY0ZF #JornalismoTCM"
        },
        {
            "author_id": "337849166",
            "created_at": "2012-09-29T13:45:29.000Z",
            "id": "252041408658161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HojeEuVou no parque municipal com a vick, ver o Davi lindo ;*"
        },
        {
            "author_id": "227127307",
            "created_at": "2012-09-29T13:39:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "54341363",
                        "start": 38,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "252039964345397248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q maravilha fazer trilha no parque!!!\"@JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/6BL5LQwL\""
        },
        {
            "author_id": "15130115",
            "created_at": "2012-09-29T13:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "54341363",
                        "start": 14,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "252039125555875841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro!!! RT @JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/35eNz6l1"
        },
        {
            "author_id": "154502936",
            "created_at": "2012-09-29T13:14:45.000Z",
            "id": "252033677473742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ansiedade me define: Amanh\u00e3 \u00e9 minha estr\u00e9ia como palha\u00e7o na Invas\u00e3o de Palha\u00e7o no Parque Municipal. Come\u00e7ar\u00e1 \u00e0s 13:45"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-29T13:01:31.000Z",
            "id": "252030346252660736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE VILA VELHA - PONTA GROSSA - PR - 02/12 http://t.co/WHqIL5Gi"
        },
        {
            "author_id": "25127947",
            "created_at": "2012-09-29T12:53:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "252028279672930305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/MWRmJP2S\""
        },
        {
            "author_id": "145383446",
            "created_at": "2012-09-29T12:46:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75319315,
                        -23.46227065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "252026531206017025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolha novos caminhos, estradas que fazem d\u00e9cadas que n\u00e3o visitamos.  @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/JilbK6AP"
        },
        {
            "author_id": "551938623",
            "created_at": "2012-09-29T12:23:22.000Z",
            "id": "252020745654398976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/ojS2zFv6"
        },
        {
            "author_id": "375057427",
            "created_at": "2012-09-29T12:23:20.000Z",
            "id": "252020737924276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhorias em parque municipal s\u00e3o entregues \u00e0 popula\u00e7\u00e3o http://t.co/4rpCb22T"
        },
        {
            "author_id": "138528069",
            "created_at": "2012-09-29T12:15:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "54341363",
                        "start": 29,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "252018704789954560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que isso! Rio de Janeiro? RT @JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/v9AmOvB"
        },
        {
            "author_id": "337849166",
            "created_at": "2012-09-29T12:01:07.000Z",
            "id": "252015146564714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hm, acho que vou mesmo no Parque Municipal ver o Davi \u2665"
        },
        {
            "author_id": "319731594",
            "created_at": "2012-09-29T11:53:02.000Z",
            "id": "252013111257726977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do parque estadual  de caragua com a galera de M. Ambiente \\o/"
        },
        {
            "author_id": "11648632",
            "created_at": "2012-09-29T11:52:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "54341363",
                        "start": 19,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "252013031612100608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9... T\u00e1 frio... RT @JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/FqcUZ3my"
        },
        {
            "author_id": "266661901",
            "created_at": "2012-09-29T11:47:33.000Z",
            "id": "252011730086010882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others [pic]: http://t.co/kgop0bii"
        },
        {
            "author_id": "126777913",
            "created_at": "2012-09-29T11:44:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75319315,
                        -23.46227065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "252010870245302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos o/ (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) [pic]: http://t.co/rbh2WHJ"
        },
        {
            "author_id": "58505678",
            "created_at": "2012-09-29T11:37:03.000Z",
            "id": "252009089943617536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Nada como sair da rotina. O dia aqui em Teres\u00f3polis est\u00e1 lindo. http://t.co/mlPjPWnc"
        },
        {
            "author_id": "435136921",
            "created_at": "2012-09-29T11:25:28.000Z",
            "id": "252006174168334337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje grava\u00e7\u00e3o do programa GALP\u00c3O CRIOULO no Parque Municipal em Salto do Jacu\u00ed \u00e0s 18:00h, alusivo aos 50 anos da Usina Hidrel\u00e9trica..."
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2012-09-29T11:16:08.000Z",
            "id": "252003825349701633",
            "in_reply_to_user_id": "344328700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fuinha_albina jejejejejejje Aqui na Feliz tem um baita parque municipal. Al\u00e9m de gigantesco, \u00e9 lindo e chos de lok! Vem, vem..."
        },
        {
            "author_id": "568490622",
            "created_at": "2012-09-29T11:03:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "252000709220904960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/wAsdO4O2\" Ser\u00e1 que nevou? E raro mas acontece!"
        },
        {
            "author_id": "66519783",
            "created_at": "2012-09-29T10:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "251996027626852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/keubdEsW\u201d isso \u00e9 normal????"
        },
        {
            "author_id": "88562093",
            "created_at": "2012-09-29T10:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "54341363",
                        "start": 7,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "251993137533300736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vixe! \"@JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/EYJCnbeW\""
        },
        {
            "author_id": "108373178",
            "created_at": "2012-09-29T10:22:16.000Z",
            "id": "251990270500016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/55axiXJs\""
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2012-09-29T09:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "54341363",
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "251983758893391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/qhUfL0QP"
        },
        {
            "author_id": "805872457",
            "created_at": "2012-09-29T09:46:38.000Z",
            "id": "251981299374497792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o parque estadual de monte alegre,fazer pesquisa para a feira paraense!!!"
        },
        {
            "author_id": "78426509",
            "created_at": "2012-09-29T09:15:01.000Z",
            "id": "251973344746958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/Wa2pY13"
        },
        {
            "author_id": "55083993",
            "created_at": "2012-09-29T09:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "251971626114113537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/7Rq0LkfS\u201d Haja frio! Os nichos tem cobertor?"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2012-09-29T09:01:11.000Z",
            "id": "251969861452955648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/zUKRKTX5"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-29T07:41:32.000Z",
            "id": "251949818484781057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/tAeFrQ0F"
        },
        {
            "author_id": "446724392",
            "created_at": "2012-09-29T06:13:29.000Z",
            "id": "251927659104329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA http://t.co/pKI0evSL"
        },
        {
            "author_id": "22225942",
            "created_at": "2012-09-29T04:19:45.000Z",
            "id": "251899036762779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manezinhos: E Santa Catarina est\u00e1 a um passo de ganhar parque nacional na regi\u00e3o das ilhas Gal\u00e9s, Arvoredo, Dese... http://t.co/fw7BP6GH"
        },
        {
            "author_id": "198200889",
            "created_at": "2012-09-29T04:19:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "233783364",
                        "start": 1,
                        "username": "ComplexodeShane"
                    }
                ]
            },
            "id": "251898968957669376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ComplexodeShane: Fotos espont\u00e2neas gente kkkkkkkkk @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/dw6kwEBV\" soy jo kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "148551560",
            "created_at": "2012-09-29T03:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1103087472609763329",
                        "start": 0,
                        "username": "kaarencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "251890913293504512",
            "in_reply_to_user_id": "165622659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kaarencia sla, show no parque municipal a banda deve ser zuadinha ne kk se a gente n tiver nda p fazer vamos kk"
        },
        {
            "author_id": "148551560",
            "created_at": "2012-09-29T03:45:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1103087472609763329",
                        "start": 0,
                        "username": "kaarencia"
                    }
                ]
            },
            "id": "251890420802527232",
            "in_reply_to_user_id": "165622659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kaarencia se p\u00e1 vamo no show l\u00e1 no parque municipal domingo? q as meninas v\u00e3o hjsjdnbsk~yejv"
        },
        {
            "author_id": "233783364",
            "created_at": "2012-09-29T03:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "251881855857602561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos espont\u00e2neas gente kkkkkkkkk  @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/GBE7jWKs"
        },
        {
            "author_id": "233783364",
            "created_at": "2012-09-29T03:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "251880044543217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Todos lindos   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Kq4oHh8u"
        },
        {
            "author_id": "233783364",
            "created_at": "2012-09-29T03:03:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "988813056",
                        "start": 0,
                        "username": "about_carol"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "251879749163556866",
            "in_reply_to_user_id": "55877127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@about_carol e sua mania de tirar foto de p\u00e9   @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/MWyWxLMO"
        },
        {
            "author_id": "24678621",
            "created_at": "2012-09-29T02:59:53.000Z",
            "id": "251878940489170944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Estr. dos Tamoios, Caraguatatuba) http://t.co/ZjVK3c8o"
        },
        {
            "author_id": "71863176",
            "created_at": "2012-09-29T02:33:55.000Z",
            "id": "251872405948088320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a fila pra entrar na Adler ta quase na entrada do parque municipal... XP #Trash"
        },
        {
            "author_id": "339433595",
            "created_at": "2012-09-29T01:25:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "251855224338276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 acho que vou jogar bola l\u00e1 no parque municipal, rs"
        },
        {
            "author_id": "45841081",
            "created_at": "2012-09-29T01:05:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e7af1193b89420d5"
            },
            "id": "251850228163039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado quer transformar parque estadual em centro de exposi\u00e7\u00f5es\n http://t.co/TbJ7JVss"
        },
        {
            "author_id": "238633535",
            "created_at": "2012-09-29T00:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58061175,
                        -23.40473216
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "251848718670774272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais cinza do que o normal\n\nqueria ficar s\u00f3 escrevendo   @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/Wb2ui2jb"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2012-09-29T00:41:30.000Z",
            "id": "251844115086581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/tAeFrQ0F"
        },
        {
            "author_id": "845956250",
            "created_at": "2012-09-29T00:20:18.000Z",
            "id": "251838777805402113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Distribui\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies de Culic\u00eddeos (Diptera, Culicidae) em mata de galeria no Parque Nacional de Bras\u00edlia, DF http://t.co/5j09d94t"
        },
        {
            "author_id": "604559493",
            "created_at": "2012-09-28T23:30:51.000Z",
            "id": "251826334492397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia abre curso de forma\u00e7\u00e3o em Educa\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/AdNY8FMQ"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2012-09-28T23:25:43.000Z",
            "id": "251825041396867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso e Parque Lagoa do Japiim recebem \u201cCarretas da Mulher\u201d na pr\u00f3xima semana\n\nUnidades... http://t.co/0pcMdv9u"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2012-09-28T23:03:29.000Z",
            "id": "251819446589587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA PELA CRIA\u00c7\u00c3O DO PARQUE\nNossa Programa\u00e7\u00e3o de Domingo(30/09) no \"futuro Parque Nacional da Serra do Gandarela\" http://t.co/eIAQNOZH"
        },
        {
            "author_id": "54985914",
            "created_at": "2012-09-28T23:01:34.000Z",
            "id": "251818962986344450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Municipal de Tabuzeiro em Vit\u00f3ria http://t.co/R4SC3ZDZ"
        },
        {
            "author_id": "22978088",
            "created_at": "2012-09-28T23:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "54341363",
                        "start": 14,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "251818631116238849",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que beleza!! '@JornalOGlobo Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/SV7M4xMB'"
        },
        {
            "author_id": "90479847",
            "created_at": "2012-09-28T22:51:10.000Z",
            "id": "251816347753934848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Role top na pista andei p\u00e1 CARALHO se long no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "54707416",
            "created_at": "2012-09-28T22:50:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "54341363",
                        "start": 21,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "251816106052956161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FRIOOO 40 GRAUS!!! \" @jornaloglobo Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero\""
        },
        {
            "author_id": "87843887",
            "created_at": "2012-09-28T22:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "54341363",
                        "start": 15,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "251815759473434625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE FRIO!!! RT @JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/hX8Z210C"
        },
        {
            "author_id": "61365666",
            "created_at": "2012-09-28T22:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "251815256844812288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Esporte e Lazer do Bairro do Alvorada!  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/1qv2GtOP"
        },
        {
            "author_id": "72165706",
            "created_at": "2012-09-28T22:45:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.734375,
                        -23.54617691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "251814955274342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: fragmentos das minhas aventuras por a\u00ed... Curiosidades sobre a r  @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia... http://t.co/GFVnySl"
        },
        {
            "author_id": "112009736",
            "created_at": "2012-09-28T22:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "54341363",
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "22123723",
                        "start": 104,
                        "username": "frednavarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "251814221862535168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/NsCYgIuo\" (via @frednavarro)"
        },
        {
            "author_id": "61365666",
            "created_at": "2012-09-28T22:37:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "251812901994778624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o do Grupo do SESI, no encerramento das Olimp\u00edadas da Terceira Idade  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/swIfA4fI"
        },
        {
            "author_id": "226376769",
            "created_at": "2012-09-28T22:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "54341363",
                        "start": 31,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "251812549971025920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 minutos da minha casa!!! RT\u201c@JornalOGlobo: Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/FiBTNYj7\u201d"
        },
        {
            "author_id": "29901093",
            "created_at": "2012-09-28T22:36:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "54341363",
                        "start": 6,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "251812543713140737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":O RT @JornalOGlobo Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/UVyBVY7p"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2012-09-28T22:35:37.000Z",
            "id": "251812432979312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia registra 7 graus abaixo de zero. http://t.co/zUKRKTX5"
        },
        {
            "author_id": "61365666",
            "created_at": "2012-09-28T22:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "251810584595689472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o do grupo do Projeto Idoso Feliz Participa Sempre, da UFAM!  @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/0jFx8egZ"
        },
        {
            "author_id": "628980235",
            "created_at": "2012-09-28T22:21:14.000Z",
            "id": "251808812841963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wiltovisk, Karina e Gabriel Dante (:   @ Parque Estadual do Prosa http://t.co/psGtp6ot"
        },
        {
            "author_id": "375057427",
            "created_at": "2012-09-28T22:19:13.000Z",
            "id": "251808306094559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhorias em parque municipal s\u00e3o entregues \u00e0 popula\u00e7\u00e3o http://t.co/uQ5AhIzL"
        },
        {
            "author_id": "369052385",
            "created_at": "2012-09-28T22:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "251808145775669248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/YhLhC8hP"
        },
        {
            "author_id": "62408188",
            "created_at": "2012-09-28T21:45:26.000Z",
            "id": "251799806345871361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/0QiDo3kN"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2012-09-28T21:27:23.000Z",
            "id": "251795264531202049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o do Estado em congresso de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o prev\u00ea novas parcerias http://t.co/vNrzZd4l"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2012-09-28T21:19:10.000Z",
            "id": "251793193811722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Determinada reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea destinada \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Itapeva:   MaisSiga o Twitte... http://t.co/A0W63EfH"
        },
        {
            "author_id": "399451270",
            "created_at": "2012-09-28T21:04:40.000Z",
            "id": "251789545136336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: Abrangendo \u00e1reas dos munic\u00edpios de Mossor\u00f3 e Bara\u00fana, o Parque Nacional da Furna ... http://t.co/S4o74cVJ"
        },
        {
            "author_id": "62408188",
            "created_at": "2012-09-28T20:59:52.000Z",
            "id": "251788336975446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/IFyoC4kL"
        },
        {
            "author_id": "62408188",
            "created_at": "2012-09-28T20:56:39.000Z",
            "id": "251787528468844545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/DwDhYL1D"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2012-09-28T20:54:41.000Z",
            "id": "251787033742278656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Determinada reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea destinada \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Itapeva http://t.co/05jPr9Hi"
        },
        {
            "author_id": "714574446",
            "created_at": "2012-09-28T20:21:51.000Z",
            "id": "251778770841780224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e2MERA PARQUE NACIONAL DA FURNA FEIA: http://t.co/xrAxp0Dw"
        },
        {
            "author_id": "703414016",
            "created_at": "2012-09-28T20:07:44.000Z",
            "id": "251775219688157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal completou 115 anos.Em comemora\u00e7\u00e3o,v\u00e3o ocorrer diversas atividades culturais at\u00e9 o dia 30.Saiba mais http://t.co/SlwPwsPs"
        },
        {
            "author_id": "82935191",
            "created_at": "2012-09-28T19:47:00.000Z",
            "id": "251769999407054849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de 115 anos do Parque Municipal de Belo Horizonte, o apresentador Tio Uli visita o espa\u00e7o pela 1\u00aa vez: http://t.co/OAXOTEOR"
        },
        {
            "author_id": "121597308",
            "created_at": "2012-09-28T19:39:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "35693211",
                        "start": 44,
                        "username": "PretaGil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02483368,
                        -3.10387795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "251768219952635904",
            "in_reply_to_user_id": "35693211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho um lado doce que quase ningu\u00e9m v\u00ea,\n@pretagil adooooro! \n#amorteamo  @ Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/dQVAcOtd"
        },
        {
            "author_id": "360668317",
            "created_at": "2012-09-28T19:35:38.000Z",
            "id": "251767140770795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional na Nova Zel\u00e2ndia!! Local de grava\u00e7\u00f5es da Trilogia \"O Senhor dos An\u00e9is\" maior premiado da historia... http://t.co/c14fpnIc"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2012-09-28T19:02:21.000Z",
            "id": "251758765580374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Ilha das Pe\u00e7as, que faz parte do Parque Nacional do Superagui,possui uma praia deserta com 7 quil\u00f4metros de extens\u00e3o. http://t.co/6ZwEu2Ww"
        },
        {
            "author_id": "388461434",
            "created_at": "2012-09-28T18:56:37.000Z",
            "id": "251757321825427457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o Parque Nacional de Aoraki/Mount Cook - o grande parque Alpino da Nova Zel\u00e2ndia com suas... http://t.co/6ekxyI84"
        },
        {
            "author_id": "5778562",
            "created_at": "2012-09-28T18:29:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "251750486544367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boquete  @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/kGTcwxso"
        },
        {
            "author_id": "97692838",
            "created_at": "2012-09-28T18:13:31.000Z",
            "id": "251746475271417856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Helic\u00f3ptero da Pol\u00edcia Civil ajuda a combater inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/MMh2d5Wy"
        },
        {
            "author_id": "58846910",
            "created_at": "2012-09-28T18:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "251743106695831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IguassuFalls #fozdoigua\u00e7u #Parana #Brazil #Amazing #Instacool #Instanature #In  @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xRFcKqqq"
        },
        {
            "author_id": "38374627",
            "created_at": "2012-09-28T17:42:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54613637,
                        -25.57865265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "251738553514614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos beber \u00e1gua rs (@ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u) http://t.co/L56HjMSI"
        },
        {
            "author_id": "187364639",
            "created_at": "2012-09-28T17:25:03.000Z",
            "id": "251734279460122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG http://t.co/jsCglBVb"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2012-09-28T17:20:13.000Z",
            "id": "251733060683448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes - http://t.co/hteefUUg"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2012-09-28T17:19:54.000Z",
            "id": "251732979922132993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u moderniza Centro de Visitantes: O espa\u00e7o ganhar\u00e1 anfiteatro, novo visual e amplia\u00e7\u00f5es ... http://t.co/xUaebkIa"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MarcioBrito10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MarcioBrito10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MarcioBrito10"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [guia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "guia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "guia"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araraquara, Brasil",
                "id": "6ed26bb3f5f47f44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiro de Itapemirim, Brasil",
                "id": "8ae44149327f741a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Eldorado, Brasil",
                "id": "e7af1193b89420d5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "29202690",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Banco do Brasil",
                "username": "FundacaoBB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707235450",
                "name": "Vayama Brasil",
                "username": "Vayama_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "742136580",
                "name": "Essence Films",
                "username": "Essencefilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221742348",
                "name": "Rafaela Lamar",
                "username": "Rafa0lamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259534636",
                "name": "Aldeia Ativa",
                "username": "aldeiaativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344812449",
                "name": "Forr\u00f3 com Turista",
                "username": "ForrocomTurista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383974403",
                "name": "Reinaldo Lamenza",
                "username": "FDellanno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026226406114713600",
                "name": "diego vazquez",
                "username": "OverMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790164140",
                "name": "Viajes Traveltime",
                "username": "traveltime_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701216719",
                "name": "Turaser_RD",
                "username": "Turaser_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33966011",
                "name": "junior justus",
                "username": "zuelzerjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857277660",
                "name": "Lidia Norte",
                "username": "lidianorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289612901",
                "name": "Brigadeiro de Chap\u00e9u",
                "username": "BrigChapeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51481842",
                "name": "HarianeAlmeida",
                "username": "Hariane_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28602843",
                "name": "S. \ud83d\udd25\ud83c\udf1f",
                "username": "drigami_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19793614",
                "name": "Paulinia.net",
                "username": "Paulinia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64753924",
                "name": "Fl\u00e1vio Anthony",
                "username": "FlavioAnthony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530825435",
                "name": "BH da Meninada",
                "username": "BHdaMeninada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329279084",
                "name": "Ag. Forestal MADRID",
                "username": "squalius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143933419",
                "name": "Nicasio",
                "username": "9nicasio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43621605",
                "name": "limpatrilha",
                "username": "limpatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39985652",
                "name": "Helder Lima",
                "username": "HelderLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128614851",
                "name": "Alex Os\u00f3rio \uf8ff",
                "username": "Ninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78790179",
                "name": "rotacapixaba",
                "username": "rotacapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55950975",
                "name": "Alexandre Pereira",
                "username": "alexandreblu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494466492",
                "name": "boaro dev4",
                "username": "j_bd4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50207317",
                "name": "Adriano Dias",
                "username": "adrianodiasrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464189528",
                "name": "Alex Hideki Takeda",
                "username": "AlexHidekiTaked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849983448",
                "name": "ViagensEoutrosTrecos",
                "username": "ViagensTrecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224013207",
                "name": "Lucas Santos",
                "username": "luhkerafps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48923998",
                "name": "Andr\u00e9a Soares",
                "username": "AndreaSoares_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288507581",
                "name": "IX.XI.XIII",
                "username": "_MaaMedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240649649",
                "name": "Ousadia&Alegria",
                "username": "weelmanzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205013905",
                "name": "Perfect Disaster \u2654",
                "username": "stefanicapricho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604559493",
                "name": "MUITO MAIS RIO",
                "username": "GLMUITOMAISRIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281728915",
                "name": "Edson Alves",
                "username": "fffading",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97128354",
                "name": "Carlos Delgado",
                "username": "carloshde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373117699",
                "name": "Flash Mob",
                "username": "DiversaoemVideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87225247",
                "name": "Karine Souza",
                "username": "KariineSoouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830220769",
                "name": "Lu Gomes",
                "username": "LucianaGomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59298199",
                "name": "\ud83c\udfae lurimel \ud83d\udc7e",
                "username": "lurimel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634319487",
                "name": "Hetalia BH",
                "username": "HetadayBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34261600",
                "name": "Julio Cesar",
                "username": "julioferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161382516",
                "name": "iPesque | A Pesca",
                "username": "iPesque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165252372",
                "name": "r.",
                "username": "procrastineii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300263731",
                "name": "Mamede Leal Siqueira",
                "username": "MamedeAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene Oliveira",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556934491",
                "name": "VEJA BH",
                "username": "veja_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62847967",
                "name": "ACORIANA TURISMO",
                "username": "ACORIANATURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51580201",
                "name": "SNAP@lucimareoficial",
                "username": "LucimareOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "377413658",
                "name": "Portal Petrolina1",
                "username": "petrolina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95250195",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "foziguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213252830",
                "name": "Jaqueline Grasiele",
                "username": "jaquegrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60144943",
                "name": "Felipe",
                "username": "lipysoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51412955",
                "name": "MauMinas",
                "username": "mauminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396244031",
                "name": "Wesley",
                "username": "wesley_1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380588024",
                "name": "\u10d6 Lucas Gabriel",
                "username": "Luucas_Cap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431190748",
                "name": "\u0110i\u0454\u0454g\u03c3'",
                "username": "DieegoPeereira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118460225",
                "name": "Branquelo.",
                "username": "ddrunked",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128564953",
                "name": "Rodrigo Perazzo",
                "username": "PerazzoZe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124037055",
                "name": "Paula",
                "username": "_Paulapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56874003",
                "name": "Bruna",
                "username": "bruunacezario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41036546",
                "name": "Bruno Gagliasso - Pai de 3",
                "username": "brunogagliasso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "799141824",
                "name": "i love latam",
                "username": "ilovelatam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188817646",
                "name": "Gug\u0251  \u03df",
                "username": "Paah_Cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355568446898057220",
                "name": "Daniitwo",
                "username": "daniitwo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36968483",
                "name": "Marcus Brum",
                "username": "nickvit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361741269",
                "name": "Feeehcaetano",
                "username": "feehcaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116295266",
                "name": "Hardman Praia Hotel",
                "username": "hotelhardman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205363611",
                "name": "Kleiton Prot\u00e1sio",
                "username": "KleitonProtasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31545817",
                "name": "Letticia Marchetti",
                "username": "Letts_Marchetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292003662",
                "name": "Samsonite Brasil",
                "username": "Samsonitebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115642985",
                "name": "Municipio de Arouca",
                "username": "MunicipioArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439414562",
                "name": "Ray \ud83c\udf7a",
                "username": "RayllaLeocadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187976972",
                "name": "Mavsa Resort",
                "username": "mavsa_resort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857995686",
                "name": "sandra Mara",
                "username": "_Sandra_Mara_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289163576",
                "name": "Isadora Romero",
                "username": "isa_lerome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233593084",
                "name": ",",
                "username": "MAC0NH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324633721",
                "name": "D\u00e9bora Gon\u00e7alves",
                "username": "gondebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236539107",
                "name": "Noticias OnLine",
                "username": "_NoticiasOnLine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26926308",
                "name": "Marcilio Lima",
                "username": "marciliolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "G1 - S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550242935",
                "name": "Invictvs",
                "username": "JDR_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480769767",
                "name": "G1 Campinas",
                "username": "g1campinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442763952",
                "name": "GDF Dia a Dia",
                "username": "GDFDiaaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43110985",
                "name": "Pousada Del Mares",
                "username": "PousadaDelMares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200374794",
                "name": "VIP's Access",
                "username": "VIPsAccess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51821216",
                "name": "Paraisoweb.com.br",
                "username": "paraisoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89750312",
                "name": "camaraparaiso",
                "username": "camaraparaiso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141736814",
                "name": "Thallisson Silva",
                "username": "Thalliss0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168302905",
                "name": "CDL",
                "username": "portaldacdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388442001",
                "name": "Rosemeire B. Oliveir",
                "username": "RosemeireHoney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136235767",
                "name": "Blog do Samine",
                "username": "csamine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54239362",
                "name": "Paulo Gottardi",
                "username": "paulogottardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304195001",
                "name": "ClippingSobradinhoII",
                "username": "Sobradinho_II",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151575934",
                "name": "grazi \ud83c\udf3f | ig: grazielle.cafe",
                "username": "graziellecafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295834140",
                "name": "Meu Rio",
                "username": "Meu_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267883530",
                "name": "Luiz \u0ad0 \u262e",
                "username": "luizlokinhop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586079469",
                "name": "44hotel",
                "username": "44hotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66451546",
                "name": "Georgia Democrata",
                "username": "georgiacoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187630220",
                "name": "nat",
                "username": "pqpnatalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605665913",
                "name": "Terceiro Inclu\u00eddo",
                "username": "TerceiroIncludo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37238211",
                "name": "Liliane Martins",
                "username": "lilianemartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246390634",
                "name": "L A D \u00a5 * S U A B L\u20ac",
                "username": "E4SI3STW4Y_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23165737",
                "name": "Porto Velho",
                "username": "portovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106430924",
                "name": "Viagem e Cia",
                "username": "viagemeciasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78625336",
                "name": "Airanzinha Brito",
                "username": "airanzinhabrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37006189",
                "name": "Araken Fran\u00e7a",
                "username": "ArakenFr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45409867",
                "name": "Guga Chacra",
                "username": "gugachacra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317451756",
                "name": "Jader Figueiredo",
                "username": "Aguia_NewAge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61499198",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a do Acre",
                "username": "tjacoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116257567",
                "name": "Filipe Schitino",
                "username": "filipeschitino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190039673",
                "name": "Chary",
                "username": "BathHausOfChary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122807285",
                "name": "Mayana Azev\u00eado  \u30c4",
                "username": "mayfotoazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606581976",
                "name": "Minnie",
                "username": "zilmexgn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60586908",
                "name": "GOL Linhas A\u00e9reas",
                "username": "VoeGOLoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125680211",
                "name": "Leo",
                "username": "LeO_ObL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41858009",
                "name": "Contram\u00e3o Online",
                "username": "jornalcontramao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21811314",
                "name": "Elaine Thom\u00e9 Parizzi",
                "username": "ElaineParizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104555297",
                "name": "Dj Emily Franco",
                "username": "djemilyfranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51242141",
                "name": "Snow Operadora",
                "username": "snowoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322320515",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd87\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd94",
                "username": "cbtinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71884974",
                "name": "Stefany.",
                "username": "_tetiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267746109",
                "name": "Abema",
                "username": "abemabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159898349",
                "name": "Janna Alves",
                "username": "Jannalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268969911",
                "name": "C\u00e9sar dos Anjos",
                "username": "CesarDosAnjos7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337849166",
                "name": "Isa bella",
                "username": "isandradex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33639794",
                "name": "Diana Fletcher",
                "username": "dianamfletcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151595073",
                "name": "Gisele Galindo",
                "username": "giselegalindobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52164917",
                "name": "agora vai",
                "username": "leticiasaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243744691",
                "name": "Prog. Clube Vaqueiro",
                "username": "ClubeDoVaqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371837864",
                "name": "Lays Nicoleti",
                "username": "laysnicoleti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79941330",
                "name": "Paulose N K",
                "username": "paulosenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16918837",
                "name": "Kleber Hamada Sato",
                "username": "kleberhs007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136265658",
                "name": "Felipe_FML",
                "username": "Felipe_FML",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21242707",
                "name": "Alameda Casa Editorial",
                "username": "ed_alameda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466611577",
                "name": "Filhos do Mar",
                "username": "filhodomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172980383",
                "name": "canal do advogado",
                "username": "canaldoadvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70454456",
                "name": "maiaadvocacia",
                "username": "maiaadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185352087",
                "name": "maia_advocacia",
                "username": "maia_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67593856",
                "name": "Vitrine do Tocantins",
                "username": "vitrineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637266975",
                "name": "Para\u00edso das \u00c1guas",
                "username": "Paraisodasguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15162215",
                "name": "Euclydes Santos",
                "username": "borderlesscook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179182385",
                "name": "Arquidiocese Macei\u00f3",
                "username": "arqdemaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22369854",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Duarte",
                "username": "drjulioduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56766271",
                "name": "Viesca Turismo",
                "username": "Viescaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200514699",
                "name": "\ua0c5\ua35f\ua317\ua317\ua024\ua0a6\ua224 \ua038\ua34f\ua329\ua34f\ua224",
                "username": "hessiondayan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30865105",
                "name": "Costa Adeje",
                "username": "costa_adeje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259322732",
                "name": "L\u00f3ry",
                "username": "LoryBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207793260",
                "name": "Jos\u00e9 Leite (Neto)",
                "username": "JoseLeiteSNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61331308",
                "name": "Leonardo Gomez Gomez",
                "username": "leodagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336312021",
                "name": "Juliana Caetano",
                "username": "jubilunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363230984",
                "name": "Giovanna Colla",
                "username": "_GioColla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861738392404480000",
                "name": "Yanka M Duarte",
                "username": "yanka_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126133846",
                "name": "Luana",
                "username": "Luh_Bach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113160621",
                "name": "Kau\u00ea Neckel",
                "username": "kaueneckel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25761212",
                "name": "Ale Sonego",
                "username": "alesonego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434222161",
                "name": "Maanu.",
                "username": "Manu_Nevs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63859983",
                "name": "Jef Nascimento",
                "username": "jefnascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525533059",
                "name": "\ud835\ude71\ud835\ude81\ud835\ude84\ud835\ude7d\ud835\ude7e \ud835\ude7a.",
                "username": "fuckheartless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239604405",
                "name": "jimmy salmon",
                "username": "Jimmysalmon30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240872192",
                "name": "Valeria Trivi\u00f1o",
                "username": "valeriatrivino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301704377",
                "name": "Seu Z\u00e9\u00e9",
                "username": "Yees_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838757107",
                "name": "Gabriel Estevam",
                "username": "gaaestevam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368541058",
                "name": "Defender Animais S2",
                "username": "DefenderAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165745273",
                "name": "Foto Clube P.A.",
                "username": "FotoClubePA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240689676",
                "name": "Daniel Cecilio Silva",
                "username": "daniel_cecilioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572337873",
                "name": "Fabio Nigri",
                "username": "fabionigri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5778562",
                "name": "Carlos Mata \uf8ff",
                "username": "CaptM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227417214",
                "name": "Charlote Buffi",
                "username": "CharloteBuffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80853760",
                "name": "\u00c1lvaro Pereira",
                "username": "oalvaropereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167344848",
                "name": "\u2206lber\u2020o Hern\u00e1n",
                "username": "herni89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293437825",
                "name": "Classificados",
                "username": "classificadoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34095027",
                "name": "Jo\u00e3o Antonio Rodrigues Jr",
                "username": "drjaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596746152",
                "name": "fani",
                "username": "paranooo1d",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414021908",
                "name": "leh/ 1D",
                "username": "Minadonialler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52870138",
                "name": "MarizanaVasconcellos",
                "username": "marizanalv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42056015",
                "name": "Rafael Protzner",
                "username": "rafaelprotzner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487736065",
                "name": "Estimulo ONGD",
                "username": "estimuloongd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14395087",
                "name": "Turismedia   Agency",
                "username": "Turismedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42304395",
                "name": "Giancarlo Quartieri",
                "username": "gquartieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40313319",
                "name": "Guille F.",
                "username": "guillotee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17921776",
                "name": "Turistas de Sof\u00e1",
                "username": "Turistas_Sofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149641725",
                "name": "Rarr\u00e1",
                "username": "ray_csl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37529919",
                "name": "Filipe Bohrer",
                "username": "filipebohrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103128909",
                "name": "Beatriz",
                "username": "lesbea_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28205564",
                "name": "Rafael Amorim",
                "username": "Rafa_mcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261989605",
                "name": "\u10d6    Lana",
                "username": "laninhahk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193393521",
                "name": "\u00ae Richell\u00e3o",
                "username": "CF_what",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43149756",
                "name": "Edna Costa",
                "username": "ednacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232906643",
                "name": "Armless john",
                "username": "marinacmfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184503426",
                "name": "gabriela ruiz",
                "username": "gabeeruiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626208717",
                "name": "Alzhrani",
                "username": "p_kl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397114777",
                "name": "Eevee",
                "username": "Eeve_kun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55998856",
                "name": "Glauber Piva",
                "username": "glauberpiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193182177",
                "name": "Victor A. Vitorino",
                "username": "victoravitorino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37413512",
                "name": "Juliana Buzzinaro",
                "username": "buzzinaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245889663",
                "name": "\u2020",
                "username": "ducaralho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67068948",
                "name": "\u00e9 a mona",
                "username": "monamaresc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410672678",
                "name": "\u2605Natalia Grazzieli\u2605",
                "username": "grazzieli2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274261600",
                "name": "Tietapresleyoficial",
                "username": "Tietapresley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222938898",
                "name": "lau",
                "username": "cuddynegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227480119",
                "name": "Isa.",
                "username": "EstareiContigoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12068712",
                "name": "Carlos",
                "username": "chauzu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46892977",
                "name": "Paulo Damasceno",
                "username": "PauloHDamasceno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747299534",
                "name": "Parque Balne\u00e1rio",
                "username": "PBalnearioHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402979690",
                "name": "itaypava \u25aa",
                "username": "guerreiraxana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87707896",
                "name": "jess ||-//",
                "username": "eu_jeah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1053980045696475136",
                "name": "todd leo",
                "username": "leo_todd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100008017",
                "name": "\ud835\udd3b\ud835\udd56\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd61\ud835\udd60\ud835\udd60\ud835\udd5d \u1d9c\u02b3\u1da0\u2081\u2088\u2089\u2085",
                "username": "Deadpool_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40384568",
                "name": "Solucoes Esportivas",
                "username": "sistime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21889387",
                "name": "Marcelo Valente",
                "username": "ValenteFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71350646",
                "name": "Marlon #26",
                "username": "marlonwllian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94881898",
                "name": "Yo",
                "username": "emerson_yo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40073546",
                "name": "Rafael Renhe.",
                "username": "rfaelrenhe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229124025",
                "name": "Ton",
                "username": "Ton_Feeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317985876",
                "name": "Le",
                "username": "LePaula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39895233",
                "name": "arr\u00e9ia \uf8ff",
                "username": "arreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33721038",
                "name": "M\u00e1rio Marinho",
                "username": "mariomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545555758",
                "name": "\ud83e\udd8b Rapha",
                "username": "cruzrafinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286261644",
                "name": "Ca",
                "username": "pqcarou_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332977221",
                "name": "ana carolina",
                "username": "anacarolinafita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569735710",
                "name": "COSTA, Taisa",
                "username": "Taisa_Costta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502224116",
                "name": "Luis Favaro",
                "username": "favaro_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20015251",
                "name": "Pedro Andr\u00e9s Guerra",
                "username": "p_guerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137443708",
                "name": "Kev",
                "username": "nyllevekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85254277",
                "name": "Lazy",
                "username": "_Lazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26025181",
                "name": "Heron Ferreira",
                "username": "heronagace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428585696",
                "name": "Lu\u00edsa Mattos",
                "username": "_MattosLuisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31259339",
                "name": "bariana.com.vc",
                "username": "b4riana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390972204",
                "name": "Falariogrande",
                "username": "Falariogrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242783",
                "name": "kk \ud83d\udc89\ud83d\ude37",
                "username": "karinafacanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126495701",
                "name": "Mel",
                "username": "lauriemelany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44967211",
                "name": "Gaby Cabo Verde \ud83c\udd98",
                "username": "Ggreenstick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193861135",
                "name": "Benedito Moura",
                "username": "bene_moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373641312",
                "name": "EspacosUrbanos",
                "username": "EspacosUrbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23928619",
                "name": "Liliane Sonsol",
                "username": "lilianesonsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11633032",
                "name": "Lucia Malla",
                "username": "luciamalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464255957",
                "name": "Deeeeeeeds \u262e",
                "username": "_ChriisLOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91164454",
                "name": "Grupo Trampulim",
                "username": "trampulim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330455177",
                "name": "Leirimar",
                "username": "F_Leirimar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46248486",
                "name": "Kamilla",
                "username": "KamillaOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355018464",
                "name": "BELEZAS DA AMAZONIA",
                "username": "belezasdaamazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55711972",
                "name": "Rom\u00e1rio Escobar",
                "username": "escobarr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95718295",
                "name": "J\u00daNNIOR",
                "username": "JUNNIRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57509840",
                "name": "Darle n\u00e9?",
                "username": "Darle_Neh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191144807",
                "name": "Jos\u00e9 Maraj\u00f3 Varela",
                "username": "CabocodoMarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142373579",
                "name": "LAN Airlines Brasil",
                "username": "LAN_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "286679337",
                "name": "Juliano Vilarino",
                "username": "JulianoVilarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57944052",
                "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd37 \ud835\udd19\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd31\ud835\udd2c\ud835\udd2f",
                "username": "luiz_victor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21421380",
                "name": "imunizadah.",
                "username": "bckysilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55272480",
                "name": "Paulo Schneider",
                "username": "paulo_drummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317981840",
                "name": "Let\u00ed\u00edcia Alvarenga",
                "username": "leleealvarenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42129898",
                "name": "WILLIAN",
                "username": "WILLCHAVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201908846",
                "name": "Danilo Padilha",
                "username": "dsg_drummer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242295734",
                "name": "Denynha",
                "username": "denynhav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219429293",
                "name": "Pedrovnn",
                "username": "pedrovnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25696440",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "DJPauloCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325760009",
                "name": "matheus victor",
                "username": "math_swag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310881386",
                "name": "Patagonia Chilena",
                "username": "PatagoniaTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210464906",
                "name": "yasmin",
                "username": "minn_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468438262",
                "name": "nat \u0950",
                "username": "_nathizinhaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772776822",
                "name": "MercedesDocs",
                "username": "MercedesDocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191473369",
                "name": "Arqueologika - Consultoria em Arqueologia",
                "username": "ARQUEOLOGIKA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15774970",
                "name": "Lidi Faria",
                "username": "lidifaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95744939",
                "name": "FechadoComCruzeiro",
                "username": "Euler_Felicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4798881514",
                "name": "JorgeLopezFernandes",
                "username": "FernandesLopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143668187",
                "name": "Erom Cordeiro",
                "username": "Eromcordeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65143016",
                "name": "Brunno Rangel",
                "username": "BrunnoRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274254142",
                "name": "Fernando JA Ferreira",
                "username": "FernandoFau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51917150",
                "name": "Joubert Batata",
                "username": "joubert_batata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86117649",
                "name": "Esther Carvalho",
                "username": "estherteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52505838",
                "name": "Isis Almeida",
                "username": "IsisElisabete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14279095",
                "name": "Marco Carvalho",
                "username": "masc71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104669934",
                "name": "Olanchito Noticias",
                "username": "OlanchitoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40759297",
                "name": "GaloNaPele",
                "username": "GaloNaPele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123389074",
                "name": "R\u00ea",
                "username": "pqp_rebecca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290663958",
                "name": "Wellen",
                "username": "Wellen__Alves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546983047",
                "name": "Sam Hrs",
                "username": "sam_hrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498769902",
                "name": "Andreia Ah",
                "username": "AndreiaDey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52777287",
                "name": "Buuh Ox Myself7",
                "username": "BuuHOx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36540872",
                "name": "Pedro Goulart",
                "username": "prmgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28202694",
                "name": "Pedro Borges Araujo",
                "username": "pedro_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273670405",
                "name": "Viajar Gramado",
                "username": "VIAJARGRAMADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113512214",
                "name": "TCM HD",
                "username": "tcmhd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227127307",
                "name": "Elenice Tatim",
                "username": "elenicegodoy81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15130115",
                "name": "Taynara",
                "username": "taynara_mb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154502936",
                "name": "Daenerys Targaryen",
                "username": "marcosriby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25127947",
                "name": "Guilherme",
                "username": "gp_santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145383446",
                "name": "Orlando F Marconi",
                "username": "ofMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551938623",
                "name": "Alexandre Paraizo",
                "username": "AlexandrParaizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375057427",
                "name": "Turismo em Santos",
                "username": "Santosturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138528069",
                "name": "Renata Corr\u00eaa",
                "username": "renatacorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "319731594",
                "name": "P.Oliveira",
                "username": "Priscilapriiih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11648632",
                "name": "Roneyb",
                "username": "roneyb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266661901",
                "name": "Bruno Gl\u00f3ria",
                "username": "brunobsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126777913",
                "name": "Naianne Souza",
                "username": "naianne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58505678",
                "name": "Maria Heloisa",
                "username": "mhelobp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435136921",
                "name": "Vergilio F\u00ba.",
                "username": "vergiliofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568490622",
                "name": "Flavio H M Mattos",
                "username": "mattos_fh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66519783",
                "name": "Lilian Moreira",
                "username": "Lilika30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88562093",
                "name": "Paula Neves",
                "username": "paularunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108373178",
                "name": "Paula Rios",
                "username": "paulinhahills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805872457",
                "name": "Yasmin Ribeiro",
                "username": "yasminrfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78426509",
                "name": "JOSE RIBEIRO",
                "username": "JoseRibeiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55083993",
                "name": "Paulo Torquato",
                "username": "prtorquato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446724392",
                "name": "Joel Jos\u00e9 Hillesheim",
                "username": "JoelJoell38",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22225942",
                "name": "\u043d\u0435 b\u043ba\u0442\u043d0\u0439",
                "username": "noblat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198200889",
                "name": "cara",
                "username": "johnueine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233783364",
                "name": "Dr Kieran",
                "username": "ComplexodeShane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148551560",
                "name": "ju santos \u2654",
                "username": "qissojuju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103087472609763329",
                "name": "Glorex",
                "username": "kaarencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988813056",
                "name": "@aboutcarolis",
                "username": "about_carol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24678621",
                "name": "Darlene Maravilha",
                "username": "FarofaAstral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71863176",
                "name": "Erich...",
                "username": "ErichWendell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339433595",
                "name": "#12SetForaBolsonaro",
                "username": "crvgnatan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45841081",
                "name": "Hilton Fernandes",
                "username": "hgfernan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238633535",
                "name": "Renata Teixeira",
                "username": "reobservando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845956250",
                "name": "RIUnB",
                "username": "RIUnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54985914",
                "name": "Bristol Hotels",
                "username": "bristol_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22978088",
                "name": "Mariana",
                "username": "mari_lila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90479847",
                "name": "Gabriel Siri",
                "username": "gaabrielsiri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54707416",
                "name": "Victor Bergami",
                "username": "victorbergami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87843887",
                "name": "Marisa Cruz",
                "username": "marisascruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61365666",
                "name": "Jean Carlo",
                "username": "JeanCarlo_AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72165706",
                "name": "M\u1d00\u0280\u028f A\u0274\u1d05\u0280\u1d00\u1d05\u1d07 \u2661",
                "username": "MaryAndradeee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112009736",
                "name": "Alon Feuerwerker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "AlonFe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22123723",
                "name": "Fred Navarro",
                "username": "frednavarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226376769",
                "name": "Bruno Pontes",
                "username": "pontes_bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29901093",
                "name": "Tati",
                "username": "ttatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628980235",
                "name": "Dani Mesquita",
                "username": "dani_mesquita3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369052385",
                "name": "kev",
                "username": "kevtome_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62408188",
                "name": "Yasmin Gomes",
                "username": "yasmingdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399451270",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "Plantao_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714574446",
                "name": "Upanema Online",
                "username": "UpanemaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703414016",
                "name": "RodrigoC\u00e9lioDeCastro",
                "username": "Rodrigo_31100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82935191",
                "name": "Amplificador",
                "username": "amplificadortv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121597308",
                "name": "Luana M. \u2720",
                "username": "luluaana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35693211",
                "name": "Preta Gil",
                "username": "PretaGil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360668317",
                "name": "XP Travel",
                "username": "xp_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388461434",
                "name": "Costa Almeida",
                "username": "CostaAlmeidaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97692838",
                "name": "Piloto Policial",
                "username": "PilotoPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58846910",
                "name": "Marcco Peixotto",
                "username": "drmasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38374627",
                "name": "Tafalando",
                "username": "Tafalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187364639",
                "name": "Ana Elisa",
                "username": "anaelisalimamua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "253569143171846144",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzmlvh30rf74j1z9cdxk7c23pybgd",
        "oldest_id": "251732979922132993",
        "result_count": 500
    }
}